<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Ante la falta de acero, los barcos de la Segunda Guerra Mundial empezaron a construirse con un material inusual: hormigón</title>
            <link>https://www.xataka.com/transporte/falta-acero-barcos-segunda-guerra-mundial-empezaron-a-construirse-material-inusual-hormigon</link>
            <description>Ante la falta de acero, los barcos de la Segunda Guerra Mundial empezaron a construirse con un material inusual: hormigón</description>
            <pubDate>Sun Apr 27 13:31:53 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: China soñó con el éxito económico a cualquier precio: su generación Z ha respondido convirtiéndose en "gente rata"</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/china-sono-exito-economico-a-cualquier-precio-su-generacion-z-ha-respondido-convirtiendose-gente-rata</link>
            <description>China soñó con el éxito económico a cualquier precio: su generación Z ha respondido convirtiéndose en "gente rata"</description>
            <pubDate>Sun Apr 27 13:01:52 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Netflix provoca el caos entre los fans perdiendo una de sus mejores series de anime</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/netflix-perdiendo-mejores-series-anime-0425/</link>
            <description>Netflix provoca el caos entre los fans perdiendo una de sus mejores series de anime</description>
            <pubDate>Sun Apr 27 13:00:38 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La IA móvil promete, pero solo veo trucos repetidos. El verdadero as bajo la manga se llama "agente" y viene de camino</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/ia-movil-promete-solo-veo-trucos-repetidos-verdadero-as-manga-se-llama-agente-viene-camino</link>
            <description>La IA móvil promete, pero solo veo trucos repetidos. El verdadero as bajo la manga se llama "agente" y viene de camino</description>
            <pubDate>Sun Apr 27 12:31:51 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: USB-C en iPhone: los mejores usos más allá de cargarlo</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/usb-c-iphone-mejores-usos-alla-cargarlo</link>
            <description>USB-C en iPhone: los mejores usos más allá de cargarlo</description>
            <pubDate>Sun Apr 27 12:01:52 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Con consolas antiguas perdimos algo que sería un sueño en la PS5 o en las Xbox: soporte oficial de Linux</title>
            <link>https://www.genbeta.com/linux/consolas-antiguas-perdimos-algo-que-seria-sueno-ps5-xbox-soporte-oficial-linux</link>
            <description>Con consolas antiguas perdimos algo que sería un sueño en la PS5 o en las Xbox: soporte oficial de Linux</description>
            <pubDate>Sun Apr 27 12:01:52 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Levantar más kilos o acercarse más al fallo: ¿qué es más importante para ganar masa muscular?</title>
            <link>https://www.vitonica.com/entrenamiento/levantar-kilos-acercarse-al-fallo-que-importante-para-ganar-masa-muscular</link>
            <description>Levantar más kilos o acercarse más al fallo: ¿qué es más importante para ganar masa muscular?</description>
            <pubDate>Sun Apr 27 12:01:52 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Ya no tiro los rollos de papel gastados: esta idea es genial para reutilizarlos y tener más ordenada la cocina</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/no-tiro-rollos-papel-gastados-esta-idea-genial-para-reutilizarlos-tener-ordenada-cocina</link>
            <description>Ya no tiro los rollos de papel gastados: esta idea es genial para reutilizarlos y tener más ordenada la cocina</description>
            <pubDate>Sun Apr 27 12:01:52 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Las ventanas emergentes de Windows son un incordio, hasta que desactivé estos ajustes para que no volviesen a salir</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/windows/ventanas-emergentes-windows-desactivar-ajustes/</link>
            <description>Las ventanas emergentes de Windows son un incordio, hasta que desactivé estos ajustes para que no volviesen a salir</description>
            <pubDate>Sun Apr 27 12:00:05 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Las empresas chinas han encontrado un "atajo" para esquivar los aranceles de EEUU: reetiquetarse en Corea del Sur</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/reetiquetar-productos-corea-sur-arma-empresas-chinas-para-guerra-comercial-subterranea-eeuu</link>
            <description>Las empresas chinas han encontrado un "atajo" para esquivar los aranceles de EEUU: reetiquetarse en Corea del Sur</description>
            <pubDate>Sun Apr 27 11:31:52 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La gran novela romántica del año no es un libro: es un videojuego chino donde tú eliges a tu propio "marido digital"</title>
            <link>https://www.xataka.com/videojuegos/gran-novela-romantica-ano-no-libro-videojuego-chino-donde-tu-eliges-a-tu-propio-marido-digital</link>
            <description>La gran novela romántica del año no es un libro: es un videojuego chino donde tú eliges a tu propio "marido digital"</description>
            <pubDate>Sun Apr 27 11:15:51 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>