<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Nissan ha creado su propia autocaravana: es un pequeña maravilla sobre ruedas con sofá, mesa y cama</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/nissan-ha-creado-su-propia-autocaravana-pequena-maravilla-ruedas-sofa-mesa-cama</link>
            <description>Nissan ha creado su propia autocaravana: es un pequeña maravilla sobre ruedas con sofá, mesa y cama</description>
            <pubDate>Mon Aug 12 21:01:47 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Can You Hack The RP2350? There’s $10,000 On The Line</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/08/12/can-you-hack-the-rp2350-theres-10000-on-the-line/</link>
            <description>Can You Hack The RP2350? There’s $10,000 On The Line</description>
            <pubDate>Mon Aug 12 20:00:42 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Esta es la razón por la que siempre recomiendo contratar DAZN a través de Vodafone</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/ventajas-contratar-dazn-vodafone/</link>
            <description>Esta es la razón por la que siempre recomiendo contratar DAZN a través de Vodafone</description>
            <pubDate>Mon Aug 12 20:00:06 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Changelog: The best, worst codebase</title>
            <link>https://changelog.com/news/107</link>
            <description>The best, worst codebase</description>
            <pubDate>Mon Aug 12 20:00:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>OMG! Ubuntu: First Ubuntu 24.04 LTS Point Release Delayed By 2 Weeks</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2024/08/first-ubuntu-24-04-lts-point-release-delayed</link>
            <description>First Ubuntu 24.04 LTS Point Release Delayed By 2 Weeks</description>
            <pubDate>Mon Aug 12 19:43:24 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: La UE avisa a Elon Musk: la retransmisión de su charla con Donald Trump es "un riesgo" ante el cual debe "tomar medidas"</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/ue-avisa-a-elon-musk-retransmision-su-charla-donald-trump-riesgo-cual-debe-tomar-medidas</link>
            <description>La UE avisa a Elon Musk: la retransmisión de su charla con Donald Trump es "un riesgo" ante el cual debe "tomar medidas"</description>
            <pubDate>Mon Aug 12 19:38:04 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La NASA tiene guardado un rover lunar de 450 millones de dólares. Quien desee utilizarlo deberá cumplir con una condición</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/nasa-tiene-guardado-rover-lunar-450-millones-dolares-quien-desee-utilizarlo-debera-cumplir-condicion</link>
            <description>La NASA tiene guardado un rover lunar de 450 millones de dólares. Quien desee utilizarlo deberá cumplir con una condición</description>
            <pubDate>Mon Aug 12 19:31:45 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Microsoft anuncia que un programa lanzado hace 7 años con Windows 10 desaparecerá por completo</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/tecnologia/microsoft-programa-lanzado-windows-10-desaparecera-0824/</link>
            <description>Microsoft anuncia que un programa lanzado hace 7 años con Windows 10 desaparecerá por completo</description>
            <pubDate>Mon Aug 12 19:30:08 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Asturias iba a llenarse de parques de baterías. Los vecinos han frenado su instalación con argumentos variopintos</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/asturias-iba-a-llenarse-parques-baterias-vecinos-han-frenado-su-instalacion-argumentos-variopintos</link>
            <description>Asturias iba a llenarse de parques de baterías. Los vecinos han frenado su instalación con argumentos variopintos</description>
            <pubDate>Mon Aug 12 19:01:46 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: MediaMarkt revienta el mercado con una Smart TV de Samsung con 1000 euros de descuento y reembolso de 300</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/mix/mediamarkt-smart-tv-samsung-tq75qn85dbtxxc-0824/</link>
            <description>MediaMarkt revienta el mercado con una Smart TV de Samsung con 1000 euros de descuento y reembolso de 300</description>
            <pubDate>Mon Aug 12 19:00:08 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: México subió los peajes de sus carreteras, pero hay una forma de obtener un descuento del 50%</title>
            <link>https://www.xataka.com/mexico/mexico-ha-subido-peajes-sus-carreteras-hay-forma-obtener-descuento-50</link>
            <description>México subió los peajes de sus carreteras, pero hay una forma de obtener un descuento del 50%</description>
            <pubDate>Mon Aug 12 18:31:45 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>