<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Linux Magazine News (path: lmi_news): Ubuntu 25.04 Coming Soon</title>
            <link>http://www.linux-magazine.com/Online/News/Ubuntu-25.04-Coming-Soon</link>
            <description>Ubuntu 25.04 Coming Soon</description>
            <pubDate>Wed Feb 26 14:47:56 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: A EEUU se le echa encima otro problema: China se prepara para liderar la fabricación de chips para armamento avanzado</title>
            <link>https://www.xataka.com/materiales/a-eeuu-se-le-echa-encima-otro-problema-china-se-prepara-para-liderar-fabricacion-chips-para-armamento-avanzado</link>
            <description>A EEUU se le echa encima otro problema: China se prepara para liderar la fabricación de chips para armamento avanzado</description>
            <pubDate>Wed Feb 26 14:31:55 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hace un tiempo me compré este ordenador portátil MSI para trabajar fuera de casa. Por este precio volvería a hacerlo</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/hace-tiempo-me-compre-este-ordenador-portatil-msi-para-trabajar-fuera-casa-este-precio-volveria-a-hacerlo</link>
            <description>Hace un tiempo me compré este ordenador portátil MSI para trabajar fuera de casa. Por este precio volvería a hacerlo</description>
            <pubDate>Wed Feb 26 14:31:55 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: La Casa Blanca pidió a la industria que dejara de usar C/C++. Proponen este lenguaje por el que hay una guerra abierta en Linux</title>
            <link>https://www.genbeta.com/desarrollo/casa-blanca-pidio-a-industria-que-dejara-usar-c-c-proponen-este-lenguaje-que-hay-guerra-abierta-linux</link>
            <description>La Casa Blanca pidió a la industria que dejara de usar C/C++. Proponen este lenguaje por el que hay una guerra abierta en Linux</description>
            <pubDate>Wed Feb 26 14:24:31 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Quitar las manchas de lejía de tu ropa o telas es sencillo: todo lo que debes saber</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/tutoriales/quitar-manchas-lejia-tu-ropa-telas-sencillo-todo-que-debes-saber</link>
            <description>Quitar las manchas de lejía de tu ropa o telas es sencillo: todo lo que debes saber</description>
            <pubDate>Wed Feb 26 14:15:56 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Anthropic tiene posiblemente al mejor producto de IA generativa. Y ni siquiera eso garantiza que sobreviva</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/paradoja-anthropic-tener-productazo-que-casi-nadie-usa-posicion-insostenible</link>
            <description>Anthropic tiene posiblemente al mejor producto de IA generativa. Y ni siquiera eso garantiza que sobreviva</description>
            <pubDate>Wed Feb 26 14:01:56 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Romper radares sale caro: la DGT denuncia siete casos y advierte de multas de medio millón y hasta tres años de cárcel</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-tecnologia/romper-radares-dgt-multas-carcel/</link>
            <description>Romper radares sale caro: la DGT denuncia siete casos y advierte de multas de medio millón y hasta tres años de cárcel</description>
            <pubDate>Wed Feb 26 14:00:03 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Leaked Black Basta Chat Logs Reveal $107M Ransom Earnings and Internal Power Struggles</title>
            <link>https://thehackernews.com/2025/02/leaked-black-basta-chat-logs-reveal.html</link>
            <description>Leaked Black Basta Chat Logs Reveal $107M Ransom Earnings and Internal Power Struggles</description>
            <pubDate>Wed Feb 26 13:54:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Llega a Lidl el electrodoméstico que se convertirá en tu pinche de cocina favorito</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/llega-a-lidl-electrodomestico-que-se-convertira-tu-pinche-cocina-favorito</link>
            <description>Llega a Lidl el electrodoméstico que se convertirá en tu pinche de cocina favorito</description>
            <pubDate>Wed Feb 26 13:48:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubunlog: Cómo seguir descargando libros de Amazon después del 25/2/25</title>
            <link>https://ubunlog.com/como-seguir-descargando-libros-de-amazon-despues-del-25-2-25/</link>
            <description>Cómo seguir descargando libros de Amazon después del 25/2/25</description>
            <pubDate>Wed Feb 26 13:43:32 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Taiwán acaba de detener un barco tras el corte de un cable submarino. El problema es que dentro solo hay ciudadanos chinos</title>
            <link>https://www.xataka.com/servicios/taiwan-acaba-de-detener-un-barco-tras-el-corte-de-un-cable-submarino-el-problema-es-que-solo-hay-ciudadanos-chinos</link>
            <description>Taiwán acaba de detener un barco tras el corte de un cable submarino. El problema es que dentro solo hay ciudadanos chinos</description>
            <pubDate>Wed Feb 26 13:31:56 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>