<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: El nuevo Apple M5 es un chip monstruoso en potencia, pero la sorpresa es dónde da el verdadero salto: en ejecución de modelos de IA</title>
            <link>https://www.xataka.com/componentes/nuevo-apple-m5-chip-monstruoso-potencia-sorpresa-donde-da-verdadero-salto-ejecucion-modelos-ia</link>
            <description>El nuevo Apple M5 es un chip monstruoso en potencia, pero la sorpresa es dónde da el verdadero salto: en ejecución de modelos de IA</description>
            <pubDate>Wed Oct 15 13:45:16 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: En Alemania faltan jóvenes y quieren que los jubilados trabajen. Su plan: hasta 2.000 euros al mes podrán estar libres de impuestos</title>
            <link>https://www.genbeta.com/laboral/alemania-faltan-jovenes-quieren-que-jubilados-trabajen-su-plan-2-000-euros-al-mes-podran-estar-libres-impuestos</link>
            <description>En Alemania faltan jóvenes y quieren que los jubilados trabajen. Su plan: hasta 2.000 euros al mes podrán estar libres de impuestos</description>
            <pubDate>Wed Oct 15 13:36:49 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Si contratas en España, tributas en España: trabajar en remoto para otro país no es tan sencillo</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/contratas-espana-tributas-espana-trabajar-remoto-para-otro-pais-no-sencillo</link>
            <description>Si contratas en España, tributas en España: trabajar en remoto para otro país no es tan sencillo</description>
            <pubDate>Wed Oct 15 13:30:37 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Sube tu setup gaming de nivel con estos sets LEGO®: los hay de 'Mario Kart', 'The Legend of Zelda', 'Fortnite' y más</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/sube-tu-setup-gaming-nivel-estos-sets-lego-r-hay-mario-kart-the-legend-of-zelda-fortnite</link>
            <description>Sube tu setup gaming de nivel con estos sets LEGO®: los hay de 'Mario Kart', 'The Legend of Zelda', 'Fortnite' y más</description>
            <pubDate>Wed Oct 15 13:16:37 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El cerebro de los hombres envejece peor, pero ellas desarrollan más Alzheimer: una paradoja que desconcierta a los científicos</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/cerebro-hombres-envejece-peor-ellas-desarrollan-alzheimer-paradoja-que-desconcierta-a-cientificos</link>
            <description>El cerebro de los hombres envejece peor, pero ellas desarrollan más Alzheimer: una paradoja que desconcierta a los científicos</description>
            <pubDate>Wed Oct 15 13:00:38 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Ha llegado Halloween a Ikea: cinco productos para decorar tu hogar por poco dinero</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/ha-llegado-halloween-a-ikea-cinco-productos-para-decorar-tu-hogar-poco-dinero</link>
            <description>Ha llegado Halloween a Ikea: cinco productos para decorar tu hogar por poco dinero</description>
            <pubDate>Wed Oct 15 13:00:38 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Zorin OS 18 Liberado: La Distribución Linux Diseñada Específicamente para los 240 Millones de Usuarios de Windows 10 Obsoleto</title>
            <link>https://nksistemas.com/zorin-os-18-liberado-la-distribucion-linux-disenada-especificamente-para-los-240-millones-de-usuarios-de-windows-10-obsoleto/</link>
            <description>Zorin OS 18 Liberado: La Distribución Linux Diseñada Específicamente para los 240 Millones de Usuarios de Windows 10 Obsoleto</description>
            <pubDate>Wed Oct 15 12:58:45 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Netflix viene cargado de estrenos con el thriller español más esperado del otoño sobre los años oscuros de ETA</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/netflix-estreno-fantasma-batalla/</link>
            <description>Netflix viene cargado de estrenos con el thriller español más esperado del otoño sobre los años oscuros de ETA</description>
            <pubDate>Wed Oct 15 12:56:10 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: ChatGPT se prepara para otro gran salto que llevaba tiendo retrasando: permitir crear contenido erótico, aunque no para todos</title>
            <link>https://www.genbeta.com/inteligencia-artificial/chatgpt-se-prepara-para-otro-gran-salto-que-llevaba-tiendo-retrasando-permitir-crear-contenido-erotico-no-para-todos</link>
            <description>ChatGPT se prepara para otro gran salto que llevaba tiendo retrasando: permitir crear contenido erótico, aunque no para todos</description>
            <pubDate>Wed Oct 15 12:51:54 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: España ha detectado un error de bulto. El muro antidrones que Europa va a levantar no cubre a toda Europa: falta el sur</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/espana-francia-alertaron-fallo-muro-drones-europa-ahora-plan-incluye-laseres-civiles-fusiles</link>
            <description>España ha detectado un error de bulto. El muro antidrones que Europa va a levantar no cubre a toda Europa: falta el sur</description>
            <pubDate>Wed Oct 15 12:30:37 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Hardware libre: LMDE 7 da el salto a Debian 13: novedades, requisitos e instalación</title>
            <link>https://www.hwlibre.com/lmde-7-da-el-salto-a-debian-13-novedades-requisitos-e-instalacion/</link>
            <description>LMDE 7 da el salto a Debian 13: novedades, requisitos e instalación</description>
            <pubDate>Wed Oct 15 12:30:36 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>