<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Genbeta: Comprar un portátil sin sistema operativo Windows no es ningún problema: esto es lo que recomendamos instalar</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/comprar-portatil-sistema-operativo-windows-no-ningun-problema-esto-que-recomendamos-instalar</link>
            <description>Comprar un portátil sin sistema operativo Windows no es ningún problema: esto es lo que recomendamos instalar</description>
            <pubDate>Mon Feb 20 14:48:55 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Ahora puedes decorar tu terraza o jardín con esta guirnalda solar con luces LED por menos de 15 euros con cupón</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/ahora-puedes-decorar-tu-terraza-jardin-esta-guirnalda-solar-luces-led-15-euros-cupon</link>
            <description>Ahora puedes decorar tu terraza o jardín con esta guirnalda solar con luces LED por menos de 15 euros con cupón</description>
            <pubDate>Mon Feb 20 14:05:13 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Ante la presión de Europa y Estados Unidos, la industria cripto ha encontrado un nuevo refugio: Hong Kong</title>
            <link>https://www.xataka.com/criptomonedas/presion-europa-estados-unidos-industria-cripto-ha-encontrado-nuevo-refugio-hong-kong</link>
            <description>Ante la presión de Europa y Estados Unidos, la industria cripto ha encontrado un nuevo refugio: Hong Kong</description>
            <pubDate>Mon Feb 20 14:00:53 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Coche por suscripción mes a mes: ¿merece la pena?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/coche-suscripcion-mes-merece-la-pena/</link>
            <description>Coche por suscripción mes a mes: ¿merece la pena?</description>
            <pubDate>Mon Feb 20 14:00:18 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: La productividad mejoró cuando se cerraron las oficinas en 2020 y 2021 y cayó al volver. Hay una razón</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/productividad-mejoro-cuando-se-cerraron-oficinas-2020-2021-cayo-al-volver-hay-razon</link>
            <description>La productividad mejoró cuando se cerraron las oficinas en 2020 y 2021 y cayó al volver. Hay una razón</description>
            <pubDate>Mon Feb 20 13:36:53 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Magnet: La ciudad del futuro se llama Elysium, está un paso más cerca de hacerse realidad y estará en... Extremadura</title>
            <link>https://magnet.xataka.com/un-mundo-fascinante/ciudad-futuro-se-llama-elysium-esta-paso-cerca-hacerse-realidad-estara-extremadura</link>
            <description>La ciudad del futuro se llama Elysium, está un paso más cerca de hacerse realidad y estará en... Extremadura</description>
            <pubDate>Mon Feb 20 13:15:26 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Siete chollos informáticos que durarán poco en Amazon: SSDs, portátiles, ratones y más</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/siete-chollos-informaticos-que-duraran-poco-amazon-ssds-portatiles-ratones</link>
            <description>Siete chollos informáticos que durarán poco en Amazon: SSDs, portátiles, ratones y más</description>
            <pubDate>Mon Feb 20 13:12:57 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>56K: FreeBSD – 03 – Primeros pasos tras la instalación</title>
            <link>https://56k.es/fanta/freebsd-primeros-pasos/</link>
            <description>FreeBSD – 03 – Primeros pasos tras la instalación</description>
            <pubDate>Mon Feb 20 13:10:16 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: 100 Smart TV a prueba: este test masivo pone al límite a las tecnologías OLED, QD-OLED y LCD para ver cuánto duran</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/televisores/100-smart-tv-a-prueba-este-test-masivo-pone-al-limite-a-tecnologias-oled-qd-oled-lcd-para-ver-cuanto-duran</link>
            <description>100 Smart TV a prueba: este test masivo pone al límite a las tecnologías OLED, QD-OLED y LCD para ver cuánto duran</description>
            <pubDate>Mon Feb 20 13:08:52 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Esta web crea presentaciones en segundos usando la inteligencia artificial de ChatGPT y DALL-E: así funciona Tome</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/esta-web-crea-presentaciones-segundos-usando-inteligencia-artificial-chatgpt-dall-e-asi-funciona-tome</link>
            <description>Esta web crea presentaciones en segundos usando la inteligencia artificial de ChatGPT y DALL-E: así funciona Tome</description>
            <pubDate>Mon Feb 20 13:06:53 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Llega el nuevo Mi DIGI, todo lo que puedes hacer en esta zona privada del operador</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/nuevo-mi-digi-zona-privada-operador-febrero-2023/</link>
            <description>Llega el nuevo Mi DIGI, todo lo que puedes hacer en esta zona privada del operador</description>
            <pubDate>Mon Feb 20 13:03:46 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>