<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>NKSistemas: Configurar el cliente de OpenConnect en Debian/Ubuntu</title>
            <link>https://nksistemas.com/configurar-el-cliente-de-openconnect-en-debian-ubuntu/</link>
            <description>Configurar el cliente de OpenConnect en Debian/Ubuntu</description>
            <pubDate>Mon Sep 25 13:50:56 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>KDE Blog: La falta de implicación en las asociaciones de Software Libre – Charla Hablemos de GNU/Linux València</title>
            <link>https://www.kdeblog.com/la-falta-de-implicacion-en-las-asociaciones-de-software-libre-charla-hablemos-de-gnu-linux-valencia.html</link>
            <description>La falta de implicación en las asociaciones de Software Libre – Charla Hablemos de GNU/Linux València</description>
            <pubDate>Mon Sep 25 13:44:13 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: Spotube mezcla Spotify con YouTube para que puedas escuchar música gratis</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/spotube-mezcla-spotify-con-youtube-para-que-puedas-escuchar-musica-gratis.html</link>
            <description>Spotube mezcla Spotify con YouTube para que puedas escuchar música gratis</description>
            <pubDate>Mon Sep 25 13:37:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Las cinco mejores opciones en cargadores rápidos que puedes encontrar rebajadas en Amazon para el puerto USB-C de tu iPhone 15</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/cinco-mejores-opciones-cargadores-rapidos-que-puedes-encontrar-rebajadas-amazon-para-puerto-usb-c-tu-iphone-15</link>
            <description>Las cinco mejores opciones en cargadores rápidos que puedes encontrar rebajadas en Amazon para el puerto USB-C de tu iPhone 15</description>
            <pubDate>Mon Sep 25 13:31:16 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Estos auriculares baratos de Xiaomi están a precio de derribo en PcComponentes</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/mix/pccomponentes-auriculares-redmi-buds-4-lite-0923/</link>
            <description>Estos auriculares baratos de Xiaomi están a precio de derribo en PcComponentes</description>
            <pubDate>Mon Sep 25 13:05:44 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Ukrainian Military Targeted in Phishing Campaign Leveraging Drone Manuals</title>
            <link>https://thehackernews.com/2023/09/ukrainian-military-targeted-in-phishing.html</link>
            <description>Ukrainian Military Targeted in Phishing Campaign Leveraging Drone Manuals</description>
            <pubDate>Mon Sep 25 13:05:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El asteroide Bennu es una amenaza potencial para la Tierra. Así que la NASA ha enviado una sonda y ha traído muestras</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/asteroide-bennu-amenaza-potencial-para-tierra-asi-que-nasa-ha-enviado-sonda-ha-traido-muestras</link>
            <description>El asteroide Bennu es una amenaza potencial para la Tierra. Así que la NASA ha enviado una sonda y ha traído muestras</description>
            <pubDate>Mon Sep 25 13:01:16 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux en español: Red Hat y Oracle amplían su alianza para llevar OpenShift a Oracle Cloud Infraestructure</title>
            <link>https://www.xn--linuxenespaol-skb.com/noticias/red-hat-y-oracle-amplian-su-alianza-para-llevar-openshift-a-oracle-cloud-infraestructure/</link>
            <description>Red Hat y Oracle amplían su alianza para llevar OpenShift a Oracle Cloud Infraestructure</description>
            <pubDate>Mon Sep 25 12:01:57 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Esta es la sentadilla ideal para acelerar el metabolismo y tonificar piernas y glúteos</title>
            <link>https://www.vitonica.com/entrenamiento/esta-sentadilla-ideal-para-acelerar-metabolismo-tonificar-piernas-gluteos</link>
            <description>Esta es la sentadilla ideal para acelerar el metabolismo y tonificar piernas y glúteos</description>
            <pubDate>Mon Sep 25 12:01:17 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Esta tecnología acaba con el mayor problema de las Smart TV OLED</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/tecnologia/tecnologia-acaba-quemado-de-smart-tv-oled/</link>
            <description>Esta tecnología acaba con el mayor problema de las Smart TV OLED</description>
            <pubDate>Mon Sep 25 12:00:10 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los Pixel 8 sacarán mejores fotos que nunca. El problema es que (algunas) serán mentira</title>
            <link>https://www.xataka.com/moviles/pixel-8-sacaran-mejores-fotos-que-nunca-problema-que-algunas-seran-mentira</link>
            <description>Los Pixel 8 sacarán mejores fotos que nunca. El problema es que (algunas) serán mentira</description>
            <pubDate>Mon Sep 25 11:51:50 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>