<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>EsGeeks: Jailbreak: ¿Por qué “romper” tu propio iPhone y Cómo Restaurarlo Después?</title>
            <link>https://esgeeks.com/jailbreak-que-es/</link>
            <description>Jailbreak: ¿Por qué “romper” tu propio iPhone y Cómo Restaurarlo Después?</description>
            <pubDate>Sat Jul 19 21:15:30 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: Neon Abyss 2 despliega su modo cooperativo y nuevas armas en Steam</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/neon-abyss-2-despliega-su-modo-cooperativo-y-nuevas-armas-en-steam.html</link>
            <description>Neon Abyss 2 despliega su modo cooperativo y nuevas armas en Steam</description>
            <pubDate>Sat Jul 19 20:04:32 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: PicoGUS adds CD-ROM Emulation to ISA Bus</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/07/19/picogus-adds-cd-rom-emulation-to-isa-bus/</link>
            <description>PicoGUS adds CD-ROM Emulation to ISA Bus</description>
            <pubDate>Sat Jul 19 20:00:13 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿No te conecta el móvil al WiFi 5GHz de Movistar? Causas y solución definitiva</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/movistar-problemas-wifi-5ghz-solucion/</link>
            <description>¿No te conecta el móvil al WiFi 5GHz de Movistar? Causas y solución definitiva</description>
            <pubDate>Sat Jul 19 19:03:10 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Ucrania ha devuelto la vida a uno de sus gigantes del cielo: el mítico An-124 llevaba años atrapado y ahora vuela de nuevo</title>
            <link>https://www.xataka.com/transporte/ucrania-ha-devuelto-vida-a-uno-sus-gigantes-aire-an-124-llevaba-anos-desmontado-ha-vuelto-a-volar</link>
            <description>Ucrania ha devuelto la vida a uno de sus gigantes del cielo: el mítico An-124 llevaba años atrapado y ahora vuela de nuevo</description>
            <pubDate>Sat Jul 19 18:01:34 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Me han suspendido en Telegram: guía para recuperar la cuenta</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/suspendido-telegram-recuperar-cuenta/</link>
            <description>Me han suspendido en Telegram: guía para recuperar la cuenta</description>
            <pubDate>Sat Jul 19 18:01:03 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Plex reconoce el error y soluciona uno de los problemas de su nueva app</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/plex-reconoce-error-soluciona-problema-nueva-app/</link>
            <description>Plex reconoce el error y soluciona uno de los problemas de su nueva app</description>
            <pubDate>Sat Jul 19 17:04:52 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone : Portal sobre telecomunicaciones, redes y ciberseguridad: ¿Y si hay un «apagón» en la nube? Todo esto puede pasar si Google Drive o Dropbox dejan de funcionar</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/redes/apagon-nube-problemas-drive-dropbox/</link>
            <description>¿Y si hay un «apagón» en la nube? Todo esto puede pasar si Google Drive o Dropbox dejan de funcionar</description>
            <pubDate>Sat Jul 19 17:03:37 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: GitLab Duo Agent Platform: La nueva era de colaboración DevSecOps con agentes de IA</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/gitlab-duo-agent-platform-la-nueva-era-de-colaboracion-devsecops-con-agentes-de-ia.html</link>
            <description>GitLab Duo Agent Platform: La nueva era de colaboración DevSecOps con agentes de IA</description>
            <pubDate>Sat Jul 19 17:02:22 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hemos detectado la mayor fusión de agujeros negros vista hasta la fecha. Es un problema para nuestros modelos teóricos</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/hemos-detectado-mayor-fusion-agujeros-negros-vista-fecha-problema-para-nuestros-modelos-teoricos</link>
            <description>Hemos detectado la mayor fusión de agujeros negros vista hasta la fecha. Es un problema para nuestros modelos teóricos</description>
            <pubDate>Sat Jul 19 17:01:34 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Punch card controlled Cyberdeck Lives In 80s Toy</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/07/19/punch-card-controlled-cyberdeck-lives-in-80s-toy/</link>
            <description>Punch card controlled Cyberdeck Lives In 80s Toy</description>
            <pubDate>Sat Jul 19 17:00:20 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>