<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>hackplayers: Lo más visto de 2025 en Hackplayers</title>
            <link>https://www.hackplayers.com/2025/12/lo-mas-visto-de-2025-en-hackplayers.html</link>
            <description>Lo más visto de 2025 en Hackplayers</description>
            <pubDate>Tue Dec 30 23:00:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Hardware libre: Primera reparación de válvula mitral con robot y su impacto en la cirugía cardíaca</title>
            <link>https://www.hwlibre.com/primera-reparacion-de-valvula-mitral-con-robot-y-su-impacto-en-la-cirugia-cardiaca/</link>
            <description>Primera reparación de válvula mitral con robot y su impacto en la cirugía cardíaca</description>
            <pubDate>Tue Dec 30 22:20:31 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La reutilización espacial parecía cosa de SpaceX. China ya está intentando replicar la fórmula con LandSpace</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/reutilizacion-espacial-parecia-cosa-spacex-china-esta-intentando-replicar-formula-landspace</link>
            <description>La reutilización espacial parecía cosa de SpaceX. China ya está intentando replicar la fórmula con LandSpace</description>
            <pubDate>Tue Dec 30 21:38:26 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Xcc700: Self-Hosted C Compiler for the ESP32/Xtensa</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/12/30/xcc700-self-hosted-c-compiler-for-the-esp32-xtensa/</link>
            <description>Xcc700: Self-Hosted C Compiler for the ESP32/Xtensa</description>
            <pubDate>Tue Dec 30 21:00:38 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Las tarifas de O2 en 2025 han mejorado tanto que he acabado el año cambiándome a un plan más barato y ahorrando más</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/como-ahorrar-cambiando-tarifa-o2/</link>
            <description>Las tarifas de O2 en 2025 han mejorado tanto que he acabado el año cambiándome a un plan más barato y ahorrando más</description>
            <pubDate>Tue Dec 30 20:57:18 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubunlog: Distribuciones Linux para volver a utilizar equipos antiguos</title>
            <link>https://ubunlog.com/distribuciones-linux-para-volver-a-utilizar-equipos-antiguos/</link>
            <description>Distribuciones Linux para volver a utilizar equipos antiguos</description>
            <pubDate>Tue Dec 30 20:16:45 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Creíamos que los drones dominarían cualquier guerra. El Ártico está demostrando justo lo contrario</title>
            <link>https://www.xataka.com/drones/creiamos-que-drones-dominarian-cualquier-guerra-artico-esta-demostrando-justo-contrario</link>
            <description>Creíamos que los drones dominarían cualquier guerra. El Ártico está demostrando justo lo contrario</description>
            <pubDate>Tue Dec 30 20:00:59 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Amazon rebaja su Kindle de última generación regulable y con 32 GB de almacenamiento</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/amazon/kindle-paperwhite-signature-edition/</link>
            <description>Amazon rebaja su Kindle de última generación regulable y con 32 GB de almacenamiento</description>
            <pubDate>Tue Dec 30 19:58:50 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Pensábamos que Elon Musk iba a ser el millonario más influyente en EEUU. Alguien le ha adelantado discretamente: Larry Ellison</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/pensabamos-que-elon-musk-iba-a-ser-millonario-influyente-eeuu-alguien-le-ha-adelantado-discretamente-larry-ellison</link>
            <description>Pensábamos que Elon Musk iba a ser el millonario más influyente en EEUU. Alguien le ha adelantado discretamente: Larry Ellison</description>
            <pubDate>Tue Dec 30 19:30:59 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Vice of Old Brought to the Modern Age</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/12/30/vice-of-old-brought-to-the-modern-age/</link>
            <description>Vice of Old Brought to the Modern Age</description>
            <pubDate>Tue Dec 30 19:30:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Esta es la razón por la que Digi puede tardar hasta 15 días en instalarte la fibra</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/motivo-digi-retrasa-instalacion-fibra/</link>
            <description>Esta es la razón por la que Digi puede tardar hasta 15 días en instalarte la fibra</description>
            <pubDate>Tue Dec 30 19:03:35 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>