<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Linux Adictos: Fedora 43 llega con Linux 6.17, GNOME 49, Plasma 6.4 y mejoras en el instalador Anaconda</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/fedora-43-llega-con-linux-6-17-gnome-49-plasma-6-4-y-mejoras-en-el-instalador-anaconda.html</link>
            <description>Fedora 43 llega con Linux 6.17, GNOME 49, Plasma 6.4 y mejoras en el instalador Anaconda</description>
            <pubDate>Tue Oct 28 14:48:48 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Empiezan a salir a la luz las vulnerabilidades del navegador de ChatGPT en materia de seguridad y privacidad</title>
            <link>https://www.genbeta.com/inteligencia-artificial/empiezan-a-salir-a-luz-vulnerabilidades-navegador-chatgpt-materia-seguridad-privacidad</link>
            <description>Empiezan a salir a la luz las vulnerabilidades del navegador de ChatGPT en materia de seguridad y privacidad</description>
            <pubDate>Tue Oct 28 14:46:19 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Una de las películas más míticas de los 80 vuelve a los cines españoles: es el canario en la mina de la crisis de las salas</title>
            <link>https://www.xataka.com/cine-y-tv/peliculas-miticas-80-vuelve-a-cines-espanoles-canario-mina-crisis-salas</link>
            <description>Una de las películas más míticas de los 80 vuelve a los cines españoles: es el canario en la mina de la crisis de las salas</description>
            <pubDate>Tue Oct 28 14:30:19 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Todavía no es noviembre, pero ya es Black Friday para Surfshark: su VPN viene con tres meses extra y no llega a 2 euros</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/todavia-no-noviembre-black-friday-para-surfshark-su-vpn-viene-tres-meses-extra-no-llega-a-2-euros</link>
            <description>Todavía no es noviembre, pero ya es Black Friday para Surfshark: su VPN viene con tres meses extra y no llega a 2 euros</description>
            <pubDate>Tue Oct 28 14:16:19 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Spotify Wrapped 2025: cuándo sale el resumen musical del año</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/spotify-wrapped-2025/</link>
            <description>Spotify Wrapped 2025: cuándo sale el resumen musical del año</description>
            <pubDate>Tue Oct 28 14:03:58 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Analog Surround Sound Was Everywhere, But You Probably Didn’t Notice</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/10/28/analog-surround-sound-was-everywhere-but-you-probably-didnt-notice/</link>
            <description>Analog Surround Sound Was Everywhere, But You Probably Didn’t Notice</description>
            <pubDate>Tue Oct 28 14:00:39 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hay mucha gente que camina mirando hacia abajo: la ciencia cree tener una explicación</title>
            <link>https://www.xataka.com/investigacion/hay-mucha-gente-que-camina-mirando-abajo-ciencia-cree-tener-explicacion</link>
            <description>Hay mucha gente que camina mirando hacia abajo: la ciencia cree tener una explicación</description>
            <pubDate>Tue Oct 28 14:00:19 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Tu árbol de Navidad montado en unos minutos: es inteligente y viene con 316 LEDs y modo música</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/tu-arbol-navidad-montado-unos-minutos-inteligente-viene-316-leds-modo-musica</link>
            <description>Tu árbol de Navidad montado en unos minutos: es inteligente y viene con 316 LEDs y modo música</description>
            <pubDate>Tue Oct 28 14:00:19 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Esta trabajadora buscó que la despidieran para poder cobrar el paro. Ahora tendrá que devolver 11.051 euros al SEPE</title>
            <link>https://www.genbeta.com/laboral/esta-trabajadora-busco-que-despidieran-para-poder-cobrar-paro-ahora-tendra-que-devolver-11-051-euros-al-sepe</link>
            <description>Esta trabajadora buscó que la despidieran para poder cobrar el paro. Ahora tendrá que devolver 11.051 euros al SEPE</description>
            <pubDate>Tue Oct 28 13:44:42 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Así es el patrullero Vigía: se encargará de vigilar el golfo de Cádiz, el Estrecho y el mar de Alborán</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/ciencia/patrullero-vigia-golfo-cadiz-estrecho-mar-alboran/</link>
            <description>Así es el patrullero Vigía: se encargará de vigilar el golfo de Cádiz, el Estrecho y el mar de Alborán</description>
            <pubDate>Tue Oct 28 13:33:01 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Todo el mundo está desarrollando chips que compitan con los de NVIDIA. Están en la carrera equivocada</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/todo-mundo-esta-desarrollando-chips-que-compitan-nvidia-estan-carrera-equivocada</link>
            <description>Todo el mundo está desarrollando chips que compitan con los de NVIDIA. Están en la carrera equivocada</description>
            <pubDate>Tue Oct 28 13:30:19 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>