<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: El apogeo del  coche eléctrico tendrá una víctima inmediata: el SUV. Citroën lo tiene clarísimo</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/apogeo-coche-electrico-tendra-victima-inmediata-suv-citroen-tiene-clarisimo</link>
            <description>El apogeo del  coche eléctrico tendrá una víctima inmediata: el SUV. Citroën lo tiene clarísimo</description>
            <pubDate>Fri Jan 20 14:31:42 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Black Panther 2 y La Chica Invisible encabezan los estrenos de Disney+ para febrero 2023</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/estrenos-disney-plus-febrero-2023/</link>
            <description>Black Panther 2 y La Chica Invisible encabezan los estrenos de Disney+ para febrero 2023</description>
            <pubDate>Fri Jan 20 14:30:04 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: Yubico Yubikey 5 NFC USB Desktop Security Key Holder USB C Easy Access #3DPrinting #3DThursday</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2023/01/20/yubico-yubikey-5-nfc-usb-desktop-security-key-holder-usb-c-easy-access-3dprinting-3dthursday/</link>
            <description>Yubico Yubikey 5 NFC USB Desktop Security Key Holder USB C Easy Access #3DPrinting #3DThursday</description>
            <pubDate>Fri Jan 20 14:07:40 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Perplexity AI es todo lo que debe temer el buscador de Google: un "ChatGPT" conectado a internet</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/perplexity-ai-todo-que-debe-temer-buscador-google-chatgpt-conectado-a-internet</link>
            <description>Perplexity AI es todo lo que debe temer el buscador de Google: un "ChatGPT" conectado a internet</description>
            <pubDate>Fri Jan 20 14:01:43 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Pasar la ITV será más complicado a partir de mayo: esto es lo que mirarán ahora</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/pasar-itv-complicado-mayo-esto-miraran-ahora/</link>
            <description>Pasar la ITV será más complicado a partir de mayo: esto es lo que mirarán ahora</description>
            <pubDate>Fri Jan 20 14:00:25 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Han acusado a Softonic de robar contenidos y utilizarlos para colarnos publicidad. No ha sorprendido a nadie</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/han-acusado-a-softonic-robar-contenidos-utilizarlos-para-colarnos-publicidad-no-ha-sorprendido-a-nadie</link>
            <description>Han acusado a Softonic de robar contenidos y utilizarlos para colarnos publicidad. No ha sorprendido a nadie</description>
            <pubDate>Fri Jan 20 13:36:29 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Gamaredon Group Launches Cyberattacks Against Ukraine Using Telegram</title>
            <link>https://thehackernews.com/2023/01/gamaredon-group-launches-cyberattacks.html</link>
            <description>Gamaredon Group Launches Cyberattacks Against Ukraine Using Telegram</description>
            <pubDate>Fri Jan 20 13:35:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La renuncia de Reed Hastings deja una bicefalia al mando de Netflix: así son sus dos sucesores</title>
            <link>https://www.xataka.com/streaming/renuncia-reed-hastings-deja-bicefalia-al-mando-netflix-asi-sus-dos-sucesores</link>
            <description>La renuncia de Reed Hastings deja una bicefalia al mando de Netflix: así son sus dos sucesores</description>
            <pubDate>Fri Jan 20 13:31:44 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Uber ganó su batalla en Cancún. Ahora los taxistas le han impuesto derecho de piso: 30.000 pesos por operar</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/uber-gano-su-batalla-cancun-ahora-taxistas-le-han-impuesto-derecho-piso-30-000-pesos-operar</link>
            <description>Uber ganó su batalla en Cancún. Ahora los taxistas le han impuesto derecho de piso: 30.000 pesos por operar</description>
            <pubDate>Fri Jan 20 13:19:47 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Los 6 trucos de Lowi para mejorar la conexión WiFi</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/6-trucos-lowi-mejorar-wifi/</link>
            <description>Los 6 trucos de Lowi para mejorar la conexión WiFi</description>
            <pubDate>Fri Jan 20 13:02:17 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La bancarrota de Genesis es algo más: la gran prueba de fuego para el futuro de la industria cripto</title>
            <link>https://www.xataka.com/criptomonedas/bancarrota-genesis-algo-gran-prueba-fuego-para-futuro-industria-cripto</link>
            <description>La bancarrota de Genesis es algo más: la gran prueba de fuego para el futuro de la industria cripto</description>
            <pubDate>Fri Jan 20 13:01:43 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>