<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Noticias de Linux y tecnología - LinuxParty: Si la gripe aviar se transmitió a los humanos, ¿podrían las infecciones de gripe anteriores ofrecer alguna protección?</title>
            <link>https://www.linuxparty.es/120-salud/12398-si-la-gripe-aviar-se-transmiti%C3%B3-a-los-humanos%2C-%C2%BFpodr%C3%ADan-las-infecciones-de-gripe-anteriores-ofrecer-alguna-protecci%C3%B3n.html</link>
            <description>Si la gripe aviar se transmitió a los humanos, ¿podrían las infecciones de gripe anteriores ofrecer alguna protección?</description>
            <pubDate>Tue Mar 25 06:50:45 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Si resides en la Comunidad de Madrid, no te pierdas esta formación gratuita de LinkedIn en habilidades digitales</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/formacion-madrid-gratuita-linkedin/</link>
            <description>Si resides en la Comunidad de Madrid, no te pierdas esta formación gratuita de LinkedIn en habilidades digitales</description>
            <pubDate>Tue Mar 25 06:00:28 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Handheld Console Plays Original Pong With Modern E-Waste</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/03/24/handheld-console-plays-original-pong-with-modern-e-waste/</link>
            <description>Handheld Console Plays Original Pong With Modern E-Waste</description>
            <pubDate>Tue Mar 25 05:00:55 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Glow In The Dark PCBs Are Pretty Cool</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/03/24/glow-in-the-dark-pcbs-are-pretty-cool/</link>
            <description>Glow In The Dark PCBs Are Pretty Cool</description>
            <pubDate>Tue Mar 25 02:00:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Fire TV, Kindle, LEGO y más: pistoletazo de salida de la Fiesta de Ofertas de Primavera de Amazon</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/fire-tv-kindle-lego-pistoletazo-salida-fiesta-ofertas-primavera-amazon</link>
            <description>Fire TV, Kindle, LEGO y más: pistoletazo de salida de la Fiesta de Ofertas de Primavera de Amazon</description>
            <pubDate>Mon Mar 24 23:09:42 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: PPS Is The Hottest USB-C Feature You Didn’t Know About</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/03/24/pps-is-the-hottest-usb-c-feature-you-didnt-know-about/</link>
            <description>PPS Is The Hottest USB-C Feature You Didn’t Know About</description>
            <pubDate>Mon Mar 24 23:00:45 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: EEUU sospecha que los chips de NVIDIA están llegando a China a través de Malasia: ha decidido tomar cartas en el asunto</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/eeuu-sospecha-que-chips-nvidia-estan-llegando-a-china-a-traves-malasia-ha-decidido-tomar-cartas-asunto</link>
            <description>EEUU sospecha que los chips de NVIDIA están llegando a China a través de Malasia: ha decidido tomar cartas en el asunto</description>
            <pubDate>Mon Mar 24 23:00:36 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: SpaceX lanzará la semana que viene el primer vuelo espacial polar de la historia. Su cliente: un magnate del Bitcoin</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/spacex-lanzara-semana-que-viene-primer-vuelo-espacial-polar-historia-su-cliente-magnate-bitcoin</link>
            <description>SpaceX lanzará la semana que viene el primer vuelo espacial polar de la historia. Su cliente: un magnate del Bitcoin</description>
            <pubDate>Mon Mar 24 21:30:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: 12 millones de personas entregaron su ADN a 23andMe. La empresa quebró, pero el problema para los usuarios va más allá</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/12-millones-personas-entregaron-su-adn-a-23andme-empresa-quebro-problema-para-usuarios-va-alla</link>
            <description>12 millones de personas entregaron su ADN a 23andMe. La empresa quebró, pero el problema para los usuarios va más allá</description>
            <pubDate>Mon Mar 24 21:00:36 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Movistar tiene un nuevo dilema: se avecinan más cambios en su televisión</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/movistar-nuevo-dilema-cambios-television/</link>
            <description>Movistar tiene un nuevo dilema: se avecinan más cambios en su televisión</description>
            <pubDate>Mon Mar 24 21:00:36 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Los expertos temían un 'invierno de la inteligencia artificial' hace tan solo un año. La realidad ha destrozado esa teoría</title>
            <link>https://www.genbeta.com/inteligencia-artificial/expertos-temian-invierno-inteligencia-artificial-hace-solo-ano-realidad-ha-destrozado-esa-teoria</link>
            <description>Los expertos temían un 'invierno de la inteligencia artificial' hace tan solo un año. La realidad ha destrozado esa teoría</description>
            <pubDate>Mon Mar 24 20:53:36 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>