<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Genbeta: Qué fue de David Karp, el creador de Tumblr que lo vendió por mil millones y que ahora permanece lejos de los focos</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/que-fue-david-karp-creador-tumblr-que-vendio-mil-millones-que-ahora-permanece-lejos-focos</link>
            <description>Qué fue de David Karp, el creador de Tumblr que lo vendió por mil millones y que ahora permanece lejos de los focos</description>
            <pubDate>Sat Feb  4 14:55:03 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La UE ha enviado una advertencia antimonopolio a Microsoft por la compra de Activision. Qué supone para la operación</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/ue-ha-enviado-advertencia-antimonopolio-a-microsoft-compra-activision-que-supone-para-operacion</link>
            <description>La UE ha enviado una advertencia antimonopolio a Microsoft por la compra de Activision. Qué supone para la operación</description>
            <pubDate>Sat Feb  4 13:45:54 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: PixPirate: New Android Banking Trojan Targeting Brazilian Financial Institutions</title>
            <link>https://thehackernews.com/2023/02/pixpirate-new-android-banking-trojan.html</link>
            <description>PixPirate: New Android Banking Trojan Targeting Brazilian Financial Institutions</description>
            <pubDate>Sat Feb  4 13:39:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: No hace falta ni calculadora: así se resuelven operaciones y ecuaciones con Google</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/resolver-operaciones-ecuaciones-google/</link>
            <description>No hace falta ni calculadora: así se resuelven operaciones y ecuaciones con Google</description>
            <pubDate>Sat Feb  4 13:02:56 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Esta cafetera De'Longhi está muy rebajada en MediaMarkt: despierta en San Valentín con tu pareja con un café recién hecho</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/esta-cafetera-longhi-esta-muy-rebajada-mediamarkt-despierta-san-valentin-tu-pareja-cafe-recien-hecho</link>
            <description>Esta cafetera De'Longhi está muy rebajada en MediaMarkt: despierta en San Valentín con tu pareja con un café recién hecho</description>
            <pubDate>Sat Feb  4 13:00:42 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: The Sweet Song Of The $7 Violin</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2023/02/04/the-sweet-song-of-the-7-violin/</link>
            <description>The Sweet Song Of The $7 Violin</description>
            <pubDate>Sat Feb  4 13:00:31 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Renfe quería renovar su flota en Cantabria y Asturias. Hasta que se equivocó con el ancho de sus trenes</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/renfe-queria-renovar-su-flota-cantabria-asturias-que-se-equivoco-ancho-sus-trenes</link>
            <description>Renfe quería renovar su flota en Cantabria y Asturias. Hasta que se equivocó con el ancho de sus trenes</description>
            <pubDate>Sat Feb  4 12:30:42 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: Las mejores herramientas UML que podemos usar en Linux</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/las-mejores-herramientas-uml-que-podemos-usar-en-linux.html</link>
            <description>Las mejores herramientas UML que podemos usar en Linux</description>
            <pubDate>Sat Feb  4 12:23:12 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Este es el dinero que te costará domotizar tu cocina, y no es nada caro</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/hogar/cuanto-dinero-cuesta-domotizar-cocina-casa/</link>
            <description>Este es el dinero que te costará domotizar tu cocina, y no es nada caro</description>
            <pubDate>Sat Feb  4 12:09:59 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hace 50 años, un inventor presentó el primer motor de agua. Era español, un visionario y un completo fraude</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/hace-50-anos-inventor-presento-primer-motor-agua-era-espanol-visionario-completo-fraude</link>
            <description>Hace 50 años, un inventor presentó el primer motor de agua. Era español, un visionario y un completo fraude</description>
            <pubDate>Sat Feb  4 12:00:42 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Experimenting with 20 Meters of Outlet Adapters</title>
            <link>https://hackaday.com/2023/02/04/experimenting-with-20-meters-of-outlet-adapters/</link>
            <description>Experimenting with 20 Meters of Outlet Adapters</description>
            <pubDate>Sat Feb  4 12:00:07 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>