<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: Cambio histórico en España: Telefónica tendrá una mayor flexibilidad para diseñar su oferta comercial</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/telefonica-tendra-mayor-flexibilidad-comercializar-fibra/</link>
            <description>Cambio histórico en España: Telefónica tendrá una mayor flexibilidad para diseñar su oferta comercial</description>
            <pubDate>Mon Jul 15 13:48:07 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Esta gran tech despidió a muchas personas hace unos meses. Sus empleados están enfadados y hasta consiguen echar a sus jefes</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/esta-gran-tech-despidio-a-muchas-personas-hace-unos-meses-sus-empleados-estan-enfadados-consiguen-echar-a-sus-jefes</link>
            <description>Esta gran tech despidió a muchas personas hace unos meses. Sus empleados están enfadados y hasta consiguen echar a sus jefes</description>
            <pubDate>Mon Jul 15 13:41:50 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En 20 años, el caucho ha conquistado los parques infantiles de toda España. Lo que ha llevado al CSIC a hacerse preguntas</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/20-anos-caucho-ha-conquistado-parques-infantiles-toda-espana-que-ha-llevado-al-csic-a-hacerse-preguntas</link>
            <description>En 20 años, el caucho ha conquistado los parques infantiles de toda España. Lo que ha llevado al CSIC a hacerse preguntas</description>
            <pubDate>Mon Jul 15 13:31:50 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: El rival europeo de Bizum aterriza en Alemania y, pronto, estará disponible en más países</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/fintech/wero-aterriza-mercado-europeo-rival-bizum/</link>
            <description>El rival europeo de Bizum aterriza en Alemania y, pronto, estará disponible en más países</description>
            <pubDate>Mon Jul 15 13:30:07 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: ChatGPT me dijo hace un mes que España ganaría 2-1 a Inglaterra la final de la Eurocopa. Le hice caso y gané una airfryer</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/chatgpt-me-dijo-hace-mes-que-espana-ganaria-2-1-a-inglaterra-final-eurocopa-le-hice-caso-gane-airfryer</link>
            <description>ChatGPT me dijo hace un mes que España ganaría 2-1 a Inglaterra la final de la Eurocopa. Le hice caso y gané una airfryer</description>
            <pubDate>Mon Jul 15 13:15:51 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: El CEO de una empresa de Barcelona despidió a un trabajador por tener dos empleos: lo descubrió al probar la jornada de cuatro días</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/ceo-empresa-barcelona-despidio-a-trabajador-tener-dos-empleos-descubrio-al-probar-jornada-cuatro-dias</link>
            <description>El CEO de una empresa de Barcelona despidió a un trabajador por tener dos empleos: lo descubrió al probar la jornada de cuatro días</description>
            <pubDate>Mon Jul 15 13:04:23 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los AI PC no son solo cosa de Windows 11. China también tiene su propio sistema operativo (y es de código abierto)</title>
            <link>https://www.xataka.com/servicios/ai-pc-no-solo-cosa-windows-11-china-tambien-tiene-su-propio-sistema-operativo-codigo-abierto</link>
            <description>Los AI PC no son solo cosa de Windows 11. China también tiene su propio sistema operativo (y es de código abierto)</description>
            <pubDate>Mon Jul 15 13:04:16 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Lo dice la DGT: conducir con los cristales sucios de tu coche podría costarte una buena multa</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/dgt-conducir-cristales-sucios-coche-multa/</link>
            <description>Lo dice la DGT: conducir con los cristales sucios de tu coche podría costarte una buena multa</description>
            <pubDate>Mon Jul 15 13:00:25 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Ya tenemos Linux Kernel 6.10 y estas son sus novedades</title>
            <link>https://nksistemas.com/ya-tenemos-linux-kernel-6-10-y-estas-son-sus-novedades/</link>
            <description>Ya tenemos Linux Kernel 6.10 y estas son sus novedades</description>
            <pubDate>Mon Jul 15 12:46:11 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Monitorizar a los empleados en remoto usando la IA, tendencia creciente... y un tiro por la culata: son menos productivos</title>
            <link>https://www.genbeta.com/inteligencia-artificial/monitorizar-a-empleados-remoto-usando-ia-tendencia-creciente-tiro-culata-productivos</link>
            <description>Monitorizar a los empleados en remoto usando la IA, tendencia creciente... y un tiro por la culata: son menos productivos</description>
            <pubDate>Mon Jul 15 12:36:37 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: EEUU apunta a una de las matanzas más polémicas que se recuerdan. El objetivo: aniquilar medio millón de búhos</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/eeuu-apunta-a-matanzas-polemicas-que-se-recuerdan-objetivo-aniquilar-medio-millon-buhos</link>
            <description>EEUU apunta a una de las matanzas más polémicas que se recuerdan. El objetivo: aniquilar medio millón de búhos</description>
            <pubDate>Mon Jul 15 12:31:49 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>