<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: Chrome añade una novedad en móviles que hará que no pienses en usar otro navegador</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/chrome-novedad-moviles-otro-navegador-0324/</link>
            <description>Chrome añade una novedad en móviles que hará que no pienses en usar otro navegador</description>
            <pubDate>Sat Mar  2 14:05:25 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Antes podías ver Netflix, Prime Video y Disney+ sin anuncios y en 4K a un coste de ensueño: así han evolucionado los precios</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/antes-podias-ver-netflix-prime-video-disney-anuncios-4k-a-coste-ensueno-asi-han-evolucionado-precios</link>
            <description>Antes podías ver Netflix, Prime Video y Disney+ sin anuncios y en 4K a un coste de ensueño: así han evolucionado los precios</description>
            <pubDate>Sat Mar  2 14:01:03 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: He usado Google Home y Alexa y me quedo con el ecosistema de Amazon: esto es todo lo que me ha hecho decidirme</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/domotica/he-usado-google-home-alexa-me-quedo-ecosistema-amazon-esto-todo-que-me-ha-hecho-decidirme</link>
            <description>He usado Google Home y Alexa y me quedo con el ecosistema de Amazon: esto es todo lo que me ha hecho decidirme</description>
            <pubDate>Sat Mar  2 14:01:03 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hay gente alarmada porque las frutas son cada vez más dulces. Es un fenómeno más complicado de lo</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/hay-gente-alarmada-porque-frutas-cada-vez-dulces-poco-complicado</link>
            <description>Hay gente alarmada porque las frutas son cada vez más dulces. Es un fenómeno más complicado de lo</description>
            <pubDate>Sat Mar  2 13:31:03 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: La portabilidad falla y estos son los problemas más comunes</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/fallos-comunes-portabilidad/</link>
            <description>La portabilidad falla y estos son los problemas más comunes</description>
            <pubDate>Sat Mar  2 13:02:58 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Cómo ver los canales de TV de Movistar Plus+ en tus dispositivos sin usar el decodificador: estas son las mejores opciones</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/servicios-de-smart-tv/como-ver-canales-tv-movistar-plus-tus-dispositivos-usar-decodificador-estas-mejores-opciones-1</link>
            <description>Cómo ver los canales de TV de Movistar Plus+ en tus dispositivos sin usar el decodificador: estas son las mejores opciones</description>
            <pubDate>Sat Mar  2 13:01:04 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Apple está jugando una importante partida de ajedrez con la UE y su regulación. Y por ahora va ganando</title>
            <link>https://www.xataka.com/legislacion-y-derechos/apple-esta-jugando-importante-partida-ajedrez-ue-su-regulacion-ahora-va-ganando</link>
            <description>Apple está jugando una importante partida de ajedrez con la UE y su regulación. Y por ahora va ganando</description>
            <pubDate>Sat Mar  2 13:01:03 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Con este mapa podrás ver qué personaje histórico nació o murió en tu ciudad: un auténtico Google Maps de la historia de España</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/este-mapa-podras-ver-que-personaje-historico-nacio-murio-tu-ciudad-autentico-google-maps-historia-espana</link>
            <description>Con este mapa podrás ver qué personaje histórico nació o murió en tu ciudad: un auténtico Google Maps de la historia de España</description>
            <pubDate>Sat Mar  2 13:01:03 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Ya sabemos cuánto nos masturbamos en el trabajo los españoles (y lo que es más importante: qué comunidades ganan)</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/masturbacion-trabajo-tabu-este-estudio-revela-que-relativamente-habitual-todo-madrid</link>
            <description>Ya sabemos cuánto nos masturbamos en el trabajo los españoles (y lo que es más importante: qué comunidades ganan)</description>
            <pubDate>Sat Mar  2 12:31:04 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubunlog: GNOME Calendar recibirá retoques visuales en la v46 del escritorio. Novedades de la semana</title>
            <link>https://ubunlog.com/gnome-calendar-recibira-retoques-visuales-en-la-v46-del-escritorio-novedades-de-la-semana/</link>
            <description>GNOME Calendar recibirá retoques visuales en la v46 del escritorio. Novedades de la semana</description>
            <pubDate>Sat Mar  2 12:30:47 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>KDE Blog: Guía para portar los temas globales a Plasma 6</title>
            <link>https://www.kdeblog.com/guia-para-portar-los-temas-globales-a-plasma-6.html</link>
            <description>Guía para portar los temas globales a Plasma 6</description>
            <pubDate>Sat Mar  2 12:10:48 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>