<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>NKSistemas: OpenSSL 3.6 Se Lanza Oficialmente con Soporte para Verificación de Firmas LMS y Más</title>
            <link>https://nksistemas.com/openssl-3-6-se-lanza-oficialmente-con-soporte-para-verificacion-de-firmas-lms-y-mas/</link>
            <description>OpenSSL 3.6 Se Lanza Oficialmente con Soporte para Verificación de Firmas LMS y Más</description>
            <pubDate>Wed Oct  1 13:28:15 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: PSG y Barcelona se ven las caras esta noche en Movistar Plus+: solo cuesta 9,99 euros al mes y no tiene permanencia</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/psg-barcelona-se-ven-caras-esta-noche-movistar-plus-solo-cuesta-9-99-euros-al-mes-no-tiene-permanencia</link>
            <description>PSG y Barcelona se ven las caras esta noche en Movistar Plus+: solo cuesta 9,99 euros al mes y no tiene permanencia</description>
            <pubDate>Wed Oct  1 13:17:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: El Gobierno vigilará la ciberseguridad de las operadoras en sus redes 5G</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/gobierno-vigilara-ciberseguridad-operadoras-redes-5g/</link>
            <description>El Gobierno vigilará la ciberseguridad de las operadoras en sus redes 5G</description>
            <pubDate>Wed Oct  1 13:13:52 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Conducir bajo la lluvia es más peligroso de lo que crees: la DGT avisa de los errores que nunca debes cometer</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/conducir-lluvia-dgt-consejos/</link>
            <description>Conducir bajo la lluvia es más peligroso de lo que crees: la DGT avisa de los errores que nunca debes cometer</description>
            <pubDate>Wed Oct  1 13:03:46 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El nuevo modelo de negocio de Google ya está aquí: hacer de nuestra casa otra suscripción</title>
            <link>https://www.xataka.com/domotica-1/nuevo-modelo-negocio-google-esta-aqui-hacer-nuestra-casa-otra-suscripcion</link>
            <description>El nuevo modelo de negocio de Google ya está aquí: hacer de nuestra casa otra suscripción</description>
            <pubDate>Wed Oct  1 13:01:01 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: OpenAI sabe que una IA triunfa siendo útil para el usuario de a pie. Ahora Sora 2 te deja crear vídeos fake con tus amigos desde el móvil</title>
            <link>https://www.genbeta.com/inteligencia-artificial/openai-sabe-que-ia-triunfa-siendo-util-para-usuario-a-pie-ahora-sora-2-te-deja-crear-videos-fake-tus-amigos-movil</link>
            <description>OpenAI sabe que una IA triunfa siendo útil para el usuario de a pie. Ahora Sora 2 te deja crear vídeos fake con tus amigos desde el móvil</description>
            <pubDate>Wed Oct  1 13:01:01 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Este simple truco que me dio el instalador de la caldera me ha hecho ahorrar en gas sin pasar frío</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/este-simple-truco-que-me-dio-instalador-caldera-me-ha-hecho-ahorrar-gas-pasar-frio</link>
            <description>Este simple truco que me dio el instalador de la caldera me ha hecho ahorrar en gas sin pasar frío</description>
            <pubDate>Wed Oct  1 13:01:01 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: How Leading Security Teams Blend AI + Human Workflows (Free Webinar)</title>
            <link>https://thehackernews.com/2025/10/how-leading-security-teams-blend-ai.html</link>
            <description>How Leading Security Teams Blend AI + Human Workflows (Free Webinar)</description>
            <pubDate>Wed Oct  1 12:45:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: La edad de jubilación en España aumenta en 2026 bajo ciertas condiciones. Julibarse a  los 65 será casi una "batallita" del pasado</title>
            <link>https://www.genbeta.com/laboral/edad-jubilacion-espana-aumenta-2026-ciertas-condiciones-julibarse-a-65-sera-casi-batallita-pasado</link>
            <description>La edad de jubilación en España aumenta en 2026 bajo ciertas condiciones. Julibarse a  los 65 será casi una "batallita" del pasado</description>
            <pubDate>Wed Oct  1 12:38:27 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Red Hat OpenShift AI Flaw Exposes Hybrid Cloud Infrastructure to Full Takeover</title>
            <link>https://thehackernews.com/2025/10/critical-red-hat-openshift-ai-flaw.html</link>
            <description>Red Hat OpenShift AI Flaw Exposes Hybrid Cloud Infrastructure to Full Takeover</description>
            <pubDate>Wed Oct  1 12:36:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Alguien cree saber por qué la fertilidad se está desplomando en todo el mundo: a hombres y mujeres les va "mejor" por separado</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/alguien-cree-saber-que-fertilidad-se-esta-desplomando-todo-mundo-a-hombres-mujeres-les-va-mejor-separado</link>
            <description>Alguien cree saber por qué la fertilidad se está desplomando en todo el mundo: a hombres y mujeres les va "mejor" por separado</description>
            <pubDate>Wed Oct  1 12:31:00 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>