<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>MuyLinux: ONLYOFFICE Docs 8.1 potencia las posibilidades de edición en todos los frentes</title>
            <link>https://www.muylinux.com/2024/06/20/onlyoffice-docs-8-1/</link>
            <description>ONLYOFFICE Docs 8.1 potencia las posibilidades de edición en todos los frentes</description>
            <pubDate>Thu Jun 20 13:50:40 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Este desarrollador ha logrado ejecutar Blender, una potente aplicación de modelado 3D, en un móvil anterior al primer iPhone</title>
            <link>https://www.genbeta.com/movil/este-desarrollador-ha-logrado-ejecutar-blender-potente-aplicacion-modelado-3d-movil-anterior-al-primer-iphone</link>
            <description>Este desarrollador ha logrado ejecutar Blender, una potente aplicación de modelado 3D, en un móvil anterior al primer iPhone</description>
            <pubDate>Thu Jun 20 13:42:29 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Cómo colocar las manos al hacer flexiones: diferencias entre posiciones estrechas, medias y anchas</title>
            <link>https://www.vitonica.com/entrenamiento/como-colocar-manos-al-hacer-flexiones-diferencias-posiciones-estrechas-medias-anchas-1</link>
            <description>Cómo colocar las manos al hacer flexiones: diferencias entre posiciones estrechas, medias y anchas</description>
            <pubDate>Thu Jun 20 13:38:43 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Todo lo que tiene por delante 'Juego de Tronos' tras la segunda temporada de 'La Casa del Dragón'</title>
            <link>https://www.xataka.com/streaming/todo-que-tiene-delante-juego-tronos-segunda-temporada-casa-dragon</link>
            <description>Todo lo que tiene por delante 'Juego de Tronos' tras la segunda temporada de 'La Casa del Dragón'</description>
            <pubDate>Thu Jun 20 13:30:27 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La nueva empresa de dos ex-OpenAI nació tras la crisis que casi termina con Altman. Y quiere ser lo que allí no le dejaron ser</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/bienvenidos-a-superinteligencia-segura-que-no-ha-tenido-cabida-openai</link>
            <description>La nueva empresa de dos ex-OpenAI nació tras la crisis que casi termina con Altman. Y quiere ser lo que allí no le dejaron ser</description>
            <pubDate>Thu Jun 20 13:05:02 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: Dragon Flyer #3DThursday #3DPrinting</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2024/06/20/dragon-flyer-3dthursday-3dprinting/</link>
            <description>Dragon Flyer #3DThursday #3DPrinting</description>
            <pubDate>Thu Jun 20 13:00:55 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Una vulnerabilidad a través de la conexión WiFi podría estar poniendo en jaque los PC con Windows: actualiza cuanto antes</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/windows/vulnerabilidad-afecta-ordenadores-windows-wifi/</link>
            <description>Una vulnerabilidad a través de la conexión WiFi podría estar poniendo en jaque los PC con Windows: actualiza cuanto antes</description>
            <pubDate>Thu Jun 20 13:00:53 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: Vivaldi 6.8 introduce Mail 2.0 y muestra el consumo de cada pestaña en tiempo real</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/vivaldi-6-8-introduce-mail-2-0-y-muestra-el-consumo-de-cada-pestana-en-tiempo-real.html</link>
            <description>Vivaldi 6.8 introduce Mail 2.0 y muestra el consumo de cada pestaña en tiempo real</description>
            <pubDate>Thu Jun 20 12:52:05 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Llevo una semana haciendo pruebas y ya he decidido qué canal es mejor para ver España-Italia de la Eurocopa 2024. La cosa ha cambiado</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/televisores/llevo-semana-haciendo-pruebas-he-decidido-que-canal-mejor-para-ver-espana-italia-eurocopa-2024-cosa-ha-cambiado</link>
            <description>Llevo una semana haciendo pruebas y ya he decidido qué canal es mejor para ver España-Italia de la Eurocopa 2024. La cosa ha cambiado</description>
            <pubDate>Thu Jun 20 12:45:46 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Uno de los fundadores del submarino que se hundió en busca del Titanic ha vuelto a las andadas con otro submarino</title>
            <link>https://www.xataka.com/transporte/debe-esperar-inesperable-uno-fundadores-empresa-que-construyo-sumergible-titan-vuelve-a-andadas</link>
            <description>Uno de los fundadores del submarino que se hundió en busca del Titanic ha vuelto a las andadas con otro submarino</description>
            <pubDate>Thu Jun 20 12:31:34 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: España está preocupada por el turismo masivo. Tiene un arma accidental para ahuyentarlo: el calor extremo</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/espana-tiene-arma-bastante-siniestra-para-acabar-turismo-olas-calor</link>
            <description>España está preocupada por el turismo masivo. Tiene un arma accidental para ahuyentarlo: el calor extremo</description>
            <pubDate>Thu Jun 20 12:01:34 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>