<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Hay debate sobre si hay que tirar de la cadena con la tapa abierta o cerrada. La ciencia lo tiene claro</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/a-fondo/hay-debate-hay-que-tirar-cadena-tapa-abierta-cerrada-ciencia-tiene-claro</link>
            <description>Hay debate sobre si hay que tirar de la cadena con la tapa abierta o cerrada. La ciencia lo tiene claro</description>
            <pubDate>Tue Apr  8 13:51:04 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Que mi móvil pueda ver por mi es tan aterrador como fascinante. He probado los ojos de Gemini Live</title>
            <link>https://www.xataka.com/aplicaciones/que-mi-movil-pueda-ver-mi-aterrador-como-fascinante-he-probado-ojos-gemini-live</link>
            <description>Que mi móvil pueda ver por mi es tan aterrador como fascinante. He probado los ojos de Gemini Live</description>
            <pubDate>Tue Apr  8 13:30:20 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Xiaomi también tiene un móvil plegable con el pretende liderar este sector. Ahora lo puedes comprar rebajado</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/xiaomi-tambien-tiene-movil-plegable-pretende-liderar-este-sector-ahora-puedes-comprar-rebajado</link>
            <description>Xiaomi también tiene un móvil plegable con el pretende liderar este sector. Ahora lo puedes comprar rebajado</description>
            <pubDate>Tue Apr  8 13:30:20 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: China ha respondido a EEUU poniendo la industria de los chips global contra las cuerdas. Esta es su estrategia</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/china-ha-respondido-a-eeuu-poniendo-industria-chips-global-cuerdas-esta-su-estrategia</link>
            <description>China ha respondido a EEUU poniendo la industria de los chips global contra las cuerdas. Esta es su estrategia</description>
            <pubDate>Tue Apr  8 13:16:20 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Cuidado con la estafa del falso bróker: está hecha con IA y puede desplumarte en segundos</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/estafa-falso-broker-inteligencia-artificial/</link>
            <description>Cuidado con la estafa del falso bróker: está hecha con IA y puede desplumarte en segundos</description>
            <pubDate>Tue Apr  8 13:00:57 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Europa ha propuesto a EEUU un arancel 0% para sus coches. El único problema es que no tienen coches que vendernos</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/estados-unidos-rechaza-arancel-0-para-automovil-motivo-muy-simple-sus-coches-anticompetitivos-europa</link>
            <description>Europa ha propuesto a EEUU un arancel 0% para sus coches. El único problema es que no tienen coches que vendernos</description>
            <pubDate>Tue Apr  8 13:00:21 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: El modelo Llama 4 de Meta sorprendió por sus buenos benchmarks. Ahora se ha visto que estaban alterados</title>
            <link>https://www.genbeta.com/inteligencia-artificial/modelo-llama-4-meta-sorprendio-sus-buenos-benchmarks-ahora-se-ha-visto-que-estaban-alterados</link>
            <description>El modelo Llama 4 de Meta sorprendió por sus buenos benchmarks. Ahora se ha visto que estaban alterados</description>
            <pubDate>Tue Apr  8 13:00:21 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: En la 'dark web' dicen tener a la venta datos de 614.000 usuarios de la Lista Robinson. Sus responsables niegan el hackeo</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/dark-web-dicen-tener-a-venta-datos-614-000-usuarios-lista-robinson-sus-responsables-niegan-hackeo</link>
            <description>En la 'dark web' dicen tener a la venta datos de 614.000 usuarios de la Lista Robinson. Sus responsables niegan el hackeo</description>
            <pubDate>Tue Apr  8 12:44:21 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: China sondea vengarse de Estados Unidos cerrando sus puertas a Hollywood. Y Europa podría ser la gran beneficiada</title>
            <link>https://www.xataka.com/cine-y-tv/china-sondea-vengarse-estados-unidos-cerrando-sus-puertas-a-hollywood-europa-podria-ser-gran-beneficiada</link>
            <description>China sondea vengarse de Estados Unidos cerrando sus puertas a Hollywood. Y Europa podría ser la gran beneficiada</description>
            <pubDate>Tue Apr  8 12:30:19 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Estar listo en casa ante catástrofes al estilo 007 es posible: estas habitaciones secretas son la envidia de los preparacionistas</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/estar-listo-casa-catastrofes-al-estilo-007-posible-estas-habitaciones-secretas-envidia-preparacionistas</link>
            <description>Estar listo en casa ante catástrofes al estilo 007 es posible: estas habitaciones secretas son la envidia de los preparacionistas</description>
            <pubDate>Tue Apr  8 12:08:19 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los responsables de la Lista Robinson niegan haber sido hackeados. Los datos de más de 600.000 personas están en juego</title>
            <link>https://www.xataka.com/seguridad/responsables-lista-robinson-niegan-haber-sido-hackeados-datos-600-000-personas-estan-juego</link>
            <description>Los responsables de la Lista Robinson niegan haber sido hackeados. Los datos de más de 600.000 personas están en juego</description>
            <pubDate>Tue Apr  8 12:06:28 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>