<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>It&#x27;s FOSS: Elecrow CrowPanel Rotary Display Review: A Smart Knob for DIY Enthusiasts</title>
            <link>https://itsfoss.com/crowpanel-rotary-display-review/</link>
            <description>Elecrow CrowPanel Rotary Display Review: A Smart Knob for DIY Enthusiasts</description>
            <pubDate>Wed Jan 21 14:47:53 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Filmin ha estrenado un documental sobre los antidisturbios del procés. Y ahora tiene pintadas amenazantes en su sede</title>
            <link>https://www.xataka.com/streaming/filmin-ha-estrenado-documental-antidisturbios-proces-ahora-tiene-pintadas-amenazantes-su-sede</link>
            <description>Filmin ha estrenado un documental sobre los antidisturbios del procés. Y ahora tiene pintadas amenazantes en su sede</description>
            <pubDate>Wed Jan 21 14:31:27 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Liquidación de móviles Samsung Galaxy en el outlet de El Corte Inglés con descuentos de hasta casi el 60%</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/liquidacion-moviles-samsung-galaxy-outlet-corte-ingles-descuentos-casi-60</link>
            <description>Liquidación de móviles Samsung Galaxy en el outlet de El Corte Inglés con descuentos de hasta casi el 60%</description>
            <pubDate>Wed Jan 21 14:15:27 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Toyota estaba obsesionada con crear su mejor berlina eléctrica. Así que acabó pidiéndole ayuda... a Huawei</title>
            <link>https://www.xataka.com/automovil/toyota-estaba-obsesionada-crear-su-mejor-berlina-electrica-asi-que-acabo-pidiendole-ayuda-a-huawei</link>
            <description>Toyota estaba obsesionada con crear su mejor berlina eléctrica. Así que acabó pidiéndole ayuda... a Huawei</description>
            <pubDate>Wed Jan 21 14:15:27 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Colores USB: por qué son diferentes y qué potencia representa cada uno</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/colores-usb-que-diferentes-que-potencia-representa-cada-uno</link>
            <description>Colores USB: por qué son diferentes y qué potencia representa cada uno</description>
            <pubDate>Wed Jan 21 14:04:38 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Del hackeo a la UNAM a la brecha de Telcel: la ciberseguridad de México pasa por uno de sus peores momentos</title>
            <link>https://www.xataka.com/seguridad/hackeo-a-unam-a-brecha-telcel-ciberseguridad-mexico-pasa-uno-sus-peores-momentos</link>
            <description>Del hackeo a la UNAM a la brecha de Telcel: la ciberseguridad de México pasa por uno de sus peores momentos</description>
            <pubDate>Wed Jan 21 14:01:27 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: BackMarket tiene el robot superventas que querrás para tu cocina: ahora puedes comprar una Thermomix reacondicionada baratísima</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/backmarket-tiene-robot-superventas-que-querras-para-tu-cocina-ahora-puedes-comprar-thermomix-reacondicionada-baratisima</link>
            <description>BackMarket tiene el robot superventas que querrás para tu cocina: ahora puedes comprar una Thermomix reacondicionada baratísima</description>
            <pubDate>Wed Jan 21 14:01:27 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El éxito profesional está llevando al celibato a la generación Z de Silicon Valley: saben fundar unicornios pero no buscar pareja</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/exito-profesional-esta-llevando-al-celibato-a-generacion-z-silicon-valley-saben-fundar-unicornios-no-buscar-pareja</link>
            <description>El éxito profesional está llevando al celibato a la generación Z de Silicon Valley: saben fundar unicornios pero no buscar pareja</description>
            <pubDate>Wed Jan 21 13:31:27 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: LaLiga ataca de nuevo a Cloudflare por las retransmisiones ilegales de partidos de fútbol</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/laliga-carga-cloudflare-pirateria-futbol/</link>
            <description>LaLiga ataca de nuevo a Cloudflare por las retransmisiones ilegales de partidos de fútbol</description>
            <pubDate>Wed Jan 21 13:06:23 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>SoloLinux: Fastfetch 2.58 mejora la detección del sistema en Linux y macOS</title>
            <link>https://sololinux.es/fastfetch-2-58/</link>
            <description>Fastfetch 2.58 mejora la detección del sistema en Linux y macOS</description>
            <pubDate>Wed Jan 21 12:54:31 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: "No hay ningún tren llegando": el audio filtrado del accidente de Adamuz entre el maquinista de Iryo y Atocha</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/no-hay-ningun-tren-llegando-audio-filtrado-accidente-adamuz-maquinista-iryo-atocha</link>
            <description>"No hay ningún tren llegando": el audio filtrado del accidente de Adamuz entre el maquinista de Iryo y Atocha</description>
            <pubDate>Wed Jan 21 12:47:51 2026</pubDate>
            </item></channel>
</rss>