<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>OMG! Ubuntu: Sync Your Gravatar to User Account in Ubuntu 24.04 LTS</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2024/08/sync-gravatar-gnome-shell-user-account</link>
            <description>Sync Your Gravatar to User Account in Ubuntu 24.04 LTS</description>
            <pubDate>Sun Aug 18 21:46:30 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: 2024 Tiny Games Contest: Coming At Ya with Zero-Dimensional PONG</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/08/18/2024-tiny-games-contest-coming-at-ya-with-zero-dimensional-pong/</link>
            <description>2024 Tiny Games Contest: Coming At Ya with Zero-Dimensional PONG</description>
            <pubDate>Sun Aug 18 20:00:49 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: La desaparición de los Chromecast tiene un problema en el que Google quizá no ha pensado</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/desaparicion-chromecast-problema-google-pensado/</link>
            <description>La desaparición de los Chromecast tiene un problema en el que Google quizá no ha pensado</description>
            <pubDate>Sun Aug 18 20:00:11 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La increíble historia del aeropuerto japonés de Kansai: fue construido en una isla artificial y lleva años hundiéndose</title>
            <link>https://www.xataka.com/ingenieria-y-megaconstrucciones/increible-historia-aeropuerto-kansai-fue-construido-isla-artificial-lleva-anos-hundiendose-lentamente</link>
            <description>La increíble historia del aeropuerto japonés de Kansai: fue construido en una isla artificial y lleva años hundiéndose</description>
            <pubDate>Sun Aug 18 19:01:57 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: 6 programas de diseño y productividad de código abierto para que no tengas que pagar por buenas herramientas</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/tecnologia/programas-diseno-productividad-codigo-abierto/</link>
            <description>6 programas de diseño y productividad de código abierto para que no tengas que pagar por buenas herramientas</description>
            <pubDate>Sun Aug 18 19:00:48 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El "tesoro más rico de América" no es una pirámide, sino la imponente colección de una princesa mixteca de hace 800 años</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/tesoro-rico-america-no-piramide-sino-imponente-coleccion-princesa-mixteca-hace-800-anos</link>
            <description>El "tesoro más rico de América" no es una pirámide, sino la imponente colección de una princesa mixteca de hace 800 años</description>
            <pubDate>Sun Aug 18 18:01:57 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Teletrabajar desde un coche o caravana es posible, siempre que tengas el aparato indicado para Internet en carretera</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/teletrabajar-coche-caravana-posible/</link>
            <description>Teletrabajar desde un coche o caravana es posible, siempre que tengas el aparato indicado para Internet en carretera</description>
            <pubDate>Sun Aug 18 18:00:09 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Así de fácil puedes deshabilitar el modo incógnito de Chrome</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/seguridad/como-deshabilitar-modo-incognito-chrome/</link>
            <description>Así de fácil puedes deshabilitar el modo incógnito de Chrome</description>
            <pubDate>Sun Aug 18 17:06:48 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Estos son los animales más temibles del mundo. No, los humanos no son los primeros</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/estos-animales-temibles-mundo-no-humanos-no-primeros</link>
            <description>Estos son los animales más temibles del mundo. No, los humanos no son los primeros</description>
            <pubDate>Sun Aug 18 17:01:58 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: TDTChannels lanza una nueva herramienta que te resultará imprescindible</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/tdtchannels-nueva-herramienta-imprescindible-0824/</link>
            <description>TDTChannels lanza una nueva herramienta que te resultará imprescindible</description>
            <pubDate>Sun Aug 18 17:00:05 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>OMG! Ubuntu: Mozilla’s New Logo Brings Back the Dinosaur Mascot (Kinda)</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2024/08/mozilla-new-logo</link>
            <description>Mozilla’s New Logo Brings Back the Dinosaur Mascot (Kinda)</description>
            <pubDate>Sun Aug 18 16:26:57 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>