<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>MuyLinux: Wine 10 mejora el soporte de ARM, Wayland, el escalado de pantalla y más</title>
            <link>https://www.muylinux.com/2025/01/22/wine-10/</link>
            <description>Wine 10 mejora el soporte de ARM, Wayland, el escalado de pantalla y más</description>
            <pubDate>Wed Jan 22 21:01:05 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Qué operadores ya ofrecen las llamadas VoLTE y VoWiFi en España para sus clientes</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/operadores-volte-vowifi-clientes-0125/</link>
            <description>Qué operadores ya ofrecen las llamadas VoLTE y VoWiFi en España para sus clientes</description>
            <pubDate>Wed Jan 22 21:00:26 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Make Your VR Controllers Handle Like Two-Handed Weapons</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/01/22/make-your-vr-controllers-handle-like-two-handed-weapons/</link>
            <description>Make Your VR Controllers Handle Like Two-Handed Weapons</description>
            <pubDate>Wed Jan 22 21:00:25 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Las cámaras de los Samsung Galaxy S25, S25+ y S25 Ultra, explicadas: su mejor baza es su inspiración en las DSLR</title>
            <link>https://www.xataka.com/moviles/camaras-samsung-galaxy-s25-s25-s25-ultra-explicadas-su-mejor-baza-su-inspiracion-dslr</link>
            <description>Las cámaras de los Samsung Galaxy S25, S25+ y S25 Ultra, explicadas: su mejor baza es su inspiración en las DSLR</description>
            <pubDate>Wed Jan 22 20:48:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Nuevos Samsung Galaxy S25, Galaxy S25 Edge, Project Moohan y todas las novedades del evento Samsung Galaxy Unpacked 2025</title>
            <link>https://www.xataka.com/moviles/nuevos-samsung-galaxy-s25-galaxy-s25-edge-project-moohan-todas-novedades-evento-samsung-galaxy-unpacked-2025</link>
            <description>Nuevos Samsung Galaxy S25, Galaxy S25 Edge, Project Moohan y todas las novedades del evento Samsung Galaxy Unpacked 2025</description>
            <pubDate>Wed Jan 22 20:33:14 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: La app de Microsoft 365 recibe un importante lavado de cara en Windows 11 para alinearse con Copilot</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/windows/microsoft-365-lavado-cara/</link>
            <description>La app de Microsoft 365 recibe un importante lavado de cara en Windows 11 para alinearse con Copilot</description>
            <pubDate>Wed Jan 22 20:30:38 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Estas son las gafas de realidad aumentada de Samsung. Project Moohan se acerca, y estará gobernado por Android XR</title>
            <link>https://www.xataka.com/realidad-virtual-aumentada/estas-gafas-realidad-aumentada-samsung-project-moohan-se-acerca-estara-gobernado-android-xr</link>
            <description>Estas son las gafas de realidad aumentada de Samsung. Project Moohan se acerca, y estará gobernado por Android XR</description>
            <pubDate>Wed Jan 22 20:08:07 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: PcComponentes revienta el precio de los AirPods Pro 2 con audio espacial y 30 horas de autonomía</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/mix/pccomponentes-apple-airpods-pro-2-0125/</link>
            <description>PcComponentes revienta el precio de los AirPods Pro 2 con audio espacial y 30 horas de autonomía</description>
            <pubDate>Wed Jan 22 20:00:16 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: La investigación sobre los recientes cortes de cables submarinos apuntaba hacia Rusia... pero las conclusiones no lo respaldan</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/investigacion-recientes-cortes-cables-submarinos-apuntaba-rusia-conclusiones-no-respaldan</link>
            <description>La investigación sobre los recientes cortes de cables submarinos apuntaba hacia Rusia... pero las conclusiones no lo respaldan</description>
            <pubDate>Wed Jan 22 19:33:16 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: FLOSS Weekly Episode 817: Incompatible With Reality</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/01/22/floss-weekly-episode-817-incompatible-with-reality/</link>
            <description>FLOSS Weekly Episode 817: Incompatible With Reality</description>
            <pubDate>Wed Jan 22 19:30:52 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Samsung muestra fugazmente el Samsung Galaxy S25 Edge. Delgadez extrema y "solo" dos cámaras</title>
            <link>https://www.xataka.com/moviles/samsung-muestra-fugazmente-samsung-galaxy-s25-edge-delgadez-extrema-solo-dos-camaras</link>
            <description>Samsung muestra fugazmente el Samsung Galaxy S25 Edge. Delgadez extrema y "solo" dos cámaras</description>
            <pubDate>Wed Jan 22 19:30:51 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>