<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>KDE Blog: Novedades de Plasmatube en KDE Gear 24.02</title>
            <link>https://www.kdeblog.com/novedades-de-plasmatube-en-kde-gear-24-02.html</link>
            <description>Novedades de Plasmatube en KDE Gear 24.02</description>
            <pubDate>Mon Apr 15 13:41:17 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: China no se fía lo más mínimo de EEUU: retirará los chips de Intel y AMD de sus equipos de telecomunicaciones</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/china-no-se-fia-minimo-eeuu-retirara-chips-intel-amd-sus-equipos-telecomunicaciones</link>
            <description>China no se fía lo más mínimo de EEUU: retirará los chips de Intel y AMD de sus equipos de telecomunicaciones</description>
            <pubDate>Mon Apr 15 13:31:33 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: AI Copilot: Launching Innovation Rockets, But Beware of the Darkness Ahead</title>
            <link>https://thehackernews.com/2024/04/ai-copilot-launching-innovation-rockets.html</link>
            <description>AI Copilot: Launching Innovation Rockets, But Beware of the Darkness Ahead</description>
            <pubDate>Mon Apr 15 13:30:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Muddled Libra Shifts Focus to SaaS and Cloud for Extortion and Data Theft Attacks</title>
            <link>https://thehackernews.com/2024/04/muddled-libra-shifts-focus-to-saas-and.html</link>
            <description>Muddled Libra Shifts Focus to SaaS and Cloud for Extortion and Data Theft Attacks</description>
            <pubDate>Mon Apr 15 13:29:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: La despiden sin darle motivos y sin que se lo diga su jefe. Lo graba, se hace viral y ahora el CEO de la empresa da su versión</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/despiden-darle-motivos-que-se-diga-su-jefe-graba-se-hace-viral-ahora-ceo-empresa-da-su-version</link>
            <description>La despiden sin darle motivos y sin que se lo diga su jefe. Lo graba, se hace viral y ahora el CEO de la empresa da su versión</description>
            <pubDate>Mon Apr 15 13:28:45 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los malos resultados hacen saltar chispas en Tesla: despide a 14.000 empleados en todo el mundo</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/malos-resultados-hacen-saltar-chispas-tesla-despide-a-14-000-empleados-todo-mundo</link>
            <description>Los malos resultados hacen saltar chispas en Tesla: despide a 14.000 empleados en todo el mundo</description>
            <pubDate>Mon Apr 15 13:15:32 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Mientras España se remojaba, el mundo experimentaba otra cosa: el marzo más cálido de la historia</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/espana-se-remojaba-mundo-experimentaba-otra-cosa-marzo-calido-historia</link>
            <description>Mientras España se remojaba, el mundo experimentaba otra cosa: el marzo más cálido de la historia</description>
            <pubDate>Mon Apr 15 13:01:33 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: 13 usos para aprovechar tu viejo router y darle una segunda vida sin gastar dinero</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/la-red-local/13-usos-para-aprovechar-tu-viejo-router-darle-segunda-vida-gastar-dinero-1</link>
            <description>13 usos para aprovechar tu viejo router y darle una segunda vida sin gastar dinero</description>
            <pubDate>Mon Apr 15 13:01:33 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Más de 120.000 coches de Citroën y DS afectados por un fallo de seguridad: comprueba si es el tuyo</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/coches-afectados-problema-airbag-coche-citroen-ds/</link>
            <description>Más de 120.000 coches de Citroën y DS afectados por un fallo de seguridad: comprueba si es el tuyo</description>
            <pubDate>Mon Apr 15 13:00:34 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Alguien ha cortado por la mitad una PlayStation para crear una versión portátil. El resultado es fantástico</title>
            <link>https://www.xataka.com/videojuegos/alguien-ha-cortado-mitad-playstation-para-crear-version-portatil-resultado-fantastico</link>
            <description>Alguien ha cortado por la mitad una PlayStation para crear una versión portátil. El resultado es fantástico</description>
            <pubDate>Mon Apr 15 12:31:32 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Instalar un cluster de RabbitMQ en Rocky Linux o distribuciones RHEL</title>
            <link>https://nksistemas.com/instalar-un-cluster-de-rabbitmq-en-rocky-linux-o-distribuciones-rhel/</link>
            <description>Instalar un cluster de RabbitMQ en Rocky Linux o distribuciones RHEL</description>
            <pubDate>Mon Apr 15 12:30:12 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>