<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Linux Adictos: Libreboot 25.06 llega con soporte renovado para plataformas antiguas y actualizaciones clave</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/libreboot-25-06-llega-con-soporte-renovado-para-plataformas-antiguas-y-actualizaciones-clave.html</link>
            <description>Libreboot 25.06 llega con soporte renovado para plataformas antiguas y actualizaciones clave</description>
            <pubDate>Thu Jul  3 13:31:23 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: La fregona que aspira todo (y sigue haciéndolo tras 6 meses): Rowenta X-Clean 10 continúa como el producto doméstico que más recomendamos</title>
            <link>https://www.adslzone.net/reportajes/temas/opinion-rowenta-x10-clean-6-meses-uso/</link>
            <description>La fregona que aspira todo (y sigue haciéndolo tras 6 meses): Rowenta X-Clean 10 continúa como el producto doméstico que más recomendamos</description>
            <pubDate>Thu Jul  3 13:30:45 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: China lleva tiempo lanzando el mismo mensaje al mundo sobre Taiwán. La fecha era 2027... hasta que EEUU bombardeó a Irán</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/china-lleva-tiempo-lanzando-mensaje-al-mundo-taiwan-fecha-era-2027-que-eeuu-bombardeo-a-iran</link>
            <description>China lleva tiempo lanzando el mismo mensaje al mundo sobre Taiwán. La fecha era 2027... hasta que EEUU bombardeó a Irán</description>
            <pubDate>Thu Jul  3 13:30:26 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Un móvil plegable a precio de outlet. Así es la nueva y espectacular oferta en el Honor Magic V2</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/movil-plegable-a-precio-outlet-asi-nueva-espectacular-oferta-honor-magic-v2</link>
            <description>Un móvil plegable a precio de outlet. Así es la nueva y espectacular oferta en el Honor Magic V2</description>
            <pubDate>Thu Jul  3 13:30:26 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La devastadora ola de despidos de Microsoft ha levantado los cimientos de Xbox: todos los cierres y grandes cancelaciones</title>
            <link>https://www.xataka.com/videojuegos/devastadora-ola-despidos-microsoft-ha-levantado-cimientos-xbox-todos-cierres-grandes-cancelaciones</link>
            <description>La devastadora ola de despidos de Microsoft ha levantado los cimientos de Xbox: todos los cierres y grandes cancelaciones</description>
            <pubDate>Thu Jul  3 13:16:25 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Esta casa no necesita aire acondicionado para refrescar el ambiente: su arquitecto lo ha logrado con un invento que tiene miles de años</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/esta-casa-no-necesita-aire-acondicionado-para-refrescar-ambiente-su-arquitecto-ha-logrado-invento-que-tiene-miles-anos</link>
            <description>Esta casa no necesita aire acondicionado para refrescar el ambiente: su arquitecto lo ha logrado con un invento que tiene miles de años</description>
            <pubDate>Thu Jul  3 13:04:25 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Tu smart home podría volverse contra ti este verano: el calor activa sus mayores riesgos</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/seguridad/smart-home-verano-calor-riesgo-robos/</link>
            <description>Tu smart home podría volverse contra ti este verano: el calor activa sus mayores riesgos</description>
            <pubDate>Thu Jul  3 13:01:26 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Que los conductores paguen 3 céntimos por cada kilómetro: la última idea para incluir peajes en las autovías de España</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/que-conductores-paguen-3-centimos-cada-kilometro-ultima-idea-para-incluir-peajes-autovias-espana</link>
            <description>Que los conductores paguen 3 céntimos por cada kilómetro: la última idea para incluir peajes en las autovías de España</description>
            <pubDate>Thu Jul  3 13:00:26 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: "Los trabajadores deberían hacer turnos desde madrugada": un profesor de urbanismo de Valencia propone cambios ante la ola de calor</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/trabajadores-deberian-hacer-turnos-madrugada-profesor-urbanismo-valencia-propone-cambios-ola-calor</link>
            <description>"Los trabajadores deberían hacer turnos desde madrugada": un profesor de urbanismo de Valencia propone cambios ante la ola de calor</description>
            <pubDate>Thu Jul  3 12:53:43 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>KDE Blog: Foto de grupo de Akademy-es 2025 de Málaga OpenSouthCode Edition II#akademyes</title>
            <link>https://www.kdeblog.com/foto-de-grupo-de-akademy-es-2025-de-malaga-opensouthcode-edition-iiakademyes.html</link>
            <description>Foto de grupo de Akademy-es 2025 de Málaga OpenSouthCode Edition II#akademyes</description>
            <pubDate>Thu Jul  3 12:51:39 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Aísla tu casa del calor (y también del frío) con este sencillo producto de 25 euros</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/aisla-tu-casa-calor-tambien-frio-este-sencillo-producto-25-euros</link>
            <description>Aísla tu casa del calor (y también del frío) con este sencillo producto de 25 euros</description>
            <pubDate>Thu Jul  3 12:42:39 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>