<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Los paneles solares son cada vez más baratos. Tanto que mucha gente los está usando de la forma más insospechadas</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/iluminacion-y-energia/paneles-solares-cada-vez-baratos-que-mucha-gente-esta-usando-forma-insospechadas</link>
            <description>Los paneles solares son cada vez más baratos. Tanto que mucha gente los está usando de la forma más insospechadas</description>
            <pubDate>Thu Apr  4 13:41:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Fichar con la huella dactilar sale muy caro: la AEPD multa con 365.000 euros a una empresa española</title>
            <link>https://www.xataka.com/privacidad/fichar-huella-dactilar-sale-muy-caro-multa-365-000-euros-a-empresa</link>
            <description>Fichar con la huella dactilar sale muy caro: la AEPD multa con 365.000 euros a una empresa española</description>
            <pubDate>Thu Apr  4 13:31:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: La Policía Nacional advierte del auge de ciberestafas relacionadas con la Declaración de la Renta. Así puedes protegerte</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/policia-nacional-advierte-auge-ciberestafas-relacionadas-declaracion-renta-asi-puedes-protegerte</link>
            <description>La Policía Nacional advierte del auge de ciberestafas relacionadas con la Declaración de la Renta. Así puedes protegerte</description>
            <pubDate>Thu Apr  4 13:31:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Esta casa prefabricada cuesta menos de 14.000 euros y se envía a España: se monta en 15 minutos y es ideal para invitados</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/esta-casa-prefabricada-cuesta-14-000-euros-se-envia-a-espana-se-monta-15-minutos-ideal-para-invitados</link>
            <description>Esta casa prefabricada cuesta menos de 14.000 euros y se envía a España: se monta en 15 minutos y es ideal para invitados</description>
            <pubDate>Thu Apr  4 13:25:14 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Ya sea de pie o sentado, esta es la mejor manera de encontrar tu postura ideal de trabajo. Y no tendrás que pagarla a plazos</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/sea-pie-sentado-esta-mejor-manera-encontrar-tu-postura-ideal-trabajo-no-tendras-que-pagarla-a-plazos</link>
            <description>Ya sea de pie o sentado, esta es la mejor manera de encontrar tu postura ideal de trabajo. Y no tendrás que pagarla a plazos</description>
            <pubDate>Thu Apr  4 13:17:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Qué le pasa a tus ojos si miras directamente un eclipse solar: pequeña guía para no terminar con una retinopatía</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/que-le-pasa-a-tus-ojos-miras-directamente-eclipse-solar-pequena-guia-para-no-terminar-retinopatia</link>
            <description>Qué le pasa a tus ojos si miras directamente un eclipse solar: pequeña guía para no terminar con una retinopatía</description>
            <pubDate>Thu Apr  4 13:01:01 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Mesut Özil sorprende al mundo al mostrar su drástico cambio físico un año después de retirarse del fútbol</title>
            <link>https://www.vitonica.com/wellness/mesut-ozil-sorprende-al-mundo-al-mostrar-su-drastico-cambio-fisico-ano-despues-retirarse-futbol</link>
            <description>Mesut Özil sorprende al mundo al mostrar su drástico cambio físico un año después de retirarse del fútbol</description>
            <pubDate>Thu Apr  4 13:01:01 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Culpable de robar la identidad de un excompañero de trabajo durante más de 30 años</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/seguridad/culpable-robar-identidad-excompanero-trabajo/</link>
            <description>Culpable de robar la identidad de un excompañero de trabajo durante más de 30 años</description>
            <pubDate>Thu Apr  4 13:00:05 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Cómo Instalar Terraform en MacOS elegí tu forma</title>
            <link>https://nksistemas.com/como-instalar-terraform-en-macos-elegi-tu-forma/</link>
            <description>Cómo Instalar Terraform en MacOS elegí tu forma</description>
            <pubDate>Thu Apr  4 12:56:23 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Su nuevo jefe lo despidió con engaños sin saber la indemnización que le correspondía: había subestimado sus 25 años de experiencia</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/su-nuevo-jefe-despidio-enganos-saber-indemnizacion-que-le-correspondia-habia-subestimado-sus-25-anos-experiencia</link>
            <description>Su nuevo jefe lo despidió con engaños sin saber la indemnización que le correspondía: había subestimado sus 25 años de experiencia</description>
            <pubDate>Thu Apr  4 12:38:09 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La OCU ha identificado a los tres supermercados que más han subido precios en España: un 45% en tres años</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/compras-estos-supermercados-ocu-tiene-claro-tu-cesta-se-ha-encarecido-45-solo-tres-anos</link>
            <description>La OCU ha identificado a los tres supermercados que más han subido precios en España: un 45% en tres años</description>
            <pubDate>Thu Apr  4 12:35:39 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>