<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Vitónica: Los 12 mejores ejercicios para entrenar tu espalda en el gimnasio</title>
            <link>https://www.vitonica.com/entrenamiento/11-mejores-ejercicios-para-entrenar-tu-espalda-gimnasio-1</link>
            <description>Los 12 mejores ejercicios para entrenar tu espalda en el gimnasio</description>
            <pubDate>Thu Feb 15 14:43:53 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Las estafas telefónicas que suplantan a bancos no dejan de multiplicarse. El Gobierno ha puesto sobre la mesa medidas para atajarlo</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/estafas-telefonicas-que-suplantan-a-bancos-no-dejan-multiplicarse-gobierno-ha-puesto-mesa-medidas-para-atajarlo</link>
            <description>Las estafas telefónicas que suplantan a bancos no dejan de multiplicarse. El Gobierno ha puesto sobre la mesa medidas para atajarlo</description>
            <pubDate>Thu Feb 15 14:40:35 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En MediaMarkt no hay mal que por bien no venga: las mejores ofertas en tecnología de su última campaña después de San Valentín</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/mediamarkt-no-hay-mal-que-bien-no-venga-mejores-ofertas-tecnologia-su-ultima-campana-despues-san-valentin</link>
            <description>En MediaMarkt no hay mal que por bien no venga: las mejores ofertas en tecnología de su última campaña después de San Valentín</description>
            <pubDate>Thu Feb 15 14:31:17 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: China suspira aliviada: el diseñador de chips Loongson está preparando una brutal CPU de 64 núcleos</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/china-suspira-aliviada-disenador-chips-loongson-esta-preparando-brutal-cpu-64-nucleos</link>
            <description>China suspira aliviada: el diseñador de chips Loongson está preparando una brutal CPU de 64 núcleos</description>
            <pubDate>Thu Feb 15 14:31:16 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Este es el único pan recomendado por nutricionistas para tus desayunos</title>
            <link>https://www.vitonica.com/alimentos/este-unico-pan-recomendado-nutricionistas-para-tus-desayunos</link>
            <description>Este es el único pan recomendado por nutricionistas para tus desayunos</description>
            <pubDate>Thu Feb 15 14:30:28 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>KDE Blog: Quinta actualización de KDE Gear 23.08</title>
            <link>https://www.kdeblog.com/quinta-actualizacion-de-kde-gear-23-08.html</link>
            <description>Quinta actualización de KDE Gear 23.08</description>
            <pubDate>Thu Feb 15 14:10:13 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Movistar ya está dando palmas: la CNMC va a liberalizar la banda ancha</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/cnmc-liberalizar-banda-ancha-movistar-0224/</link>
            <description>Movistar ya está dando palmas: la CNMC va a liberalizar la banda ancha</description>
            <pubDate>Thu Feb 15 14:10:09 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La reducción de la jornada laboral bloquea la mejor baza de los empleados: la firma de los convenios colectivos</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/reduccion-jornada-laboral-bloquea-mejor-baza-empleados-firma-convenios-colectivos</link>
            <description>La reducción de la jornada laboral bloquea la mejor baza de los empleados: la firma de los convenios colectivos</description>
            <pubDate>Thu Feb 15 14:01:17 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: Blobtopus #3DThursday #3DPrinting</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2024/02/15/blobtopus-3dthursday-3dprinting/</link>
            <description>Blobtopus #3DThursday #3DPrinting</description>
            <pubDate>Thu Feb 15 14:00:59 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La buena noticia es que El Niño va a ser corto. La mala para España y su sequía es que La Niña está en camino</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/buena-noticia-que-nino-va-a-ser-corto-mala-para-espana-su-sequia-que-nina-esta-camino</link>
            <description>La buena noticia es que El Niño va a ser corto. La mala para España y su sequía es que La Niña está en camino</description>
            <pubDate>Thu Feb 15 13:31:17 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Cinco lámparas de Ikea perfectas para renovar tu casa esta primavera</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/cinco-lamparas-ikea-perfectas-para-renovar-tu-casa-esta-primavera</link>
            <description>Cinco lámparas de Ikea perfectas para renovar tu casa esta primavera</description>
            <pubDate>Thu Feb 15 13:31:17 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>