<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: "Esto ya es como el fútbol tradicional": Ibai sabe que tiene un problema con los salarios de la Kings League</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/ibai-quiere-que-todos-jugadores-kings-league-vivan-ella-su-problema-que-futbol</link>
            <description>"Esto ya es como el fútbol tradicional": Ibai sabe que tiene un problema con los salarios de la Kings League</description>
            <pubDate>Wed May 10 13:31:06 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Dormirse al volante es tan grave como conducir borracho. Ya hay quien plantea tests de sangre para perseguirlo</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/dormirse-al-volante-grave-como-conducir-borracho-hay-quien-plantea-tests-sangre-para-perseguirlo</link>
            <description>Dormirse al volante es tan grave como conducir borracho. Ya hay quien plantea tests de sangre para perseguirlo</description>
            <pubDate>Wed May 10 13:01:36 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: La trampa del exceso de velocidad: ¿puede la DGT multarte con una sola foto?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/cuantas-fotos-multas-exceso-velocidad-dgt/</link>
            <description>La trampa del exceso de velocidad: ¿puede la DGT multarte con una sola foto?</description>
            <pubDate>Wed May 10 13:01:10 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Tus recuerdos nunca han estado tan cerca como ahora gracias a HONOR y Orange</title>
            <link>https://www.adslzone.net/reportajes/temas/recuerdos-familiares-honor-orange/</link>
            <description>Tus recuerdos nunca han estado tan cerca como ahora gracias a HONOR y Orange</description>
            <pubDate>Wed May 10 12:55:26 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: El peligro de que te arreglen el móvil por poco dinero: intervenidas 14.000 piezas piratas</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/moviles/peligro-arreglar-movil-14000-piezas-piratas/</link>
            <description>El peligro de que te arreglen el móvil por poco dinero: intervenidas 14.000 piezas piratas</description>
            <pubDate>Wed May 10 12:48:24 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La lógica indescifrable de Netflix para cancelar series ataca de nuevo: cae otra pese a su buena audiencia</title>
            <link>https://www.xataka.com/streaming/logica-indescifrable-netflix-para-cancelar-series-ataca-nuevo-cae-otra-pese-a-su-buena-audiencia</link>
            <description>La lógica indescifrable de Netflix para cancelar series ataca de nuevo: cae otra pese a su buena audiencia</description>
            <pubDate>Wed May 10 12:31:37 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: El dilema de los ecologistas y la superpoblación de canguros: ¿deberían matarlos o dejarlos morir de hambre?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/ciencia/superpoblacion-canguros-matarlos-o-dejarlos-morir-de-hambre/</link>
            <description>El dilema de los ecologistas y la superpoblación de canguros: ¿deberían matarlos o dejarlos morir de hambre?</description>
            <pubDate>Wed May 10 12:30:18 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: España se rompe, meteorológicamente hablando: las lluvias y el frío regresan solo a una mitad del país</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/espana-se-rompe-meteorologicamente-hablando-lluvias-frio-regresan-solo-a-mitad-pais</link>
            <description>España se rompe, meteorológicamente hablando: las lluvias y el frío regresan solo a una mitad del país</description>
            <pubDate>Wed May 10 12:01:34 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: No digas chocolate, di cacao: estas son sus diferencias y las razones por las que no tienen nada que ver uno con el otro</title>
            <link>https://www.vitonica.com/alimentos/cacao-versus-chocolate-cual-diferencia-ellos-que-uno-tienen-increibles-beneficios-para-salud-otro-no</link>
            <description>No digas chocolate, di cacao: estas son sus diferencias y las razones por las que no tienen nada que ver uno con el otro</description>
            <pubDate>Wed May 10 12:01:34 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Pronto podrías llegar a reservar billetes de avión en Uber</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/reservar-billetes-avion-uber-2023/</link>
            <description>Pronto podrías llegar a reservar billetes de avión en Uber</description>
            <pubDate>Wed May 10 12:00:27 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Xiaomi tiene un ventilador torre conectado que te refrescará este verano sin que tu factura de la luz suba demasiado</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/xiaomi-tiene-ventilador-torre-conectado-que-te-refrescara-este-verano-que-tu-factura-luz-suba-demasiado</link>
            <description>Xiaomi tiene un ventilador torre conectado que te refrescará este verano sin que tu factura de la luz suba demasiado</description>
            <pubDate>Wed May 10 11:48:47 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>