<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Japón se ha dado cuenta de que para acoger a 60 millones de turistas le falta algo: trabajadores en los hoteles</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/japon-quiere-muchos-turistas-tiene-problema-se-esta-quedando-trabajadores-para-atenderlos</link>
            <description>Japón se ha dado cuenta de que para acoger a 60 millones de turistas le falta algo: trabajadores en los hoteles</description>
            <pubDate>Sun Mar 23 14:30:24 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Sabíamos que el olfato y la memoria están estrechamente relacionados. Y eso nos desbloquea una ventaja: detectar el Alzheimer</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/sabiamos-que-olfato-memoria-estan-estrechamente-relacionados-tenemos-forma-explotar-relacion-detectar-alzheimer</link>
            <description>Sabíamos que el olfato y la memoria están estrechamente relacionados. Y eso nos desbloquea una ventaja: detectar el Alzheimer</description>
            <pubDate>Sun Mar 23 14:00:25 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: The Mysterious Mindscape Music Board</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/03/23/the-mysterious-mindscape-music-board/</link>
            <description>The Mysterious Mindscape Music Board</description>
            <pubDate>Sun Mar 23 14:00:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Con cada app y web abandonadas, se pierde un poquito del antiguo Internet. Y quienes intentan conservarlo no dan abasto</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/cada-app-web-abandonadas-se-pierde-poquito-antiguo-internet-quienes-intentan-conservarlo-no-dan-abasto</link>
            <description>Con cada app y web abandonadas, se pierde un poquito del antiguo Internet. Y quienes intentan conservarlo no dan abasto</description>
            <pubDate>Sun Mar 23 13:50:23 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El impuesto a las bebidas azucaradas ha sido un éxito rotundo. Y hay quien quiere extenderlo ahora a la sal</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/impuesto-a-bebidas-azucaradas-ha-sido-exito-rotundo-ha-quien-quiere-extenderlo-a-todo-empezando-sal</link>
            <description>El impuesto a las bebidas azucaradas ha sido un éxito rotundo. Y hay quien quiere extenderlo ahora a la sal</description>
            <pubDate>Sun Mar 23 13:30:25 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Me rompía la cabeza para optimizar mi curriculum, hasta que descubrí el formato Harvard</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/cabeza-optimizar-curriculum-harvard/</link>
            <description>Me rompía la cabeza para optimizar mi curriculum, hasta que descubrí el formato Harvard</description>
            <pubDate>Sun Mar 23 13:00:58 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Cómo convertir tu viejo móvil en un Chromecast</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/como-convertir-tu-viejo-movil-chromecast</link>
            <description>Cómo convertir tu viejo móvil en un Chromecast</description>
            <pubDate>Sun Mar 23 13:00:25 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Las bandas de resistencia también te hacen ganar fuerza y músculo, y Pedri del Barça lo sabe</title>
            <link>https://www.vitonica.com/entrenamiento/bandas-resistencia-tambien-te-hacen-ganar-fuerza-musculo-pedri-barca-sabe</link>
            <description>Las bandas de resistencia también te hacen ganar fuerza y músculo, y Pedri del Barça lo sabe</description>
            <pubDate>Sun Mar 23 13:00:25 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Creíamos que éramos 8.000 millones de personas en todo el planeta. Hasta que unos investigadores se pusieron a hacer números</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/somos-8-200-millones-personas-estudio-considera-que-nos-equivocamos-al-contar-grave-problema</link>
            <description>Creíamos que éramos 8.000 millones de personas en todo el planeta. Hasta que unos investigadores se pusieron a hacer números</description>
            <pubDate>Sun Mar 23 12:30:24 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: Rescuezilla 2.6 ya soporta SecureBoot y mejora el soporte para hardware moderno</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/rescuezilla-2-6-ya-soporta-secureboot-y-mejora-el-soporte-para-hardware-moderno.html</link>
            <description>Rescuezilla 2.6 ya soporta SecureBoot y mejora el soporte para hardware moderno</description>
            <pubDate>Sun Mar 23 12:29:56 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La fuerza de voluntad ha fracasado en la adopción de hábitos, pero el cerebro tiene un truco mejor: automatización personal</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/fuerza-voluntad-ha-fracasado-adopcion-habitos-cerebro-tiene-truco-mejor-automatizacion-personal</link>
            <description>La fuerza de voluntad ha fracasado en la adopción de hábitos, pero el cerebro tiene un truco mejor: automatización personal</description>
            <pubDate>Sun Mar 23 12:16:24 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>