<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Fission Simulator Melts Down RP2040</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/06/19/fission-simulator-melts-down-rp2040/</link>
            <description>Fission Simulator Melts Down RP2040</description>
            <pubDate>Thu Jun 19 20:00:51 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Netflix reinventó la forma de ver series. En Francia, ha firmado un acuerdo para volver a la tele de toda la vida</title>
            <link>https://www.xataka.com/streaming/netflix-reinvento-forma-ver-series-francia-ha-firmado-acuerdo-para-volver-a-tele-toda-vida</link>
            <description>Netflix reinventó la forma de ver series. En Francia, ha firmado un acuerdo para volver a la tele de toda la vida</description>
            <pubDate>Thu Jun 19 19:30:58 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: El mundo tiene buenas noticias para Microsoft en su problema con Windows 10. España, muy malas</title>
            <link>https://www.genbeta.com/windows/mundo-tiene-buenas-noticias-para-microsoft-su-problema-windows-10-espana-muy-malas</link>
            <description>El mundo tiene buenas noticias para Microsoft en su problema con Windows 10. España, muy malas</description>
            <pubDate>Thu Jun 19 19:05:47 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hay gente resucitando a sus muertos con IA: la cuestión ahora es si los difuntos estarían de acuerdo</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/hay-gente-resucitando-a-sus-muertos-ia-cuestion-ahora-difuntos-estarian-acuerdo</link>
            <description>Hay gente resucitando a sus muertos con IA: la cuestión ahora es si los difuntos estarían de acuerdo</description>
            <pubDate>Thu Jun 19 18:31:07 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Dual RGB Cameras Get Depth Sensing Powerup</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/06/19/dual-rgb-cameras-get-depth-sensing-powerup/</link>
            <description>Dual RGB Cameras Get Depth Sensing Powerup</description>
            <pubDate>Thu Jun 19 18:30:44 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hemos puesto a prueba el eléctrico más asequible del mercado: el Dacia Spring no lo tiene fácil, pero juega bien sus cartas</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/hemos-puesto-a-prueba-electrico-asequible-mercado-dacia-spring-no-tiene-facil-juega-bien-sus-cartas</link>
            <description>Hemos puesto a prueba el eléctrico más asequible del mercado: el Dacia Spring no lo tiene fácil, pero juega bien sus cartas</description>
            <pubDate>Thu Jun 19 18:15:47 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Dinamarca ha eliminado las pensiones vitalicias para sus políticos: a cambio se han subido el sueldo hasta 42.000 euros al año</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/dinamarca-elimina-pensiones-vitalicias-para-sus-politicos-a-cambio-les-sube-salario-42-000-euros-al-ano</link>
            <description>Dinamarca ha eliminado las pensiones vitalicias para sus políticos: a cambio se han subido el sueldo hasta 42.000 euros al año</description>
            <pubDate>Thu Jun 19 18:15:06 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Las tres fuentes de proteína de muy alta calidad que podemos tomar en un periquete y protegen la masa muscular, especialmente en mayores de 50 años</title>
            <link>https://www.vitonica.com/alimentos/tres-fuentes-proteina-muy-alta-calidad-que-podemos-tomar-periquete-protegen-masa-muscular-especialmente-mayores-50-anos</link>
            <description>Las tres fuentes de proteína de muy alta calidad que podemos tomar en un periquete y protegen la masa muscular, especialmente en mayores de 50 años</description>
            <pubDate>Thu Jun 19 18:01:08 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Desde su llegada, Zepbound estaba predestinado a desbancar a Ozempic. La gran pregunta es por qué está tardando tanto</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/su-llegada-zepbound-estaba-predestinado-a-desbancar-a-ozempic-gran-pregunta-que-esta-tardando</link>
            <description>Desde su llegada, Zepbound estaba predestinado a desbancar a Ozempic. La gran pregunta es por qué está tardando tanto</description>
            <pubDate>Thu Jun 19 18:01:08 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: El MIT ha estudiado cuánta actividad tiene nuestro cerebro al usar ChatGPT, y tiene un preocupante veredicto</title>
            <link>https://www.genbeta.com/inteligencia-artificial/mit-ha-estudiado-cuanta-actividad-tiene-nuestro-cerebro-al-usar-chatgpt-tiene-preocupante-veredicto</link>
            <description>El MIT ha estudiado cuánta actividad tiene nuestro cerebro al usar ChatGPT, y tiene un preocupante veredicto</description>
            <pubDate>Thu Jun 19 18:01:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: YouTube arriesgó muchísimo intentando ser más como TikTok. 200.000 millones de visualizaciones le han dado la razón</title>
            <link>https://www.xataka.com/streaming/youtube-arriesgo-muchisimo-intentando-ser-como-tiktok-200-000-millones-visualizaciones-le-han-dado-razon</link>
            <description>YouTube arriesgó muchísimo intentando ser más como TikTok. 200.000 millones de visualizaciones le han dado la razón</description>
            <pubDate>Thu Jun 19 17:31:05 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>