<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Double Your Analog Oscilloscope Fun with this Retro Beam Splitter</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/11/24/double-your-analog-oscilloscope-fun-with-this-retro-beam-splitter/</link>
            <description>Double Your Analog Oscilloscope Fun with this Retro Beam Splitter</description>
            <pubDate>Sun Nov 24 21:00:59 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Tienes problemas de lentitud en el WiFi de tu PC? Estos consejos te ayudarán a resolverlos</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/windows/problemas-lentitud-wifi-pc-consejos/</link>
            <description>¿Tienes problemas de lentitud en el WiFi de tu PC? Estos consejos te ayudarán a resolverlos</description>
            <pubDate>Sun Nov 24 21:00:07 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Microsoft Lanza la Actualización KB5047134 para Mejorar los Archivos de Configuración de Windows 11 24H2 y Server 2025</title>
            <link>https://nksistemas.com/microsoft-lanza-la-actualizacion-kb5047134-para-mejorar-los-archivos-de-configuracion-de-windows-11-24h2-y-server-2025/</link>
            <description>Microsoft Lanza la Actualización KB5047134 para Mejorar los Archivos de Configuración de Windows 11 24H2 y Server 2025</description>
            <pubDate>Sun Nov 24 20:52:19 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Wine 9.22: Innovaciones Clave para Ejecutar Aplicaciones de Windows en Linux y macOS</title>
            <link>https://nksistemas.com/wine-9-22-innovaciones-clave-para-ejecutar-aplicaciones-de-windows-en-linux-y-macos/</link>
            <description>Wine 9.22: Innovaciones Clave para Ejecutar Aplicaciones de Windows en Linux y macOS</description>
            <pubDate>Sun Nov 24 20:49:50 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Qué son las estafas de pig butchering: así consiguen los ciberdelincuentes que los usuarios inviertan en criptomonedas falsas</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/seguridad/pig-butchering-ciberdelincuentes-criptomonedas-falsas/</link>
            <description>Qué son las estafas de pig butchering: así consiguen los ciberdelincuentes que los usuarios inviertan en criptomonedas falsas</description>
            <pubDate>Sun Nov 24 20:00:46 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La necrópolis de Varna: el mayor tesoro de la antigüedad y el misterio de una civilización</title>
            <link>https://www.xataka.com/investigacion/necropolis-varna-mayor-tesoro-antiguedad-misterio-civilizacion</link>
            <description>La necrópolis de Varna: el mayor tesoro de la antigüedad y el misterio de una civilización</description>
            <pubDate>Sun Nov 24 19:01:28 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Varios motivos por los que la UE debería tener su propio centro de tecnología defensiva a la americana</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/tecnologia/motivos-ue-centro-tecnologia/</link>
            <description>Varios motivos por los que la UE debería tener su propio centro de tecnología defensiva a la americana</description>
            <pubDate>Sun Nov 24 19:00:17 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: ¿Quieres usar Matter en su sistema de domótica? Guía para configurarlo</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/hogar/conectar-dispositivos-matter-alexa-google-home-apple-smartthings/</link>
            <description>¿Quieres usar Matter en su sistema de domótica? Guía para configurarlo</description>
            <pubDate>Sun Nov 24 18:06:17 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Google está conquistando los colegios de España. Y muchas familias no son conscientes de lo que está en juego</title>
            <link>https://www.xataka.com/privacidad/google-esta-conquistando-colegios-espana-muchas-familias-no-conscientes-que-esta-juego</link>
            <description>Google está conquistando los colegios de España. Y muchas familias no son conscientes de lo que está en juego</description>
            <pubDate>Sun Nov 24 18:01:23 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: TDTChannels soluciona uno de los principales problemas que estaba sufriendo</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/tdtchannels-soluciona-problema-sufriendo-1124/</link>
            <description>TDTChannels soluciona uno de los principales problemas que estaba sufriendo</description>
            <pubDate>Sun Nov 24 18:00:51 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Flyback, Done Right</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/11/24/flyback-done-right/</link>
            <description>Flyback, Done Right</description>
            <pubDate>Sun Nov 24 18:00:16 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>