<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>NKSistemas: KeePass troyanizado: una campaña de malware con Cobalt Strike y ransomware en circulación</title>
            <link>https://nksistemas.com/keepass-troyanizado-una-campana-de-malware-con-cobalt-strike-y-ransomware-en-circulacion/</link>
            <description>KeePass troyanizado: una campaña de malware con Cobalt Strike y ransomware en circulación</description>
            <pubDate>Tue May 20 13:51:13 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Google I/O 2025: sigue la gran conferencia de Google en directo</title>
            <link>https://www.xataka.com/nuevo/google-i-2025-seguir-conferencia-directo</link>
            <description>Google I/O 2025: sigue la gran conferencia de Google en directo</description>
            <pubDate>Tue May 20 13:46:46 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: APT 3.1: La evolución silenciosa que mejora la gestión de paquetes en Linux</title>
            <link>https://nksistemas.com/apt-3-1-la-evolucion-silenciosa-que-mejora-la-gestion-de-paquetes-en-linux/</link>
            <description>APT 3.1: La evolución silenciosa que mejora la gestión de paquetes en Linux</description>
            <pubDate>Tue May 20 13:46:19 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Microsoft libera el código de WSL: Un paso histórico hacia el código abierto</title>
            <link>https://nksistemas.com/microsoft-libera-el-codigo-de-wsl-un-paso-historico-hacia-el-codigo-abierto/</link>
            <description>Microsoft libera el código de WSL: Un paso histórico hacia el código abierto</description>
            <pubDate>Tue May 20 13:41:51 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Japón acudió a Corea del Sur como medida desesperada. Ni siquiera así han solucionado una emergencia nacional: falta arroz</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/japon-acudio-a-corea-sur-como-medida-desesperada-siquiera-asi-han-solucionado-emergencia-nacional-falta-arroz</link>
            <description>Japón acudió a Corea del Sur como medida desesperada. Ni siquiera así han solucionado una emergencia nacional: falta arroz</description>
            <pubDate>Tue May 20 13:30:47 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Vuelve a bajar de precio el Nothing Phone (3a) y ya ha alcanzado su precio mínimo</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/vuelve-a-bajar-precio-nothing-phone-3a-ha-alcanzado-su-precio-minimo</link>
            <description>Vuelve a bajar de precio el Nothing Phone (3a) y ya ha alcanzado su precio mínimo</description>
            <pubDate>Tue May 20 13:30:47 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Tener luz en el balcón o la terraza sin gastar de más en la factura es posible gracias a un foco como este. Ahora está rebajado</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/tener-luz-balcon-terraza-gastar-factura-posible-gracias-a-foco-como-este-ahora-esta-rebajado</link>
            <description>Tener luz en el balcón o la terraza sin gastar de más en la factura es posible gracias a un foco como este. Ahora está rebajado</description>
            <pubDate>Tue May 20 13:30:47 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Raspberry Pi Foundation blog: news, announcements, stories, ideas: Experience CS: A safe, creative way to teach computing</title>
            <link>https://www.raspberrypi.org/blog/experience-cs-a-safe-creative-way-to-teach-computing/</link>
            <description>Experience CS: A safe, creative way to teach computing</description>
            <pubDate>Tue May 20 13:05:30 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Pluto TV lo apuesta todo por el anime con este canal que regresa en junio</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/pluto-tv-anime-canal-junio-0525/</link>
            <description>Pluto TV lo apuesta todo por el anime con este canal que regresa en junio</description>
            <pubDate>Tue May 20 13:00:48 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Llevamos años pensando que nadie puede toser a Qualcomm y MediaTek. La respuesta de Xiaomi: sujetadme el cubata</title>
            <link>https://www.xataka.com/componentes/llevamos-anos-pensando-que-nadie-puede-toser-a-qualcomm-mediatek-respuesta-xiaomi-sujetadme-cubata</link>
            <description>Llevamos años pensando que nadie puede toser a Qualcomm y MediaTek. La respuesta de Xiaomi: sujetadme el cubata</description>
            <pubDate>Tue May 20 13:00:47 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: South Asian Ministries Hit by SideWinder APT Using Old Office Flaws and Custom Malware</title>
            <link>https://thehackernews.com/2025/05/south-asian-ministries-hit-by.html</link>
            <description>South Asian Ministries Hit by SideWinder APT Using Old Office Flaws and Custom Malware</description>
            <pubDate>Tue May 20 12:57:00 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>