<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: China llevaba años probando un misterioso satélite en órbita. Una empresa de contraespionaje ha revelado por fin qué era</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/china-llevaba-anos-probando-misterioso-satelite-orbita-empresa-contraespionaje-ha-revelado-fin-que-era</link>
            <description>China llevaba años probando un misterioso satélite en órbita. Una empresa de contraespionaje ha revelado por fin qué era</description>
            <pubDate>Mon Oct 27 22:52:23 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Amazon no ha terminado con los despidos, según Reuters. Una nueva ronda afectará a miles de empleados desde esta semana</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/amazon-no-ha-terminado-despidos-reuters-nueva-ronda-afectara-a-miles-empleados-esta-semana</link>
            <description>Amazon no ha terminado con los despidos, según Reuters. Una nueva ronda afectará a miles de empleados desde esta semana</description>
            <pubDate>Mon Oct 27 21:16:02 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Internet ha hecho que el dato sea el nuevo oro digital. Y por eso somos más frágiles que nunca: Crossover 1x27</title>
            <link>https://www.xataka.com/crossover/internet-ha-hecho-que-dato-sea-nuevo-oro-digital-eso-somos-fragiles-que-nunca-crossover-1x27</link>
            <description>Internet ha hecho que el dato sea el nuevo oro digital. Y por eso somos más frágiles que nunca: Crossover 1x27</description>
            <pubDate>Mon Oct 27 21:01:33 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Digi responde por primera vez al servicio que sus competidores llevan años ofreciendo</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/contratar-plataformas-streaming-digi/</link>
            <description>Digi responde por primera vez al servicio que sus competidores llevan años ofreciendo</description>
            <pubDate>Mon Oct 27 20:57:13 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Algo ha cambiado en cómo responde ChatGPT. OpenAI lo ha actualizado con un propósito muy concreto: cuidar la salud mental</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/algo-ha-cambiado-como-responde-chatgpt-openai-ha-actualizado-proposito-muy-concreto-cuidar-salud-mental</link>
            <description>Algo ha cambiado en cómo responde ChatGPT. OpenAI lo ha actualizado con un propósito muy concreto: cuidar la salud mental</description>
            <pubDate>Mon Oct 27 20:31:32 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los ciberdelincuentes han encontrado el modo perfecto de robar a programadores: en sus entrevistas de trabajo</title>
            <link>https://www.xataka.com/seguridad/pensaba-que-iba-a-hacer-prueba-programacion-objetivo-no-era-empleo-era-sobrevivir-a-hackeo-directo</link>
            <description>Los ciberdelincuentes han encontrado el modo perfecto de robar a programadores: en sus entrevistas de trabajo</description>
            <pubDate>Mon Oct 27 20:15:33 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: No es un Garmin Fénix, pero AliExpress rebaja este reloj versátil y potente casi 120 €</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/mix/aliexpress-smartwatch-garmin-rorerunner-165-1025/</link>
            <description>No es un Garmin Fénix, pero AliExpress rebaja este reloj versátil y potente casi 120 €</description>
            <pubDate>Mon Oct 27 20:05:40 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Jeff Bezos no entiende a la gente desanimada por el futuro: en 20 años "millones de personas" vivirán en el espacio</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/jeff-bezos-dice-que-no-deberia-desanimarnos-futuro-pronto-habra-millones-personas-viviendo-espacio</link>
            <description>Jeff Bezos no entiende a la gente desanimada por el futuro: en 20 años "millones de personas" vivirán en el espacio</description>
            <pubDate>Mon Oct 27 20:01:33 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: The Supercon 2025 Badge is Built to be Customized</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/10/27/the-supercon-2025-badge-is-built-to-be-customized/</link>
            <description>The Supercon 2025 Badge is Built to be Customized</description>
            <pubDate>Mon Oct 27 20:00:13 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Changelog: Code like a surgeon</title>
            <link>https://changelog.com/news/167</link>
            <description>Code like a surgeon</description>
            <pubDate>Mon Oct 27 19:45:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>EsGeeks: Falsos Positivos de Antivirus: Las Debilidades que Ocultan</title>
            <link>https://esgeeks.com/falsos-positivos-antivirus/</link>
            <description>Falsos Positivos de Antivirus: Las Debilidades que Ocultan</description>
            <pubDate>Mon Oct 27 19:38:40 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>