<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Lightning Talks On Time, With This Device</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/08/31/lightning-talks-on-time-with-this-device/</link>
            <description>Lightning Talks On Time, With This Device</description>
            <pubDate>Sun Aug 31 20:00:41 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubunlog: Aplicaciones para jugar al ajedrez</title>
            <link>https://ubunlog.com/aplicaciones-para-jugar-al-ajedrez/</link>
            <description>Aplicaciones para jugar al ajedrez</description>
            <pubDate>Sun Aug 31 19:04:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Estos son los 5 signos de que ha llegado la hora de cambiar tu teléfono móvil</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/tecnologia/signos-hora-cambiar-movil/</link>
            <description>Estos son los 5 signos de que ha llegado la hora de cambiar tu teléfono móvil</description>
            <pubDate>Sun Aug 31 19:03:04 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Durante años el Airbus A380 simbolizó el poder europeo frente a Boeing. Hoy sobrevive como un coloso sin reino</title>
            <link>https://www.xataka.com/transporte/durante-anos-airbus-a380-simbolizo-poder-europeo-frente-a-boeing-hoy-sobrevive-como-coloso-reino</link>
            <description>Durante años el Airbus A380 simbolizó el poder europeo frente a Boeing. Hoy sobrevive como un coloso sin reino</description>
            <pubDate>Sun Aug 31 19:01:22 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El puente más alto del mundo ha superado un peculiar examen: aguantar el peso de 96 camiones a la vez</title>
            <link>https://www.xataka.com/ingenieria-y-megaconstrucciones/puente-alto-mundo-ha-superado-peculiar-examen-aguantar-peso-96-camiones-a-vez</link>
            <description>El puente más alto del mundo ha superado un peculiar examen: aguantar el peso de 96 camiones a la vez</description>
            <pubDate>Sun Aug 31 18:31:22 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Domotizar con sensores parecía buena idea. Tras varios días de pruebas, Ana ha descubierto lo que casi nadie cuenta</title>
            <link>https://www.xataka.com/domotica-1/domotizar-sensores-parecia-buena-idea-varios-dias-pruebas-ana-ha-descubierto-que-casi-nadie-cuenta</link>
            <description>Domotizar con sensores parecía buena idea. Tras varios días de pruebas, Ana ha descubierto lo que casi nadie cuenta</description>
            <pubDate>Sun Aug 31 18:01:23 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Le pedí a ChatGPT que me diese un crimen para resolver y así pasé una tarde entretenida con amigos</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/ia/chatgpt-crimen-resolver-juego-amigos/</link>
            <description>Le pedí a ChatGPT que me diese un crimen para resolver y así pasé una tarde entretenida con amigos</description>
            <pubDate>Sun Aug 31 18:00:02 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Apple TV+ se aprovecha de la película de moda de Netflix con su último estreno</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/apple-tv-plus-aprovecha-netflix-estreno/</link>
            <description>Apple TV+ se aprovecha de la película de moda de Netflix con su último estreno</description>
            <pubDate>Sun Aug 31 17:07:09 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone : Portal sobre telecomunicaciones, redes y ciberseguridad: ¿Cargas tu móvil en puertos USB públicos? Así roban tus datos y cómo evitarlo</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/seguridad/por-que-no-deberias-cargar-movil-enchufes-publicos/</link>
            <description>¿Cargas tu móvil en puertos USB públicos? Así roban tus datos y cómo evitarlo</description>
            <pubDate>Sun Aug 31 17:05:03 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Necesitábamos más que nunca una forma de predecir mejor tormentas y huracanes. La IA ha resuelto el problema</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/necesitabamos-que-nunca-forma-predecir-mejor-tormentas-huracanes-ia-ha-resuelto-problema</link>
            <description>Necesitábamos más que nunca una forma de predecir mejor tormentas y huracanes. La IA ha resuelto el problema</description>
            <pubDate>Sun Aug 31 17:01:23 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: NASA is Taking Suggestions for Raising Swift’s Orbit</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/08/31/nasa-is-taking-suggestions-for-raising-swifts-orbit/</link>
            <description>NASA is Taking Suggestions for Raising Swift’s Orbit</description>
            <pubDate>Sun Aug 31 17:00:44 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>