<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: 55 pulgadas y Google TV: esta Smart TV de Sony tiene más de 400 euros de descuento</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/mix/sony-xr55a80jaep-17-abril-2023/</link>
            <description>55 pulgadas y Google TV: esta Smart TV de Sony tiene más de 400 euros de descuento</description>
            <pubDate>Mon Apr 17 13:58:13 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Cancelan la prueba de vuelo de Starship: la nave con la que Elon Musk nos quiere llevar a Marte</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/ciencia/cancela-starship-prueba-nave-elon-musk-marte/</link>
            <description>Cancelan la prueba de vuelo de Starship: la nave con la que Elon Musk nos quiere llevar a Marte</description>
            <pubDate>Mon Apr 17 13:46:27 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: SpaceX cancela el lanzamiento de Starship en el último momento: por qué lo ha hecho y cuándo lo volverán a intentar</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/spacex-cancela-lanzamiento-starship-ultimo-momento-que-ha-hecho-cuando-volveran-a-intentar</link>
            <description>SpaceX cancela el lanzamiento de Starship en el último momento: por qué lo ha hecho y cuándo lo volverán a intentar</description>
            <pubDate>Mon Apr 17 13:44:21 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Netflix probó a emitir un reality show en directo. Acto seguido la plataforma se vino abajo</title>
            <link>https://www.xataka.com/streaming/netflix-probo-a-emitir-reality-show-directo-acto-seguido-plataforma-se-vino-abajo</link>
            <description>Netflix probó a emitir un reality show en directo. Acto seguido la plataforma se vino abajo</description>
            <pubDate>Mon Apr 17 13:30:43 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Más que móviles: el seguro de Orange ahora cubre tu Smart TV o robot aspirador desde 2,5 euros al mes</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/orange-seguros-ampliacion-dispositivos-hogar-abril-2023/</link>
            <description>Más que móviles: el seguro de Orange ahora cubre tu Smart TV o robot aspirador desde 2,5 euros al mes</description>
            <pubDate>Mon Apr 17 13:06:27 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Esta es la primera imagen hecha con IA premiada en un concurso de fotografía</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/ia/primera-imagen-ia-premiada/</link>
            <description>Esta es la primera imagen hecha con IA premiada en un concurso de fotografía</description>
            <pubDate>Mon Apr 17 13:04:42 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: España tendrá un "registro de streamers". Y se les exigirá lo mismo que a las plataformas audiovisuales</title>
            <link>https://www.xataka.com/legislacion-y-derechos/espana-tendra-registro-streamers-se-les-exigira-a-plataformas-audiovisuales</link>
            <description>España tendrá un "registro de streamers". Y se les exigirá lo mismo que a las plataformas audiovisuales</description>
            <pubDate>Mon Apr 17 13:00:43 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Hafþór Björnsson (La Montaña) se desgarra el pectoral en un evento de powerlifting mientras intentaba 252,5 kg en press de banca</title>
            <link>https://www.vitonica.com/lesiones/hafthor-bjornsson-montana-se-desgarra-pectoral-evento-powerlifting-intentaba-252-5-kg-press-banca</link>
            <description>Hafþór Björnsson (La Montaña) se desgarra el pectoral en un evento de powerlifting mientras intentaba 252,5 kg en press de banca</description>
            <pubDate>Mon Apr 17 13:00:42 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: Esta extensión para Ubuntu te permitirá apilar las ventanas de una manera similar a cómo lo hace Plasma 5.27</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/esta-extension-para-ubuntu-te-permitira-apilar-las-ventanas-de-una-manera-similar-a-como-lo-hace-plasma-5-27.html</link>
            <description>Esta extensión para Ubuntu te permitirá apilar las ventanas de una manera similar a cómo lo hace Plasma 5.27</description>
            <pubDate>Mon Apr 17 12:44:25 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: 634 kilómetros de autonomía y motor trasero: la versión más interesante del Tesla Model 3 vuelve a Europa</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/634-kilometros-autonomia-motor-trasero-version-interesante-tesla-model-3-vuelve-a-europa</link>
            <description>634 kilómetros de autonomía y motor trasero: la versión más interesante del Tesla Model 3 vuelve a Europa</description>
            <pubDate>Mon Apr 17 12:30:42 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Ya había personas con varios trabajos sin que sus jefes lo supieran. ChatGPT les permite hacerlo con mucha más facilidad</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/habia-personas-varios-trabajos-que-sus-jefes-supieran-chatgpt-les-permite-hacerlo-mucha-facilidad</link>
            <description>Ya había personas con varios trabajos sin que sus jefes lo supieran. ChatGPT les permite hacerlo con mucha más facilidad</description>
            <pubDate>Mon Apr 17 12:26:30 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>