<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>The Hacker News: Vidar Malware Using New Tactics to Evade Detection and Anonymize Activities</title>
            <link>https://thehackernews.com/2023/06/vidar-malware-using-new-tactics-to.html</link>
            <description>Vidar Malware Using New Tactics to Evade Detection and Anonymize Activities</description>
            <pubDate>Thu Jun 15 13:48:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Microsoft se va a cargar estas funciones de Windows y los usuarios están muy enfadados</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/windows/microsoft-elimina-funciones-windows-enfado-usuarios-0623/</link>
            <description>Microsoft se va a cargar estas funciones de Windows y los usuarios están muy enfadados</description>
            <pubDate>Thu Jun 15 13:33:48 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Xiaomi tiene el ventilador barato que buscas: se controla desde el móvil y en PcComponentes no cuesta ni 50 euros</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/xiaomi-tiene-ventilador-barato-que-buscas-se-controla-movil-pccomponentes-no-cuesta-50-euros</link>
            <description>Xiaomi tiene el ventilador barato que buscas: se controla desde el móvil y en PcComponentes no cuesta ni 50 euros</description>
            <pubDate>Thu Jun 15 13:31:48 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Amazon pone a un precio de locura la freidora más vendida con 5,5 litros que te encantará</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/amazon/freidora-aire-cosori-cp158-af-0623/</link>
            <description>Amazon pone a un precio de locura la freidora más vendida con 5,5 litros que te encantará</description>
            <pubDate>Thu Jun 15 13:06:23 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La lista de los hombres más ricos del mundo está sufriendo grandes cambios. Hay un culpable: la IA</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/lista-hombres-ricos-mundo-esta-sufriendo-grandes-cambios-hay-culpable-ia</link>
            <description>La lista de los hombres más ricos del mundo está sufriendo grandes cambios. Hay un culpable: la IA</description>
            <pubDate>Thu Jun 15 13:01:49 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: El mejor truco, avalado por psicólogos, para rendir al máximo en el trabajo cada mañana</title>
            <link>https://www.vitonica.com/wellness/mejor-truco-avalado-psicologos-para-rendir-al-maximo-trabajo-cada-manana</link>
            <description>El mejor truco, avalado por psicólogos, para rendir al máximo en el trabajo cada mañana</description>
            <pubDate>Thu Jun 15 13:01:49 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: Nozzle Storage #3DThursday #3DPrinting</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2023/06/15/nozzle-storage-3dthursday-3dprinting/</link>
            <description>Nozzle Storage #3DThursday #3DPrinting</description>
            <pubDate>Thu Jun 15 13:00:49 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Warning: GravityRAT Android Trojan Steals WhatsApp Backups and Deletes Files</title>
            <link>https://thehackernews.com/2023/06/warning-gravityrat-android-trojan.html</link>
            <description>Warning: GravityRAT Android Trojan Steals WhatsApp Backups and Deletes Files</description>
            <pubDate>Thu Jun 15 13:00:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El arma de Toyota para dominar el coche eléctrico son baterías de 1.200 kilómetros. Y ya les ha puesto fecha</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/arma-toyota-para-dominar-coche-electrico-baterias-1-200-kilometros-les-ha-puesto-fecha</link>
            <description>El arma de Toyota para dominar el coche eléctrico son baterías de 1.200 kilómetros. Y ya les ha puesto fecha</description>
            <pubDate>Thu Jun 15 12:34:30 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: NVIDIA actualiza su driver a 535.54.03 mejorando el soporte de Better Wayland en Linux</title>
            <link>https://nksistemas.com/nvidia-actualiza-su-driver-a-535-54-03-mejorando-el-soporte-de-better-wayland-en-linux/</link>
            <description>NVIDIA actualiza su driver a 535.54.03 mejorando el soporte de Better Wayland en Linux</description>
            <pubDate>Thu Jun 15 12:32:44 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Sigo compartiendo cuenta de Netflix con total normalidad meses después del cambio de condiciones. No lo entiendo</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/sigo-compartiendo-cuenta-netflix-total-normalidad-meses-despues-cambio-condiciones-no-entiendo</link>
            <description>Sigo compartiendo cuenta de Netflix con total normalidad meses después del cambio de condiciones. No lo entiendo</description>
            <pubDate>Thu Jun 15 12:09:06 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>