<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>NKSistemas: Firefox 142 ya está disponible: Mejoras en privacidad, rendimiento y APIs para desarrolladores</title>
            <link>https://nksistemas.com/firefox-142-ya-esta-disponible-mejoras-en-privacidad-rendimiento-y-apis-para-desarrolladores/</link>
            <description>Firefox 142 ya está disponible: Mejoras en privacidad, rendimiento y APIs para desarrolladores</description>
            <pubDate>Mon Aug 18 13:48:42 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Cómo jugar a la Ruleta de la Fortuna o Pasapalabra usando inteligencia artificial</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/como-jugar-a-ruleta-fortuna-pasapalabra-usando-inteligencia-artificial</link>
            <description>Cómo jugar a la Ruleta de la Fortuna o Pasapalabra usando inteligencia artificial</description>
            <pubDate>Mon Aug 18 13:39:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Los operadores bloquean 48 millones de llamadas y 2 millones de SMS gracias al plan antiestafas del Gobierno</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/operadores-bloquean-millones-llamadas-plan-antiestafas/</link>
            <description>Los operadores bloquean 48 millones de llamadas y 2 millones de SMS gracias al plan antiestafas del Gobierno</description>
            <pubDate>Mon Aug 18 13:33:26 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Con el AVE entre Galicia y Madrid cortado por los incendios, alguien lo ha aprovechado para ganar dinero: las aerolíneas</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/ave-galicia-madrid-cortado-incendios-alguien-ha-aprovechado-para-ganar-dinero-aerolineas</link>
            <description>Con el AVE entre Galicia y Madrid cortado por los incendios, alguien lo ha aprovechado para ganar dinero: las aerolíneas</description>
            <pubDate>Mon Aug 18 13:30:20 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: "Es gratificante saber que tu jefe está pasando por más dificultades que tú": una empresa exige oficina cinco días solo a directivos</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/gratificante-saber-que-tu-jefe-esta-pasando-dificultades-que-tu-empresa-exige-oficina-cinco-dias-solo-a-directivos</link>
            <description>"Es gratificante saber que tu jefe está pasando por más dificultades que tú": una empresa exige oficina cinco días solo a directivos</description>
            <pubDate>Mon Aug 18 13:25:02 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: He puesto el lavavajillas durante muchos años. Ahora me entero que necesita sales para funcionar: nunca las he usado</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/he-puesto-lavavajillas-durante-muchos-anos-ahora-me-entero-que-necesita-sales-para-funcionar-nunca-he-usado-1</link>
            <description>He puesto el lavavajillas durante muchos años. Ahora me entero que necesita sales para funcionar: nunca las he usado</description>
            <pubDate>Mon Aug 18 13:22:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: No todo son ordenadores o tablets: la vuelta al cole de AliExpress también deja descuentazos en consolas, videojuegos y más</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/no-todo-ordenadores-tablets-vuelta-al-cole-aliexpress-tambien-deja-descuentazos-consolas-videojuegos</link>
            <description>No todo son ordenadores o tablets: la vuelta al cole de AliExpress también deja descuentazos en consolas, videojuegos y más</description>
            <pubDate>Mon Aug 18 13:16:20 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: No actualices aún Windows 11: este fallo puede dejar tu SSD inaccesible al mover archivos</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/windows/no-actualices-windows-11-fallo-ssd-inaccesible/</link>
            <description>No actualices aún Windows 11: este fallo puede dejar tu SSD inaccesible al mover archivos</description>
            <pubDate>Mon Aug 18 13:03:17 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: 200 personas pagaron por ir a ver un espectáculo de drones en Valencia. El problema es que el evento no existía</title>
            <link>https://www.xataka.com/seguridad/200-personas-pagaron-ir-a-ver-espectaculo-drones-valencia-problema-que-evento-no-existia</link>
            <description>200 personas pagaron por ir a ver un espectáculo de drones en Valencia. El problema es que el evento no existía</description>
            <pubDate>Mon Aug 18 13:00:20 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: ⚡ Weekly Recap: NFC Fraud, Curly COMrades, N-able Exploits, Docker Backdoors & More</title>
            <link>https://thehackernews.com/2025/08/weekly-recap-nfc-fraud-curly-comrades-n.html</link>
            <description>⚡ Weekly Recap: NFC Fraud, Curly COMrades, N-able Exploits, Docker Backdoors & More</description>
            <pubDate>Mon Aug 18 12:47:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Lo peor no es que llevemos los 20 días más calurosos de la historia de agosto: es que dependemos del Caribe para corregirlo</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/peor-no-que-llevemos-20-dias-calurosos-historia-agosto-que-dependemos-caribe-para-corregirlo</link>
            <description>Lo peor no es que llevemos los 20 días más calurosos de la historia de agosto: es que dependemos del Caribe para corregirlo</description>
            <pubDate>Mon Aug 18 12:46:19 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>