<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Microsoft Edge ya es dueño de casi el 14% del mercado de los navegadores: Google Chrome reina, pero pierde terreno</title>
            <link>https://www.xataka.com/aplicaciones/microsoft-edge-dueno-casi-14-mercado-navegadores-google-chrome-reina-pierde-terreno</link>
            <description>Microsoft Edge ya es dueño de casi el 14% del mercado de los navegadores: Google Chrome reina, pero pierde terreno</description>
            <pubDate>Tue Aug  6 20:15:32 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Tras algunas horas sin WiFi con Vodafone, pude solucionar la incidencia en apenas unos minutos sin la ayuda de un técnico</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/solucionar-problemas-wifi-vodafone-tecnico/</link>
            <description>Tras algunas horas sin WiFi con Vodafone, pude solucionar la incidencia en apenas unos minutos sin la ayuda de un técnico</description>
            <pubDate>Tue Aug  6 20:00:31 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: RC Car Gets Force Feedback Steering</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/08/06/rc-car-gets-force-feedback-steering/</link>
            <description>RC Car Gets Force Feedback Steering</description>
            <pubDate>Tue Aug  6 20:00:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: No sabía cómo funcionan por dentro las CPU, así que este programador simuló una usando sólo código</title>
            <link>https://www.genbeta.com/desarrollo/no-sabia-como-funcionan-dentro-cpu-asi-que-este-programador-simulo-usando-solo-codigo</link>
            <description>No sabía cómo funcionan por dentro las CPU, así que este programador simuló una usando sólo código</description>
            <pubDate>Tue Aug  6 19:35:52 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: 4 producciones originales de Netflix que llegan esta semana con nuevas temporadas que no puedes perderte</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/4-producciones-originales-netflix-nuevas-temporadas/</link>
            <description>4 producciones originales de Netflix que llegan esta semana con nuevas temporadas que no puedes perderte</description>
            <pubDate>Tue Aug  6 19:30:59 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Figure ya emplea su robot más avanzado en una fábrica. Su objetivo es claro: ocupar puestos vacantes dejados por humanos</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/figure-emplea-su-robot-avanzado-fabrica-su-objetivo-claro-ocupar-puestos-vacantes-dejados-humanos</link>
            <description>Figure ya emplea su robot más avanzado en una fábrica. Su objetivo es claro: ocupar puestos vacantes dejados por humanos</description>
            <pubDate>Tue Aug  6 19:01:31 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: AliExpress no tiene rival con la bestial bajada de precio en el Samsung Galaxy A54</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/mix/aliexpress-smartphone-samsung-galaxy-a54-5g-0824/</link>
            <description>AliExpress no tiene rival con la bestial bajada de precio en el Samsung Galaxy A54</description>
            <pubDate>Tue Aug  6 19:00:14 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Max ha hecho un cambio en su plataforma que está triunfando y que puede llegar a España próximamente</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/max-cambio-plataforma-triunfando-0824/</link>
            <description>Max ha hecho un cambio en su plataforma que está triunfando y que puede llegar a España próximamente</description>
            <pubDate>Tue Aug  6 18:45:46 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Al sur de Texas le ha vuelto a tocar la lotería: una reserva casi ilimitada de energía para reemplazar el petróleo</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/al-sur-texas-le-ha-vuelto-a-tocar-loteria-reserva-casi-ilimitada-energia-para-reemplazar-petroleo</link>
            <description>Al sur de Texas le ha vuelto a tocar la lotería: una reserva casi ilimitada de energía para reemplazar el petróleo</description>
            <pubDate>Tue Aug  6 18:31:31 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: A los estudiantes se les ha acabado el chollo de ChatGPT: hay una herramienta que detecta el uso de la IA</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/ia/estudiantes-chatgpt-herramienta-detecta-inteligencia-artificial/</link>
            <description>A los estudiantes se les ha acabado el chollo de ChatGPT: hay una herramienta que detecta el uso de la IA</description>
            <pubDate>Tue Aug  6 18:30:37 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: A qué país es mejor conectar una VPN, ¿son todos iguales o depende de sus leyes?</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/redes/que-pais-mejor-conectar-vpn/</link>
            <description>A qué país es mejor conectar una VPN, ¿son todos iguales o depende de sus leyes?</description>
            <pubDate>Tue Aug  6 18:05:35 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>