<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Make: DIY Projects and Ideas for Makers: Toxicity On Youtube: Your Favorite Creators Talk About Comments</title>
            <link>https://makezine.com/2021/10/25/toxicity-on-youtube-your-favorite-creators-talk-about-comments/</link>
            <description>Toxicity On Youtube: Your Favorite Creators Talk About Comments</description>
            <pubDate>Mon Oct 25 14:00:00 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: macOS Monterey por fin ha copiado dos de las mejores funciones de Windows 11 y versiones anteriores: así puedes usarlas desde hoy</title>
            <link>http://feeds.weblogssl.com/~r/genbeta/~3/V0juHznxeK8/macos-monterey-fin-ha-copiado-dos-mejores-funciones-windows-11-versiones-anteriores-asi-puedes-usarlas-hoy</link>
            <description>macOS Monterey por fin ha copiado dos de las mejores funciones de Windows 11 y versiones anteriores: así puedes usarlas desde hoy</description>
            <pubDate>Mon Oct 25 13:52:31 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: New Attack Let Attacker Collect and Spoof Browser's Digital Fingerprints</title>
            <link>http://feedproxy.google.com/~r/TheHackersNews/~3/gWxpvTuPg1M/new-attack-let-attacker-collect-and.html</link>
            <description>New Attack Let Attacker Collect and Spoof Browser's Digital Fingerprints</description>
            <pubDate>Mon Oct 25 13:51:31 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Changelog: Content-aware image resizing in JavaScript</title>
            <link>https://trekhleb.dev/blog/2021/content-aware-image-resizing-in-javascript/</link>
            <description>Content-aware image resizing in JavaScript</description>
            <pubDate>Mon Oct 25 13:22:00 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Magnet: El vinilo vuelve a estar de moda. Tanto que no hay fábricas suficientes para producirlos</title>
            <link>https://magnet.xataka.com/en-diez-minutos/vinilo-vuelve-a-estar-moda-que-no-hay-fabricas-suficientes-para-producirlos</link>
            <description>El vinilo vuelve a estar de moda. Tanto que no hay fábricas suficientes para producirlos</description>
            <pubDate>Mon Oct 25 13:20:58 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hertz encarga 100.000 Teslas para su flota de coches de alquiler: el mayor pedido de coches eléctricos de la historia</title>
            <link>http://feeds.weblogssl.com/~r/xataka2/~3/JbKeVg-T8oM/hertz-encarga-100-000-teslas-para-su-flota-coches-alquiler-mayor-pedido-coches-electricos-historia</link>
            <description>Hertz encarga 100.000 Teslas para su flota de coches de alquiler: el mayor pedido de coches eléctricos de la historia</description>
            <pubDate>Mon Oct 25 13:17:15 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Hardware-grade enterprise authentication without hardware: new SIM security solution for IAM</title>
            <link>http://feedproxy.google.com/~r/TheHackersNews/~3/6mFDDnmaZrI/hardware-grade-enterprise.html</link>
            <description>Hardware-grade enterprise authentication without hardware: new SIM security solution for IAM</description>
            <pubDate>Mon Oct 25 13:04:47 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Dónde descargar iconos gratis y de calidad?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/listas/mejores-webs/descargar-iconos-internet/</link>
            <description>¿Dónde descargar iconos gratis y de calidad?</description>
            <pubDate>Mon Oct 25 13:00:11 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El Tesla Model 3 ya es el coche más vendido de Europa: por primera vez un eléctrico se alza con el primer puesto en ventas del mes</title>
            <link>http://feeds.weblogssl.com/~r/xataka2/~3/aXJrpXYUlPE/tesla-model-3-coche-vendido-europa-primera-vez-electrico-se-alza-primer-puesto-ventas</link>
            <description>El Tesla Model 3 ya es el coche más vendido de Europa: por primera vez un eléctrico se alza con el primer puesto en ventas del mes</description>
            <pubDate>Mon Oct 25 12:56:58 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Magnet: El Efecto de Verdad Ilusoria: el 85% creeremos en algo falso si se repite las suficientes veces</title>
            <link>https://magnet.xataka.com/en-diez-minutos/efecto-verdad-ilusoria-85-creeremos-algo-falso-se-repite-suficientes-veces</link>
            <description>El Efecto de Verdad Ilusoria: el 85% creeremos en algo falso si se repite las suficientes veces</description>
            <pubDate>Mon Oct 25 12:49:55 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Panasonic ya tiene listas sus nuevas baterías para Tesla, con cinco veces más energía y desembarco previsto en 2022</title>
            <link>http://feeds.weblogssl.com/~r/xataka2/~3/_XmWFLHhO3U/panasonic-tiene-listas-sus-nuevas-baterias-para-tesla-cinco-veces-energia-desembarco-previsto-2022</link>
            <description>Panasonic ya tiene listas sus nuevas baterías para Tesla, con cinco veces más energía y desembarco previsto en 2022</description>
            <pubDate>Mon Oct 25 12:44:58 2021</pubDate>
            </item></channel>
</rss>