<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Magnet: La carrera por el litio, la nueva materia prima más codiciada del mundo, resumida en un gráfico</title>
            <link>https://magnet.xataka.com/en-diez-minutos/carrera-litio-nueva-materia-prima-codiciada-mundo-resumida-grafico</link>
            <description>La carrera por el litio, la nueva materia prima más codiciada del mundo, resumida en un gráfico</description>
            <pubDate>Tue Jan  3 14:37:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Pytorch, la librería de machine learning más importante, ha sido víctima de un ataque y esto afecta a Python: así ha sido</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/pytorch-libreria-machine-learning-importante-ha-sido-victima-ataque-esto-afecta-a-python-asi-ha-sido</link>
            <description>Pytorch, la librería de machine learning más importante, ha sido víctima de un ataque y esto afecta a Python: así ha sido</description>
            <pubDate>Tue Jan  3 14:16:21 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Enforcement vs. Enrollment-based Security: How to Balance Security and Employee Trust</title>
            <link>https://thehackernews.com/2023/01/enforcement-vs-enrollment-based.html</link>
            <description>Enforcement vs. Enrollment-based Security: How to Balance Security and Employee Trust</description>
            <pubDate>Tue Jan  3 14:09:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: Se confirman los spins Budgie y Sway para Fedora 38</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/se-confirman-los-spins-budgie-y-sway-para-fedora-38.html</link>
            <description>Se confirman los spins Budgie y Sway para Fedora 38</description>
            <pubDate>Tue Jan  3 14:01:30 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Dell planta cara a Apple con sus monitores de máximo nivel: los nuevos UltraSharp llegan con resolución 6K</title>
            <link>https://www.xataka.com/perifericos/dell-planta-cara-a-apple-sus-monitores-maximo-nivel-nuevos-ultrasharp-llegan-resolucion-6k</link>
            <description>Dell planta cara a Apple con sus monitores de máximo nivel: los nuevos UltraSharp llegan con resolución 6K</description>
            <pubDate>Tue Jan  3 14:00:20 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Una multa de 80.000 € a Vodafone por no verificar la identidad de un cliente termina subiendo un 20% por errar con el nº de cuenta</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/multa-80-000-eur-a-vodafone-no-verificar-identidad-cliente-termina-subiendo-20-errar-no-cuenta</link>
            <description>Una multa de 80.000 € a Vodafone por no verificar la identidad de un cliente termina subiendo un 20% por errar con el nº de cuenta</description>
            <pubDate>Tue Jan  3 13:22:45 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Magnet: El secreto para triunfar en el crimen organizado es sencillo: la universidad, fábrica de mafiosos exitosos</title>
            <link>https://magnet.xataka.com/en-diez-minutos/universidad-hace-mejores-mafiosos-criminales-estudios-ganan-8-anualmente</link>
            <description>El secreto para triunfar en el crimen organizado es sencillo: la universidad, fábrica de mafiosos exitosos</description>
            <pubDate>Tue Jan  3 13:10:52 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: 50 megapíxeles y cámara cuádruple: Consigue por menos de 180 euros este Xiaomi</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/amazon/xiaomi-redmi-10-3-enero-2023/</link>
            <description>50 megapíxeles y cámara cuádruple: Consigue por menos de 180 euros este Xiaomi</description>
            <pubDate>Tue Jan  3 13:03:22 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Las burbujas de Fermi eran uno de los grandes misterios de nuestra galaxia. Hoy ya sabemos qué pudo causarlas</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/burbujas-fermi-eran-uno-grandes-misterios-nuestra-galaxia-hoy-sabemos-que-pudo-causarlas</link>
            <description>Las burbujas de Fermi eran uno de los grandes misterios de nuestra galaxia. Hoy ya sabemos qué pudo causarlas</description>
            <pubDate>Tue Jan  3 13:00:22 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Cinco sencillos trucos para lograr un roscon de Reyes más sano y saciante</title>
            <link>https://www.vitonica.com/recetas-saludables/mejores-trucos-para-lograr-roscon-reyes-sano-ligero</link>
            <description>Cinco sencillos trucos para lograr un roscon de Reyes más sano y saciante</description>
            <pubDate>Tue Jan  3 13:00:21 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: El Corte Inglés tira el precio de esta Smart TV Samsung de 55 pulgadas: panel Neo QLED, 60W y un descuento de más de 1000 euros</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/corte-ingles-tira-precio-esta-smart-tv-samsung-55-pulgadas-panel-neo-qled-60w-descuento-1000-euros</link>
            <description>El Corte Inglés tira el precio de esta Smart TV Samsung de 55 pulgadas: panel Neo QLED, 60W y un descuento de más de 1000 euros</description>
            <pubDate>Tue Jan  3 12:30:21 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>