<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: El último debate nutricional se dirige contra la piedra angular de la gastronomía española: el pincho de tortilla</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/ultimo-debate-nutricional-se-dirige-piedra-angular-gastronomia-espanola-pincho-tortilla</link>
            <description>El último debate nutricional se dirige contra la piedra angular de la gastronomía española: el pincho de tortilla</description>
            <pubDate>Thu May 18 13:31:13 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Si te llega este SMS, ten mucho cuidado, porque hasta la Guardia Civil está alertando de los peligros que supone</title>
            <link>https://www.genbeta.com/seguridad/te-llega-este-sms-ten-mucho-cuidado-porque-guardia-civil-esta-alertando-peligros-que-supone</link>
            <description>Si te llega este SMS, ten mucho cuidado, porque hasta la Guardia Civil está alertando de los peligros que supone</description>
            <pubDate>Thu May 18 13:02:21 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: China quiere tirar la puerta del coche eléctrico europeo. Zeekr es su argumento en el segmento premium</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/china-quiere-tirar-puerta-coche-electrico-europeo-zeekr-su-argumento-segmento-premium</link>
            <description>China quiere tirar la puerta del coche eléctrico europeo. Zeekr es su argumento en el segmento premium</description>
            <pubDate>Thu May 18 13:01:11 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Decathlon tiene las zapatillas de montaña perfectas para tus aventuras en la naturaleza por menos de 30 euros</title>
            <link>https://www.vitonica.com/equipamiento/decathlon-tiene-zapatillas-montana-perfectas-para-tus-aventuras-naturaleza-30-euros</link>
            <description>Decathlon tiene las zapatillas de montaña perfectas para tus aventuras en la naturaleza por menos de 30 euros</description>
            <pubDate>Thu May 18 13:01:11 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Pymes y Autonomos: ¿Puedo modificar la declaración de la renta ya presentada?</title>
            <link>https://www.pymesyautonomos.com/fiscalidad-y-contabilidad/puedo-modificar-declaracion-renta-presentada</link>
            <description>¿Puedo modificar la declaración de la renta ya presentada?</description>
            <pubDate>Thu May 18 13:00:48 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Si usas YouTube en tu Smart TV vas a encontrarte con anuncios que no podrás saltar</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/youtube-smart-tv-anuncios-obligatorios/</link>
            <description>Si usas YouTube en tu Smart TV vas a encontrarte con anuncios que no podrás saltar</description>
            <pubDate>Thu May 18 13:00:14 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>MuyLinux: La red social descentralizada Bluesky Social publica su cliente como código abierto</title>
            <link>https://www.muylinux.com/2023/05/18/bluesky-social-cliente-open-source/</link>
            <description>La red social descentralizada Bluesky Social publica su cliente como código abierto</description>
            <pubDate>Thu May 18 12:50:06 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Fibra para todos: Telefónica expande su red en las zonas menos pobladas de España</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/fibra-zonas-menos-pobladas-telefonica/</link>
            <description>Fibra para todos: Telefónica expande su red en las zonas menos pobladas de España</description>
            <pubDate>Thu May 18 12:36:41 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Lo que las salvajes inundaciones de Italia nos enseñan sobre el futuro de las lluvias torrenciales en España</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/que-salvajes-inundaciones-italia-nos-ensenan-futuro-lluvias-torrenciales-espana</link>
            <description>Lo que las salvajes inundaciones de Italia nos enseñan sobre el futuro de las lluvias torrenciales en España</description>
            <pubDate>Thu May 18 12:31:11 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Plugins de ChatGPT: qué son y cómo puedes descargarlos</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/plugins-chatgpt-que-como-puedes-descargarlos</link>
            <description>Plugins de ChatGPT: qué son y cómo puedes descargarlos</description>
            <pubDate>Thu May 18 12:22:58 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>El Blog Salmón: Mayor pensión por jubilarse más tarde, ¿sale a cuenta?</title>
            <link>https://www.elblogsalmon.com/economia-domestica/mayor-pension-jubilarse-tarde-sale-a-cuenta</link>
            <description>Mayor pensión por jubilarse más tarde, ¿sale a cuenta?</description>
            <pubDate>Thu May 18 12:11:28 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>