<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: EEUU ha vuelto a tensar la cuerda de los aranceles con Brasil. Embraer tiene mucho que perder, y sus clientes también</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/eeuu-ha-vuelto-a-tensar-cuerda-aranceles-brasil-embraer-tiene-mucho-que-perder-sus-clientes-tambien</link>
            <description>EEUU ha vuelto a tensar la cuerda de los aranceles con Brasil. Embraer tiene mucho que perder, y sus clientes también</description>
            <pubDate>Sat Jul 12 13:30:52 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: Arch Linux y sus Derivadas: El Auge de CachyOS y la Influencia en el Universo Linux</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/arch-linux-y-sus-derivadas-el-auge-de-cachyos-y-la-influencia-en-el-universo-linux.html</link>
            <description>Arch Linux y sus Derivadas: El Auge de CachyOS y la Influencia en el Universo Linux</description>
            <pubDate>Sat Jul 12 13:30:23 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: HBO Max prepara el estreno de la serie más terrorífica del año y otras sorpresas</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/hbo-max-prepara-estreno-serie-mas-terrorifica/</link>
            <description>HBO Max prepara el estreno de la serie más terrorífica del año y otras sorpresas</description>
            <pubDate>Sat Jul 12 13:03:49 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Elon Musk ha dejado entrever su próximo objetivo: "los países que no fabriquen sus propios drones serán Estados vasallo"</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/elon-musk-ha-dejado-entrever-su-proximo-objetivo-paises-que-no-fabriquen-sus-propios-drones-seran-estados-vasallo</link>
            <description>Elon Musk ha dejado entrever su próximo objetivo: "los países que no fabriquen sus propios drones serán Estados vasallo"</description>
            <pubDate>Sat Jul 12 13:00:52 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Over 600 Laravel Apps Exposed to Remote Code Execution Due to Leaked APP_KEYs on GitHub</title>
            <link>https://thehackernews.com/2025/07/over-600-laravel-apps-exposed-to-remote.html</link>
            <description>Over 600 Laravel Apps Exposed to Remote Code Execution Due to Leaked APP_KEYs on GitHub</description>
            <pubDate>Sat Jul 12 12:45:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En Galicia se han hartado de encontrar basura fuera de los cubos. Así que empezarán a hurgar en ella para multar a sus dueños</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/galicia-se-han-hartado-encontrar-basura-fuera-cubos-asi-que-empezaran-a-hurgar-ella-para-multar-a-sus-duenos</link>
            <description>En Galicia se han hartado de encontrar basura fuera de los cubos. Así que empezarán a hurgar en ella para multar a sus dueños</description>
            <pubDate>Sat Jul 12 12:30:51 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: “Que sea chino no significa menor calidad, es mejor que otros”: en Euro NCAP tienen claro cómo de seguros son los coches chinos</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/que-sea-chino-no-significa-menor-calidad-mejor-que-otros-euro-ncap-tienen-claro-como-seguros-coches-chinos</link>
            <description>“Que sea chino no significa menor calidad, es mejor que otros”: en Euro NCAP tienen claro cómo de seguros son los coches chinos</description>
            <pubDate>Sat Jul 12 12:00:52 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Probar los trucos antimosquitos más virales de TikTok parecía una buena idea. Hasta que lo hice</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/probar-trucos-antimosquitos-virales-tiktok-parecia-buena-idea-que-hice</link>
            <description>Probar los trucos antimosquitos más virales de TikTok parecía una buena idea. Hasta que lo hice</description>
            <pubDate>Sat Jul 12 11:30:51 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Mazda 6e, primeras impresiones: renunciar a lo que parecía irrenunciable para convertirse en un misil contra el Tesla Model 3</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/mazda-6e-opiniones-primera-toma-contacto-fotos</link>
            <description>Mazda 6e, primeras impresiones: renunciar a lo que parecía irrenunciable para convertirse en un misil contra el Tesla Model 3</description>
            <pubDate>Sat Jul 12 11:12:51 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Este es el motivo por el que no aparecen algunos títulos en Movistar Plus+</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/como-solucionar-error-faltan-capitulos-movistar-plus/</link>
            <description>Este es el motivo por el que no aparecen algunos títulos en Movistar Plus+</description>
            <pubDate>Sat Jul 12 11:12:15 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone : Portal sobre telecomunicaciones, redes y ciberseguridad: Qué electrodomésticos puedes alimentar con una instalación solar básica</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/power/electrodomesticos-puedes-alimentar-instalacion-solar-basica/</link>
            <description>Qué electrodomésticos puedes alimentar con una instalación solar básica</description>
            <pubDate>Sat Jul 12 11:09:39 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>