<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Genbeta: Un canal británico de TV emite un documental sobre los despidos por la IA y revela justo al final que la presentadora... es una IA</title>
            <link>https://www.genbeta.com/inteligencia-artificial/canal-britanico-tv-emite-documental-despidos-ia-revela-justo-al-final-que-presentadora-ia</link>
            <description>Un canal británico de TV emite un documental sobre los despidos por la IA y revela justo al final que la presentadora... es una IA</description>
            <pubDate>Wed Oct 22 13:46:46 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Ucrania ha abierto los misiles de crucero y balísticos de Rusia. La guerra es imposible si tus aliados les fabrican las armas</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/ucrania-ha-abierto-misiles-crucero-balisticos-rusia-guerra-imposible-tus-aliados-les-fabrican-armas</link>
            <description>Ucrania ha abierto los misiles de crucero y balísticos de Rusia. La guerra es imposible si tus aliados les fabrican las armas</description>
            <pubDate>Wed Oct 22 13:30:46 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Sillas de oficina con diseños elegantes y descuentos de hasta 250 euros: así son las ofertas de Halloween de Sihoo</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/sillas-oficina-disenos-elegantes-descuentos-250-euros-asi-ofertas-halloween-sihoo</link>
            <description>Sillas de oficina con diseños elegantes y descuentos de hasta 250 euros: así son las ofertas de Halloween de Sihoo</description>
            <pubDate>Wed Oct 22 13:16:46 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Lowi responde a sus usuarios sobre sus intenciones de llevar Lowi TV al Fire TV Stick</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/lowi-aclara-futuro-lowi-tv-fire-stick/</link>
            <description>Lowi responde a sus usuarios sobre sus intenciones de llevar Lowi TV al Fire TV Stick</description>
            <pubDate>Wed Oct 22 13:03:50 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La ciencia está moviendo a la creatina de la estantería del gimnasio a uno más relevante: la salud cardiovascular</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/creatina-ha-salido-gimnasio-su-nuevo-destino-consultas-cardiologia</link>
            <description>La ciencia está moviendo a la creatina de la estantería del gimnasio a uno más relevante: la salud cardiovascular</description>
            <pubDate>Wed Oct 22 13:00:47 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: No más problemas de almacenamiento en tu cocina: este mueble auxiliar será tu salvación</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/no-problemas-almacenamiento-tu-cocina-este-mueble-auxiliar-sera-tu-salvacion</link>
            <description>No más problemas de almacenamiento en tu cocina: este mueble auxiliar será tu salvación</description>
            <pubDate>Wed Oct 22 13:00:47 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Chinese Threat Actors Exploit ToolShell SharePoint Flaw Weeks After Microsoft's July Patch</title>
            <link>https://thehackernews.com/2025/10/chinese-threat-actors-exploit-toolshell.html</link>
            <description>Chinese Threat Actors Exploit ToolShell SharePoint Flaw Weeks After Microsoft's July Patch</description>
            <pubDate>Wed Oct 22 12:56:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Alguien ganó un concurso artístico con una imagen hecha con IA. No se conformó: quiere que los tribunales le reconozcan como artista</title>
            <link>https://www.genbeta.com/inteligencia-artificial/alguien-gano-concurso-artistico-imagen-hecha-ia-no-se-conformo-quiere-que-tribunales-le-reconozcan-como-artista</link>
            <description>Alguien ganó un concurso artístico con una imagen hecha con IA. No se conformó: quiere que los tribunales le reconozcan como artista</description>
            <pubDate>Wed Oct 22 12:50:46 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Adiós a perder la vista: un chip tras la retina devuelve la visión a 27 personas mayores</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/ciencia/chip-retina-recuperar-vista/</link>
            <description>Adiós a perder la vista: un chip tras la retina devuelve la visión a 27 personas mayores</description>
            <pubDate>Wed Oct 22 12:33:46 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La estética religiosa de Rosalía en su nuevo disco no es casual: cada vez más artistas españoles miran a lo católico</title>
            <link>https://www.xataka.com/musica/estetica-religiosa-rosalia-su-nuevo-disco-no-casual-cada-vez-artistas-espanoles-miran-a-catolico</link>
            <description>La estética religiosa de Rosalía en su nuevo disco no es casual: cada vez más artistas españoles miran a lo católico</description>
            <pubDate>Wed Oct 22 12:30:46 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: AlmaLinux 10.1 Introduce Soporte Nativo Btrfs: Un Cambio Estratégico hacia Sistemas de Archivos Modernos</title>
            <link>https://nksistemas.com/almalinux-10-1-introduce-soporte-nativo-btrfs-un-cambio-estrategico-hacia-sistemas-de-archivos-modernos/</link>
            <description>AlmaLinux 10.1 Introduce Soporte Nativo Btrfs: Un Cambio Estratégico hacia Sistemas de Archivos Modernos</description>
            <pubDate>Wed Oct 22 12:22:03 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>