<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Adiós a los líos de cables en el coche: este adaptador es un superventas y sirve tanto para Android Auto como CarPlay</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/adios-a-lios-cables-coche-este-adaptador-superventas-sirve-para-android-auto-como-carplay</link>
            <description>Adiós a los líos de cables en el coche: este adaptador es un superventas y sirve tanto para Android Auto como CarPlay</description>
            <pubDate>Tue Jan  7 14:46:23 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Disney Channel ha dicho adiós a la TDT, pero ya hay un nuevo canal que lo sustituye</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/centro-multimedia/disney-channel-ha-dicho-adios-a-tdt-hay-nuevo-canal-que-sustituye</link>
            <description>Disney Channel ha dicho adiós a la TDT, pero ya hay un nuevo canal que lo sustituye</description>
            <pubDate>Tue Jan  7 14:32:08 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Floriane ya es historia, pero la corriente en chorro está empujando una nueva borrasca esta semana hacia nosotros</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/floriane-historia-corriente-chorro-esta-empujando-nueva-borrasca-esta-semana-nosotros</link>
            <description>Floriane ya es historia, pero la corriente en chorro está empujando una nueva borrasca esta semana hacia nosotros</description>
            <pubDate>Tue Jan  7 14:30:23 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Mark Zuckerberg imita a Elon Musk: se despide de los moderadores de Facebook e Instagram. Los acusa de ser "políticamente parciales"</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/mark-zuckerberg-imita-a-elon-musk-se-despide-moderadores-facebook-e-instagram-acusa-ser-politicamente-parciales</link>
            <description>Mark Zuckerberg imita a Elon Musk: se despide de los moderadores de Facebook e Instagram. Los acusa de ser "políticamente parciales"</description>
            <pubDate>Tue Jan  7 14:24:10 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Así es como TCL quiere mejorar sus Smart TV miniLED este 2025: el control de la retroiluminación es la clave</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/televisores/asi-como-tcl-quiere-mejorar-sus-smart-tv-miniled-este-2025-control-retroiluminacion-clave</link>
            <description>Así es como TCL quiere mejorar sus Smart TV miniLED este 2025: el control de la retroiluminación es la clave</description>
            <pubDate>Tue Jan  7 14:08:23 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Si tienes Google TV, tu televisión tendrá el rival de ChatGPT. Gemini llegará este 2025</title>
            <link>https://www.xataka.com/aplicaciones/tienes-google-tv-tu-television-tendra-rival-chatgpt-gemini-llegara-este-2025</link>
            <description>Si tienes Google TV, tu televisión tendrá el rival de ChatGPT. Gemini llegará este 2025</description>
            <pubDate>Tue Jan  7 14:00:23 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Trabajo endurece la norma: con tres impagos o seis retrasos en tu salario podrás pedir el paro y cobrar tu indemnización</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/trabajo-actualiza-condiciones-solicitar-paro-0125/</link>
            <description>Trabajo endurece la norma: con tres impagos o seis retrasos en tu salario podrás pedir el paro y cobrar tu indemnización</description>
            <pubDate>Tue Jan  7 14:00:03 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La gran paradoja del aceite de oliva español: pese a que crece un 15% al año, más de 500 almazaras cerrarán en la próxima década</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/gran-paradoja-aceite-oliva-espanol-pese-a-que-crece-15-al-ano-500-almazaras-cerraran-proxima-decada</link>
            <description>La gran paradoja del aceite de oliva español: pese a que crece un 15% al año, más de 500 almazaras cerrarán en la próxima década</description>
            <pubDate>Tue Jan  7 13:30:23 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Amancio Ortega: el multimillonario que vive como un vecino más (salvo por los jets privados y los superyates)</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/amancio-ortega-multimillonario-que-vive-como-vecino-salvo-jets-privados-superyates-1</link>
            <description>Amancio Ortega: el multimillonario que vive como un vecino más (salvo por los jets privados y los superyates)</description>
            <pubDate>Tue Jan  7 13:16:22 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Las personas con más de un trabajo en España han ido en aumento: es la solución para hacer frente al alto costo de la vida</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/personas-trabajo-espana-han-ido-aumento-solucion-para-hacer-frente-al-alto-costo-vida</link>
            <description>Las personas con más de un trabajo en España han ido en aumento: es la solución para hacer frente al alto costo de la vida</description>
            <pubDate>Tue Jan  7 13:14:41 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Un matemático calculó qué le pasará a la natalidad de Japón si nada cambia. Le salió una fecha donde habrá un solo niño</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/matematico-calculo-evolucion-poblacion-japon-nada-cambia-ha-puesto-fecha-al-ano-que-habra-solo-nino</link>
            <description>Un matemático calculó qué le pasará a la natalidad de Japón si nada cambia. Le salió una fecha donde habrá un solo niño</description>
            <pubDate>Tue Jan  7 13:00:25 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>