<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>NKSistemas: Clonezilla Live 3.1.3 estas son sus novedades</title>
            <link>https://nksistemas.com/clonezilla-live-3-1-3-estas-son-sus-novedades/</link>
            <description>Clonezilla Live 3.1.3 estas son sus novedades</description>
            <pubDate>Tue Jul  9 13:56:39 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La energía renovable no para de crecer en España, pero a ritmo desigual: dos regiones acaparan la mitad de los proyectos</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/energia-renovable-no-para-crecer-espana-a-ritmo-desigual-dos-regiones-acaparan-mitad-proyectos</link>
            <description>La energía renovable no para de crecer en España, pero a ritmo desigual: dos regiones acaparan la mitad de los proyectos</description>
            <pubDate>Tue Jul  9 13:46:10 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: China tiene un problema con casi 20 millones de personas ciegas. Su solución es un perro robot</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/china-tiene-problema-sus-casi-20-millones-personas-ciegas-su-solucion-perro-robot</link>
            <description>China tiene un problema con casi 20 millones de personas ciegas. Su solución es un perro robot</description>
            <pubDate>Tue Jul  9 13:30:15 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Con Android 14, cámara Leica y buen diseño, este móvil top de Xiaomi está ahora súper rebajado con más de 250 euros de descuento</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/android-14-camara-leica-buen-diseno-este-movil-top-xiaomi-esta-ahora-super-rebajado-250-euros-descuento</link>
            <description>Con Android 14, cámara Leica y buen diseño, este móvil top de Xiaomi está ahora súper rebajado con más de 250 euros de descuento</description>
            <pubDate>Tue Jul  9 13:16:07 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Esta casa prefabricada es como una tienda de campaña gigante: se pliega en una caja y caben hasta ocho personas</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/diseno-y-arquitectura/esta-casa-prefabricada-como-tienda-campana-gigante-se-pliega-caja-caben-ocho-personas</link>
            <description>Esta casa prefabricada es como una tienda de campaña gigante: se pliega en una caja y caben hasta ocho personas</description>
            <pubDate>Tue Jul  9 13:08:07 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>BricoGeek.com Blog: Cómo se fabrica una placa PCB en una enorme factoría china</title>
            <link>http://blog.bricogeek.com/noticias/tecnologia/como-se-fabrica-una-placa-pcb-en-una-enorme-factoria-china/?utm_source=blogfeed&utm_medium=atom10&utm_term=tecnologia&utm_content=como-se-fabrica-una-placa-pcb-en-una-enorme-factoria-china&utm_campaign=blog</link>
            <description>Cómo se fabrica una placa PCB en una enorme factoría china</description>
            <pubDate>Tue Jul  9 13:05:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Siguen exprimiendo el código filtrado de 'GTA VI': ahora han encontrado una mecánica que es también una vieja conocida</title>
            <link>https://www.xataka.com/videojuegos/siguen-exprimiendo-codigo-filtrado-gta-vi-ahora-han-encontrado-mecanica-que-tambien-vieja-conocida</link>
            <description>Siguen exprimiendo el código filtrado de 'GTA VI': ahora han encontrado una mecánica que es también una vieja conocida</description>
            <pubDate>Tue Jul  9 13:03:13 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Así he conseguido mejorar la imagen de mi Smart TV para ver las semifinales del España – Francia en 4K</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/mejorar-imagen-smart-tv-espana-francia-4k/</link>
            <description>Así he conseguido mejorar la imagen de mi Smart TV para ver las semifinales del España – Francia en 4K</description>
            <pubDate>Tue Jul  9 13:00:27 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: RADIUS Protocol Vulnerability Exposes Networks to MitM Attacks</title>
            <link>https://thehackernews.com/2024/07/radius-protocol-vulnerability-exposes.html</link>
            <description>RADIUS Protocol Vulnerability Exposes Networks to MitM Attacks</description>
            <pubDate>Tue Jul  9 12:39:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La muerte de Jon Landau no solo es la del productor de 'Avatar': también se van los últimos vestigios de un Hollywood menos frío</title>
            <link>https://www.xataka.com/cine-y-tv/muere-jon-landau-productor-avatar-que-quedaba-hollywood-que-no-todo-eran-mesas-accionistas</link>
            <description>La muerte de Jon Landau no solo es la del productor de 'Avatar': también se van los últimos vestigios de un Hollywood menos frío</description>
            <pubDate>Tue Jul  9 12:31:48 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Despiden al 90% de su departamento de soporte y les sustituyen por un chatbot. Les ha gustado tanto que ahora venden esa IA a otros</title>
            <link>https://www.genbeta.com/inteligencia-artificial/despiden-al-90-su-departamento-soporte-les-sustituyen-chatbot-les-ha-gustado-que-ahora-venden-esa-ia-a-otros-1</link>
            <description>Despiden al 90% de su departamento de soporte y les sustituyen por un chatbot. Les ha gustado tanto que ahora venden esa IA a otros</description>
            <pubDate>Tue Jul  9 12:01:48 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>