<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>The Hacker News: CISA Warns of Active Spyware Campaigns Hijacking High-Value Signal and WhatsApp Users</title>
            <link>https://thehackernews.com/2025/11/cisa-warns-of-active-spyware-campaigns.html</link>
            <description>CISA Warns of Active Spyware Campaigns Hijacking High-Value Signal and WhatsApp Users</description>
            <pubDate>Tue Nov 25 06:42:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Telefónica planea prescindir de 279 puestos de Movistar Plus+</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/telefonica-planea-prescindir-279-puestos-movistar-plus/</link>
            <description>Telefónica planea prescindir de 279 puestos de Movistar Plus+</description>
            <pubDate>Tue Nov 25 06:15:56 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Mientras esperamos las baterías de estado sólido, la Universidad de Córdoba tiene una idea para el coche eléctrico: caca humana</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/esperamos-baterias-estado-solido-universidad-cordoba-tiene-idea-para-coche-electrico-caca-humana</link>
            <description>Mientras esperamos las baterías de estado sólido, la Universidad de Córdoba tiene una idea para el coche eléctrico: caca humana</description>
            <pubDate>Tue Nov 25 06:01:06 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: The AirPort Express Still Works In 2025 Thanks To Apple’s Ongoing Support</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/11/24/the-airport-express-still-works-in-2025-thanks-to-apples-ongoing-support/</link>
            <description>The AirPort Express Still Works In 2025 Thanks To Apple’s Ongoing Support</description>
            <pubDate>Tue Nov 25 06:00:50 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: 5 programas gratuitos de Windows 11 que no deben faltar en tu nuevo ordenador</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/windows/5-programas-gratuitos-windows-11-nuevo-ordenador/</link>
            <description>5 programas gratuitos de Windows 11 que no deben faltar en tu nuevo ordenador</description>
            <pubDate>Tue Nov 25 05:03:26 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>It's FOSS: Backup and Restore Your Flatpak Apps & Settings Between Distro Switch and Reinstalls</title>
            <link>https://itsfoss.com/back-up-restore-flatpak-apps/</link>
            <description>Backup and Restore Your Flatpak Apps & Settings Between Distro Switch and Reinstalls</description>
            <pubDate>Tue Nov 25 03:08:57 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Water on Mars? Maybe Not</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/11/24/water-on-mars-maybe-not/</link>
            <description>Water on Mars? Maybe Not</description>
            <pubDate>Tue Nov 25 03:00:24 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Desde Linux: Aplicaciones libres y abiertas para aprender y disfrutar del Universo + Webs para saber sobre 3I/Atlas</title>
            <link>https://blog.desdelinux.net/aplicaciones-trabajo-astronomico/</link>
            <description>Aplicaciones libres y abiertas para aprender y disfrutar del Universo + Webs para saber sobre 3I/Atlas</description>
            <pubDate>Tue Nov 25 01:39:59 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Retrofits Done Right: Physical Controls for Heated Seats</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/11/24/retrofits-done-right-physical-controls-for-heated-seats/</link>
            <description>Retrofits Done Right: Physical Controls for Heated Seats</description>
            <pubDate>Tue Nov 25 00:00:35 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>OMG! Ubuntu: Google Releases its New Google Sans Flex Font as Open Source</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2025/11/google-sans-flex-font-ubuntu</link>
            <description>Google Releases its New Google Sans Flex Font as Open Source</description>
            <pubDate>Mon Nov 24 22:35:08 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ochobitshacenunbyte: Kickstart: Instalaciones automatizadas en Red Hat, Centos o Rocky Linux</title>
            <link>https://www.ochobitshacenunbyte.com/2025/11/24/kickstart-instalaciones-automatizadas-en-red-hat-centos-o-rocky-linux/</link>
            <description>Kickstart: Instalaciones automatizadas en Red Hat, Centos o Rocky Linux</description>
            <pubDate>Mon Nov 24 21:21:59 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>