<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: El "ordenador" de hace 2.000 años nos fascina desde hace décadas. Un nuevo estudio apunta que podría no haber servido para nada</title>
            <link>https://www.xataka.com/historia-tecnologica/ordenador-hace-2-000-anos-nos-fascina-hace-decadas-nuevo-estudio-apunta-que-quiza-nunca-funciono</link>
            <description>El "ordenador" de hace 2.000 años nos fascina desde hace décadas. Un nuevo estudio apunta que podría no haber servido para nada</description>
            <pubDate>Sat Apr 26 13:01:53 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Esta monstruosa batería portátil puede alimentar un frigorífico o un microondas sin despeinarse. Lo mejor es que es casera</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/trucos-y-bricolaje-smart/esta-monstruosa-bateria-portatil-puede-alimentar-frigorifico-microondas-despeinarse-mejor-que-casera</link>
            <description>Esta monstruosa batería portátil puede alimentar un frigorífico o un microondas sin despeinarse. Lo mejor es que es casera</description>
            <pubDate>Sat Apr 26 13:01:53 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Si la pregunta es si los coches eran "más baratos" respecto a tu salario en 1975 que ahora, nosotros hemos hecho cuentas</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/hace-50-anos-se-necesitaba-salario-todo-ano-para-comprar-citroen-2cv-duda-cuanto-dinero-nos-haria-falta-hoy</link>
            <description>Si la pregunta es si los coches eran "más baratos" respecto a tu salario en 1975 que ahora, nosotros hemos hecho cuentas</description>
            <pubDate>Sat Apr 26 12:31:52 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Se acerca el verano y con él la nueva tendencia obsesiva para perder peso rápidamente: los parches para adelgazar</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/se-acerca-verano-nueva-tendencia-obsesiva-para-perder-peso-rapidamente-parches-para-adelgazar</link>
            <description>Se acerca el verano y con él la nueva tendencia obsesiva para perder peso rápidamente: los parches para adelgazar</description>
            <pubDate>Sat Apr 26 12:01:52 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: El sándwich japonés colmado de proteínas que puedes preparar en 10 minutos</title>
            <link>https://www.vitonica.com/recetas-saludables/sandwich-japones-colmado-proteinas-que-puedes-preparar-10-minutos</link>
            <description>El sándwich japonés colmado de proteínas que puedes preparar en 10 minutos</description>
            <pubDate>Sat Apr 26 12:01:52 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: No desesperes: así puedes ver el fútbol en calidad máxima si tienes el deco 4K de Movistar Plus+</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/ver-futbol-movistar-plus-hdr-deco/</link>
            <description>No desesperes: así puedes ver el fútbol en calidad máxima si tienes el deco 4K de Movistar Plus+</description>
            <pubDate>Sat Apr 26 12:00:56 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: ¿Pasa algo si alguien prueba la contraseña de mi Wi-Fi muchas veces, aunque no entre?</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/wifi/que-ocurre-intento-entrar-wifi/</link>
            <description>¿Pasa algo si alguien prueba la contraseña de mi Wi-Fi muchas veces, aunque no entre?</description>
            <pubDate>Sat Apr 26 11:05:17 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La nostalgia se ha convertido en el verdadero combustible del mercado del coche. Los faros escamoteables son la última prueba</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/nostalgia-se-ha-convertido-verdadero-combustible-mercado-automovil-faros-escamoteables-ultima-prueba</link>
            <description>La nostalgia se ha convertido en el verdadero combustible del mercado del coche. Los faros escamoteables son la última prueba</description>
            <pubDate>Sat Apr 26 11:01:52 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Digital Squid’s Behavior Shaped by Neural Network</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/04/26/digital-squids-behavior-shaped-by-neural-network/</link>
            <description>Digital Squid’s Behavior Shaped by Neural Network</description>
            <pubDate>Sat Apr 26 11:00:32 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Orange hace una gran revolución en sus tarifas con novedades y rebajas</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/orange-tarifas-novedades-rebajas-0425/</link>
            <description>Orange hace una gran revolución en sus tarifas con novedades y rebajas</description>
            <pubDate>Sat Apr 26 11:00:21 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: ToyMaker Uses LAGTOY to Sell Access to CACTUS Ransomware Gangs for Double Extortion</title>
            <link>https://thehackernews.com/2025/04/toymaker-uses-lagtoy-to-sell-access-to.html</link>
            <description>ToyMaker Uses LAGTOY to Sell Access to CACTUS Ransomware Gangs for Double Extortion</description>
            <pubDate>Sat Apr 26 10:38:00 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>