<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>OMG! Ubuntu!: Firefox 109 Adds Unified Extensions Button, Manifest V3 Support</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2023/01/firefox-109-released</link>
            <description>Firefox 109 Adds Unified Extensions Button, Manifest V3 Support</description>
            <pubDate>Mon Jan 16 14:11:30 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Segundas rebajas en El Corte Inglés con descuentos de hasta el 46% en sus mejores Smart TVs: paneles QLED y OLED</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/segundas-rebajas-corte-ingles-descuentos-46-sus-mejores-smart-tvs-paneles-qled-oled</link>
            <description>Segundas rebajas en El Corte Inglés con descuentos de hasta el 46% en sus mejores Smart TVs: paneles QLED y OLED</description>
            <pubDate>Mon Jan 16 14:11:06 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Elon quiere que en Twitter todo el mundo vuelva a la oficina. Una con cucarachas, malos olores y sin papel higiénico</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/elon-quiere-que-twitter-todo-mundo-vuelva-a-oficina-cucarachas-malos-olores-papel-higienico</link>
            <description>Elon quiere que en Twitter todo el mundo vuelva a la oficina. Una con cucarachas, malos olores y sin papel higiénico</description>
            <pubDate>Mon Jan 16 14:01:50 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Los casos en los que la DGT puede pedirte que devuelvas el carnet de conducir</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/casos-dgt-pedirte-devuelvas-carnet-conducir/</link>
            <description>Los casos en los que la DGT puede pedirte que devuelvas el carnet de conducir</description>
            <pubDate>Mon Jan 16 14:00:32 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Este programador invirtió 1000 dólares en crear su novia virtual con ChatGPT. Acaba de desconectarla para siempre</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/este-programador-invirtio-1000-dolares-crear-su-novia-virtual-chatgpt-acaba-desconectarla-para-siempre</link>
            <description>Este programador invirtió 1000 dólares en crear su novia virtual con ChatGPT. Acaba de desconectarla para siempre</description>
            <pubDate>Mon Jan 16 13:40:02 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Pon tu entrenamiento patas arriba con el método caos para ser más estable, prevenir lesiones y mejorar el rendimiento</title>
            <link>https://www.vitonica.com/entrenamiento/pon-tu-entrenamiento-patas-arriba-metodo-caos-para-ser-estable-prevenir-lesiones-mejorar-rendimiento</link>
            <description>Pon tu entrenamiento patas arriba con el método caos para ser más estable, prevenir lesiones y mejorar el rendimiento</description>
            <pubDate>Mon Jan 16 13:01:51 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Mazda quiere reinventar el coche eléctrico con su nuevo MX-30. El problema es que no es eléctrico</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/mazda-quiere-reinventar-coche-electrico-su-nuevo-mx-30-problema-que-no-electrico</link>
            <description>Mazda quiere reinventar el coche eléctrico con su nuevo MX-30. El problema es que no es eléctrico</description>
            <pubDate>Mon Jan 16 13:01:51 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Hasta la Policía advierte: no contestes las llamadas desde el número 961125533</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/seguridad/llamada-numero-telefono-961125533-quien-es/</link>
            <description>Hasta la Policía advierte: no contestes las llamadas desde el número 961125533</description>
            <pubDate>Mon Jan 16 13:01:34 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Magnet: El Gobierno se ha puesto serio con las horas extra no pagadas. Macroredada a las Big Four incluida</title>
            <link>https://magnet.xataka.com/que-pasa-cuando/gobierno-se-ha-puesto-serio-horas-extra-no-pagadas-macroredada-a-big-four-incluida</link>
            <description>El Gobierno se ha puesto serio con las horas extra no pagadas. Macroredada a las Big Four incluida</description>
            <pubDate>Mon Jan 16 12:57:55 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Raccoon and Vidar Stealers Spreading via Massive Network of Fake Cracked Software</title>
            <link>https://thehackernews.com/2023/01/raccoon-and-vidar-stealers-spreading.html</link>
            <description>Raccoon and Vidar Stealers Spreading via Massive Network of Fake Cracked Software</description>
            <pubDate>Mon Jan 16 12:47:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Elon Musk confirma cuándo se revelará el código del algoritmo de Twitter. La pregunta es si beneficia al usuario</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/elon-musk-confirma-cuando-se-revelara-codigo-algoritmo-twitter-pregunta-beneficia-al-usuario</link>
            <description>Elon Musk confirma cuándo se revelará el código del algoritmo de Twitter. La pregunta es si beneficia al usuario</description>
            <pubDate>Mon Jan 16 12:43:51 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>