<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Si España desayuna café todas las mañanas se lo debe a una familia bastante inesperada: los Borbones</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/espana-desayuna-cafe-todas-mananas-se-debe-a-familia-bastante-inesperada-borbones</link>
            <description>Si España desayuna café todas las mañanas se lo debe a una familia bastante inesperada: los Borbones</description>
            <pubDate>Sun Nov 26 14:30:45 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hay un lago en Irak que sigue el camino contrario al mar de Aral: está volviendo a aparecer</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/hay-lago-irak-que-sigue-camino-contrario-al-mar-aral-esta-volviendo-a-aparecer</link>
            <description>Hay un lago en Irak que sigue el camino contrario al mar de Aral: está volviendo a aparecer</description>
            <pubDate>Sun Nov 26 14:00:45 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Esta no es la primera vez que han despedido a Sam Altman como CEO de una tecnológica. Pero entonces no tuvo retorno triunfal</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/esta-no-primera-vez-que-han-despedido-a-sam-altman-como-ceo-tecnologica-entonces-no-tuvo-retorno-triunfal</link>
            <description>Esta no es la primera vez que han despedido a Sam Altman como CEO de una tecnológica. Pero entonces no tuvo retorno triunfal</description>
            <pubDate>Sun Nov 26 14:00:45 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Una enfermedad silenciosa está causando estragos entre los ganaderos españoles: el "COVID de las vacas"</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/enfermedad-silenciosa-esta-causando-estragos-ganaderos-espanoles-covid-vacas</link>
            <description>Una enfermedad silenciosa está causando estragos entre los ganaderos españoles: el "COVID de las vacas"</description>
            <pubDate>Sun Nov 26 13:30:45 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Verificar tu cuenta en Instagram: guía con los dos métodos para hacerlo, requisitos</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/verificar-tu-cuenta-instagram-guia-dos-metodos-para-hacerlo-requisitos</link>
            <description>Verificar tu cuenta en Instagram: guía con los dos métodos para hacerlo, requisitos</description>
            <pubDate>Sun Nov 26 13:00:44 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: El arma secreta de con la que los japoneses mantienen su cerebro sano a partir de los 60 años</title>
            <link>https://www.vitonica.com/alimentos/arma-secreta-que-japoneses-mantienen-su-cerebro-sano-a-partir-60-anos</link>
            <description>El arma secreta de con la que los japoneses mantienen su cerebro sano a partir de los 60 años</description>
            <pubDate>Sun Nov 26 13:00:44 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Si tu router te dice que la contraseña es errónea aunque la hayas escrito bien, es muy probable que tengas que cambiarlo</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/a-fondo/tu-router-te-dice-que-contrasena-erronea-hayas-escrito-bien-muy-probable-que-tengas-que-cambiarlo</link>
            <description>Si tu router te dice que la contraseña es errónea aunque la hayas escrito bien, es muy probable que tengas que cambiarlo</description>
            <pubDate>Sun Nov 26 13:00:44 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Antes de poner las luces de Navidad, ten en cuenta esto</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/tecnologia/enchufe-inteligente-luces-navidad/</link>
            <description>Antes de poner las luces de Navidad, ten en cuenta esto</description>
            <pubDate>Sun Nov 26 13:00:25 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: Ubuntu Budgie se suma a ofrecer un repositorio backports para llevar a la LTS más reciente las últimas novedades</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/ubuntu-budgie-se-suma-a-ofrecer-un-repositorio-backports-para-llevar-a-la-ultima-lts-las-ultimas-novedades.html</link>
            <description>Ubuntu Budgie se suma a ofrecer un repositorio backports para llevar a la LTS más reciente las últimas novedades</description>
            <pubDate>Sun Nov 26 12:26:44 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Este cambio tan sencillo va a mejorar el Wi-Fi en tu TV, PC o móvil</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/wifi/cambio-sencillo-optimizar-wifi/</link>
            <description>Este cambio tan sencillo va a mejorar el Wi-Fi en tu TV, PC o móvil</description>
            <pubDate>Sun Nov 26 12:05:31 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Las ciudades españolas llevan años hundidas en una loca espiral por la iluminación de Navidad. Una espiral ruinosa</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/ciudades-espanolas-llevan-anos-hundidas-loca-espiral-iluminacion-navidad-espiral-ruinosa</link>
            <description>Las ciudades españolas llevan años hundidas en una loca espiral por la iluminación de Navidad. Una espiral ruinosa</description>
            <pubDate>Sun Nov 26 12:00:45 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>