<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Después de una larga temporada dependiendo de SpaceX, Europa ha puesto fecha al lanzamiento del poderoso cohete Ariane 6</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/despues-larga-temporada-dependiendo-spacex-europa-ha-puesto-fecha-al-lanzamiento-poderoso-cohete-ariane-6</link>
            <description>Después de una larga temporada dependiendo de SpaceX, Europa ha puesto fecha al lanzamiento del poderoso cohete Ariane 6</description>
            <pubDate>Wed Jun  5 13:51:18 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: La nueva lavadora de Xiaomi seca y lava en poco más de media hora. Pero sus funciones inteligentes la hacen más sorprendente</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/electrodomesticos-innovadores/nueva-lavadora-xiaomi-seca-lava-poco-media-hora-sus-funciones-inteligentes-hacen-sorprendente</link>
            <description>La nueva lavadora de Xiaomi seca y lava en poco más de media hora. Pero sus funciones inteligentes la hacen más sorprendente</description>
            <pubDate>Wed Jun  5 13:40:23 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El nuevo hito de la arqueología rupestre está entre Venezuela y Colombia: una serpiente zigzagueante de 42 metros</title>
            <link>https://www.xataka.com/investigacion/nuevo-hito-arqueologia-rupestre-esta-venezuela-colombia-serpiente-zigzagueante-42-metros</link>
            <description>El nuevo hito de la arqueología rupestre está entre Venezuela y Colombia: una serpiente zigzagueante de 42 metros</description>
            <pubDate>Wed Jun  5 13:31:29 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Abrir una cuenta en el banco sin introducir nuestros datos: ahora podrás utilizar el sistema Cl@ve PIN</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/fintech/banco-permite-crear-cuenta-clave-pin/</link>
            <description>Abrir una cuenta en el banco sin introducir nuestros datos: ahora podrás utilizar el sistema Cl@ve PIN</description>
            <pubDate>Wed Jun  5 13:30:16 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El nuevo Disney+ aterriza en Meli+. El problema es que toca pagar más si no quieres anuncios</title>
            <link>https://www.xataka.com/mexico/nuevo-disney-aterriza-meli-problema-que-toca-pagar-no-quieres-anuncios</link>
            <description>El nuevo Disney+ aterriza en Meli+. El problema es que toca pagar más si no quieres anuncios</description>
            <pubDate>Wed Jun  5 13:25:19 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Tras miles de años plantando arroz en zonas húmedas, China ha saltado de nivel: lo está cultivando en el desierto</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/china-ha-logrado-cultivar-arroz-desierto-presume-hacerlo-mitad-tiempo-que-metodo-tradicional</link>
            <description>Tras miles de años plantando arroz en zonas húmedas, China ha saltado de nivel: lo está cultivando en el desierto</description>
            <pubDate>Wed Jun  5 13:15:29 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: Kodi, la aplicación que ha hecho que use más flatpaks en mi equipo principal</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/kodi-la-aplicacion-que-ha-hecho-que-use-mas-flatpaks-en-mi-equipo-principal.html</link>
            <description>Kodi, la aplicación que ha hecho que use más flatpaks en mi equipo principal</description>
            <pubDate>Wed Jun  5 13:15:26 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: La advertencia de la Guardia Civil si vendes cosas en Vinted y Wallapop: mucho cuidado cuando te contacten para negociar una venta</title>
            <link>https://www.genbeta.com/seguridad/advertencia-guardia-civil-vendes-cosas-vinted-wallapop-mucho-cuidado-cuando-te-contacten-para-negociar-venta</link>
            <description>La advertencia de la Guardia Civil si vendes cosas en Vinted y Wallapop: mucho cuidado cuando te contacten para negociar una venta</description>
            <pubDate>Wed Jun  5 13:05:45 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Starship flight 4: a qué hora es y cómo ver en directo el cuarto vuelo del cohete de SpaceX</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/starship-flight-4-a-que-hora-como-ver-directo-cuarto-vuelo-cohete-spacex</link>
            <description>Starship flight 4: a qué hora es y cómo ver en directo el cuarto vuelo del cohete de SpaceX</description>
            <pubDate>Wed Jun  5 13:01:31 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Los iPhone que no recibirán algunas funciones de IA de iOS 18</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/ia/iphone-no-funciones-ia-ios-18/</link>
            <description>Los iPhone que no recibirán algunas funciones de IA de iOS 18</description>
            <pubDate>Wed Jun  5 13:00:38 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>It's FOSS: Can You Use Raspberry Pi 5 as a Desktop Computer?</title>
            <link>https://itsfoss.com/raspberry-pi-5-review/</link>
            <description>Can You Use Raspberry Pi 5 as a Desktop Computer?</description>
            <pubDate>Wed Jun  5 12:39:28 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>