<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: El caso del usuario que hackeó su lavadora averiada después de que el fabricante se negara a enviarle el firmware</title>
            <link>https://www.xataka.com/otros/caso-usuario-que-hackeo-su-lavadora-averiada-despues-que-fabricante-se-negara-a-enviarle-firmware</link>
            <description>El caso del usuario que hackeó su lavadora averiada después de que el fabricante se negara a enviarle el firmware</description>
            <pubDate>Mon Feb  6 22:17:30 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>OMG! Ubuntu!: Canonical Joins Academy Software Foundation as Premier Member</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2023/02/canonical-joins-academy-software-foundation</link>
            <description>Canonical Joins Academy Software Foundation as Premier Member</description>
            <pubDate>Mon Feb  6 21:47:36 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Changelog: Changelog News: OpenAI's new text classifier, teach yourself CS, programming philosophies are about state, you might not need Lodash & overrated scalability</title>
            <link>https://changelog.com/podcast/news-2023-02-06</link>
            <description>Changelog News: OpenAI's new text classifier, teach yourself CS, programming philosophies are about state, you might not need Lodash & overrated scalability</description>
            <pubDate>Mon Feb  6 21:40:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Google anuncia el lanzamiento de su propio ChatGPT: Bard. Al contrario que su rival, promete ofrecer respuestas actualizadas</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/google-anuncia-lanzamiento-su-propio-chatgpt-bard-al-contrario-que-su-rival-promete-ofrecer-respuestas-actualizadas</link>
            <description>Google anuncia el lanzamiento de su propio ChatGPT: Bard. Al contrario que su rival, promete ofrecer respuestas actualizadas</description>
            <pubDate>Mon Feb  6 21:04:29 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: SDR Scanner Listens to Everything</title>
            <link>https://hackaday.com/2023/02/06/sdr-scanner-listens-to-everything/</link>
            <description>SDR Scanner Listens to Everything</description>
            <pubDate>Mon Feb  6 21:00:14 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Esto es lo que debes mirar sí o sí antes de contratar fibra óptica</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/aspectos-revisar-contratar-fibra-optica/</link>
            <description>Esto es lo que debes mirar sí o sí antes de contratar fibra óptica</description>
            <pubDate>Mon Feb  6 20:58:48 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Así perjudicas al motor conduciendo a bajas revoluciones</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/asi-perjudicas-motor-bajas-revoluciones/</link>
            <description>Así perjudicas al motor conduciendo a bajas revoluciones</description>
            <pubDate>Mon Feb  6 20:00:33 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Google mueve ficha y presenta a Bard, una IA conversacional para hacer frente a ChatGPT de OpenAI</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/google-mueve-ficha-presenta-a-bard-ia-conversacional-para-hacer-frente-a-chatgpt-openai</link>
            <description>Google mueve ficha y presenta a Bard, una IA conversacional para hacer frente a ChatGPT de OpenAI</description>
            <pubDate>Mon Feb  6 19:44:36 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Arduino Does SDI Video with FPGA Help</title>
            <link>https://hackaday.com/2023/02/06/arduino-does-sdi-video-with-fpga-help/</link>
            <description>Arduino Does SDI Video with FPGA Help</description>
            <pubDate>Mon Feb  6 19:30:59 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El capítulo cuarto de 'The Last of Us' corrobora la táctica que seguirá la serie para hacer crecer el mundo del videojuego</title>
            <link>https://www.xataka.com/cine-y-tv/capitulo-cuarto-the-last-of-us-corrobora-tactica-que-seguira-serie-para-hacer-crecer-mundo-videojuego</link>
            <description>El capítulo cuarto de 'The Last of Us' corrobora la táctica que seguirá la serie para hacer crecer el mundo del videojuego</description>
            <pubDate>Mon Feb  6 19:01:15 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Así ha transformado su cuerpo Ryan Reynolds a los 46 años para convertirse en el Deadpool más musculado hasta ahora</title>
            <link>https://www.vitonica.com/entrenamiento/dieta-entrenamiento-que-le-permiten-a-ryan-reynolds-lucir-cuerpo-superheroe-a-sus-46-anos</link>
            <description>Así ha transformado su cuerpo Ryan Reynolds a los 46 años para convertirse en el Deadpool más musculado hasta ahora</description>
            <pubDate>Mon Feb  6 19:01:15 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>