<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: Contraté un pack convergente en Lowi y pronto me mudo a una zona sin cobertura: ¿es posible dar de baja solo la fibra?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/cobertura-lowi-dar-baja-solo-fibra/</link>
            <description>Contraté un pack convergente en Lowi y pronto me mudo a una zona sin cobertura: ¿es posible dar de baja solo la fibra?</description>
            <pubDate>Sun Mar 23 21:00:21 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: RTL-SDR with Only a Browser</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/03/23/rtl-sdr-with-only-a-browser/</link>
            <description>RTL-SDR with Only a Browser</description>
            <pubDate>Sun Mar 23 20:00:43 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Emiratos se ha enamorado de los espectáculos con drones. Ya mueve millones de dólares y apunta a no tener rival en el cielo</title>
            <link>https://www.xataka.com/drones/emiratos-se-ha-enamorado-espectaculos-drones-mueve-millones-dolares-apunta-a-no-tener-rival-cielo</link>
            <description>Emiratos se ha enamorado de los espectáculos con drones. Ya mueve millones de dólares y apunta a no tener rival en el cielo</description>
            <pubDate>Sun Mar 23 20:00:24 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Tener la mejor conexión a Internet en tu Fire TV es posible, solo necesitas este pequeño accesorio</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/mejor-conexion-internet-accesorio-fire-tv/</link>
            <description>Tener la mejor conexión a Internet en tu Fire TV es posible, solo necesitas este pequeño accesorio</description>
            <pubDate>Sun Mar 23 20:00:11 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Cómo cambiar la dirección de correo electrónico vinculada a SkyShowtime</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/skyshowtime-cambiar-direccion-correo-electronico/</link>
            <description>Cómo cambiar la dirección de correo electrónico vinculada a SkyShowtime</description>
            <pubDate>Sun Mar 23 19:00:53 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Un granjero peruano ha visto a un glaciar de los Andes derretirse. Así que ha llevado a juicio a una energética alemana</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/juicio-para-historia-granjero-peruano-demando-a-empresa-europea-que-co2-emite-porque-cambio-climatico-arruino-su-negocio</link>
            <description>Un granjero peruano ha visto a un glaciar de los Andes derretirse. Así que ha llevado a juicio a una energética alemana</description>
            <pubDate>Sun Mar 23 19:00:24 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Consejos de seguridad y privacidad para usuarios de Google Home y Amazon Echo</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/hogar/consejos-seguridad-privacidad-usuarios-google-home-amazon-echo/</link>
            <description>Consejos de seguridad y privacidad para usuarios de Google Home y Amazon Echo</description>
            <pubDate>Sun Mar 23 18:06:31 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Netflix estrena pronto una serie con 422 episodios que seguro que conoces</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/netflix-estrena-pronto-serie-422-episodios-0325/</link>
            <description>Netflix estrena pronto una serie con 422 episodios que seguro que conoces</description>
            <pubDate>Sun Mar 23 18:00:26 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La isla japonesa de Yonaguni era conocida por su belleza y por Bad Bunny. Ahora es una fortaleza militar por culpa de Taiwán</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/isla-japonesa-yonaguni-era-conocida-su-belleza-bad-bunny-ahora-fortaleza-militar-culpa-taiwan</link>
            <description>La isla japonesa de Yonaguni era conocida por su belleza y por Bad Bunny. Ahora es una fortaleza militar por culpa de Taiwán</description>
            <pubDate>Sun Mar 23 18:00:24 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Este juego de 4.500 años de antigüedad era un absoluto misterio. Hasta que la IA nos ayudó a descifrarlo</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/estamos-aprendiendo-a-jugar-a-juegos-antiguedad-que-eran-misterio-todo-gracias-a-ia</link>
            <description>Este juego de 4.500 años de antigüedad era un absoluto misterio. Hasta que la IA nos ayudó a descifrarlo</description>
            <pubDate>Sun Mar 23 17:30:24 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: AliExpress pega el bombazo rebajando más de 150 € este potente Motorola: 12 GB de RAM y pantalla impresionante OLED</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/mix/aliexpress-smartphone-motorola-moto-g85-0325/</link>
            <description>AliExpress pega el bombazo rebajando más de 150 € este potente Motorola: 12 GB de RAM y pantalla impresionante OLED</description>
            <pubDate>Sun Mar 23 17:01:51 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>