<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Con el lanzamiento del Redmi Note 14, también llega un descuento en el 13 Pro+. Así queda una de las mejores gamas de Xiaomi</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/lanzamiento-redmi-note-14-tambien-llega-descuento-13-pro-asi-queda-mejores-gamas-xiaomi</link>
            <description>Con el lanzamiento del Redmi Note 14, también llega un descuento en el 13 Pro+. Así queda una de las mejores gamas de Xiaomi</description>
            <pubDate>Tue Jan 21 14:45:47 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Huawei ataca las posiciones de NVIDIA en China: quiere tener el hardware dominante en procesos de inferencia en IA</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/huawei-ataca-posiciones-nvidia-china-quiere-tener-hardware-dominante-procesos-inferencia-ia</link>
            <description>Huawei ataca las posiciones de NVIDIA en China: quiere tener el hardware dominante en procesos de inferencia en IA</description>
            <pubDate>Tue Jan 21 14:31:48 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Durante años nos hemos reído de que en EEUU no sepan ubicar España. Acaba de costarnos una amenaza de aranceles</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/durante-anos-nos-hemos-reido-que-eeuu-no-sepan-ubicar-espana-acaba-costarnos-amenaza-aranceles</link>
            <description>Durante años nos hemos reído de que en EEUU no sepan ubicar España. Acaba de costarnos una amenaza de aranceles</description>
            <pubDate>Tue Jan 21 14:01:48 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Así usaron la inteligencia artificial en la producción de «The Brutalist», película nominada a los Oscar</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/ia/the-brutalist-inteligencia-artificial-pelicula-nominada-oscar/</link>
            <description>Así usaron la inteligencia artificial en la producción de «The Brutalist», película nominada a los Oscar</description>
            <pubDate>Tue Jan 21 14:00:52 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Mirai Variant Murdoc_Botnet Exploits AVTECH IP Cameras and Huawei Routers</title>
            <link>https://thehackernews.com/2025/01/murdocbotnet-found-exploiting-avtech-ip.html</link>
            <description>Mirai Variant Murdoc_Botnet Exploits AVTECH IP Cameras and Huawei Routers</description>
            <pubDate>Tue Jan 21 14:00:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Compra una tarjeta gráfica de 600 euros en Amazon y se encuentra con una antigualla: "No puedo creer que me haya pasado a mí"</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/compra-tarjeta-grafica-600-euros-amazon-se-encuentra-antigualla-no-puedo-creer-que-me-haya-pasado-a-mi</link>
            <description>Compra una tarjeta gráfica de 600 euros en Amazon y se encuentra con una antigualla: "No puedo creer que me haya pasado a mí"</description>
            <pubDate>Tue Jan 21 13:51:48 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El 50% de la población está infectada con H. pylori. Por fin la estamos erradicando y eso tiene consecuencias inesperadas</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/50-poblacion-esta-infectada-h-pylori-fin-estamos-erradicando-eso-tiene-consecuencias-inesperadas</link>
            <description>El 50% de la población está infectada con H. pylori. Por fin la estamos erradicando y eso tiene consecuencias inesperadas</description>
            <pubDate>Tue Jan 21 13:31:48 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Multa de 220.000€ a una empresa de Alicante por hacer fichar a su plantilla con biometría. Tardaron demasiado en cambiar el sistema</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/multa-220-000eur-a-empresa-alicante-hacer-fichar-a-su-plantilla-biometria-tardaron-demasiado-cambiar-sistema</link>
            <description>Multa de 220.000€ a una empresa de Alicante por hacer fichar a su plantilla con biometría. Tardaron demasiado en cambiar el sistema</description>
            <pubDate>Tue Jan 21 13:30:14 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El reconocimiento facial le ha salido caro a una empresa de Alicante: multa de 220.000 euros por fichar con biometría</title>
            <link>https://www.xataka.com/legislacion-y-derechos/reconocimiento-facial-ha-salido-caro-multa-220-000-euros-fichar-biometria-no-ofrecer-alternativa</link>
            <description>El reconocimiento facial le ha salido caro a una empresa de Alicante: multa de 220.000 euros por fichar con biometría</description>
            <pubDate>Tue Jan 21 13:15:47 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Tras siete años cavando túneles en las montañas, Arabia Saudí ha revelado Desert Rock: villas sobre acantilados para ultra ricos</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/siete-anos-cavando-tuneles-montanas-arabia-tiene-desert-rock-villas-acantilados-para-ultra-millonarios</link>
            <description>Tras siete años cavando túneles en las montañas, Arabia Saudí ha revelado Desert Rock: villas sobre acantilados para ultra ricos</description>
            <pubDate>Tue Jan 21 13:01:48 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Despedida por no responder durante una excedencia, denunció: el juez niega que la desconexión digital sea un 'derecho fundamental'</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/despedida-por-no-responder-durante-una-excedencia-denuncio-el-juez-niega-que-la-desconexion-digital-sea-un-derecho-fundamental</link>
            <description>Despedida por no responder durante una excedencia, denunció: el juez niega que la desconexión digital sea un 'derecho fundamental'</description>
            <pubDate>Tue Jan 21 13:01:48 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>