<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Genbeta: Dejó su trabajo de informático con 35 años y dinero ahorrado. Así ha conseguido no volver a trabajar, viviendo en una caravana</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/dejo-su-trabajo-informatico-35-anos-dinero-ahorrado-asi-ha-conseguido-no-volver-a-trabajar-viviendo-caravana</link>
            <description>Dejó su trabajo de informático con 35 años y dinero ahorrado. Así ha conseguido no volver a trabajar, viviendo en una caravana</description>
            <pubDate>Fri Sep 27 13:50:44 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Emiratos está entre los mayores exportadores de coches sin una sola fábrica. La explicación está en Japón, y se llama Shaken</title>
            <link>https://www.xataka.com/moviles/emiratos-esta-mayores-exportadores-coches-sola-fabrica-explicacion-esta-japon-se-llama-shaken</link>
            <description>Emiratos está entre los mayores exportadores de coches sin una sola fábrica. La explicación está en Japón, y se llama Shaken</description>
            <pubDate>Fri Sep 27 13:31:37 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Victorhck in the free world: #openSUSE Tumbleweed revisión de la semana 39 de 2024</title>
            <link>https://victorhckinthefreeworld.com/2024/09/27/opensuse-tumbleweed-revision-de-la-semana-39-de-2024/</link>
            <description>#openSUSE Tumbleweed revisión de la semana 39 de 2024</description>
            <pubDate>Fri Sep 27 13:30:28 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En junio, un habitante de una diminuta isla en Alaska vio una rata. Desde entonces hay 400 personas buscándola como locos</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/junio-habitante-diminuta-isla-alaska-vio-rata-entonces-hay-400-personas-buscandola-como-locos</link>
            <description>En junio, un habitante de una diminuta isla en Alaska vio una rata. Desde entonces hay 400 personas buscándola como locos</description>
            <pubDate>Fri Sep 27 13:01:36 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: “Me comí 720 huevos en un mes": el reto viral de un doctor de Harvard para demostrar cómo influye el consumo de huevos al colesterol</title>
            <link>https://www.vitonica.com/alimentos/me-comi-720-huevos-mes-reto-viral-doctor-harvard-para-demostrar-como-influye-consumo-huevos-al-colesterol</link>
            <description>“Me comí 720 huevos en un mes": el reto viral de un doctor de Harvard para demostrar cómo influye el consumo de huevos al colesterol</description>
            <pubDate>Fri Sep 27 13:01:36 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Puedo beber alcohol mientras teletrabajo? La Justicia rectifica y dicta sentencia</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/sentencia-beber-alcohol-teletrabajando/</link>
            <description>¿Puedo beber alcohol mientras teletrabajo? La Justicia rectifica y dicta sentencia</description>
            <pubDate>Fri Sep 27 13:00:31 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Crítica vulnerabilidad en Linux: Bug en CUPS podría permitir el secuestro remoto de dispositivos</title>
            <link>https://nksistemas.com/critica-vulnerabilidad-en-linux-bug-en-cups-podria-permitir-el-secuestro-remoto-de-dispositivos/</link>
            <description>Crítica vulnerabilidad en Linux: Bug en CUPS podría permitir el secuestro remoto de dispositivos</description>
            <pubDate>Fri Sep 27 12:59:31 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Gran alarma por un bug de la impresión que afecta a Linux: tiene gravedad del 9,9, pero los expertos discrepan</title>
            <link>https://www.genbeta.com/seguridad/gran-alarma-bug-impresion-que-afecta-a-linux-tiene-gravedad-9-9-expertos-discrepan</link>
            <description>Gran alarma por un bug de la impresión que afecta a Linux: tiene gravedad del 9,9, pero los expertos discrepan</description>
            <pubDate>Fri Sep 27 12:58:32 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Critical Linux CUPS Printing System Flaws Could Allow Remote Command Execution</title>
            <link>https://thehackernews.com/2024/09/critical-linux-cups-printing-system.html</link>
            <description>Critical Linux CUPS Printing System Flaws Could Allow Remote Command Execution</description>
            <pubDate>Fri Sep 27 12:33:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hugging Face es la joya de los "exploradores de IA": ya tiene un millón de modelos para probar</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/hugging-face-joya-exploradores-ia-tiene-millon-modelos-para-probar</link>
            <description>Hugging Face es la joya de los "exploradores de IA": ya tiene un millón de modelos para probar</description>
            <pubDate>Fri Sep 27 12:31:36 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En Corea del Sur el porno deepfake se ha convertido en una pesadilla. Su solución: tres años de cárcel para quien lo vea</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/corea-sur-porno-deepfake-se-ha-convertido-pesadilla-su-solucion-tres-anos-carcel-para-quien-vea</link>
            <description>En Corea del Sur el porno deepfake se ha convertido en una pesadilla. Su solución: tres años de cárcel para quien lo vea</description>
            <pubDate>Fri Sep 27 12:01:34 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>