<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>KDE Blog: ¿En qué debería KDE trabajar en los próximos 2 años? ¡Participa!</title>
            <link>https://www.kdeblog.com/en-que-deberia-kde-trabajar-en-los-proximos-2-anos-participa.html</link>
            <description>¿En qué debería KDE trabajar en los próximos 2 años? ¡Participa!</description>
            <pubDate>Fri Jun 21 13:46:56 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: China acaba de poner en marcha la primera planta industrial de generación de vapor con energía nuclear</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/china-acaba-poner-marcha-primera-planta-industrial-generacion-vapor-energia-nuclear</link>
            <description>China acaba de poner en marcha la primera planta industrial de generación de vapor con energía nuclear</description>
            <pubDate>Fri Jun 21 13:31:06 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Dell pidió a sus empleados volver a la oficina o atenerse a las consecuencias. El 50% se atendrán a las consecuencias</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/dell-pidio-a-sus-empleados-volver-a-oficina-atenerse-a-consecuencias-50-se-atendran-a-consecuencias</link>
            <description>Dell pidió a sus empleados volver a la oficina o atenerse a las consecuencias. El 50% se atendrán a las consecuencias</description>
            <pubDate>Fri Jun 21 13:09:12 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Francia descubrió la piscina de un hombre por satélite por un simple motivo: pedirle impuestos. España hace lo mismo</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/francia-descubrio-piscina-hombre-satelite-simple-motivo-pedirle-impuestos-espana-hace</link>
            <description>Francia descubrió la piscina de un hombre por satélite por un simple motivo: pedirle impuestos. España hace lo mismo</description>
            <pubDate>Fri Jun 21 13:09:10 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Adidas rebaja al 50% estas zapatillas de running con las que mejorar tus marcas de carrera</title>
            <link>https://www.vitonica.com/equipamiento/adidas-rebaja-al-50-estas-zapatillas-running-que-mejorar-tus-marcas-carrera</link>
            <description>Adidas rebaja al 50% estas zapatillas de running con las que mejorar tus marcas de carrera</description>
            <pubDate>Fri Jun 21 13:09:10 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Adiós a gastar un dineral en una Dyson: esta es la aspiradora barata de Lidl que arrasa</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/adios-a-gastar-dineral-dyson-esta-aspiradora-barata-lidl-que-arrasa</link>
            <description>Adiós a gastar un dineral en una Dyson: esta es la aspiradora barata de Lidl que arrasa</description>
            <pubDate>Fri Jun 21 13:09:10 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Military-themed Email Scam Spreads Malware to Infect Pakistani Users</title>
            <link>https://thehackernews.com/2024/06/military-themed-emails-used-to-spread.html</link>
            <description>Military-themed Email Scam Spreads Malware to Infect Pakistani Users</description>
            <pubDate>Fri Jun 21 13:01:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Merece la pena comprar un coche eléctrico? Esto es lo que piensa la OCU</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-marcas-modelos/comprar-coche-electrico-ocu/</link>
            <description>¿Merece la pena comprar un coche eléctrico? Esto es lo que piensa la OCU</description>
            <pubDate>Fri Jun 21 13:00:20 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Hace 12 años Google presentó uno de sus mayores desastres. Y de sus cenizas nació su pieza de hardware más exitosa, el Chromecast</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/a-fondo/hace-12-anos-google-presento-uno-sus-mayores-desastres-sus-cenizas-nacio-su-pieza-hardware-exitosa-chromecast</link>
            <description>Hace 12 años Google presentó uno de sus mayores desastres. Y de sus cenizas nació su pieza de hardware más exitosa, el Chromecast</description>
            <pubDate>Fri Jun 21 12:30:52 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Las mejores soluciones para proteger tus datos y los equipos informáticos de tu empresa</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/mejores-soluciones-para-proteger-tus-datos-equipos-informaticos-tu-empresa</link>
            <description>Las mejores soluciones para proteger tus datos y los equipos informáticos de tu empresa</description>
            <pubDate>Fri Jun 21 12:30:51 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: MásMóvil y Yoigo se unen a la fiesta de ofrecer los Juegos Olímpicos en su televisión</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/masmovil-yoigo-juegos-olimpicos-television/</link>
            <description>MásMóvil y Yoigo se unen a la fiesta de ofrecer los Juegos Olímpicos en su televisión</description>
            <pubDate>Fri Jun 21 12:30:08 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>