<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Send Images to Your Terminal With Rich Pixels</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/09/13/send-images-to-your-terminal-with-rich-pixels/</link>
            <description>Send Images to Your Terminal With Rich Pixels</description>
            <pubDate>Sat Sep 13 20:00:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Puede tu casero ponerte una cámara de vigilancia oculta en tu piso?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/seguridad/casero-instalar-camara-vigilancia-oculta/</link>
            <description>¿Puede tu casero ponerte una cámara de vigilancia oculta en tu piso?</description>
            <pubDate>Sat Sep 13 18:58:03 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>OMG! Ubuntu: Linux Mint 22.3 Plans App Menu Revamp, Better Wayland Support</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2025/09/linux-mint-22-3-will-bring-revamped-app-menu-better-wayland-support</link>
            <description>Linux Mint 22.3 Plans App Menu Revamp, Better Wayland Support</description>
            <pubDate>Sat Sep 13 18:57:50 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: América Latina ha comenzado su renacer ferroviario y hay alguien muy interesado: China</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/america-latina-ha-comenzado-su-renacer-ferroviario-hay-alguien-muy-interesado-china</link>
            <description>América Latina ha comenzado su renacer ferroviario y hay alguien muy interesado: China</description>
            <pubDate>Sat Sep 13 18:00:46 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: El ajuste de las Smart TV de Samsung que pocos conocen y la blinda contra hackers</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/seguridad/smart-tv-samsung-proteccion-ciberseguridad/</link>
            <description>El ajuste de las Smart TV de Samsung que pocos conocen y la blinda contra hackers</description>
            <pubDate>Sat Sep 13 18:00:29 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Un estadounidense diseñó el yate de sus sueños, pero no podía permitírselo. Solución: construirlo él mismo en su casa</title>
            <link>https://www.xataka.com/transporte/estadounidense-diseno-yate-sus-suenos-no-podia-permitirselo-solucion-construirlo-su-casa-1</link>
            <description>Un estadounidense diseñó el yate de sus sueños, pero no podía permitírselo. Solución: construirlo él mismo en su casa</description>
            <pubDate>Sat Sep 13 17:30:45 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: El “Metro Europeo” se convierte en el proyecto más ambicioso: 39 ciudades conectadas con trenes más rápidos que el AVE</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/metro-europeo-proyecto-ambicioso-39-ciudades/</link>
            <description>El “Metro Europeo” se convierte en el proyecto más ambicioso: 39 ciudades conectadas con trenes más rápidos que el AVE</description>
            <pubDate>Sat Sep 13 17:03:54 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: No todos los alimentos procesados suponen un riesgo para nuestra salud. Algunos trucos pueden ayudarnos a elegir los mejores</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/no-todos-alimentos-procesados-suponen-riesgo-para-nuestra-salud-algunos-trucos-pueden-ayudarnos-a-elegir-mejores</link>
            <description>No todos los alimentos procesados suponen un riesgo para nuestra salud. Algunos trucos pueden ayudarnos a elegir los mejores</description>
            <pubDate>Sat Sep 13 17:00:46 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: ESP32 Hosts Functional Minecraft Server</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/09/13/esp32-hosts-functional-minecraft-server/</link>
            <description>ESP32 Hosts Functional Minecraft Server</description>
            <pubDate>Sat Sep 13 17:00:04 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Xiaomi desploma el precio de este reloj tan top: sale por apenas 100 €</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/amazon/smartwatch-xiaomi-watch-s4-0925/</link>
            <description>Xiaomi desploma el precio de este reloj tan top: sale por apenas 100 €</description>
            <pubDate>Sat Sep 13 16:14:59 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: India se ahoga en millones de toneladas de plástico. Una ciudad ha encontrado una salida inesperada: cambiarlo por platos de curry y arroz</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/india-se-ahoga-millones-toneladas-plastico-ciudad-ha-encontrado-salida-inesperada-cambiarlo-platos-curry-arroz</link>
            <description>India se ahoga en millones de toneladas de plástico. Una ciudad ha encontrado una salida inesperada: cambiarlo por platos de curry y arroz</description>
            <pubDate>Sat Sep 13 16:00:46 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>