<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Estoy harto de los cortes de luz. Este es el cacharro que evita que no pierda todo mi trabajo</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/estoy-harto-cortes-luz-este-cacharro-que-evita-que-no-pierda-todo-mi-trabajo</link>
            <description>Estoy harto de los cortes de luz. Este es el cacharro que evita que no pierda todo mi trabajo</description>
            <pubDate>Mon Jan  6 14:31:39 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Intel arranca 2025 con nuevos procesadores Core Ultra: potencia y eficiencia para volver a lo más alto</title>
            <link>https://www.xataka.com/componentes/intel-arranca-2025-nuevos-core-ultra-potencia-eficiencia-para-volver-a-alto</link>
            <description>Intel arranca 2025 con nuevos procesadores Core Ultra: potencia y eficiencia para volver a lo más alto</description>
            <pubDate>Mon Jan  6 14:01:40 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Xiaomi nos acaba de dar una gran alegría. Vamos a poder usar sus productos de China en España gracias a Home Assistant</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/domotica/xiaomi-nos-acaba-dar-gran-alegria-vamos-a-poder-usar-sus-productos-china-espana-gracias-a-home-assistant</link>
            <description>Xiaomi nos acaba de dar una gran alegría. Vamos a poder usar sus productos de China en España gracias a Home Assistant</description>
            <pubDate>Mon Jan  6 13:57:28 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hace 40 años, Bose inventó la suspensión electromagnética para coches. Era cara hasta para marcas como Ferrari</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/hace-40-anos-bose-invento-suspension-electromagnetica-para-coches-era-cara-para-marcas-como-ferrari</link>
            <description>Hace 40 años, Bose inventó la suspensión electromagnética para coches. Era cara hasta para marcas como Ferrari</description>
            <pubDate>Mon Jan  6 13:01:39 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Sabemos que la bicicleta estática tiene muchos beneficios, pero hay uno que tiene asombrada a la ciencia: mejora la salud mental en el trabajo</title>
            <link>https://www.vitonica.com/wellness/sabemos-que-bicicleta-estatica-tiene-muchos-beneficios-hay-uno-que-tiene-asombrada-a-ciencia-mejora-salud-mental-trabajo</link>
            <description>Sabemos que la bicicleta estática tiene muchos beneficios, pero hay uno que tiene asombrada a la ciencia: mejora la salud mental en el trabajo</description>
            <pubDate>Mon Jan  6 13:01:39 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Cómo limpiar el doble cristal del horno sin desmontarlo</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/tutoriales/como-limpiar-doble-cristal-horno-desmontarlo-1</link>
            <description>Cómo limpiar el doble cristal del horno sin desmontarlo</description>
            <pubDate>Mon Jan  6 13:01:39 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Así puedes enviar archivos más rápido en Windows 11</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/windows/como-enviar-archivos-rapidos-windows-11/</link>
            <description>Así puedes enviar archivos más rápido en Windows 11</description>
            <pubDate>Mon Jan  6 13:00:20 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El mejor propósito de Año Nuevo que puedes marcarte para 2025 es no tener ningún propósito</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/mejor-proposito-ano-nuevo-que-puedes-marcarte-para-2025-no-tener-ningun-proposito</link>
            <description>El mejor propósito de Año Nuevo que puedes marcarte para 2025 es no tener ningún propósito</description>
            <pubDate>Mon Jan  6 12:31:39 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: ¿Puedo quedarme sin luz si me cambio a otra comercializadora?</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/power/cambio-comercializadora-sin-luz/</link>
            <description>¿Puedo quedarme sin luz si me cambio a otra comercializadora?</description>
            <pubDate>Mon Jan  6 12:09:52 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: ⚡ THN Weekly Recap: Top Cybersecurity Threats, Tools and Tips [6 Jan]</title>
            <link>https://thehackernews.com/2025/01/thn-weekly-recap-top-cybersecurity.html</link>
            <description>⚡ THN Weekly Recap: Top Cybersecurity Threats, Tools and Tips [6 Jan]</description>
            <pubDate>Mon Jan  6 12:05:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Apuntarlo todo para no tener que recordar nada: la paradoja que está revolucionando la productividad se basa en lápiz y papel</title>
            <link>https://www.xataka.com/otros/apuntarlo-todo-para-no-tener-recordar-nada-paradoja-que-esta-revolucionando-productividad-se-basa-lapiz-papel</link>
            <description>Apuntarlo todo para no tener que recordar nada: la paradoja que está revolucionando la productividad se basa en lápiz y papel</description>
            <pubDate>Mon Jan  6 12:01:39 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>