<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>- Junco TIC: Cálculo de raíz cuadrada dígito a dígito</title>
            <link>https://juncotic.com/calculo-de-raices-digito-a-digito/</link>
            <description>Cálculo de raíz cuadrada dígito a dígito</description>
            <pubDate>Tue Aug  8 13:49:05 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Cuanto más estudiamos el "superconductor" LK-99 más claro tenemos lo que realmente es: una promesa inconclusa</title>
            <link>https://www.xataka.com/materiales/cuanto-estudiamos-superconductor-lk-99-claro-tenemos-que-realmente-promesa-inconclusa</link>
            <description>Cuanto más estudiamos el "superconductor" LK-99 más claro tenemos lo que realmente es: una promesa inconclusa</description>
            <pubDate>Tue Aug  8 13:30:48 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Si has perdido o te han robado el carnet de conducir así puedes solicitar un duplicado online y sin reconocimiento médico</title>
            <link>https://www.genbeta.com/paso-a-paso/has-perdido-te-han-robado-carnet-conducir-asi-puedes-solicitar-duplicado-online-reconocimiento-medico</link>
            <description>Si has perdido o te han robado el carnet de conducir así puedes solicitar un duplicado online y sin reconocimiento médico</description>
            <pubDate>Tue Aug  8 13:23:46 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Este aire acondicionado portátil tan vendido en Amazon te cuesta menos que nunca</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/amazon/aire-acondicionado-portatil-rintuf-0823/</link>
            <description>Este aire acondicionado portátil tan vendido en Amazon te cuesta menos que nunca</description>
            <pubDate>Tue Aug  8 13:04:33 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Todo el Atlántico excepto un minúsculo punto se ha convertido en una olla a presión. Ahora sabemos por qué</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/todo-atlantico-excepto-minusculo-punto-se-ha-convertido-olla-a-presion-ahora-sabemos-que</link>
            <description>Todo el Atlántico excepto un minúsculo punto se ha convertido en una olla a presión. Ahora sabemos por qué</description>
            <pubDate>Tue Aug  8 13:00:49 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Valencia aún no da por perdida la fábrica de Tesla. La mejor prueba: está expropiando terrenos</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/valencia-no-da-perdida-fabrica-tesla-mejor-prueba-esta-expropiando-terrenos</link>
            <description>Valencia aún no da por perdida la fábrica de Tesla. La mejor prueba: está expropiando terrenos</description>
            <pubDate>Tue Aug  8 12:30:48 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Nueve tareas cotidianas que la inteligencia artificial nos ha ayudado a poder hacer en segundos</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/nueve-tareas-cotidianas-que-inteligencia-artificial-nos-ha-ayudado-a-poder-hacer-segundos</link>
            <description>Nueve tareas cotidianas que la inteligencia artificial nos ha ayudado a poder hacer en segundos</description>
            <pubDate>Tue Aug  8 12:30:48 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Principales diferencias entre las webs en HTML y WordPress</title>
            <link>https://nksistemas.com/principales-diferencias-entre-las-webs-en-html-y-wordpress/</link>
            <description>Principales diferencias entre las webs en HTML y WordPress</description>
            <pubDate>Tue Aug  8 12:27:18 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Hackers Abusing Cloudflare Tunnels for Covert Communications</title>
            <link>https://thehackernews.com/2023/08/hackers-abusing-cloudflare-tunnels-for.html</link>
            <description>Hackers Abusing Cloudflare Tunnels for Covert Communications</description>
            <pubDate>Tue Aug  8 12:22:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Qué multa te cae si te pillan usando IPTV pirata para ver LaLiga esta temporada</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/multas-ver-iptv-pirata-laliga-0823/</link>
            <description>Qué multa te cae si te pillan usando IPTV pirata para ver LaLiga esta temporada</description>
            <pubDate>Tue Aug  8 12:02:17 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Zoom ha sido el gran catalizador del teletrabajo. Ahora está pidiendo a sus empleados que vuelvan a la oficina</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/zoom-ha-sido-gran-catalizador-teletrabajo-ahora-esta-pidiendo-a-sus-empleados-que-vuelvan-a-oficina</link>
            <description>Zoom ha sido el gran catalizador del teletrabajo. Ahora está pidiendo a sus empleados que vuelvan a la oficina</description>
            <pubDate>Tue Aug  8 12:00:49 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>