<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Luis Llamas: M5Dial, el ESP32-S3 pantalla redonda y encoder de M5Stack</title>
            <link>https://www.luisllamas.es/m5dial/</link>
            <description>M5Dial, el ESP32-S3 pantalla redonda y encoder de M5Stack</description>
            <pubDate>Sat Oct  7 14:10:36 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Aprende a esquivar estafas con toda la familia con la Oca del phising, el juego de mesa del INCIBE que puedes descargar gratis</title>
            <link>https://www.genbeta.com/seguridad/aprende-a-esquivar-estafas-toda-familia-oca-phising-juego-mesa-incibe-que-puedes-descargar-gratis</link>
            <description>Aprende a esquivar estafas con toda la familia con la Oca del phising, el juego de mesa del INCIBE que puedes descargar gratis</description>
            <pubDate>Sat Oct  7 13:00:48 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Un grupo anónimo se hartó hace años de las faltas ortográficas de los grafitis. Desde entonces van por ahí corrigiéndolas</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/grupo-anonimo-se-harto-hace-anos-faltas-ortograficas-grafitis-entonces-van-ahi-corrigiendolas</link>
            <description>Un grupo anónimo se hartó hace años de las faltas ortográficas de los grafitis. Desde entonces van por ahí corrigiéndolas</description>
            <pubDate>Sat Oct  7 13:00:47 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Ordenar todos los canales de la TDT en segundos y sin mando a distancia. Sólo he necesitado un pendrive y un ordenador</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/tutoriales/ordenar-todos-canales-tdt-segundos-mando-a-distancia-solo-necesitaras-pendrive-ordenador</link>
            <description>Ordenar todos los canales de la TDT en segundos y sin mando a distancia. Sólo he necesitado un pendrive y un ordenador</description>
            <pubDate>Sat Oct  7 13:00:47 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Ante la crisis de vivienda, cada vez más gobiernos están recurriendo a una solución antaño tabú: casas prefabricadas</title>
            <link>https://www.xataka.com/otros/crisis-vivienda-cada-vez-gobiernos-estan-recurriendo-a-solucion-antano-tabu-casas-prefabricadas</link>
            <description>Ante la crisis de vivienda, cada vez más gobiernos están recurriendo a una solución antaño tabú: casas prefabricadas</description>
            <pubDate>Sat Oct  7 12:30:48 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Cómo ver el fútbol en Amazon Prime Video y cuánto vale</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/ver-futbol-prime-video-2023-2024/</link>
            <description>Cómo ver el fútbol en Amazon Prime Video y cuánto vale</description>
            <pubDate>Sat Oct  7 12:03:31 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: ¿Te puedes fiar de GPT-4 para invertir? Le hemos pedido una estrategia, se la hemos pasado a un asesor y este es el veredicto</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/te-puedes-fiar-gpt-4-para-invertir-le-hemos-pedido-estrategia-se-hemos-pasado-a-asesor-este-veredicto</link>
            <description>¿Te puedes fiar de GPT-4 para invertir? Le hemos pedido una estrategia, se la hemos pasado a un asesor y este es el veredicto</description>
            <pubDate>Sat Oct  7 12:00:48 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Dicen que teletrabajar nos distrae y reduce la productividad. Para mí es justo lo contrario, tras 15 años haciéndolo (y viajando)</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/dicen-que-teletrabajar-nos-distrae-reduce-productividad-para-mi-justo-contrario-15-anos-haciendolo-viajando</link>
            <description>Dicen que teletrabajar nos distrae y reduce la productividad. Para mí es justo lo contrario, tras 15 años haciéndolo (y viajando)</description>
            <pubDate>Sat Oct  7 12:00:48 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: El jengibre podría ser clave en el control de la inflamación en enfermedades autoinmunes, según un estudio</title>
            <link>https://www.vitonica.com/enfermedades/jengibre-podria-ser-clave-control-inflamacion-enfermedades-autoinmunes-estudio</link>
            <description>El jengibre podría ser clave en el control de la inflamación en enfermedades autoinmunes, según un estudio</description>
            <pubDate>Sat Oct  7 12:00:47 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Estados Unidos está aplicando duras sanciones económicas a China. China ha respondido repatriando a sus osos panda</title>
            <link>https://www.xataka.com/otros/ultimo-golpe-china-estados-unidos-su-guerra-comercial-no-tecnologia-osos-panda</link>
            <description>Estados Unidos está aplicando duras sanciones económicas a China. China ha respondido repatriando a sus osos panda</description>
            <pubDate>Sat Oct  7 11:30:47 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Estas son las causas por las que cualquier aparato de casa puede consumir más luz</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/power/causas-aparato-casa-mas-luz/</link>
            <description>Estas son las causas por las que cualquier aparato de casa puede consumir más luz</description>
            <pubDate>Sat Oct  7 11:06:23 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>