<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: ¿Adiós al litio? El primer coche eléctrico con batería de sodio ya está aquí y promete ser mucho más barato</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-marcas-modelos/adios-litio-primer-coche-electrico-bateria-sodio/</link>
            <description>¿Adiós al litio? El primer coche eléctrico con batería de sodio ya está aquí y promete ser mucho más barato</description>
            <pubDate>Fri Feb  6 14:34:10 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Jeff Bezos va a dejar en tierra a sus millonarios turistas espaciales: lo hace por un buen motivo</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/jeff-bezos-va-a-dejar-tierra-a-sus-millonarios-turistas-espaciales-hace-buen-motivo</link>
            <description>Jeff Bezos va a dejar en tierra a sus millonarios turistas espaciales: lo hace por un buen motivo</description>
            <pubDate>Fri Feb  6 14:31:53 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Cuesta 9,99 euros al mes y puedes compartirlo con un amigo: Movistar Plus+ tiene fútbol y el Seis Naciones en exclusiva</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/cuesta-9-99-euros-al-mes-puedes-compartirlo-amigo-movistar-plus-tiene-futbol-seis-naciones-exclusiva</link>
            <description>Cuesta 9,99 euros al mes y puedes compartirlo con un amigo: Movistar Plus+ tiene fútbol y el Seis Naciones en exclusiva</description>
            <pubDate>Fri Feb  6 14:15:53 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Una alianza entre Ford y Geely suena a música melódica para Almussafes. La realidad es mucho más compleja</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/alianza-ford-geely-suena-a-musica-melodica-para-almussafes-realidad-mucho-compleja</link>
            <description>Una alianza entre Ford y Geely suena a música melódica para Almussafes. La realidad es mucho más compleja</description>
            <pubDate>Fri Feb  6 14:01:53 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Ya en Action la aspiradora 2 en 1 sin bolsa que arrasará por su precio</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/action-aspiradora-2-1-bolsa-que-arrasara-su-precio</link>
            <description>Ya en Action la aspiradora 2 en 1 sin bolsa que arrasará por su precio</description>
            <pubDate>Fri Feb  6 14:01:53 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Cuenta atrás en Vodafone TV: solo quedan 72 horas para disfrutar gratis de sus canales premium</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/cuenta-atras-vodafone-tv-gratis-canales-premium/</link>
            <description>Cuenta atrás en Vodafone TV: solo quedan 72 horas para disfrutar gratis de sus canales premium</description>
            <pubDate>Fri Feb  6 13:59:46 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: CISA Orders Removal of Unsupported Edge Devices to Reduce Federal Network Risk</title>
            <link>https://thehackernews.com/2026/02/cisa-orders-removal-of-unsupported-edge.html</link>
            <description>CISA Orders Removal of Unsupported Edge Devices to Reduce Federal Network Risk</description>
            <pubDate>Fri Feb  6 13:43:00 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: O2 da una sorpresa a sus usuarios añadiendo un nuevo móvil por 0 euros a su catálogo</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/o2-usuarios-anadiendo-nuevo-movil-0-euros-catalogo/</link>
            <description>O2 da una sorpresa a sus usuarios añadiendo un nuevo móvil por 0 euros a su catálogo</description>
            <pubDate>Fri Feb  6 13:02:50 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Claude Code está siendo el gran favorito entre los programadores. Tanto que ya firma el 4% de todo lo que se sube a GitHub</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/claude-code-esta-siendo-gran-favorito-programadores-que-firma-4-todo-que-se-sube-a-github</link>
            <description>Claude Code está siendo el gran favorito entre los programadores. Tanto que ya firma el 4% de todo lo que se sube a GitHub</description>
            <pubDate>Fri Feb  6 13:01:53 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Nueva vulnerabilidad crítica en CentOS 9 permite escalada de privilegios a root (PoC publicado)</title>
            <link>https://nksistemas.com/nueva-vulnerabilidad-critica-en-centos-9-permite-escalada-de-privilegios-a-root-poc-publicado/</link>
            <description>Nueva vulnerabilidad crítica en CentOS 9 permite escalada de privilegios a root (PoC publicado)</description>
            <pubDate>Fri Feb  6 12:51:27 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: DAZN se queda con todo el Mundial 2026 y RTVE dará en abiertos varios partidos en la TDT</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/derechos-mundial-2026-dazn-rtve/</link>
            <description>DAZN se queda con todo el Mundial 2026 y RTVE dará en abiertos varios partidos en la TDT</description>
            <pubDate>Fri Feb  6 12:12:21 2026</pubDate>
            </item></channel>
</rss>