<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>OMG! Ubuntu: VLC’s First Update This Year Adds Qt6 Support, Dark Style + More</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2025/09/vlc-player-update-2025</link>
            <description>VLC’s First Update This Year Adds Qt6 Support, Dark Style + More</description>
            <pubDate>Sat Sep 20 13:46:24 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hay un símbolo nacional que Japón mantiene invariable desde hace generaciones: una mochila escolar carísima</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/hay-simbolo-nacional-que-japon-mantiene-invariable-hace-generaciones-mochila-escolar-carisima</link>
            <description>Hay un símbolo nacional que Japón mantiene invariable desde hace generaciones: una mochila escolar carísima</description>
            <pubDate>Sat Sep 20 13:30:46 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Todo el fútbol desde cero euros y sin cortes: estos son los sitios para verlo online</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/todo-futbol-cero-euros-cortes-estos-sitios-para-verlo-online</link>
            <description>Todo el fútbol desde cero euros y sin cortes: estos son los sitios para verlo online</description>
            <pubDate>Sat Sep 20 13:30:46 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Da igual quién gobierne, el dinero ha elegido bando: la inversión en energía limpia ya dobla a los combustibles fósiles</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/dinero-ha-elegido-bando-inversion-renovables-dobla-a-combustibles-fosiles</link>
            <description>Da igual quién gobierne, el dinero ha elegido bando: la inversión en energía limpia ya dobla a los combustibles fósiles</description>
            <pubDate>Sat Sep 20 13:00:46 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La mejor técnica para comer bien es no confiar en nosotros mismos: por eso el batch cooking es tan buena idea</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/mejor-tecnica-para-comer-mejor-no-confiar-nosotros-mismos-eso-batch-cooking-buena-idea</link>
            <description>La mejor técnica para comer bien es no confiar en nosotros mismos: por eso el batch cooking es tan buena idea</description>
            <pubDate>Sat Sep 20 12:30:45 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Este mapa expone el café más popular de cada país. El capuchino es el indiscutible ganador a nivel mundial</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/este-mapa-expone-cafe-popular-cada-pais-capuchino-indiscutible-ganador-a-nivel-mundial</link>
            <description>Este mapa expone el café más popular de cada país. El capuchino es el indiscutible ganador a nivel mundial</description>
            <pubDate>Sat Sep 20 12:00:45 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Escuchar al juez, sopesar pruebas y mandar un veredicto con el móvil. No es una distopía, sino lo último en teatro inmersivo</title>
            <link>https://www.xataka.com/literatura-comics-y-juegos/escuchar-al-juez-sopesar-pruebas-mandar-veredicto-movil-no-distopia-sino-ultimo-teatro-inmersivo</link>
            <description>Escuchar al juez, sopesar pruebas y mandar un veredicto con el móvil. No es una distopía, sino lo último en teatro inmersivo</description>
            <pubDate>Sat Sep 20 11:30:45 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Una Al Día: MalTerminal: el primer malware que integra GPT-4 para crear ransomware y evadir defensas</title>
            <link>https://unaaldia.hispasec.com/2025/09/malterminal-el-primer-malware-que-integra-gpt-4-para-crear-ransomware-y-evadir-defensas.html?utm_source=rss&utm_medium=rss&utm_campaign=malterminal-el-primer-malware-que-integra-gpt-4-para-crear-ransomware-y-evadir-defensas</link>
            <description>MalTerminal: el primer malware que integra GPT-4 para crear ransomware y evadir defensas</description>
            <pubDate>Sat Sep 20 11:25:41 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Un día, alguien pensó que un Mini con interior de Rolls-Royce era buena idea. Y lo que más sorprendió fueron... sus alfombrillas</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/dia-alguien-penso-que-mini-interior-rolls-royce-era-buena-idea-que-sorprendio-fueron-sus-alfombrillas</link>
            <description>Un día, alguien pensó que un Mini con interior de Rolls-Royce era buena idea. Y lo que más sorprendió fueron... sus alfombrillas</description>
            <pubDate>Sat Sep 20 11:00:46 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Conseguir cita en el SEPE se ha vuelto una misión imposible. Este hacker cuenta cómo lograrlo paso a paso y sin saber programar</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/conseguir-cita-sepe-se-ha-vuelto-mision-imposible-este-hacker-cuenta-como-lograrlo-paso-a-paso-saber-programar</link>
            <description>Conseguir cita en el SEPE se ha vuelto una misión imposible. Este hacker cuenta cómo lograrlo paso a paso y sin saber programar</description>
            <pubDate>Sat Sep 20 11:00:46 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: “Simplest” Oscilloscope is a Cunning Vector Display</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/09/20/simplest-oscilloscope-is-a-cunning-vector-display/</link>
            <description>“Simplest” Oscilloscope is a Cunning Vector Display</description>
            <pubDate>Sat Sep 20 11:00:39 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>