<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: OpenAI se alía con Amazon con un acuerdo histórico de 38.000 millones que mejorará ChatGPT</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/ia/openai-amazon-acuerdo-historico/</link>
            <description>OpenAI se alía con Amazon con un acuerdo histórico de 38.000 millones que mejorará ChatGPT</description>
            <pubDate>Mon Nov  3 14:44:05 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: “El software libre asusta a la gente”: un desarrollador explica por qué cree que no triunfa más. Y tiene su propia solución</title>
            <link>https://www.genbeta.com/desarrollo/software-libre-asusta-a-gente-desarrollador-explica-que-cree-que-no-triunfa-tiene-su-propia-solucion</link>
            <description>“El software libre asusta a la gente”: un desarrollador explica por qué cree que no triunfa más. Y tiene su propia solución</description>
            <pubDate>Mon Nov  3 14:36:57 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: Thanksgiving Cookie Cutter Set #3DPrinting</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2025/11/03/thanksgiving-cookie-cutter-set-3dprinting/</link>
            <description>Thanksgiving Cookie Cutter Set #3DPrinting</description>
            <pubDate>Mon Nov  3 14:35:25 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: 13 películas y series de estreno para ver en noviembre de 2025 en Netflix, Prime Video, HBO Max y streaming</title>
            <link>https://www.xataka.com/streaming/13-peliculas-series-estreno-para-ver-noviembre-2025-netflix-prime-video-hbo-max-streaming</link>
            <description>13 películas y series de estreno para ver en noviembre de 2025 en Netflix, Prime Video, HBO Max y streaming</description>
            <pubDate>Mon Nov  3 14:30:57 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>It's FOSS: I Used Instagram from the Linux Terminal. It’s Cool Until It’s Not.</title>
            <link>https://itsfoss.com/instagram-cli/</link>
            <description>I Used Instagram from the Linux Terminal. It’s Cool Until It’s Not.</description>
            <pubDate>Mon Nov  3 14:18:57 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Amazon revienta el precio de móviles Xiaomi, robots aspiradores, tablets y más: descuentos de más del 50% hoy, 3 de noviembre</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/amazon-revienta-precio-moviles-xiaomi-robots-aspiradores-tablets-descuentos-50-hoy-3-noviembre</link>
            <description>Amazon revienta el precio de móviles Xiaomi, robots aspiradores, tablets y más: descuentos de más del 50% hoy, 3 de noviembre</description>
            <pubDate>Mon Nov  3 14:16:57 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Devuan 6.0 «Excalibur» Llega para Ofrecer Debian 13 sin systemd</title>
            <link>https://nksistemas.com/devuan-6-0-excalibur-llega-para-ofrecer-debian-13-sin-systemd/</link>
            <description>Devuan 6.0 «Excalibur» Llega para Ofrecer Debian 13 sin systemd</description>
            <pubDate>Mon Nov  3 14:13:33 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los influencers sintéticos ya se venden por miles. Una startup los ofrece como un servicio para manipular las redes</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/influencers-sinteticos-se-venden-miles-startup-ofrece-como-servicio-para-manipular-redes</link>
            <description>Los influencers sintéticos ya se venden por miles. Una startup los ofrece como un servicio para manipular las redes</description>
            <pubDate>Mon Nov  3 14:00:57 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: El frío ya está aquí y Amazon tiene la solución para aislar tu hogar este invierno por menos de 6 euros</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/frio-esta-aqui-amazon-tiene-solucion-para-aislar-tu-hogar-este-invierno-6-euros</link>
            <description>El frío ya está aquí y Amazon tiene la solución para aislar tu hogar este invierno por menos de 6 euros</description>
            <pubDate>Mon Nov  3 14:00:57 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Movistar Plus+ triunfa con dos series ganadoras de Premios Ondas en 2025</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/movistar-plus-series-premios-ondas-2025/</link>
            <description>Movistar Plus+ triunfa con dos series ganadoras de Premios Ondas en 2025</description>
            <pubDate>Mon Nov  3 14:00:21 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Orange siempre ha sido fuerte en Black Friday, pero este año ha roto los límites: así son sus ofertas especiales</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/orange-black-friday-ofertas-especiales/</link>
            <description>Orange siempre ha sido fuerte en Black Friday, pero este año ha roto los límites: así son sus ofertas especiales</description>
            <pubDate>Mon Nov  3 13:33:43 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>