<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Hay un argumento para hacer las ciudades del futuro de madera. Y cada vez lo apoya más gente</title>
            <link>https://www.xataka.com/investigacion/hay-argumento-para-hacer-ciudades-futuro-madera-cada-vez-apoya-gente</link>
            <description>Hay un argumento para hacer las ciudades del futuro de madera. Y cada vez lo apoya más gente</description>
            <pubDate>Sun Sep 18 13:00:48 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Pymes y Autonomos: Estás son las razones para recurrir una sanción de Hacienda y los riesgos a los que nos exponemos al hacerlo</title>
            <link>https://www.pymesyautonomos.com/fiscalidad-y-contabilidad/estas-razones-para-recurrir-sancion-hacienda-riesgos-a-que-nos-exponemos-al-hacerlo</link>
            <description>Estás son las razones para recurrir una sanción de Hacienda y los riesgos a los que nos exponemos al hacerlo</description>
            <pubDate>Sun Sep 18 12:01:53 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Microsoft Surface Laptop Go 2, análisis: no lo notarás mucho ni en la mochila ni en el bolsillo</title>
            <link>https://www.xataka.com/analisis/microsoft-surface-laptop-go-2-analisis-caracteristicas-precio-especificaciones</link>
            <description>Microsoft Surface Laptop Go 2, análisis: no lo notarás mucho ni en la mochila ni en el bolsillo</description>
            <pubDate>Sun Sep 18 12:00:51 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Tu dieta semanal con Vitónica: menú sin gluten, saludable y a base de comida real</title>
            <link>https://www.vitonica.com/dietas/tu-dieta-semanal-vitonica-menu-gluten-saludable-a-base-comida-real</link>
            <description>Tu dieta semanal con Vitónica: menú sin gluten, saludable y a base de comida real</description>
            <pubDate>Sun Sep 18 12:00:50 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Es buena idea instalar placas solares en una autocaravana?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/tecnologia/instalar-placas-solares-autocaravana/</link>
            <description>¿Es buena idea instalar placas solares en una autocaravana?</description>
            <pubDate>Sun Sep 18 12:00:25 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: Qué es Bootstrap y cuando conviene usarlo</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/que-es-bootstrap-y-cuando-conviene-usarlo.html</link>
            <description>Qué es Bootstrap y cuando conviene usarlo</description>
            <pubDate>Sun Sep 18 11:57:55 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Una supuesta filtración de GTA 6 difunde más de 90 vídeos e imágenes del juego: qué muestra el material</title>
            <link>https://www.xataka.com/literatura-comics-y-juegos/supuesta-filtracion-gta-6-difunde-90-videos-e-imagenes-juego-que-muestra-material</link>
            <description>Una supuesta filtración de GTA 6 difunde más de 90 vídeos e imágenes del juego: qué muestra el material</description>
            <pubDate>Sun Sep 18 11:45:01 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En la industria del tractor el tractor cada vez importa menos. El futuro pasa por el software y John Deere lo sabe</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/industria-tractor-tractor-cada-vez-importa-futuro-pasa-software-john-deere-sabe</link>
            <description>En la industria del tractor el tractor cada vez importa menos. El futuro pasa por el software y John Deere lo sabe</description>
            <pubDate>Sun Sep 18 11:30:50 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: No pagues nada por Internet si no haces esto para protegerte</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/seguridad/comprar-pagar-internet-vpn-protegerte/</link>
            <description>No pagues nada por Internet si no haces esto para protegerte</description>
            <pubDate>Sun Sep 18 11:03:43 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El bendito CTRL+Z es uno de los atajos más útiles de la historia. Su origen sigue siendo un misterio</title>
            <link>https://www.xataka.com/historia-tecnologica/bendito-ctrl-z-uno-atajos-utiles-historia-su-origen-sigue-siendo-misterio</link>
            <description>El bendito CTRL+Z es uno de los atajos más útiles de la historia. Su origen sigue siendo un misterio</description>
            <pubDate>Sun Sep 18 11:00:50 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Cuando los fantasmas aparecen en las fotografías: ejemplos históricos y técnicas para fotografiarlos</title>
            <link>https://www.xataka.com/fotografia-y-video/cuando-fantasmas-aparecen-fotografias-ejemplos-historicos-tecnicas-para-fotografiarlos</link>
            <description>Cuando los fantasmas aparecen en las fotografías: ejemplos históricos y técnicas para fotografiarlos</description>
            <pubDate>Sun Sep 18 10:30:47 2022</pubDate>
            </item></channel>
</rss>