<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: La regla de los tercios, a fondo: qué es, cuándo usarla y cuándo no hacerlo</title>
            <link>https://www.xataka.com/fotografia-y-video/regla-tercios-a-fondo-que-cuando-usarla-cuando-no-hacerlo</link>
            <description>La regla de los tercios, a fondo: qué es, cuándo usarla y cuándo no hacerlo</description>
            <pubDate>Sun Mar  3 14:01:52 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Llevo 20 años programando. Así fue como empecé y estos son los grandes cambios que ha vivido el sector</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/llevo-20-anos-programando-asi-fue-como-empece-estos-grandes-cambios-que-ha-vivido-sector</link>
            <description>Llevo 20 años programando. Así fue como empecé y estos son los grandes cambios que ha vivido el sector</description>
            <pubDate>Sun Mar  3 14:01:51 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Esta web permite leer crónicas de fútbol y otros textos de hace más de 100 años</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/web-leer-cronicas-futbol-textos-100-anos/</link>
            <description>Esta web permite leer crónicas de fútbol y otros textos de hace más de 100 años</description>
            <pubDate>Sun Mar  3 14:00:45 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Japón creó una península artificial para hacer un aeropuerto. Pronto tendrá un aeropuerto submarino</title>
            <link>https://www.xataka.com/ingenieria-y-megaconstrucciones/japon-creo-peninsula-para-hacer-aeropuerto-pronto-tendra-aeropuerto-submarino</link>
            <description>Japón creó una península artificial para hacer un aeropuerto. Pronto tendrá un aeropuerto submarino</description>
            <pubDate>Sun Mar  3 13:31:53 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Este sencillo cambio en mi router ha mejorado la cobertura del Wi-Fi de casa sin tocar los ajustes ni comprar nada</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/la-red-local/este-sencillo-cambio-mi-router-ha-mejorado-cobertura-wi-fi-casa-tocar-ajustes-comprar-nada-1</link>
            <description>Este sencillo cambio en mi router ha mejorado la cobertura del Wi-Fi de casa sin tocar los ajustes ni comprar nada</description>
            <pubDate>Sun Mar  3 13:04:43 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Pidió ayuda a Microsoft para activar Windows 10, y el técnico usó un crack de internet. La sorpresa es más que justificada</title>
            <link>https://www.genbeta.com/windows/pidio-ayuda-a-microsoft-para-activar-windows-10-tecnico-uso-crack-internet-sorpresa-que-justificada-1</link>
            <description>Pidió ayuda a Microsoft para activar Windows 10, y el técnico usó un crack de internet. La sorpresa es más que justificada</description>
            <pubDate>Sun Mar  3 13:04:37 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Por qué debo activar el 5G en mi smartphone? Estas son todas las ventajas</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/moviles/activar-5g-smartphone-ventajas/</link>
            <description>¿Por qué debo activar el 5G en mi smartphone? Estas son todas las ventajas</description>
            <pubDate>Sun Mar  3 13:00:12 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los 21 mejores juegos gratis sin conexión para tu móvil Android e iPhone</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/mejores-juegos-gratis-conexion-para-movil-android-e-iphone</link>
            <description>Los 21 mejores juegos gratis sin conexión para tu móvil Android e iPhone</description>
            <pubDate>Sun Mar  3 12:59:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>EsGeeks: Los Espacios en las Contraseñas: ¿Buena o Mala Idea?</title>
            <link>https://esgeeks.com/espacios-contrasenas-buena-mala-idea/</link>
            <description>Los Espacios en las Contraseñas: ¿Buena o Mala Idea?</description>
            <pubDate>Sun Mar  3 12:39:07 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Llaveros inteligentes: ¿realmente son útiles? Así funcionan</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/hogar/llaveros-inteligentes-limitaciones/</link>
            <description>Llaveros inteligentes: ¿realmente son útiles? Así funcionan</description>
            <pubDate>Sun Mar  3 12:07:41 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Las ruinas de la nieve: el mapa de las estaciones de esquí que una vez poblaron España y que hoy están abandonadas</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/otro-mapa-estaciones-esqui-espana-pistas-abandonas-que-tropezaron-historia</link>
            <description>Las ruinas de la nieve: el mapa de las estaciones de esquí que una vez poblaron España y que hoy están abandonadas</description>
            <pubDate>Sun Mar  3 12:01:13 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>