<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: Retro Radio & Lamp Book Nook #3DThursday #3DPrinting</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2026/02/19/retro-radio-lamp-book-nook-3dthursday-3dprinting/</link>
            <description>Retro Radio & Lamp Book Nook #3DThursday #3DPrinting</description>
            <pubDate>Thu Feb 19 22:00:35 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>56K: The secret of Yonkey Island – Scummvm</title>
            <link>https://56k.es/fanta/the-secret-of-yonkey-island-scummvm/</link>
            <description>The secret of Yonkey Island – Scummvm</description>
            <pubDate>Thu Feb 19 21:16:29 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Digi vs Movistar vs Orange: ¿dónde sale más barato tener 10 Gbps?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/digi-movistar-orange-mas-barato-10-gbps/</link>
            <description>Digi vs Movistar vs Orange: ¿dónde sale más barato tener 10 Gbps?</description>
            <pubDate>Thu Feb 19 21:03:25 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: RP2040 Powers A MIDI-Controlled Soundboard</title>
            <link>https://hackaday.com/2026/02/19/rp2040-powers-a-midi-controlled-soundboard/</link>
            <description>RP2040 Powers A MIDI-Controlled Soundboard</description>
            <pubDate>Thu Feb 19 21:00:54 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: Springy Bunny – Cute Flexi Rabbit Toy #3DThursday #3DPrinting</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2026/02/19/springy-bunny-cute-flexi-rabbit-toy-3dthursday-3dprinting/</link>
            <description>Springy Bunny – Cute Flexi Rabbit Toy #3DThursday #3DPrinting</description>
            <pubDate>Thu Feb 19 21:00:46 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: LibreOffice 25.8.5 ya disponible: más de 60 correcciones para mejorar la estabilidad en Linux y entornos empresariales</title>
            <link>https://nksistemas.com/libreoffice-25-8-5-ya-disponible-mas-de-60-correcciones-para-mejorar-la-estabilidad-en-linux-y-entornos-empresariales/</link>
            <description>LibreOffice 25.8.5 ya disponible: más de 60 correcciones para mejorar la estabilidad en Linux y entornos empresariales</description>
            <pubDate>Thu Feb 19 20:43:52 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Lockheed ha creado un dron submarino que se adhiere a los barcos como una lamprea. Y cuando se suelta, lanza torpedos</title>
            <link>https://www.xataka.com/otros/lockheed-ha-creado-dron-submarino-que-se-adhiere-a-barcos-como-lamprea-cuando-se-suelta-lanza-torpedos</link>
            <description>Lockheed ha creado un dron submarino que se adhiere a los barcos como una lamprea. Y cuando se suelta, lanza torpedos</description>
            <pubDate>Thu Feb 19 20:30:20 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: ¿Fin a la inflación de componentes? Los chips GPU AMD Radeon más vendidos caen de precio por primera vez en mucho tiempo</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/tecnologia/componentes-pc-gpu-caida-precios/</link>
            <description>¿Fin a la inflación de componentes? Los chips GPU AMD Radeon más vendidos caen de precio por primera vez en mucho tiempo</description>
            <pubDate>Thu Feb 19 20:27:01 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Llevas años mirando Idealista para saber si un piso es caro, pero hay una forma más precisa de comprobarlo</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/como-saber-precio-real-vivienda-espana/</link>
            <description>Llevas años mirando Idealista para saber si un piso es caro, pero hay una forma más precisa de comprobarlo</description>
            <pubDate>Thu Feb 19 20:17:56 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: La Smart Band 10 de Xiaomi se queda a precio de saldo por tiempo limitado en Amazon: hazte con ella con un 22% de descuento</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/amazon/smartband-xiaomi-smart-band-10-0226/</link>
            <description>La Smart Band 10 de Xiaomi se queda a precio de saldo por tiempo limitado en Amazon: hazte con ella con un 22% de descuento</description>
            <pubDate>Thu Feb 19 19:57:01 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Si tienes Starlink, esto te interesa: así puedes ahorrarte unos euros si no te llega la velocidad máxima contratada</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/ahorrar-dinero-cambiando-plan-starlink/</link>
            <description>Si tienes Starlink, esto te interesa: así puedes ahorrarte unos euros si no te llega la velocidad máxima contratada</description>
            <pubDate>Thu Feb 19 19:47:18 2026</pubDate>
            </item></channel>
</rss>