<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>MuyLinux: Disponible Zorin OS 16 Lite con todo el sabor y la mitad de calorías</title>
            <link>https://www.muylinux.com/2021/12/10/zorin-os-16-lite/</link>
            <description>Disponible Zorin OS 16 Lite con todo el sabor y la mitad de calorías</description>
            <pubDate>Fri Dec 10 14:58:42 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Changelog: Experimental Rust support lands in the Linux kernel</title>
            <link>https://lkml.org/lkml/2021/12/6/461</link>
            <description>Experimental Rust support lands in the Linux kernel</description>
            <pubDate>Fri Dec 10 14:33:00 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: BlackCat: A New Rust-based Ransomware Malware Spotted in the Wild</title>
            <link>https://thehackernews.com/2021/12/blackcat-new-rust-based-ransomware.html</link>
            <description>BlackCat: A New Rust-based Ransomware Malware Spotted in the Wild</description>
            <pubDate>Fri Dec 10 14:25:41 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Ya está aquí la nueva interfaz para teles y dispositivos Android TV: así se activa y esto es lo que ofrece</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/televisores/esta-aqui-nueva-interfaz-para-teles-dispositivos-android-tv-asi-se-activa-esto-que-ofrece</link>
            <description>Ya está aquí la nueva interfaz para teles y dispositivos Android TV: así se activa y esto es lo que ofrece</description>
            <pubDate>Fri Dec 10 14:20:28 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: Bath salt mold 60mm #3DPrinting #3DThursday</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2021/12/10/bath-salt-mold-60mm-3dprinting-3dthursday/</link>
            <description>Bath salt mold 60mm #3DPrinting #3DThursday</description>
            <pubDate>Fri Dec 10 14:10:07 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Russia Blocks Tor Privacy Service in Latest Censorship Move</title>
            <link>https://thehackernews.com/2021/12/russia-blocks-tor-privacy-service-in.html</link>
            <description>Russia Blocks Tor Privacy Service in Latest Censorship Move</description>
            <pubDate>Fri Dec 10 14:07:48 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Magnet: Todos sabemos que no nos va a tocar la Lotería. Da igual: jugamos por sentirnos parte de algo</title>
            <link>https://magnet.xataka.com/preguntas-no-tan-frecuentes/todos-sabemos-que-no-nos-va-a-tocar-loteria-da-igual-jugamos-sentirnos-parte-algo</link>
            <description>Todos sabemos que no nos va a tocar la Lotería. Da igual: jugamos por sentirnos parte de algo</description>
            <pubDate>Fri Dec 10 14:03:49 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Cómo grabar la pantalla en Windows 11 sin programas ni instalar nada</title>
            <link>https://www.genbeta.com/paso-a-paso/como-grabar-pantalla-windows-11-programas-instalar-nada</link>
            <description>Cómo grabar la pantalla en Windows 11 sin programas ni instalar nada</description>
            <pubDate>Fri Dec 10 14:02:23 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Qué son los boletines de Twitter Revue y por qué me convienen?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/como-se-hace/twitter/boletin-twitter-revue/</link>
            <description>¿Qué son los boletines de Twitter Revue y por qué me convienen?</description>
            <pubDate>Fri Dec 10 14:00:53 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Buscas un lago escandinavo en Google y te aparece un cubo de basura de Ikea: el intento de homenaje que está perjudicando al turismo de Suecia</title>
            <link>https://www.xataka.com/otros/buscas-lago-escandinavo-google-te-aparece-cubo-basura-ikea-intento-homenaje-que-esta-perjudicando-al-turismo-suecia</link>
            <description>Buscas un lago escandinavo en Google y te aparece un cubo de basura de Ikea: el intento de homenaje que está perjudicando al turismo de Suecia</description>
            <pubDate>Fri Dec 10 14:00:27 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: GitHub ahora vuelve la verificación de cuenta extendida obligatoria a NPM</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/github-ahora-vuelve-la-verificacion-de-cuenta-extendida-obligatoria-a-npm.html</link>
            <description>GitHub ahora vuelve la verificación de cuenta extendida obligatoria a NPM</description>
            <pubDate>Fri Dec 10 13:44:28 2021</pubDate>
            </item></channel>
</rss>