<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Todas las capitales europeas están unidas por la red ciclista del continente, EuroVelo. Todas menos Madrid</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/todas-capitales-europeas-estan-unidas-red-ciclista-continente-eurovelo-todas-madrid</link>
            <description>Todas las capitales europeas están unidas por la red ciclista del continente, EuroVelo. Todas menos Madrid</description>
            <pubDate>Tue Apr 12 13:30:18 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Solución a error de yum «rpmdb open failed»</title>
            <link>https://nksistemas.com/solucion-a-error-de-yum-rpmdb-open-failed/</link>
            <description>Solución a error de yum «rpmdb open failed»</description>
            <pubDate>Tue Apr 12 13:15:32 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>EsGeeks: Cómo Identificar Casinos con Licencia de los Falsos Scripting</title>
            <link>https://esgeeks.com/identificar-casinos-licencia-falsos/</link>
            <description>Cómo Identificar Casinos con Licencia de los Falsos Scripting</description>
            <pubDate>Tue Apr 12 13:12:08 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Critical LFI Vulnerability Reported in Hashnode Blogging Platform</title>
            <link>https://thehackernews.com/2022/04/critical-lfi-vulnerability-reported-in.html</link>
            <description>Critical LFI Vulnerability Reported in Hashnode Blogging Platform</description>
            <pubDate>Tue Apr 12 13:08:56 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Alguien ha creado una aplicación para convertir tu smartphone en un radar móvil. Y la ha liado</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/alguien-ha-creado-aplicacion-para-convertir-tu-smartphone-radar-movil-ha-liado</link>
            <description>Alguien ha creado una aplicación para convertir tu smartphone en un radar móvil. Y la ha liado</description>
            <pubDate>Tue Apr 12 13:00:24 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Déficit de vitamina D: estas son las causas más comunes y qué podemos hacer para solucionarlo</title>
            <link>https://www.vitonica.com/wellness/deficit-vitamina-d-estas-causas-comunes-que-podemos-hacer-para-solucionarlo</link>
            <description>Déficit de vitamina D: estas son las causas más comunes y qué podemos hacer para solucionarlo</description>
            <pubDate>Tue Apr 12 13:00:23 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Qué son y cómo podemos detectar los radares invisibles de la DGT?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/que-son-detectar-radares-invisibles-dgt/</link>
            <description>¿Qué son y cómo podemos detectar los radares invisibles de la DGT?</description>
            <pubDate>Tue Apr 12 13:00:09 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: TCL presenta sus nuevos televisores para 2022 con grandes propuestas: 4K, hasta 98 pulgadas y 144 Hz</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/televisores/nueva-tcl-c935-precio-caracteristicas-ficha-tecnica</link>
            <description>TCL presenta sus nuevos televisores para 2022 con grandes propuestas: 4K, hasta 98 pulgadas y 144 Hz</description>
            <pubDate>Tue Apr 12 12:58:16 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: Slimbook trae mercancía fresca: conoce todas las novedades</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/slimbook-novedades-2022.html</link>
            <description>Slimbook trae mercancía fresca: conoce todas las novedades</description>
            <pubDate>Tue Apr 12 12:39:56 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>All3DP: Snapmaker Kicks Off Week-Long Easter Sale for 3-in-1 3D Printers (Ad)</title>
            <link>https://all3dp.com/4/snapmaker-kicks-off-week-long-easter-sale-for-3-in-1-3d-printers-ad/</link>
            <description>Snapmaker Kicks Off Week-Long Easter Sale for 3-in-1 3D Printers (Ad)</description>
            <pubDate>Tue Apr 12 12:15:26 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubunlog: Cómo instalar Batocera en Ubuntu utilizando VirtualBox</title>
            <link>https://ubunlog.com/batocera/</link>
            <description>Cómo instalar Batocera en Ubuntu utilizando VirtualBox</description>
            <pubDate>Tue Apr 12 12:14:03 2022</pubDate>
            </item></channel>
</rss>