<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>MuyLinux: El webmail de código abierto Roundcube se «fusiona» con Nextcloud</title>
            <link>https://www.muylinux.com/2023/11/29/roundcube-nextcloud/</link>
            <description>El webmail de código abierto Roundcube se «fusiona» con Nextcloud</description>
            <pubDate>Wed Nov 29 14:40:49 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Redmi acaba de golpear con un mazo la gama alta: así son los Redmi K70 Pro, K70 y K70E</title>
            <link>https://www.xataka.com/moviles/xiaomi-redmi-k70-k70-pro-k70e-caracteristicas-precio-ficha-tecnica</link>
            <description>Redmi acaba de golpear con un mazo la gama alta: así son los Redmi K70 Pro, K70 y K70E</description>
            <pubDate>Wed Nov 29 14:33:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Digi saca partido de la fusión Orange-MásMóvil: podría conseguir los activos sobrantes</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/digi-comprar-activos-sobrantes-fusion-orange-masmovil/</link>
            <description>Digi saca partido de la fusión Orange-MásMóvil: podría conseguir los activos sobrantes</description>
            <pubDate>Wed Nov 29 14:18:15 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Netflix ha perdido 1,6 millones de espectadores en España, según un estudio. La explicación: las cuentas compartidas</title>
            <link>https://www.xataka.com/streaming/netflix-ha-perdido-1-6-millones-espectadores-espana-estudio-explicacion-cuentas-compartidas</link>
            <description>Netflix ha perdido 1,6 millones de espectadores en España, según un estudio. La explicación: las cuentas compartidas</description>
            <pubDate>Wed Nov 29 14:01:10 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Los científicos tienen más razones para pensar que nunca viviremos en el espacio</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/ciencia/cientificos-razones-pensar-nunca-viviremos-espacio/</link>
            <description>Los científicos tienen más razones para pensar que nunca viviremos en el espacio</description>
            <pubDate>Wed Nov 29 14:00:30 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Spotify Wrapped 2023: cómo ver tu resumen del año con tus estadísticas de artistas y canciones favoritos</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/spotify-wrapped-2023-como-ver-tu-resumen-ano-tus-estadisticas-artistas-canciones-favoritos</link>
            <description>Spotify Wrapped 2023: cómo ver tu resumen del año con tus estadísticas de artistas y canciones favoritos</description>
            <pubDate>Wed Nov 29 13:44:26 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Spotify Wrapped 2023 ya está aquí: así puedes acceder a tu resumen del año con las canciones y artistas que más has escuchado</title>
            <link>https://www.genbeta.com/paso-a-paso/spotify-wrapped-2023-esta-aqui-asi-puedes-acceder-a-tu-resumen-ano-canciones-artistas-que-has-escuchado</link>
            <description>Spotify Wrapped 2023 ya está aquí: así puedes acceder a tu resumen del año con las canciones y artistas que más has escuchado</description>
            <pubDate>Wed Nov 29 13:27:11 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Iranian Hackers Exploit PLCs in Attack on Water Authority in U.S.</title>
            <link>https://thehackernews.com/2023/11/iranian-hackers-exploit-plcs-in-attack.html</link>
            <description>Iranian Hackers Exploit PLCs in Attack on Water Authority in U.S.</description>
            <pubDate>Wed Nov 29 13:02:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: "Si tuvieras la oportunidad de hablar con tu yo del pasado, ¿qué dirías?" Jody Bonansigna tiene claro que diría después de su transformación radical</title>
            <link>https://www.vitonica.com/wellness/sacrificio-altibajos-piel-flacida-proceso-transformacion-jody-bonansigna-que-perdio-casi-65-kilos</link>
            <description>"Si tuvieras la oportunidad de hablar con tu yo del pasado, ¿qué dirías?" Jody Bonansigna tiene claro que diría después de su transformación radical</description>
            <pubDate>Wed Nov 29 13:01:10 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El jersey navideño feo de Microsoft en 2023 es un fantástico homenaje a una legendaria versión de Windows</title>
            <link>https://www.xataka.com/aplicaciones/jersey-navideno-feo-microsoft-2023-fantastico-homenaje-a-legendaria-version-windows</link>
            <description>El jersey navideño feo de Microsoft en 2023 es un fantástico homenaje a una legendaria versión de Windows</description>
            <pubDate>Wed Nov 29 13:01:03 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: No, tu jefe no te está pidiendo tus datos bancarios por WhatsApp: Esta histórica estafa ha vuelto</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/seguridad/vuelve-estafa-historica-ceo-whatsapp/</link>
            <description>No, tu jefe no te está pidiendo tus datos bancarios por WhatsApp: Esta histórica estafa ha vuelto</description>
            <pubDate>Wed Nov 29 13:00:06 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>