<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>LiGNUx: PureOS el Linux absoluto de la privacidad</title>
            <link>https://lignux.com/pureos-el-linux-absoluto-de-la-privacidad/</link>
            <description>PureOS el Linux absoluto de la privacidad</description>
            <pubDate>Sat Aug 13 21:59:29 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: WINE 7.15 llega con cifrado RSA y algo más de 200 cambios</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/wine-7-15-llega-con-cifrado-rsa-y-algo-mas-de-200-cambios.html</link>
            <description>WINE 7.15 llega con cifrado RSA y algo más de 200 cambios</description>
            <pubDate>Sat Aug 13 20:01:28 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>KDE Blog: Make notes Spectacle – Service menu para KDE (22)</title>
            <link>https://www.kdeblog.com/make-notes-spectacle-service-menu-para-kde-22.html</link>
            <description>Make notes Spectacle – Service menu para KDE (22)</description>
            <pubDate>Sat Aug 13 20:01:24 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: The 286 Gives Up One Of Its Final Secrets</title>
            <link>https://hackaday.com/2022/08/13/the-286-gives-up-one-of-its-final-secrets/</link>
            <description>The 286 Gives Up One Of Its Final Secrets</description>
            <pubDate>Sat Aug 13 20:00:33 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>EsGeeks: ¿Cuál es la Diferencia entre Identificación, Autentificación y Autorización?</title>
            <link>https://esgeeks.com/diferencia-identificacion-autentificacion-autorizacion/</link>
            <description>¿Cuál es la Diferencia entre Identificación, Autentificación y Autorización?</description>
            <pubDate>Sat Aug 13 19:33:22 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Tengo cobertura pero no me pueden instalar la fibra: el problema de la CTO llena</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/redes/cto-saturada-nueva-conexion-fibra/</link>
            <description>Tengo cobertura pero no me pueden instalar la fibra: el problema de la CTO llena</description>
            <pubDate>Sat Aug 13 18:01:12 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Esta estupenda serie británica se adelantó al fenómeno de los superhéroes juveniles y desde hoy puedes verla en HBO Max</title>
            <link>https://www.xataka.com/streaming/esta-estupenda-serie-britanica-se-adelanto-al-fenomeno-superheroes-juveniles-hoy-puedes-verla-hbo-max</link>
            <description>Esta estupenda serie británica se adelantó al fenómeno de los superhéroes juveniles y desde hoy puedes verla en HBO Max</description>
            <pubDate>Sat Aug 13 18:00:07 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Qué hacer para evitar que cualquiera vea tu Facebook aunque sea privado</title>
            <link>https://www.redeszone.net/tutoriales/seguridad/evitar-ver-facebook-privado/</link>
            <description>Qué hacer para evitar que cualquiera vea tu Facebook aunque sea privado</description>
            <pubDate>Sat Aug 13 17:05:50 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: An Amstrad NC100 Has a New Purpose In Life</title>
            <link>https://hackaday.com/2022/08/13/an-amstrad-nc100-has-a-new-purpose-in-life/</link>
            <description>An Amstrad NC100 Has a New Purpose In Life</description>
            <pubDate>Sat Aug 13 17:00:52 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los mejores videojuegos de 2022 hasta ahora y los más esperados que están por venir</title>
            <link>https://www.xataka.com/nuevo/mejores-videojuegos-2022</link>
            <description>Los mejores videojuegos de 2022 hasta ahora y los más esperados que están por venir</description>
            <pubDate>Sat Aug 13 17:00:11 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Fan del hombre araña? Estas son todas las películas de Spider-Man</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/todas-peliculas-spiderman/</link>
            <description>¿Fan del hombre araña? Estas son todas las películas de Spider-Man</description>
            <pubDate>Sat Aug 13 16:01:33 2022</pubDate>
            </item></channel>
</rss>