<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: EEUU cree tener la solución definitiva para impedir que sus chips de vanguardia para IA lleguen a China</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/eeuu-esta-dispuesto-a-todo-para-impedir-que-sus-chips-vanguardia-lleguen-a-china-planea-algo-impactante-geolocalizarlos-uno-a-uno</link>
            <description>EEUU cree tener la solución definitiva para impedir que sus chips de vanguardia para IA lleguen a China</description>
            <pubDate>Wed Aug  6 13:46:09 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Precio mínimo en esta tele de 2025 que tiene pantalla QLED de 75 pulgadas, Dolby Atmos y Alexa</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/precio-minimo-esta-tele-2025-que-tiene-pantalla-qled-75-pulgadas-dolby-atmos-alexa</link>
            <description>Precio mínimo en esta tele de 2025 que tiene pantalla QLED de 75 pulgadas, Dolby Atmos y Alexa</description>
            <pubDate>Wed Aug  6 13:46:09 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: "El HTML está muerto", según este programador, y estas son las razones (también habla de cómo podríamos resucitarlo)</title>
            <link>https://www.genbeta.com/desarrollo/html-esta-muerto-este-programador-estas-razones-tambien-habla-como-podriamos-resucitarlo</link>
            <description>"El HTML está muerto", según este programador, y estas son las razones (también habla de cómo podríamos resucitarlo)</description>
            <pubDate>Wed Aug  6 13:30:09 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: OpenAI acaba de tener su momento DeepSeek: su modelo no solo es potente y gratuito, sino que ha costado mucho menos</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/openai-acaba-tener-su-momento-deepseek-su-modelo-no-solo-potente-gratuito-sino-que-ha-costado-mucho</link>
            <description>OpenAI acaba de tener su momento DeepSeek: su modelo no solo es potente y gratuito, sino que ha costado mucho menos</description>
            <pubDate>Wed Aug  6 13:30:09 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Prohibidas en medio mundo, pero se instalan en España: así son las cámaras de seguridad que usa el ejército español</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/seguridad/camaras-prohibidas-medio-mundo-espana/</link>
            <description>Prohibidas en medio mundo, pero se instalan en España: así son las cámaras de seguridad que usa el ejército español</description>
            <pubDate>Wed Aug  6 13:25:21 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Ayudar al camarero a recoger la mesa parece un gesto amable: los psicólogos ven algo mucho más profundo</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/ayudar-al-camarero-a-recoger-mesa-parecia-gesto-importancia-psicologia-ha-demostrado-que-dice-mucho-ti</link>
            <description>Ayudar al camarero a recoger la mesa parece un gesto amable: los psicólogos ven algo mucho más profundo</description>
            <pubDate>Wed Aug  6 13:16:08 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Este juego superventas es gratis por tiempo limitado en Steam, PlayStation y Xbox</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/videojuegos/juego-gratis-tiempo-limitado-steam-playstation-xbox/</link>
            <description>Este juego superventas es gratis por tiempo limitado en Steam, PlayStation y Xbox</description>
            <pubDate>Wed Aug  6 13:04:54 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Cantabria temía convertirse en "la Ibiza del norte". Para su horror, de momento ya tiene "el Magaluf del norte"</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/cantabria-temia-convertirse-ibiza-norte-momento-tiene-magaluf-norte</link>
            <description>Cantabria temía convertirse en "la Ibiza del norte". Para su horror, de momento ya tiene "el Magaluf del norte"</description>
            <pubDate>Wed Aug  6 13:00:09 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: AEMET ha analizado el calor de este verano y ha llegado a una conclusión: la cifra más terrorífica son 31,3º</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/aemet-ha-analizado-calor-este-verano-ha-llegado-a-conclusion-cifra-terrorifica-31-3o</link>
            <description>AEMET ha analizado el calor de este verano y ha llegado a una conclusión: la cifra más terrorífica son 31,3º</description>
            <pubDate>Wed Aug  6 12:46:08 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Un grupo empresarios mexicanos sobre las 40 horas: sin descansos y que no se prohíban las 48, por si alguien quiere trabajarlas</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/grupo-empresarios-mexicanos-40-horas-descansos-que-no-se-prohiban-48-alguien-quiere-trabajarlas</link>
            <description>Un grupo empresarios mexicanos sobre las 40 horas: sin descansos y que no se prohíban las 48, por si alguien quiere trabajarlas</description>
            <pubDate>Wed Aug  6 12:41:54 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Las memorias DDR6 prometen una nueva era para el PC. Y también una nueva forma de montarlos</title>
            <link>https://www.xataka.com/componentes/memorias-ddr6-prometen-nueva-era-para-pc-tambien-nueva-forma-como-montarlos</link>
            <description>Las memorias DDR6 prometen una nueva era para el PC. Y también una nueva forma de montarlos</description>
            <pubDate>Wed Aug  6 12:30:09 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>