<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Make: DIY Projects and Ideas for Makers: How to Make A Unique “Rewrite” Clock With Arduino, CNC, And Sequins</title>
            <link>https://makezine.com/projects/how-to-make-a-unique-rewrite-clock-with-arduino-cnc-and-sequins/</link>
            <description>How to Make A Unique “Rewrite” Clock With Arduino, CNC, And Sequins</description>
            <pubDate>Mon Mar 20 15:00:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los recortes masivos en Amazon no han terminado: despedirá 9.000 empleados de AWS, Twitch y otros servicios importantes</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/recortes-masivos-amazon-no-han-terminado-despedira-9-000-empleados-aws-twitch-otros-servicios-importantes</link>
            <description>Los recortes masivos en Amazon no han terminado: despedirá 9.000 empleados de AWS, Twitch y otros servicios importantes</description>
            <pubDate>Mon Mar 20 14:57:07 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Ir a diario de La Rioja a Cantabria no le permitía a una mujer conciliar. Un juez dice que tiene derecho a seguir teletrabajando</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/ir-a-diario-rioja-a-cantabria-no-le-permitia-a-mujer-conciliar-juez-dice-que-tiene-derecho-a-seguir-teletrabajando</link>
            <description>Ir a diario de La Rioja a Cantabria no le permitía a una mujer conciliar. Un juez dice que tiene derecho a seguir teletrabajando</description>
            <pubDate>Mon Mar 20 14:38:41 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Victorhck in the free world: La herramienta cURL cumple 25 años</title>
            <link>https://victorhckinthefreeworld.com/2023/03/20/la-herramienta-curl-cumple-25-anos/</link>
            <description>La herramienta cURL cumple 25 años</description>
            <pubDate>Mon Mar 20 14:21:26 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Compartir cuenta en SkyShowtime: perfiles y reproducciones simultáneas</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/compartir-cuenta-skyshowtime/</link>
            <description>Compartir cuenta en SkyShowtime: perfiles y reproducciones simultáneas</description>
            <pubDate>Mon Mar 20 14:05:35 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Netflix anuncia una avalancha de videojuegos gratis en su plataforma. Está siguiendo la misma estrategia con sus series</title>
            <link>https://www.xataka.com/videojuegos/netflix-anuncia-avalancha-videojuegos-gratis-su-plataforma-esta-siguiendo-estrategia-sus-series</link>
            <description>Netflix anuncia una avalancha de videojuegos gratis en su plataforma. Está siguiendo la misma estrategia con sus series</description>
            <pubDate>Mon Mar 20 14:00:34 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: The Rise and (Eventual) Fall of the SIM Card</title>
            <link>https://hackaday.com/2023/03/20/the-rise-and-eventual-fall-of-the-sim-card/</link>
            <description>The Rise and (Eventual) Fall of the SIM Card</description>
            <pubDate>Mon Mar 20 14:00:23 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El Bono Cultural se renueva en 2023 incluyendo artes taurinas: 400 euros para medio millón de jóvenes</title>
            <link>https://www.xataka.com/servicios/bono-cultural-se-renueva-2023-incluyendo-artes-taurinas-400-euros-para-medio-millon-jovenes</link>
            <description>El Bono Cultural se renueva en 2023 incluyendo artes taurinas: 400 euros para medio millón de jóvenes</description>
            <pubDate>Mon Mar 20 13:54:21 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: cURL 8.0 ha llegado para celebrar el 25º aniversario del proyecto</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/curl-8-0-ha-llegado-para-celebrar-el-25o-aniversario-del-proyecto.html</link>
            <description>cURL 8.0 ha llegado para celebrar el 25º aniversario del proyecto</description>
            <pubDate>Mon Mar 20 13:41:19 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: New DotRunpeX Malware Delivers Multiple Malware Families via Malicious Ads</title>
            <link>https://thehackernews.com/2023/03/new-dotrunpex-malware-delivers-multiple.html</link>
            <description>New DotRunpeX Malware Delivers Multiple Malware Families via Malicious Ads</description>
            <pubDate>Mon Mar 20 13:39:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La peor lesión a la que se enfrentan los futbolistas a largo plazo no se produce en sus piernas sino en sus cabezas</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/peor-lesion-a-que-se-enfrentan-futbolistas-a-largo-plazo-no-se-produce-sus-piernas-sino-sus-cabezas</link>
            <description>La peor lesión a la que se enfrentan los futbolistas a largo plazo no se produce en sus piernas sino en sus cabezas</description>
            <pubDate>Mon Mar 20 13:00:34 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>