<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Genbeta: Si compras una clave barata de Windows por Internet y formateas tu PC, cuidado: este detalle te ahorra tener que comprar otra</title>
            <link>https://www.genbeta.com/windows/compras-clave-barata-windows-internet-formateas-tu-pc-cuidado-este-detalle-te-ahorra-tener-que-comprar-otra</link>
            <description>Si compras una clave barata de Windows por Internet y formateas tu PC, cuidado: este detalle te ahorra tener que comprar otra</description>
            <pubDate>Thu May 29 13:36:55 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El cifrado de Bitcoin y otras criptomonedas caerá. Y los responsables serán los ordenadores cuánticos</title>
            <link>https://www.xataka.com/investigacion/cifrado-bitcoin-otras-criptomonedas-caera-responsables-seran-ordenadores-cuanticos</link>
            <description>El cifrado de Bitcoin y otras criptomonedas caerá. Y los responsables serán los ordenadores cuánticos</description>
            <pubDate>Thu May 29 13:30:56 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Cinco accesorios muy útiles para acompañar a una PlayStation 5: desde baterías y soportes hasta unidades SSD</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/cinco-accesorios-muy-utiles-para-acompanar-a-playstation-5-baterias-soportes-unidades-ssd</link>
            <description>Cinco accesorios muy útiles para acompañar a una PlayStation 5: desde baterías y soportes hasta unidades SSD</description>
            <pubDate>Thu May 29 13:30:56 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Un parapentista sobrevive tras ser arrastrado por una corriente a más de 8500 metros de altura. La experiencia le puede salir cara</title>
            <link>https://www.vitonica.com/prevencion/parapentista-sobrevive-ser-arrastrado-corriente-aire-a-8000-metros-altura</link>
            <description>Un parapentista sobrevive tras ser arrastrado por una corriente a más de 8500 metros de altura. La experiencia le puede salir cara</description>
            <pubDate>Thu May 29 13:18:48 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Quién es 'Valyrio', el 'youtuber' detenido con Alcasec por robar datos de cientos de miles de españoles</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/quien-valyrio-youtuber-detenido-alcasec-robar-datos-cientos-miles-espanoles</link>
            <description>Quién es 'Valyrio', el 'youtuber' detenido con Alcasec por robar datos de cientos de miles de españoles</description>
            <pubDate>Thu May 29 13:15:22 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hay un nuevo e insospechado inversor en el campo andaluz: PepsiCo</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/hay-nuevo-e-insospechado-inversor-campo-andaluz-pepsico</link>
            <description>Hay un nuevo e insospechado inversor en el campo andaluz: PepsiCo</description>
            <pubDate>Thu May 29 13:00:56 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>MuyLinux: SteamOS amplía horizontes: ya es compatible con dispositivos de terceros</title>
            <link>https://www.muylinux.com/2025/05/29/steamos-en-dispositivos-de-terceros/</link>
            <description>SteamOS amplía horizontes: ya es compatible con dispositivos de terceros</description>
            <pubDate>Thu May 29 12:57:52 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Tomates Asesinos: Eurovisión nunca me ha representado y he aquí las estadísticas</title>
            <link>https://tomatesasesinos.com/2025/05/29/eurovision-nunca-me-ha-representado-y-he-aqui-las-estadisticas/</link>
            <description>Eurovisión nunca me ha representado y he aquí las estadísticas</description>
            <pubDate>Thu May 29 12:50:37 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: A prisión Alcasec, el hacker que decía conocer datos del 90% de los españoles, para reducir el riesgo de destrucción de pruebas</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/a-prision-alcasec-hacker-que-decia-conocer-datos-90-espanoles-declarar-audiencia-nacional</link>
            <description>A prisión Alcasec, el hacker que decía conocer datos del 90% de los españoles, para reducir el riesgo de destrucción de pruebas</description>
            <pubDate>Thu May 29 12:39:32 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: China ha hecho realidad el sueño de la ciencia ficción: un cañón electromagnético capaz de alcanzar 3.000 disparos por minuto</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/china-ha-hecho-realidad-sueno-ciencia-ficcion-canon-electromagnetico-capaz-disparar-3-000-rondas-minuto</link>
            <description>China ha hecho realidad el sueño de la ciencia ficción: un cañón electromagnético capaz de alcanzar 3.000 disparos por minuto</description>
            <pubDate>Thu May 29 12:30:56 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Con la ola de calor, en un pueblo de Granada han avisado en X: cuidado con sentarse en la calle a tomar el fresco</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/ola-calor-pueblo-granada-han-avisado-asi-cuidado-sentarse-calle-a-tomar-fresco</link>
            <description>Con la ola de calor, en un pueblo de Granada han avisado en X: cuidado con sentarse en la calle a tomar el fresco</description>
            <pubDate>Thu May 29 12:22:55 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>