<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Genbeta: Hay una mala costumbre que hace perder los papeles a Linus Torvalds cuando programa el kernel de Linux. Y tiene toda la razón</title>
            <link>https://www.genbeta.com/desarrollo/hay-mala-costumbre-que-hace-perder-papeles-a-linus-torvalds-cuando-programa-kernel-linux-tiene-toda-razon</link>
            <description>Hay una mala costumbre que hace perder los papeles a Linus Torvalds cuando programa el kernel de Linux. Y tiene toda la razón</description>
            <pubDate>Wed Aug 28 13:45:53 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Vender un piso a un hijo por un precio simbólico puede salir muy caro: multas de hasta 100.000 euros y prisión por fraude fiscal</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/vender-piso-a-hijo-precio-simbolico-puede-salir-muy-caro-multas-100-000-euros-prision-fraude-fiscal</link>
            <description>Vender un piso a un hijo por un precio simbólico puede salir muy caro: multas de hasta 100.000 euros y prisión por fraude fiscal</description>
            <pubDate>Wed Aug 28 13:45:52 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Cuaderno electrónico y libro digital a la vez, este es el Kindle que merece la pena para la vuelta al cole y está rebajadísimo</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/cuaderno-electronico-libro-digital-a-vez-este-kindle-que-merece-pena-para-vuelta-al-cole-esta-rebajadisimo</link>
            <description>Cuaderno electrónico y libro digital a la vez, este es el Kindle que merece la pena para la vuelta al cole y está rebajadísimo</description>
            <pubDate>Wed Aug 28 13:31:53 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Málaga albergará la fábrica de hidrógeno verde más grande de Europa. No es casualidad que el gigante chino Hygreen la elija</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/malaga-albergara-fabrica-hidrogeno-verde-grande-europa-no-casualidad-que-gigante-chino-hygreen-elija</link>
            <description>Málaga albergará la fábrica de hidrógeno verde más grande de Europa. No es casualidad que el gigante chino Hygreen la elija</description>
            <pubDate>Wed Aug 28 13:26:32 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Xiaomi pierde 9.000 dólares por cada coche fabricado. Es un plan calculado a 20 años que tiene sombras que despejar</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/xiaomi-pierde-9-000-dolares-cada-coche-fabricado-plan-calculado-a-20-anos-que-tiene-sombras-que-despejar</link>
            <description>Xiaomi pierde 9.000 dólares por cada coche fabricado. Es un plan calculado a 20 años que tiene sombras que despejar</description>
            <pubDate>Wed Aug 28 13:01:53 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: El registro de Windows es ese gran desconocido con el que puedes hacer magia o acabar con tu PC. 17 trucos para sacarle partido</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/registro-windows-ese-gran-desconocido-que-puedes-hacer-magia-acabar-tu-pc-17-trucos-para-sacarle-partido</link>
            <description>El registro de Windows es ese gran desconocido con el que puedes hacer magia o acabar con tu PC. 17 trucos para sacarle partido</description>
            <pubDate>Wed Aug 28 13:01:53 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Estos son los mejores 10 euros invertidos si tienes un termo eléctrico</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/estos-mejores-10-euros-invertidos-tienes-termo-electrico</link>
            <description>Estos son los mejores 10 euros invertidos si tienes un termo eléctrico</description>
            <pubDate>Wed Aug 28 13:01:53 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Parecía imposible, pero este thriller quitado a Emily in Paris el liderato en Netflix en España</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/netflix-estreno-accidente-exito-espana/</link>
            <description>Parecía imposible, pero este thriller quitado a Emily in Paris el liderato en Netflix en España</description>
            <pubDate>Wed Aug 28 13:00:46 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Hay tanta estafa peligrosa con Leroy Merlín que la compañía alerta con ejemplos a evitar. No te van a regalar esa caja de herramientas</title>
            <link>https://www.genbeta.com/seguridad/hay-tanta-estafa-peligrosa-leroy-merlin-que-compania-alerta-ejemplos-a-evitar-no-te-van-a-regalar-esa-caja-herramientas</link>
            <description>Hay tanta estafa peligrosa con Leroy Merlín que la compañía alerta con ejemplos a evitar. No te van a regalar esa caja de herramientas</description>
            <pubDate>Wed Aug 28 12:37:54 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: CrowdStrike y NVIDIA Unen Fuerzas para Potenciar la Seguridad en el Desarrollo de IA Generativa</title>
            <link>https://nksistemas.com/crowdstrike-y-nvidia-unen-fuerzas-para-potenciar-la-seguridad-en-el-desarrollo-de-ia-generativa/</link>
            <description>CrowdStrike y NVIDIA Unen Fuerzas para Potenciar la Seguridad en el Desarrollo de IA Generativa</description>
            <pubDate>Wed Aug 28 12:32:21 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Que la esperadísima nueva serie de 'Terminator Zero' se estrene en Netflix el 29 de agosto no es casualidad</title>
            <link>https://www.xataka.com/streaming/que-esperadisima-nueva-serie-terminator-zero-se-estrene-netflix-29-agosto-no-casualidad</link>
            <description>Que la esperadísima nueva serie de 'Terminator Zero' se estrene en Netflix el 29 de agosto no es casualidad</description>
            <pubDate>Wed Aug 28 12:31:52 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>