<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka Smart Home: OneToro TV, en problemas: el 'Netflix de los toros' acumula pérdidas millonarias y cancela sus próximas grandes emisiones</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/servicios-de-smart-tv/onetoro-tv-problemas-netflix-toros-acumula-perdidas-millonarias-cancela-sus-proximas-grandes-emisiones</link>
            <description>OneToro TV, en problemas: el 'Netflix de los toros' acumula pérdidas millonarias y cancela sus próximas grandes emisiones</description>
            <pubDate>Tue Sep 24 13:52:16 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Feijóo, líder del PP, dice que apuesta por una jornada laboral de cuatro días en España pero... trabajando más horas al día</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/feijoo-lider-pp-dice-que-apuesta-jornada-laboral-cuatro-dias-espana-trabajando-horas-al-dia</link>
            <description>Feijóo, líder del PP, dice que apuesta por una jornada laboral de cuatro días en España pero... trabajando más horas al día</description>
            <pubDate>Tue Sep 24 13:34:49 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hace dos años que tengo una cafetera superautomática. Ojalá haber sabido antes que estos accesorios serían imprescindibles</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/hace-dos-anos-que-tengo-cafetera-superautomatica-ojala-haber-sabido-estos-accesorios-serian-imprescindibles</link>
            <description>Hace dos años que tengo una cafetera superautomática. Ojalá haber sabido antes que estos accesorios serían imprescindibles</description>
            <pubDate>Tue Sep 24 13:31:39 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El gran arma de Europa para retar a China en la producción de baterías se llama Northvolt. Despedirá a 1.600 empleados</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/gran-arma-europa-para-retar-a-china-produccion-baterias-se-llama-northvolt-despedira-a-1-600-empleados</link>
            <description>El gran arma de Europa para retar a China en la producción de baterías se llama Northvolt. Despedirá a 1.600 empleados</description>
            <pubDate>Tue Sep 24 13:31:38 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El mundo del toro lanzó una plataforma de streaming para retransmitir corridas. Ahora afronta pérdidas millonarias</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/mundo-toro-lanzo-plataforma-streaming-para-retransmitir-corridas-ahora-afronta-perdidas-millonarias</link>
            <description>El mundo del toro lanzó una plataforma de streaming para retransmitir corridas. Ahora afronta pérdidas millonarias</description>
            <pubDate>Tue Sep 24 13:01:40 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Pagar el acceso a Internet por días y no por meses, ¿una alternativa de futuro?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/pagar-internet-dias-meses-alternativa/</link>
            <description>Pagar el acceso a Internet por días y no por meses, ¿una alternativa de futuro?</description>
            <pubDate>Tue Sep 24 13:00:34 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Alguien ha convertido esta plataforma de ajedrez online en su Google Drive gratis particular de la forma más ingeniosa. Porque sí</title>
            <link>https://www.genbeta.com/almacenamiento/alguien-ha-convertido-esta-plataforma-ajedrez-online-su-google-drive-gratis-particular-forma-ingeniosa-porque</link>
            <description>Alguien ha convertido esta plataforma de ajedrez online en su Google Drive gratis particular de la forma más ingeniosa. Porque sí</description>
            <pubDate>Tue Sep 24 12:43:51 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Qué hay detrás de las megafábricas de chips que TSMC y Samsung planean construir en Emiratos Árabes</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/que-hay-detras-megafabricas-chips-que-tsmc-samsung-planean-construir-emiratos-arabes</link>
            <description>Qué hay detrás de las megafábricas de chips que TSMC y Samsung planean construir en Emiratos Árabes</description>
            <pubDate>Tue Sep 24 12:31:40 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Los millennials ya son unos "vejestorios" para las empresas tech. La Generación Z le come la tostada a los profesionales mayores</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/millennials-unos-vejestorios-para-empresas-tech-generacion-z-le-come-tostada-a-profesionales-mayores</link>
            <description>Los millennials ya son unos "vejestorios" para las empresas tech. La Generación Z le come la tostada a los profesionales mayores</description>
            <pubDate>Tue Sep 24 12:11:38 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Poca gente sabe qué pasa si usas una bombona de propano en vez de butano, o al contrario: Repsol lo deja claro</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seguridad-en-el-hogar/poca-gente-sabe-que-pasa-usas-bombona-propano-vez-butano-al-contrario-repsol-deja-claro</link>
            <description>Poca gente sabe qué pasa si usas una bombona de propano en vez de butano, o al contrario: Repsol lo deja claro</description>
            <pubDate>Tue Sep 24 12:09:38 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La inteligencia artificial ya ha llegado a las centrales nucleares. Y va a cambiarlas para siempre</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/inteligencia-artificial-ha-llegado-a-centrales-nucleares-va-a-cambiarlas-para-siempre</link>
            <description>La inteligencia artificial ya ha llegado a las centrales nucleares. Y va a cambiarlas para siempre</description>
            <pubDate>Tue Sep 24 12:01:39 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>