<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: De supernovas a agujeros negros supermasivos: La NASA lanza su nueva misión espacial IXPE para medir objetos extremos del universo</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/supernovas-a-agujeros-negros-supermasivos-nasa-lanza-su-nueva-mision-espacial-ixpe-para-medir-objetos-extremos-universo</link>
            <description>De supernovas a agujeros negros supermasivos: La NASA lanza su nueva misión espacial IXPE para medir objetos extremos del universo</description>
            <pubDate>Fri Dec 10 22:00:27 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Luis Llamas: Cómo programar Arduino con Visual Studio Code y PlaftormIO</title>
            <link>https://www.luisllamas.es/como-programar-arduino-con-visual-studio-code-y-plaftormio/</link>
            <description>Cómo programar Arduino con Visual Studio Code y PlaftormIO</description>
            <pubDate>Fri Dec 10 21:46:07 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: Manjaro 2021-12-10 llega con cambios estéticos en la edición KDE, algunos paquetes suben a GNOME 41.2 y otras novedades</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/manjaro-2021-12-10-llega-con-cambios-esteticos-en-la-edicion-kde-algunos-paquetes-suben-a-gnome-41-2-y-otras-novedades.html</link>
            <description>Manjaro 2021-12-10 llega con cambios estéticos en la edición KDE, algunos paquetes suben a GNOME 41.2 y otras novedades</description>
            <pubDate>Fri Dec 10 21:43:52 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Lasers Make PCBs the Old Fashioned Way</title>
            <link>https://hackaday.com/2021/12/10/lasers-make-pcbs-the-old-fashioned-way/</link>
            <description>Lasers Make PCBs the Old Fashioned Way</description>
            <pubDate>Fri Dec 10 21:00:40 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Este aerotaxi no solo vuela: lo hace con un curioso diseño que imita la anatomía de los pájaros</title>
            <link>https://www.xataka.com/vehiculos/este-aerotaxi-no-solo-vuela-hace-curioso-diseno-que-imita-anatomia-pajaros</link>
            <description>Este aerotaxi no solo vuela: lo hace con un curioso diseño que imita la anatomía de los pájaros</description>
            <pubDate>Fri Dec 10 21:00:27 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>MuyLinux: KDE Gear 21.12, última actualización del año de las aplicaciones de KDE</title>
            <link>https://www.muylinux.com/2021/12/10/kde-gear-21-12/</link>
            <description>KDE Gear 21.12, última actualización del año de las aplicaciones de KDE</description>
            <pubDate>Fri Dec 10 20:58:04 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Sony compra Valkyrie Entertainment, un estudio que ha colaborado con el desarrollo de God of War, Halo Infinite y Valorant</title>
            <link>https://www.xataka.com/videojuegos/sony-compra-valkyrie-entertainment-estudio-que-ha-colaborado-desarrollo-god-of-war-halo-infinite-valorant</link>
            <description>Sony compra Valkyrie Entertainment, un estudio que ha colaborado con el desarrollo de God of War, Halo Infinite y Valorant</description>
            <pubDate>Fri Dec 10 20:30:33 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>LiGNUx: El lector de feeds Liferea Feed Reader acaba de publicar su versión 1.13.7</title>
            <link>https://lignux.com/el-lector-de-feeds-liferea-feed-reader-acaba-de-publicar-su-version-1-13-7/</link>
            <description>El lector de feeds Liferea Feed Reader acaba de publicar su versión 1.13.7</description>
            <pubDate>Fri Dec 10 20:14:19 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¡Corre! La oferta de fibra de Movistar por 14,50 euros se termina</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/oferta-movistar-14-50-fibra-diciembre-2021/</link>
            <description>¡Corre! La oferta de fibra de Movistar por 14,50 euros se termina</description>
            <pubDate>Fri Dec 10 20:00:29 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Unos científicos quieren ir hasta Júpiter y esperar a que escupa un cometa para analizarlo desde su nacimiento</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/unos-cientificos-quieren-ir-jupiter-esperar-a-que-escupa-cometa-para-analizarlo-su-nacimiento</link>
            <description>Unos científicos quieren ir hasta Júpiter y esperar a que escupa un cometa para analizarlo desde su nacimiento</description>
            <pubDate>Fri Dec 10 20:00:28 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: Historias de soporte técnico. Son reales aunque parezcan mentira</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/historias-de-soporte-tecnico-son-reales-aunque-parezcan-mentira.html</link>
            <description>Historias de soporte técnico. Son reales aunque parezcan mentira</description>
            <pubDate>Fri Dec 10 19:45:26 2021</pubDate>
            </item></channel>
</rss>