<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Por qué comprar el nuevo Chromecast HD es peor que comprar el modelo 4K aunque tengas una tele 1080p</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/centro-multimedia/que-comprar-nuevo-chromecast-hd-peor-que-comprar-modelo-4k-tengas-tele-1080p</link>
            <description>Por qué comprar el nuevo Chromecast HD es peor que comprar el modelo 4K aunque tengas una tele 1080p</description>
            <pubDate>Fri Sep 23 13:45:44 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Researchers Uncover New Metador APT Targeting Telcos, ISPs, and Universities</title>
            <link>https://thehackernews.com/2022/09/researchers-uncover-new-metador-apt.html</link>
            <description>Researchers Uncover New Metador APT Targeting Telcos, ISPs, and Universities</description>
            <pubDate>Fri Sep 23 13:25:00 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Leroy Merlin tiene la solución para calentar tu casa y ahorrar energía: un estor térmico enrollable que conserva el calor</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/leroy-merlin-tiene-solucion-para-calentar-tu-casa-ahorrar-energia-estor-termico-enrollable-que-conserva-calor</link>
            <description>Leroy Merlin tiene la solución para calentar tu casa y ahorrar energía: un estor térmico enrollable que conserva el calor</description>
            <pubDate>Fri Sep 23 13:19:06 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Estos son los cinco hábitos saludables de Isabel II que la han ayudado a vivir 96 años</title>
            <link>https://www.vitonica.com/wellness/estos-cinco-habitos-isabel-ii-responsables-su-longevidad</link>
            <description>Estos son los cinco hábitos saludables de Isabel II que la han ayudado a vivir 96 años</description>
            <pubDate>Fri Sep 23 13:01:45 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Te multaron por no pasar a la ITV a tiempo? Ojo que puedes recuperar el dinero</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/bicis/multaron-no-pasar-itv-puedes-recuperar-dinero/</link>
            <description>¿Te multaron por no pasar a la ITV a tiempo? Ojo que puedes recuperar el dinero</description>
            <pubDate>Fri Sep 23 13:00:28 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Solución a error: Parece que la configuración de proxy inverso está mal jenkins</title>
            <link>https://nksistemas.com/solucion-a-error-parece-que-la-configuracion-de-proxy-inverso-esta-mal-jenkins/</link>
            <description>Solución a error: Parece que la configuración de proxy inverso está mal jenkins</description>
            <pubDate>Fri Sep 23 12:46:49 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Apple lanza iOS 16.0.2</title>
            <link>https://nksistemas.com/apple-lanza-ios-16-0-2/</link>
            <description>Apple lanza iOS 16.0.2</description>
            <pubDate>Fri Sep 23 12:44:57 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: El Corte Inglés lanza una brutal oferta para una de las mejores Smart TV OLED de Samsung: con 55 pulgadas, 60W y 120Hz (más barra sonido Samung)</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/corte-ingles-lanza-brutal-oferta-para-mejores-smart-tv-oled-samsung-55-pulgadas-60w-120hz-barra-sonido-samung</link>
            <description>El Corte Inglés lanza una brutal oferta para una de las mejores Smart TV OLED de Samsung: con 55 pulgadas, 60W y 120Hz (más barra sonido Samung)</description>
            <pubDate>Fri Sep 23 12:24:38 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>OMG! Ubuntu!: Audacity 3.2 Released with Realtime Effects, VST3 Support</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2022/09/audacity-3-2-realtime-effects-at-last</link>
            <description>Audacity 3.2 Released with Realtime Effects, VST3 Support</description>
            <pubDate>Fri Sep 23 12:11:27 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Los operadores siguen reventado el precio de la fibra: atentos a lo último de Orange</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/oferta-fibra-orange-septiembre-2022/</link>
            <description>Los operadores siguen reventado el precio de la fibra: atentos a lo último de Orange</description>
            <pubDate>Fri Sep 23 12:03:28 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La Isla Dinámica del iPhone tiene dos semanas de vida. En Android ya ha empezado la carrera por copiarla</title>
            <link>https://www.xataka.com/moviles/isla-dinamica-iphone-tiene-dos-semanas-vida-android-ha-empezado-carrera-copiarla</link>
            <description>La Isla Dinámica del iPhone tiene dos semanas de vida. En Android ya ha empezado la carrera por copiarla</description>
            <pubDate>Fri Sep 23 12:01:43 2022</pubDate>
            </item></channel>
</rss>