<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Parecía imposible, pero Samsung ha tomado un camino inusual con sus Smart TVs. Un esperado paso para tener teles actualizables</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/televisores/nunca-creimos-que-llegaria-este-dia-samsung-fin-ofrecera-actualizaciones-gratuitas-tizen-os-a-sus-smart-tvs</link>
            <description>Parecía imposible, pero Samsung ha tomado un camino inusual con sus Smart TVs. Un esperado paso para tener teles actualizables</description>
            <pubDate>Mon Aug 26 13:53:06 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Adiós a perder tus notas de clase: estos son los mejores cuadernos digitales en oferta del momento</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/adios-a-perder-tus-notas-clase-estos-mejores-cuadernos-digitales-oferta-momento</link>
            <description>Adiós a perder tus notas de clase: estos son los mejores cuadernos digitales en oferta del momento</description>
            <pubDate>Mon Aug 26 13:30:07 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: China ya tiene su propio chip de seguridad RISC-V. Según sus creadores no tiene rival</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/china-tiene-su-propio-chip-seguridad-risc-v-sus-creadores-no-tiene-rival</link>
            <description>China ya tiene su propio chip de seguridad RISC-V. Según sus creadores no tiene rival</description>
            <pubDate>Mon Aug 26 13:30:03 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Si ves carros con piñas en el pasillo de vinos de Mercadona hay una explicación. Una de tres palabras: Tinder de Hacendado</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/ves-carros-pinas-pasillo-vinos-mercadona-hay-explicacion-tres-palabras-tinder-hacendado</link>
            <description>Si ves carros con piñas en el pasillo de vinos de Mercadona hay una explicación. Una de tres palabras: Tinder de Hacendado</description>
            <pubDate>Mon Aug 26 13:01:59 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Los jóvenes lo tienen difícil para encontrar trabajo. No es porque no haya, sino que las empresas no se fían de su ética laboral</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/jovenes-tienen-dificil-para-encontrar-trabajo-no-porque-no-haya-sino-que-empresas-no-se-fian-su-etica-laboral</link>
            <description>Los jóvenes lo tienen difícil para encontrar trabajo. No es porque no haya, sino que las empresas no se fían de su ética laboral</description>
            <pubDate>Mon Aug 26 13:01:59 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: La DGT lo confirma: pese a ser un comportamiento muy habitual en carretera, es importante evitarlo</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/como-comparse-accidente-carretera-dgt/</link>
            <description>La DGT lo confirma: pese a ser un comportamiento muy habitual en carretera, es importante evitarlo</description>
            <pubDate>Mon Aug 26 13:00:37 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>El Pingüino Tolkiano: Primera mirada a LibreOffice 25.2 alfa 0</title>
            <link>https://elpinguinotolkiano.wordpress.com/2024/08/26/primera-mirada-a-libreoffice-25-2-alfa-0/</link>
            <description>Primera mirada a LibreOffice 25.2 alfa 0</description>
            <pubDate>Mon Aug 26 12:58:53 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Las Smart TV gigantes son espectaculares, pero tienen problemas que no te cuentan los fabricantes: estos son los más habituales</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/a-fondo/smart-tv-gigantes-espectaculares-tienen-problemas-que-no-te-cuentan-fabricantes-estos-habituales-1</link>
            <description>Las Smart TV gigantes son espectaculares, pero tienen problemas que no te cuentan los fabricantes: estos son los más habituales</description>
            <pubDate>Mon Aug 26 12:54:30 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Cómo de segura es Telegram ahora que su CEO, Pavel Durov, ha sido detenido  por motivos oscuros</title>
            <link>https://www.xataka.com/seguridad/como-segura-telegram-su-ceo-pavel-durov-ha-sido-detenido-motivos-oscuros</link>
            <description>Cómo de segura es Telegram ahora que su CEO, Pavel Durov, ha sido detenido  por motivos oscuros</description>
            <pubDate>Mon Aug 26 12:31:59 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Movistar suelta un bombazo con esta oferta de fibra y móvil con TV y todo el fútbol al mejor precio durante 1 año</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/movistar-oferta-fibra-movil-tv-futbol-1-ano-0824/</link>
            <description>Movistar suelta un bombazo con esta oferta de fibra y móvil con TV y todo el fútbol al mejor precio durante 1 año</description>
            <pubDate>Mon Aug 26 12:30:01 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Copiar archivos de un pod a tu pc local y desde tu pc a un pod</title>
            <link>https://nksistemas.com/copiar-archivos-de-un-pod-a-tu-pc-local-y-desde-tu-pc-a-un-pod/</link>
            <description>Copiar archivos de un pod a tu pc local y desde tu pc a un pod</description>
            <pubDate>Mon Aug 26 12:25:42 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>