<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Llevo más de 20 años probando las mejores teles que salen al mercado y estas son las películas que uso para analizar su calidad de imagen</title>
            <link>https://www.xataka.com/televisores/llevo-20-anos-probando-mejores-teles-que-salen-al-mercado-estas-peliculas-que-uso-para-analizar-su-calidad-imagen</link>
            <description>Llevo más de 20 años probando las mejores teles que salen al mercado y estas son las películas que uso para analizar su calidad de imagen</description>
            <pubDate>Sat Jan  6 14:00:45 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Un megaestudio concluye que la innovación necesita oficinas. Pero ese estudio tiene un sesgo y es que se olvida del presente</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/megaestudio-concluye-que-innovacion-necesita-oficinas-ese-estudio-tiene-sesgo-que-se-olvida-presente</link>
            <description>Un megaestudio concluye que la innovación necesita oficinas. Pero ese estudio tiene un sesgo y es que se olvida del presente</description>
            <pubDate>Sat Jan  6 14:00:45 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubuntu Buzz !: What To Do After Installing Ubuntu 23.10 Mantic Minotaur</title>
            <link>http://www.ubuntubuzz.com/2024/01/what-to-do-after-installing-ubuntu-2310-mantic-minotaur.html</link>
            <description>What To Do After Installing Ubuntu 23.10 Mantic Minotaur</description>
            <pubDate>Sat Jan  6 13:01:52 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En los 70 Alemania Oriental tenía escasez de café. Así que convirtió a Vietnam en una potencia industrial del café</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/70-alemania-oriental-tenia-escasez-cafe-asi-que-convirtio-a-vietnam-potencia-industrial-cafe</link>
            <description>En los 70 Alemania Oriental tenía escasez de café. Así que convirtió a Vietnam en una potencia industrial del café</description>
            <pubDate>Sat Jan  6 13:00:46 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Las 14 cosas que siempre cambio al estrenar un ordenador con Windows</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/14-cosas-que-siempre-cambio-al-estrenar-ordenador-windows</link>
            <description>Las 14 cosas que siempre cambio al estrenar un ordenador con Windows</description>
            <pubDate>Sat Jan  6 13:00:46 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: El secreto del hombre más feliz del mundo y cómo imitarlo para alcanzar la felicidad</title>
            <link>https://www.vitonica.com/wellness/secreto-hombre-feliz-mundo-como-imitarlo-para-alcanzar-felicidad</link>
            <description>El secreto del hombre más feliz del mundo y cómo imitarlo para alcanzar la felicidad</description>
            <pubDate>Sat Jan  6 13:00:46 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Me he comprado una tele de gama alta y esto es todo lo que he hecho nada más sacarla de la caja</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/a-fondo/me-he-comprado-tele-gama-alta-esto-todo-que-he-hecho-nada-sacarla-caja-1</link>
            <description>Me he comprado una tele de gama alta y esto es todo lo que he hecho nada más sacarla de la caja</description>
            <pubDate>Sat Jan  6 13:00:46 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Te han regalado una? Así puedes canjear las tarjetas regalo de Amazon</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/canjear-tarjetas-regalo-amazon/</link>
            <description>¿Te han regalado una? Así puedes canjear las tarjetas regalo de Amazon</description>
            <pubDate>Sat Jan  6 13:00:40 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>BricoGeek.com Blog: Cómo funciona el chip temporizador 555</title>
            <link>http://blog.bricogeek.com/noticias/electronica/como-funciona-el-chip-temporizador-555/?utm_source=blogfeed&utm_medium=atom10&utm_term=electronica&utm_content=como-funciona-el-chip-temporizador-555&utm_campaign=blog</link>
            <description>Cómo funciona el chip temporizador 555</description>
            <pubDate>Sat Jan  6 12:47:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El CSIC quiere crear una energía solar cuántica y capaz de autorregular su temperatura. Su inspiración: la pintura</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/csic-quiere-repensar-energia-solar-ha-decidido-inspirarse-fotosintesis-usarla-como-pintura</link>
            <description>El CSIC quiere crear una energía solar cuántica y capaz de autorregular su temperatura. Su inspiración: la pintura</description>
            <pubDate>Sat Jan  6 12:30:44 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Da igual el Internet que contrates: todo esto va a limitar siempre tu conexión</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/redes/problemas-limitan-conexion-internet/</link>
            <description>Da igual el Internet que contrates: todo esto va a limitar siempre tu conexión</description>
            <pubDate>Sat Jan  6 12:06:19 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>