<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Genbeta: La CNMC ha sufrido un grave hackeo que ha filtrado 240 GB de datos de líneas telefónicas y 2.000 millones de registros</title>
            <link>https://www.genbeta.com/seguridad/cnmc-ha-sufrido-grave-hackeo-que-ha-filtrado-240-gb-datos-lineas-telefonicas-2-000-millones-registros</link>
            <description>La CNMC ha sufrido un grave hackeo que ha filtrado 240 GB de datos de líneas telefónicas y 2.000 millones de registros</description>
            <pubDate>Mon Dec  9 21:06:36 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Microsoft perdió la batalla de los buscadores. Ahora apuesta por liderar el producto que pude acabar sustituyéndolos</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/microsoft-perdio-batalla-buscadores-ahora-apuesta-liderar-producto-que-pude-acabar-sustituyendolos</link>
            <description>Microsoft perdió la batalla de los buscadores. Ahora apuesta por liderar el producto que pude acabar sustituyéndolos</description>
            <pubDate>Mon Dec  9 21:00:58 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Las tarifas más baratas para tener fibra y móvil con Netflix, Max, Disney+ o Prime en casa</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/tarifas-fibra-movil-baratas-streaming-1224/</link>
            <description>Las tarifas más baratas para tener fibra y móvil con Netflix, Max, Disney+ o Prime en casa</description>
            <pubDate>Mon Dec  9 21:00:52 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Raspberry Pi 500 and the Case of the Missing M.2 Slot</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/12/09/raspberry-pi-500-and-the-case-of-the-missing-m-2-slot/</link>
            <description>Raspberry Pi 500 and the Case of the Missing M.2 Slot</description>
            <pubDate>Mon Dec  9 21:00:36 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Esta es la chimenea sin obras de Lidl que te hará olvidarte de las estufas de pellets y leña para superar la ola de frío</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/esta-chimenea-obras-lidl-que-te-hara-olvidarte-estufas-pellets-lena-para-superar-ola-frio</link>
            <description>Esta es la chimenea sin obras de Lidl que te hará olvidarte de las estufas de pellets y leña para superar la ola de frío</description>
            <pubDate>Mon Dec  9 20:00:58 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: MediaMarkt deja por los suelos el precio de la Smart TV OLED superventas con Dolby Vision por 220 euros menos</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/mix/mediamarkt-smart-tv-philips-55oled769-1224/</link>
            <description>MediaMarkt deja por los suelos el precio de la Smart TV OLED superventas con Dolby Vision por 220 euros menos</description>
            <pubDate>Mon Dec  9 20:00:35 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El cráter más grande de la Luna es uno de los mayores del sistema solar. Y es aún más grande de lo que creíamos</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/acabamos-descubrir-tamano-real-crater-grande-luna-grande-que-creiamos</link>
            <description>El cráter más grande de la Luna es uno de los mayores del sistema solar. Y es aún más grande de lo que creíamos</description>
            <pubDate>Mon Dec  9 19:30:58 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Do 3D Printers Dream of LEGO Sheep?</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/12/09/do-3d-printers-dream-of-lego-sheep/</link>
            <description>Do 3D Printers Dream of LEGO Sheep?</description>
            <pubDate>Mon Dec  9 19:30:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: OpenAI lanza Sora, su revolucionario generador de vídeos por IA. Algunos territorios tendrán que esperar</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/openai-lanza-sora-su-revolucionario-generador-de-videos-por-ia-algunos-territorios-tendran-que-esperar.html</link>
            <description>OpenAI lanza Sora, su revolucionario generador de vídeos por IA. Algunos territorios tendrán que esperar</description>
            <pubDate>Mon Dec  9 19:15:32 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La guerra comercial de EEUU y China ha escalado a los minerales estratégicos. Es un giro preocupante para las renovables</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/guerra-comercial-eeuu-china-ha-escalado-a-minerales-estrategicos-giro-preocupante-para-renovables</link>
            <description>La guerra comercial de EEUU y China ha escalado a los minerales estratégicos. Es un giro preocupante para las renovables</description>
            <pubDate>Mon Dec  9 19:00:58 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: "Simple And Sinister", el desafiante entrenamiento exprés diseñado por el mayor experto en pesas rusas</title>
            <link>https://www.vitonica.com/entrenamiento/simple-and-sinister-desafiante-entrenamiento-expres-disenado-mayor-experto-pesas-rusas</link>
            <description>"Simple And Sinister", el desafiante entrenamiento exprés diseñado por el mayor experto en pesas rusas</description>
            <pubDate>Mon Dec  9 19:00:58 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>