<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Entering the Wild World of Power Over Ethernet</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/10/11/entering-the-wild-world-of-power-over-ethernet/</link>
            <description>Entering the Wild World of Power Over Ethernet</description>
            <pubDate>Sat Oct 11 20:00:51 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: La sección clave de tu factura que siempre debes revisar para evitar que tu operador te cobre de más</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/factores-clave-revisar-factura-movil/</link>
            <description>La sección clave de tu factura que siempre debes revisar para evitar que tu operador te cobre de más</description>
            <pubDate>Sat Oct 11 19:03:35 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Desde Linux: Mujeres Linuxeras Hispanohablantes: Mis 3 favoritas LinuxTubers en YouTube este 2025</title>
            <link>https://blog.desdelinux.net/mujeres-linuxtubers-youtube-2025/</link>
            <description>Mujeres Linuxeras Hispanohablantes: Mis 3 favoritas LinuxTubers en YouTube este 2025</description>
            <pubDate>Sat Oct 11 18:28:20 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Si quieres limpiar la pantalla de tu Smart TV sin romperla, estos son los productos que no debes usar</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/productos-no-usar-limpiar-pantalla-smart-tv/</link>
            <description>Si quieres limpiar la pantalla de tu Smart TV sin romperla, estos son los productos que no debes usar</description>
            <pubDate>Sat Oct 11 18:09:54 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En pleno furor por la coca, en 1990 pensaron que el mensaje debía ser más claro. Así que llamaron a las Tortugas Ninja</title>
            <link>https://www.xataka.com/cine-y-tv/pleno-furor-coca-1990-pensaron-que-mensaje-debia-ser-claro-asi-que-llamaron-a-tortugas-ninja</link>
            <description>En pleno furor por la coca, en 1990 pensaron que el mensaje debía ser más claro. Así que llamaron a las Tortugas Ninja</description>
            <pubDate>Sat Oct 11 18:01:43 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Hardware libre: Campeonato Nacional de Robótica: Zonal Sur en Comodoro Rivadavia</title>
            <link>https://www.hwlibre.com/campeonato-nacional-de-robotica-zonal-sur-en-comodoro-rivadavia/</link>
            <description>Campeonato Nacional de Robótica: Zonal Sur en Comodoro Rivadavia</description>
            <pubDate>Sat Oct 11 17:44:07 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone : Portal sobre telecomunicaciones, redes y ciberseguridad: Cómo bloquear dispositivos desconocidos conectados a tu red</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/redes/bloquear-dispositivos-desconocidos-conectados-red/</link>
            <description>Cómo bloquear dispositivos desconocidos conectados a tu red</description>
            <pubDate>Sat Oct 11 17:05:13 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: El canal de moda VinTV anuncia sus estrenos de noviembre con una nueva serie y más temporadas</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/vintv-estrenos-noviembre-2025/</link>
            <description>El canal de moda VinTV anuncia sus estrenos de noviembre con una nueva serie y más temporadas</description>
            <pubDate>Sat Oct 11 17:02:37 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Las dietas bajas en carbohidratos se han puesto de moda: un estudio las acaba de correlacionar con mayor riesgo de cáncer</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/cuidado-dietas-bajas-carbohidratos-nuevo-estudio-relaciona-mayor-riesgo-cancer-colorrectal</link>
            <description>Las dietas bajas en carbohidratos se han puesto de moda: un estudio las acaba de correlacionar con mayor riesgo de cáncer</description>
            <pubDate>Sat Oct 11 17:01:43 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: A Casio Toy Synth Is Ready To ROCK!</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/10/11/a-casio-toy-synth-is-ready-to-rock/</link>
            <description>A Casio Toy Synth Is Ready To ROCK!</description>
            <pubDate>Sat Oct 11 17:00:14 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Europa lleva tres años trabajando para aislarse del gas ruso. Dos países han decidido construir un gaseoducto directo a Rusia</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/paradoja-mapa-gaseoductos-europa-quieren-aislar-a-rusia-dos-paises-construyen-uno-conectado-a-moscu</link>
            <description>Europa lleva tres años trabajando para aislarse del gas ruso. Dos países han decidido construir un gaseoducto directo a Rusia</description>
            <pubDate>Sat Oct 11 16:31:43 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>