<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>MuyLinux: darktable 4.6, nueva versión del editor de RAW, mejora el uso y el rendimiento</title>
            <link>https://www.muylinux.com/2023/12/26/darktable-4-6/</link>
            <description>darktable 4.6, nueva versión del editor de RAW, mejora el uso y el rendimiento</description>
            <pubDate>Tue Dec 26 14:48:18 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Sony también puede presumir de la mejor cancelación de ruido en formato TWS con estos auriculares Bluetooth a precio mínimo</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/sony-tambien-puede-presumir-mejor-cancelacion-ruido-formato-tws-estos-auriculares-bluetooth-a-precio-minimo</link>
            <description>Sony también puede presumir de la mejor cancelación de ruido en formato TWS con estos auriculares Bluetooth a precio mínimo</description>
            <pubDate>Tue Dec 26 14:45:21 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: SpaceX pierde su cohete más usado después de 19 vuelos. Una racha de viento lo tumbó</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/spacex-pierde-su-cohete-veterano-despues-19-vuelos-racha-viento-tumbo</link>
            <description>SpaceX pierde su cohete más usado después de 19 vuelos. Una racha de viento lo tumbó</description>
            <pubDate>Tue Dec 26 14:31:21 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: A partir de ahora será más fácil que nunca reinstalar Windows 11 si algo va mal</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/windows/funcion-mas-facil-reinstalar-windows-11-si-algo-va-mal/</link>
            <description>A partir de ahora será más fácil que nunca reinstalar Windows 11 si algo va mal</description>
            <pubDate>Tue Dec 26 14:03:42 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: España ha perdido el mes más lluvioso del año, pero aún puede haber un regalo de Reyes: llegan noticias del vórtice polar</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/espana-ha-perdido-mes-lluvioso-ano-puede-haber-regalo-reyes-llegan-noticias-vortice-polar</link>
            <description>España ha perdido el mes más lluvioso del año, pero aún puede haber un regalo de Reyes: llegan noticias del vórtice polar</description>
            <pubDate>Tue Dec 26 14:01:21 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Se filtra el código fuente completo de GTA V, uno de los videojuegos más vendidos de la última década</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/se-filtra-codigo-fuente-completo-gta-v-uno-videojuegos-vendidos-ultima-decada</link>
            <description>Se filtra el código fuente completo de GTA V, uno de los videojuegos más vendidos de la última década</description>
            <pubDate>Tue Dec 26 14:01:21 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Las claves para retener a los empleados jóvenes: fomenta el aprendizaje, págales estudios y ofrece equilibrio con la vida personal</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/claves-para-retener-a-empleados-jovenes-fomenta-aprendizaje-pagales-estudios-ofrece-equilibrio-vida-personal</link>
            <description>Las claves para retener a los empleados jóvenes: fomenta el aprendizaje, págales estudios y ofrece equilibrio con la vida personal</description>
            <pubDate>Tue Dec 26 13:36:58 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Este portátil con puertos de todo tipo era una oda a la conectividad. Pero tenía muchas pegas</title>
            <link>https://www.xataka.com/ordenadores/portatil-puertos-mundo-alucinante-retrobattlestation-tenia-muchas-pegas</link>
            <description>Este portátil con puertos de todo tipo era una oda a la conectividad. Pero tenía muchas pegas</description>
            <pubDate>Tue Dec 26 13:01:22 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Estas son las frutas con menos azúcar: más ligeras e hidratantes</title>
            <link>https://www.vitonica.com/alimentos/estas-frutas-azucar-ligeras-e-hidratantes</link>
            <description>Estas son las frutas con menos azúcar: más ligeras e hidratantes</description>
            <pubDate>Tue Dec 26 13:01:22 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Esto es lo que debes saber si tienes criptomonedas y te preocupa Hacienda</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/fintech/saber-criptomonedas-preocupa-hacienda-1223/</link>
            <description>Esto es lo que debes saber si tienes criptomonedas y te preocupa Hacienda</description>
            <pubDate>Tue Dec 26 13:00:24 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Instalar sshpass en MacOS | MacBook pro M3</title>
            <link>https://nksistemas.com/instalar-sshpass-en-macos-macbook-pro-m3/</link>
            <description>Instalar sshpass en MacOS | MacBook pro M3</description>
            <pubDate>Tue Dec 26 12:39:56 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>