<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Netflix decidió matar el envío de contenido al televisor. Apple ha aprovechado el hueco para clavarle un golazo</title>
            <link>https://www.xataka.com/streaming/netflix-decidio-matar-envio-contenido-al-televisor-apple-ha-aprovechado-hueco-para-clavarle-golazo</link>
            <description>Netflix decidió matar el envío de contenido al televisor. Apple ha aprovechado el hueco para clavarle un golazo</description>
            <pubDate>Tue Dec 16 14:45:59 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El primer videojuego hecho íntegramente con IA llega a Steam. El rechazo de los jugadores ha sido casi unánime</title>
            <link>https://www.xataka.com/videojuegos/primer-videojuego-hecho-integramente-ia-llega-a-steam-rechazo-jugadores-ha-sido-casi-unanime</link>
            <description>El primer videojuego hecho íntegramente con IA llega a Steam. El rechazo de los jugadores ha sido casi unánime</description>
            <pubDate>Tue Dec 16 14:31:59 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Más allá del Internet de Movistar: Telefónica seguirá ofreciendo desfibriladores a Renfe por si un pasajero sufre un episodio cardiaco</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/telefonica-desfibriladores-renfe-episodio-cardiaco/</link>
            <description>Más allá del Internet de Movistar: Telefónica seguirá ofreciendo desfibriladores a Renfe por si un pasajero sufre un episodio cardiaco</description>
            <pubDate>Tue Dec 16 14:29:51 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Si lo compras te llevas un módulo de cámaras. Así es la nueva oferta en este móvil con gran potencia y autonomía</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/compras-te-llevas-modulo-camaras-asi-nueva-oferta-este-movil-gran-potencia-autonomia</link>
            <description>Si lo compras te llevas un módulo de cámaras. Así es la nueva oferta en este móvil con gran potencia y autonomía</description>
            <pubDate>Tue Dec 16 14:15:59 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Compré un curso de Domestika en noviembre y, un mes después, me llegó un cobro de casi 300 euros. Conseguí recuperar mi dinero</title>
            <link>https://www.genbeta.com/paso-a-paso/compre-curso-domestika-noviembre-mes-despues-me-llego-cobro-casi-300-euros-consegui-recuperar-mi-dinero</link>
            <description>Compré un curso de Domestika en noviembre y, un mes después, me llegó un cobro de casi 300 euros. Conseguí recuperar mi dinero</description>
            <pubDate>Tue Dec 16 14:15:59 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: El problema de los ciberataques en España es real: hay empresas que cierran en menos de seis meses</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/seguridad/ciberataques-empresas-espanolas/</link>
            <description>El problema de los ciberataques en España es real: hay empresas que cierran en menos de seis meses</description>
            <pubDate>Tue Dec 16 14:08:57 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Madrid quiere convertir su línea de Metro menos utilizada en la "Gran Diagonal". Un proyecto de 1.000 millones sin un final claro</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/madrid-quiere-convertir-su-linea-metro-utilizada-gran-diagonal-proyecto-1-000-millones-final-claro</link>
            <description>Madrid quiere convertir su línea de Metro menos utilizada en la "Gran Diagonal". Un proyecto de 1.000 millones sin un final claro</description>
            <pubDate>Tue Dec 16 14:02:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hay una paradoja amenazante para EEUU: que China pierda la carrera de la IA, pero gane la guerra económica a base de desangrarles</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/hay-paradoja-amenazante-para-eeuu-que-china-pierda-carrera-ia-gane-guerra-economica-a-base-desangrarles</link>
            <description>Hay una paradoja amenazante para EEUU: que China pierda la carrera de la IA, pero gane la guerra económica a base de desangrarles</description>
            <pubDate>Tue Dec 16 13:31:59 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Este es el tendedero de techo perfecto para secar la ropa en pisos pequeños los días que llueve y lo puedes comprar en Leroy Merlin</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/este-tendedero-techo-perfecto-para-secar-ropa-pisos-pequenos-dias-que-llueve-puedes-comprar-leroy-merlin</link>
            <description>Este es el tendedero de techo perfecto para secar la ropa en pisos pequeños los días que llueve y lo puedes comprar en Leroy Merlin</description>
            <pubDate>Tue Dec 16 13:31:59 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: Adafruit’s Top Ten Learn Guides of 2025 #AdafruitTopTen</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2025/12/16/adafruits-top-ten-learn-guides-of-2025-adafruittopten/</link>
            <description>Adafruit’s Top Ten Learn Guides of 2025 #AdafruitTopTen</description>
            <pubDate>Tue Dec 16 13:30:18 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Google cierra la herramienta gratis que nos avisaba si nuestros datos terminaban en la Dark Web. Aún tienes unos días para rastrearte</title>
            <link>https://www.genbeta.com/seguridad/google-cierra-herramienta-gratis-que-nos-avisaba-nuestros-datos-terminaban-dark-web-tienes-unos-dias-para-rastrearte</link>
            <description>Google cierra la herramienta gratis que nos avisaba si nuestros datos terminaban en la Dark Web. Aún tienes unos días para rastrearte</description>
            <pubDate>Tue Dec 16 13:20:36 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>