<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>RedesZone: Malos hábitos que pueden poner en riesgo tu cuenta bancaria si la usas online</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/seguridad/malos-habitos-riesgo-cuenta-bancaria/</link>
            <description>Malos hábitos que pueden poner en riesgo tu cuenta bancaria si la usas online</description>
            <pubDate>Tue Sep  3 13:52:30 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El nuevo iPhone SE será una sentencia de muerte al LCD: Apple dirá adiós a dos de sus acuerdos clave, según Nikkei</title>
            <link>https://www.xataka.com/moviles/nuevo-iphone-se-sera-sentencia-muerte-al-lcd-apple-dira-adios-a-dos-sus-acuerdos-clave-nikkei</link>
            <description>El nuevo iPhone SE será una sentencia de muerte al LCD: Apple dirá adiós a dos de sus acuerdos clave, según Nikkei</description>
            <pubDate>Tue Sep  3 13:39:24 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El crucero de lujo para dar la vuelta al mundo con camarotes a 900K no puede zarpar. Hay 200 pasajeros atrapados desde mayo</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/crucero-lujo-vendio-camarotes-900k-para-dar-vuelta-al-mundo-pasajeros-estan-atrapados-puerto-mayo</link>
            <description>El crucero de lujo para dar la vuelta al mundo con camarotes a 900K no puede zarpar. Hay 200 pasajeros atrapados desde mayo</description>
            <pubDate>Tue Sep  3 13:31:26 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Solo para los más rápidos: ahora puedes conseguir la Nintendo Switch Lite por menos de 120 euros</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/solo-para-rapidos-ahora-puedes-conseguir-nintendo-switch-lite-120-euros</link>
            <description>Solo para los más rápidos: ahora puedes conseguir la Nintendo Switch Lite por menos de 120 euros</description>
            <pubDate>Tue Sep  3 13:31:26 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Hacktivists Exploits WinRAR Vulnerability in Attacks Against Russia and Belarus</title>
            <link>https://thehackernews.com/2024/09/hacktivists-exploits-winrar.html</link>
            <description>Hacktivists Exploits WinRAR Vulnerability in Attacks Against Russia and Belarus</description>
            <pubDate>Tue Sep  3 13:29:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: New Rust-Based Ransomware Cicada3301 Targets Windows and Linux Systems</title>
            <link>https://thehackernews.com/2024/09/new-rust-based-ransomware-cicada3301.html</link>
            <description>New Rust-Based Ransomware Cicada3301 Targets Windows and Linux Systems</description>
            <pubDate>Tue Sep  3 13:16:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Una IA fue nombrada líder de una empresa y como resultado creó un software en 7 minutos por un euro</title>
            <link>https://www.genbeta.com/inteligencia-artificial/ia-fue-nombrada-lider-empresa-como-resultado-creo-software-7-minutos-euro</link>
            <description>Una IA fue nombrada líder de una empresa y como resultado creó un software en 7 minutos por un euro</description>
            <pubDate>Tue Sep  3 13:07:05 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En Japón hay miles de trabajadores incapaces de renunciar a sus empleos. Así que hay agencias que lo hacen por ellos</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/japon-hay-miles-trabajadores-incapaces-renunciar-a-sus-empleos-asi-que-hay-agencias-que-hacen-ellos</link>
            <description>En Japón hay miles de trabajadores incapaces de renunciar a sus empleos. Así que hay agencias que lo hacen por ellos</description>
            <pubDate>Tue Sep  3 13:01:28 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Una empresa socia de Facebook admite que pueden escucharte con el micrófono del móvil para mandarte anuncios</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/empresa-socia-facebook-escucharte/</link>
            <description>Una empresa socia de Facebook admite que pueden escucharte con el micrófono del móvil para mandarte anuncios</description>
            <pubDate>Tue Sep  3 13:00:29 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubunlog: Firefox 130 mejora su herramienta de traducciones e incluye Labs en el canal estable</title>
            <link>https://ubunlog.com/firefox-130-mejora-su-herramienta-de-traducciones-e-incluye-labs-en-el-canal-estable/</link>
            <description>Firefox 130 mejora su herramienta de traducciones e incluye Labs en el canal estable</description>
            <pubDate>Tue Sep  3 12:56:13 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Esta web de Carlos Slim te ofrece más de 600 libros gratis para descargar o leer online: desde grandes clásicos a obras juveniles</title>
            <link>https://www.genbeta.com/web/esta-web-carlos-slim-te-ofrece-600-libros-gratis-para-descargar-leer-online-grandes-clasicos-a-obras-juveniles</link>
            <description>Esta web de Carlos Slim te ofrece más de 600 libros gratis para descargar o leer online: desde grandes clásicos a obras juveniles</description>
            <pubDate>Tue Sep  3 12:40:13 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>