<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>LiGNUx: El emulador de juegos de PSP, Emulator ‘PPSSPP’ llega a su versión 1.15</title>
            <link>https://lignux.com/el-emulador-de-juegos-de-psp-emulator-ppsspp-llega-a-su-version-1-15/</link>
            <description>El emulador de juegos de PSP, Emulator ‘PPSSPP’ llega a su versión 1.15</description>
            <pubDate>Sun Apr 30 21:02:07 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Las 3 opciones ocultas que deberías activar ya en tu Fire TV Stick de Amazon</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/opciones-ocultas-activar-fire-tv-stick-amazon/</link>
            <description>Las 3 opciones ocultas que deberías activar ya en tu Fire TV Stick de Amazon</description>
            <pubDate>Sun Apr 30 20:00:27 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: A Microneedle Vaccine Patch Printer for Thermostable mRNA Vaccines</title>
            <link>https://hackaday.com/2023/04/30/a-microneedle-vaccine-patch-printer-for-thermostable-mrna-vaccines/</link>
            <description>A Microneedle Vaccine Patch Printer for Thermostable mRNA Vaccines</description>
            <pubDate>Sun Apr 30 20:00:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El secreto mejor guardado de India es un avanzado submarino nuclear: esto es lo que sabemos del INS Arihant</title>
            <link>https://www.xataka.com/otros/secreto-mejor-guardado-india-avanzado-submarino-nuclear-esto-que-sabemos-ins-arihant</link>
            <description>El secreto mejor guardado de India es un avanzado submarino nuclear: esto es lo que sabemos del INS Arihant</description>
            <pubDate>Sun Apr 30 19:01:42 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Chile está construyendo el mayor megapuente colgante de América Latina: 2,7 kilómetros sobre las aguas del Pacífico</title>
            <link>https://www.xataka.com/otros/chile-esta-construyendo-mayor-megapuente-colgante-america-latina-2-7-kilometros-aguas-pacifico</link>
            <description>Chile está construyendo el mayor megapuente colgante de América Latina: 2,7 kilómetros sobre las aguas del Pacífico</description>
            <pubDate>Sun Apr 30 18:01:41 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Se me ha roto el móvil, ¿cómo lo pueden reparar Movistar o Vodafone?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/movil-roto-reparar-movistar-vodafone/</link>
            <description>Se me ha roto el móvil, ¿cómo lo pueden reparar Movistar o Vodafone?</description>
            <pubDate>Sun Apr 30 18:00:31 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: ¿Pagas mucho por tu conexión a Internet? Comprueba esto</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/redes/comprobar-pagar-mucho-internet/</link>
            <description>¿Pagas mucho por tu conexión a Internet? Comprueba esto</description>
            <pubDate>Sun Apr 30 17:07:05 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El almacenamiento en la nube también puede ser descentralizado. Así es el sistema que utiliza hasta el CERN</title>
            <link>https://www.xataka.com/criptomonedas/almacenamiento-nube-tambien-puede-ser-descentralizado-asi-sistema-p2p-abierto-que-utiliza-cern</link>
            <description>El almacenamiento en la nube también puede ser descentralizado. Así es el sistema que utiliza hasta el CERN</description>
            <pubDate>Sun Apr 30 17:01:41 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: OpenAI acaba de lanzar un curso gratis para aprender una profesión con la que hay quien gana 300.000 dólares al año</title>
            <link>https://www.genbeta.com/desarrollo/openai-acaba-lanzar-curso-gratis-para-aprender-profesion-que-hay-quien-gana-300-000-dolares-al-ano</link>
            <description>OpenAI acaba de lanzar un curso gratis para aprender una profesión con la que hay quien gana 300.000 dólares al año</description>
            <pubDate>Sun Apr 30 17:01:41 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Embed Hardware Into 3D Prints, But Not In The Way You’re Thinking</title>
            <link>https://hackaday.com/2023/04/30/embed-hardware-into-3d-prints-but-not-in-the-way-youre-thinking/</link>
            <description>Embed Hardware Into 3D Prints, But Not In The Way You’re Thinking</description>
            <pubDate>Sun Apr 30 17:00:14 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: España siempre lo tuvo todo para convertirse en la gran potencia solar. Y al fin parece estar cumpliendo</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/espana-siempre-tuvo-todo-para-convertirse-gran-potencia-solar-al-fin-parece-estar-cumpliendo</link>
            <description>España siempre lo tuvo todo para convertirse en la gran potencia solar. Y al fin parece estar cumpliendo</description>
            <pubDate>Sun Apr 30 16:31:39 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>