<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: Orange te da gratis uno de estos 6 móviles siempre que cumplas un requisito</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/orange-6-moviles-gratis-requisito/</link>
            <description>Orange te da gratis uno de estos 6 móviles siempre que cumplas un requisito</description>
            <pubDate>Tue Dec 24 21:00:22 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: A Twenty-Segment Display, Artistically</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/12/24/a-twenty-segment-display-artistically/</link>
            <description>A Twenty-Segment Display, Artistically</description>
            <pubDate>Tue Dec 24 21:00:16 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: No es de los servicios más conocidos de Movistar, pero puede ahorrarte una buena cantidad de dinero</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/como-funciona-movistar-cloud-1224/</link>
            <description>No es de los servicios más conocidos de Movistar, pero puede ahorrarte una buena cantidad de dinero</description>
            <pubDate>Tue Dec 24 20:30:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Llevamos décadas haciendo submarinos prácticamente “indetectables”: la IA amenaza con dejarlos al descubierto</title>
            <link>https://www.xataka.com/transporte/llevamos-decadas-haciendo-submarinos-practicamente-indetectables-ia-amenaza-dejarlos-al-descubierto</link>
            <description>Llevamos décadas haciendo submarinos prácticamente “indetectables”: la IA amenaza con dejarlos al descubierto</description>
            <pubDate>Tue Dec 24 20:01:30 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Amazon rebaja 150€ uno de los Garmin más potentes y te deja sin excusas para empezar en forma el 2025</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/amazon/smartwatch-garmin-forerunner-255-1224/</link>
            <description>Amazon rebaja 150€ uno de los Garmin más potentes y te deja sin excusas para empezar en forma el 2025</description>
            <pubDate>Tue Dec 24 20:00:40 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Así es la última película de Clint Eastwood como director que está arrasando en Max estas Navidades</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/ultima-pelicula-clint-eastwood-director-max/</link>
            <description>Así es la última película de Clint Eastwood como director que está arrasando en Max estas Navidades</description>
            <pubDate>Tue Dec 24 19:30:56 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Ni muchas series ni muy cerca del fallo: esto debes saber a la hora de entrenar si te interesa la velocidad</title>
            <link>https://www.vitonica.com/entrenamiento/muchas-series-muy-cerca-fallo-esto-debes-saber-a-hora-entrenar-te-interesa-velocidad</link>
            <description>Ni muchas series ni muy cerca del fallo: esto debes saber a la hora de entrenar si te interesa la velocidad</description>
            <pubDate>Tue Dec 24 19:01:34 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: CASIO Watches ya sabe cómo celebrar su 50 aniversario a lo grande: lanzando un anillo-reloj miniatura con diseño retro</title>
            <link>https://www.xataka.com/wearables/casio-watches-sabe-como-celebrar-su-50-aniversario-a-grande-lanzando-anillo-reloj-miniatura-diseno-retro</link>
            <description>CASIO Watches ya sabe cómo celebrar su 50 aniversario a lo grande: lanzando un anillo-reloj miniatura con diseño retro</description>
            <pubDate>Tue Dec 24 18:31:30 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Tu WhatsApp ha sido hackeado? Aprende a detectarlo y recupera tu cuenta</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/seguridad/whatsapp-hackeado-detectar-recuperar-cuenta/</link>
            <description>¿Tu WhatsApp ha sido hackeado? Aprende a detectarlo y recupera tu cuenta</description>
            <pubDate>Tue Dec 24 18:30:48 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Opciones para tener la mejor conexión en una habitación en concreto</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/redes/opciones-mejor-conexion-habitacion/</link>
            <description>Opciones para tener la mejor conexión en una habitación en concreto</description>
            <pubDate>Tue Dec 24 18:01:43 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La IA de Google está mezclando especies de setas para responder a búsquedas de los usuarios. Eso es peligroso</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/ia-google-esta-mezclando-especies-setas-para-responder-a-busquedas-usuarios-eso-peligroso</link>
            <description>La IA de Google está mezclando especies de setas para responder a búsquedas de los usuarios. Eso es peligroso</description>
            <pubDate>Tue Dec 24 18:01:30 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>