<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>KDE Blog: Las novedades de Kalendar de KDE Gear 22.08</title>
            <link>https://www.kdeblog.com/las-novedades-de-kalendar-de-kde-gear-22-08.html</link>
            <description>Las novedades de Kalendar de KDE Gear 22.08</description>
            <pubDate>Sun Aug 21 13:59:05 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Este taburete del Lidl sirve para todo: sentarse, guardar objetos y decorar tu casa (pero lo mejor, cuesta menos de 50 euros)</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/este-taburete-lidl-sirve-para-todo-sentarse-guardar-objetos-decorar-tu-casa-mejor-cuesta-50-euros</link>
            <description>Este taburete del Lidl sirve para todo: sentarse, guardar objetos y decorar tu casa (pero lo mejor, cuesta menos de 50 euros)</description>
            <pubDate>Sun Aug 21 13:01:28 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La NASA está disparando rayos láser a los árboles desde la Estación Espacial Internacional. Por buenos motivos</title>
            <link>https://www.xataka.com/investigacion/nasa-esta-disparando-rayos-laser-a-arboles-estacion-espacial-internacional-buenos-motivos</link>
            <description>La NASA está disparando rayos láser a los árboles desde la Estación Espacial Internacional. Por buenos motivos</description>
            <pubDate>Sun Aug 21 12:01:26 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: El truco definitivo para subir videos horizontales a TikTok</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/redes-sociales/truco-subir-videos-horizontales-tiktok/</link>
            <description>El truco definitivo para subir videos horizontales a TikTok</description>
            <pubDate>Sun Aug 21 12:00:37 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: El truco para ver decenas de películas y series ocultas en Netflix</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/truco-series-peliculas-ocultas-netflix/</link>
            <description>El truco para ver decenas de películas y series ocultas en Netflix</description>
            <pubDate>Sun Aug 21 12:00:22 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Por qué los PLC a veces empiezan a ir mal y a perder velocidad</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/redes/plc-funcionan-mal-algunas-veces/</link>
            <description>Por qué los PLC a veces empiezan a ir mal y a perder velocidad</description>
            <pubDate>Sun Aug 21 11:09:32 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El abaratamiento del petróleo y la logística es una buena noticia para la inflación. Pero no para los sueldos</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/abaratamiento-petroleo-logistica-buena-noticia-para-inflacion-no-para-sueldos</link>
            <description>El abaratamiento del petróleo y la logística es una buena noticia para la inflación. Pero no para los sueldos</description>
            <pubDate>Sun Aug 21 11:01:26 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Why Didn’t We Think Of Making A Remote Trigger Button?</title>
            <link>https://hackaday.com/2022/08/21/why-didnt-we-think-of-making-a-remote-trigger-button/</link>
            <description>Why Didn’t We Think Of Making A Remote Trigger Button?</description>
            <pubDate>Sun Aug 21 11:00:37 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Mitad calculadora, mitad bloc de notas: cinco alternativas a Soulver para usuarios de PC</title>
            <link>https://www.genbeta.com/herramientas/mitad-calculadora-mitad-bloc-notas-cinco-alternativas-a-soulver-para-usuarios-pc</link>
            <description>Mitad calculadora, mitad bloc de notas: cinco alternativas a Soulver para usuarios de PC</description>
            <pubDate>Sun Aug 21 10:34:45 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>geekland: Cambiar de directorio de forma rápida con pushd y popd</title>
            <link>https://geekland.eu/cambiar-de-directorio-de-forma-rapida-y-sencilla-en-linux/</link>
            <description>Cambiar de directorio de forma rápida con pushd y popd</description>
            <pubDate>Sun Aug 21 10:19:51 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Los mejores canales de YouTube donde ya puedes ver vídeos con sonido Dolby Digital 5.1</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/servicios-de-smart-tv/mejores-canales-youtube-que-puedes-ver-videos-sonido-envolvente-dolby-digital-5-1</link>
            <description>Los mejores canales de YouTube donde ya puedes ver vídeos con sonido Dolby Digital 5.1</description>
            <pubDate>Sun Aug 21 10:09:25 2022</pubDate>
            </item></channel>
</rss>