<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: El Real Madrid pide abaratar el fútbol de pago. «Es absurdo que cueste más de 100 euros»</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/real-madrid-pide-futbol-barato/</link>
            <description>El Real Madrid pide abaratar el fútbol de pago. «Es absurdo que cueste más de 100 euros»</description>
            <pubDate>Sat Nov 11 14:33:43 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El lado oscuro de Starship: SpaceX ha sufrido al menos 600 accidentes laborales, incluida una muerte, según Reuters</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/lado-oscuro-starship-spacex-ha-sufrido-al-600-accidentes-laborales-incluida-muerte-reuters</link>
            <description>El lado oscuro de Starship: SpaceX ha sufrido al menos 600 accidentes laborales, incluida una muerte, según Reuters</description>
            <pubDate>Sat Nov 11 14:01:57 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Ofertón para comprar el Stick TV de Xiaomi más deseado con Android TV, 4K y sonido envolvente</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/mix/aliexpress-xiaomi-smart-tv-stick-1123/</link>
            <description>Ofertón para comprar el Stick TV de Xiaomi más deseado con Android TV, 4K y sonido envolvente</description>
            <pubDate>Sat Nov 11 14:00:33 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Instalación de Pale Moon Browser en Debian 12, 11 o 10</title>
            <link>https://nksistemas.com/instalacion-de-pale-moon-browser-en-debian-12-11-o-10/</link>
            <description>Instalación de Pale Moon Browser en Debian 12, 11 o 10</description>
            <pubDate>Sat Nov 11 13:48:56 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Microsoft Warns of Fake Skills Assessment Portals Targeting IT Job Seekers</title>
            <link>https://thehackernews.com/2023/11/microsoft-warns-of-fake-skills.html</link>
            <description>Microsoft Warns of Fake Skills Assessment Portals Targeting IT Job Seekers</description>
            <pubDate>Sat Nov 11 13:33:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Cuando llego a casa tarde, lo último que quiero es despertar a los míos mientras interactúo con Alexa: así hago que susurre</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/domotica/cuando-llego-a-casa-tarde-ultimo-que-quiero-despertar-a-mios-interactuo-alexa-asi-hago-que-susurre</link>
            <description>Cuando llego a casa tarde, lo último que quiero es despertar a los míos mientras interactúo con Alexa: así hago que susurre</description>
            <pubDate>Sat Nov 11 13:30:42 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Vigo está lleno de cuestas endiabladas. Así que ha creado un ascensor XXL de 15 millones de euros con forma de anillo</title>
            <link>https://www.xataka.com/ingenieria-y-megaconstrucciones/vigo-esta-lleno-cuestas-endiabladas-asi-que-ha-creado-ascensor-xxl-15-millones-euros-forma-anillo</link>
            <description>Vigo está lleno de cuestas endiabladas. Así que ha creado un ascensor XXL de 15 millones de euros con forma de anillo</description>
            <pubDate>Sat Nov 11 13:01:57 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Siete cenas fáciles y rápidas a base de setas, para aprovechar esta temporada</title>
            <link>https://www.vitonica.com/recetas-saludables/siete-cenas-faciles-rapidas-a-base-setas-para-aprovechar-esta-temporada</link>
            <description>Siete cenas fáciles y rápidas a base de setas, para aprovechar esta temporada</description>
            <pubDate>Sat Nov 11 13:01:57 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Cómo convertir un PDF en un Word sin descargar ninguna aplicación?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/convertir-pdf-word-sin-apps/</link>
            <description>¿Cómo convertir un PDF en un Word sin descargar ninguna aplicación?</description>
            <pubDate>Sat Nov 11 13:00:44 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Evita estafas: ten en cuenta todo esto si compras o vendes por Wallapop</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/seguridad/evitar-estafas-wallapop/</link>
            <description>Evita estafas: ten en cuenta todo esto si compras o vendes por Wallapop</description>
            <pubDate>Sat Nov 11 12:06:18 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Esta imagen de un Tesla tirando de un remolque esconde un secreto: toda una casa en un espacio ridículo</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/esta-imagen-tesla-tirando-remolque-esconde-secreto-toda-casa-espacio-ridiculo</link>
            <description>Esta imagen de un Tesla tirando de un remolque esconde un secreto: toda una casa en un espacio ridículo</description>
            <pubDate>Sat Nov 11 12:01:57 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>