<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: Los Fire TV Stick de Amazon a precio de risa: convierte tu tele en Smart TV</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/amazon/amazon-fire-tv-stick-prime-day-octubre-2022/</link>
            <description>Los Fire TV Stick de Amazon a precio de risa: convierte tu tele en Smart TV</description>
            <pubDate>Tue Oct 11 13:28:47 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>OMG! Ubuntu!: KDE Plasma 5.26 is Out with New Widgets, Wallpaper Option, and Wayland Support</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2022/10/kde-plasma-5-26-released</link>
            <description>KDE Plasma 5.26 is Out with New Widgets, Wallpaper Option, and Wayland Support</description>
            <pubDate>Tue Oct 11 13:26:23 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>KDE Blog: Lanzado Plasma 5.26, mejorando los plasmoides</title>
            <link>https://www.kdeblog.com/lanzado-plasma-5-26-mejorando-los-plasmoides.html</link>
            <description>Lanzado Plasma 5.26, mejorando los plasmoides</description>
            <pubDate>Tue Oct 11 13:14:56 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Trabaja o juega dónde sea: 5 portátiles brutales en oferta en Amazon</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/amazon/ordenadores-oferta-octubre-prime-day-2022/</link>
            <description>Trabaja o juega dónde sea: 5 portátiles brutales en oferta en Amazon</description>
            <pubDate>Tue Oct 11 13:03:02 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>OMG! Ubuntu!: VirtualBox 7.0 Features Full VM Encryption, Better Support for Windows 11 + More</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2022/10/virtualbox-7-0-vm-encryption-windows-11</link>
            <description>VirtualBox 7.0 Features Full VM Encryption, Better Support for Windows 11 + More</description>
            <pubDate>Tue Oct 11 13:01:00 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El MIT no va de farol: promete tener listo su primer prototipo de reactor de fusión nuclear en 2025</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/mit-no-va-farol-promete-tener-listo-su-primer-prototipo-reactor-fusion-nuclear-2025</link>
            <description>El MIT no va de farol: promete tener listo su primer prototipo de reactor de fusión nuclear en 2025</description>
            <pubDate>Tue Oct 11 13:00:51 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: El multazo de 6.000 euros y sin carnet por conducir enfermo: ¿cuándo aplica?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/multazo-6-000-euros-sin-carnet-conducir-enfermo/</link>
            <description>El multazo de 6.000 euros y sin carnet por conducir enfermo: ¿cuándo aplica?</description>
            <pubDate>Tue Oct 11 13:00:00 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: Plasma 5.26, ya disponible la penúltima versión de la serie 5 que llega con novedades, pero también centrándose en el rendimiento</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/plasma-5-26-ya-disponible-la-penultima-version-de-la-serie-5-que-llega-con-novedades-pero-tambien-centrandose-en-el-rendimiento.html</link>
            <description>Plasma 5.26, ya disponible la penúltima versión de la serie 5 que llega con novedades, pero también centrándose en el rendimiento</description>
            <pubDate>Tue Oct 11 12:44:05 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: El Chromecast con Google TV y 4K es uno de los más vendidos durante el Amazon Prime Day: con búsqueda por voz, HDR y por menos de 50 euros</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/chromecast-goolge-tv-4k-uno-vendidos-durante-amazon-prime-day-busqueda-voz-hdr-50-euros</link>
            <description>El Chromecast con Google TV y 4K es uno de los más vendidos durante el Amazon Prime Day: con búsqueda por voz, HDR y por menos de 50 euros</description>
            <pubDate>Tue Oct 11 12:37:11 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: El INCIBE lanza un curso online gratis para profesores: enseña a mantenerse seguros y a educar a sus estudiantes</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/incibe-lanza-curso-online-gratis-para-profesores-ensena-a-mantenerse-seguros-a-educar-a-sus-estudiantes</link>
            <description>El INCIBE lanza un curso online gratis para profesores: enseña a mantenerse seguros y a educar a sus estudiantes</description>
            <pubDate>Tue Oct 11 12:34:41 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>LiGNUx: El navegador web Pale Moon acaba de publicar su versión 31.3.0.1</title>
            <link>https://lignux.com/el-navegador-web-pale-moon-acaba-de-publicar-su-version-31-3-0-1/</link>
            <description>El navegador web Pale Moon acaba de publicar su versión 31.3.0.1</description>
            <pubDate>Tue Oct 11 12:28:57 2022</pubDate>
            </item></channel>
</rss>