<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Elbinario: Congreso de Educación Popular y Tecnologías Libres</title>
            <link>https://elbinario.net/2022/10/17/congreso-de-educacion-popular-y-tecnologias-libres/</link>
            <description>Congreso de Educación Popular y Tecnologías Libres</description>
            <pubDate>Mon Oct 17 20:34:33 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Movistar mantiene activo Emoción en 2022 pese a las quejas: así se desactiva completamente</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/movistar-mantiene-activo-emocion-como-desactivar/</link>
            <description>Movistar mantiene activo Emoción en 2022 pese a las quejas: así se desactiva completamente</description>
            <pubDate>Mon Oct 17 20:03:04 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Barilla’s Open Source Tool for Perfect Pasta</title>
            <link>https://hackaday.com/2022/10/17/barillas-open-source-tool-for-perfect-pasta/</link>
            <description>Barilla’s Open Source Tool for Perfect Pasta</description>
            <pubDate>Mon Oct 17 20:00:00 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Ucrania tiene los Switchblade y Rusia los Geran-2: qué son y cómo funcionan los drones kamikaze rusos</title>
            <link>https://www.xataka.com/otros/ucrania-tiene-switchblade-rusia-geran-2-que-como-funcionan-drones-kamikaze-rusos</link>
            <description>Ucrania tiene los Switchblade y Rusia los Geran-2: qué son y cómo funcionan los drones kamikaze rusos</description>
            <pubDate>Mon Oct 17 19:30:49 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Changelog: Changelog News: Harmonai revisited, lessons learned from public salary, Open Core Ventures, Stripe is Paypal in 2010 & Helix</title>
            <link>https://changelog.com/podcast/news-2022-10-17</link>
            <description>Changelog News: Harmonai revisited, lessons learned from public salary, Open Core Ventures, Stripe is Paypal in 2010 & Helix</description>
            <pubDate>Mon Oct 17 19:30:00 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubunlog: Heroes of Might and Magic II 0.9.20 llega con mejoras a la AI y diferentes correcciones</title>
            <link>https://ubunlog.com/heroes-of-might-and-magic-ii-0-9-20-llega-con-mejoras-a-la-ai-y-diferentes-correcciones/</link>
            <description>Heroes of Might and Magic II 0.9.20 llega con mejoras a la AI y diferentes correcciones</description>
            <pubDate>Mon Oct 17 19:24:01 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: KataOS, el OS open source de Google para dispositivos integrados centrado en la seguridad</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/kataos-el-os-open-source-de-google-para-dispositivos-integrados-centrado-en-la-seguridad.html</link>
            <description>KataOS, el OS open source de Google para dispositivos integrados centrado en la seguridad</description>
            <pubDate>Mon Oct 17 19:07:11 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Pymes y Autonomos: Inspección de Trabajo controlará los ERE, el cambio que ya está listo para su entrada en vigor</title>
            <link>https://www.pymesyautonomos.com/legalidad/inspeccion-trabajo-controlara-ere-cambio-que-esta-listo-para-su-entrada-vigor</link>
            <description>Inspección de Trabajo controlará los ERE, el cambio que ya está listo para su entrada en vigor</description>
            <pubDate>Mon Oct 17 19:05:22 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Changelog: How to build software like an SRE</title>
            <link>https://www.willett.io/posts/precepts/</link>
            <description>How to build software like an SRE</description>
            <pubDate>Mon Oct 17 19:02:36 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Qué luces debo encender en mi coche cuando está lloviendo?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/luces-encender-coche-cuando-llueve/</link>
            <description>¿Qué luces debo encender en mi coche cuando está lloviendo?</description>
            <pubDate>Mon Oct 17 19:00:35 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Shoot an Email to Get a Shot</title>
            <link>https://hackaday.com/2022/10/17/shoot-an-email-to-get-a-shot/</link>
            <description>Shoot an Email to Get a Shot</description>
            <pubDate>Mon Oct 17 18:30:16 2022</pubDate>
            </item></channel>
</rss>