<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: SpaceX ha dejado pasmados a sus competidores: la primera Starship exitosa aterrizó con una precisión de medio centímetro</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/spacex-ha-dejado-pasmados-a-sus-competidores-primera-starship-exitosa-aterrizo-precision-medio-centimetro</link>
            <description>SpaceX ha dejado pasmados a sus competidores: la primera Starship exitosa aterrizó con una precisión de medio centímetro</description>
            <pubDate>Thu Oct 10 21:58:10 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Make: DIY Projects and Ideas for Makers: Open Source Hardware Certifications for August 2024</title>
            <link>https://makezine.com/article/technology/open-source/open-source-hardware-certifications-for-august-2024/</link>
            <description>Open Source Hardware Certifications for August 2024</description>
            <pubDate>Thu Oct 10 21:53:18 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La firma dueña de TikTok acaba de dar un paso más en su misión por sobresalir en IA: unos auriculares con su propio asistente</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/firma-duena-tiktok-acaba-dar-paso-su-mision-sobresalir-ia-unos-auriculares-su-propio-asistente</link>
            <description>La firma dueña de TikTok acaba de dar un paso más en su misión por sobresalir en IA: unos auriculares con su propio asistente</description>
            <pubDate>Thu Oct 10 21:34:48 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: QuickStick for heat set inserts on a din rail #3DThursday #3DPrinting</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2024/10/10/quickstick-for-heat-set-inserts-on-a-din-rail-3dthursday-3dprinting/</link>
            <description>QuickStick for heat set inserts on a din rail #3DThursday #3DPrinting</description>
            <pubDate>Thu Oct 10 21:00:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>EsGeeks: Listas Blancas y Negras de Software: Ventajas, Desventajas y Características</title>
            <link>https://esgeeks.com/listas-blancas-negras-ventajas-desventajas/</link>
            <description>Listas Blancas y Negras de Software: Ventajas, Desventajas y Características</description>
            <pubDate>Thu Oct 10 20:38:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: EEUU se está dando prisa en encontrar un sustituto para el galio que China ya no le vende. Lo necesita para sus radares</title>
            <link>https://www.xataka.com/materiales/eeuu-se-esta-dando-prisa-encontrar-sustituto-para-galio-que-china-no-le-vende-necesita-para-sus-radares</link>
            <description>EEUU se está dando prisa en encontrar un sustituto para el galio que China ya no le vende. Lo necesita para sus radares</description>
            <pubDate>Thu Oct 10 20:15:26 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Estas son las webs piratas de descarga, streaming e IPTV más famosas del mundo</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/descargas/lista-negra-estados-unidos/</link>
            <description>Estas son las webs piratas de descarga, streaming e IPTV más famosas del mundo</description>
            <pubDate>Thu Oct 10 20:00:41 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: Adafruit STEMMA Quickstick for heat set inserts #3DThursday #3DPrinting</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2024/10/10/adafruit-stemma-quickstick-for-heat-set-inserts-3dthursday-3dprinting/</link>
            <description>Adafruit STEMMA Quickstick for heat set inserts #3DThursday #3DPrinting</description>
            <pubDate>Thu Oct 10 20:00:18 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Building A Sound Camera For Under $400</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/10/10/building-a-sound-camera-for-under-400/</link>
            <description>Building A Sound Camera For Under $400</description>
            <pubDate>Thu Oct 10 20:00:17 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>OMG! Ubuntu: KDE neon Users Can Now Upgrade to Ubuntu 24.04</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2024/10/kde-neon-rebased-on-ubuntu-24-04</link>
            <description>KDE neon Users Can Now Upgrade to Ubuntu 24.04</description>
            <pubDate>Thu Oct 10 19:56:23 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Así quedan las tarifas de fibra de Vodafone tras terminar con su promoción veraniega</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/vodafone-modifica-tarifas-fibra/</link>
            <description>Así quedan las tarifas de fibra de Vodafone tras terminar con su promoción veraniega</description>
            <pubDate>Thu Oct 10 19:30:38 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>