<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Movistar Plus+ prepara su nuevo canal de cine: ya tiene todas las películas listas</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/movistar-plus-prepara-nuevo-canal-cine-peliculas-listas/</link>
            <description>Movistar Plus+ prepara su nuevo canal de cine: ya tiene todas las películas listas</description>
            <pubDate>Tue Jan  6 21:03:41 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Tired of Burnt Fingers? Try PID Tuning the Hot Glue Gun</title>
            <link>https://hackaday.com/2026/01/06/tired-of-burnt-fingers-try-pid-tuning-the-hot-glue-gun/</link>
            <description>Tired of Burnt Fingers? Try PID Tuning the Hot Glue Gun</description>
            <pubDate>Tue Jan  6 21:00:24 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: YouTube ha empezado a llenarse de contenido generado por IA. España aparece en una posición inesperada</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/youtube-ha-empezado-a-llenarse-contenido-generado-ia-espana-aparece-posicion-inesperada</link>
            <description>YouTube ha empezado a llenarse de contenido generado por IA. España aparece en una posición inesperada</description>
            <pubDate>Tue Jan  6 21:00:21 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: LEGO era uno de los últimos refugios del juego analógico. Acaba de abrir la puerta a sensores, luces y sonido en sus ladrillos</title>
            <link>https://www.xataka.com/literatura-comics-y-juegos/lego-era-uno-ultimos-refugios-juego-analogico-acaba-abrir-puerta-a-sensores-luces-sonido-sus-ladrillos</link>
            <description>LEGO era uno de los últimos refugios del juego analógico. Acaba de abrir la puerta a sensores, luces y sonido en sus ladrillos</description>
            <pubDate>Tue Jan  6 20:00:03 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Estas son las únicas excepciones que te libran de usar la baliza V16 conectada de la DGT en España sin multa</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/excepciones-usar-baliza-v16-dgt-sin-multa/</link>
            <description>Estas son las únicas excepciones que te libran de usar la baliza V16 conectada de la DGT en España sin multa</description>
            <pubDate>Tue Jan  6 19:59:01 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Hardware libre: Control digital de iluminación: protocolos, sistemas y ventajas</title>
            <link>https://www.hwlibre.com/control-digital-de-iluminacion-protocolos-sistemas-y-ventajas/</link>
            <description>Control digital de iluminación: protocolos, sistemas y ventajas</description>
            <pubDate>Tue Jan  6 19:30:06 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Olvida lo de respirar para calmarte: si no lo has entrenado antes, tu cerebro va a ignorar cualquier intento de relax</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/olvida-respirar-para-calmarte-no-has-entrenado-antes-tu-cerebro-va-a-ignorar-cualquier-intento-relax</link>
            <description>Olvida lo de respirar para calmarte: si no lo has entrenado antes, tu cerebro va a ignorar cualquier intento de relax</description>
            <pubDate>Tue Jan  6 19:30:03 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: PiStorm68K Offers Supercharged Retro Amiga Experience</title>
            <link>https://hackaday.com/2026/01/06/pistorm68k-offers-supercharged-retro-amiga-experience/</link>
            <description>PiStorm68K Offers Supercharged Retro Amiga Experience</description>
            <pubDate>Tue Jan  6 19:30:01 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: ¿El GPS de tu reloj inteligente o móvil falla? Así puedes arreglar las interferencias</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/tecnologia/gps-reloj-inteligente-movil-falla-soluciones-interferencias/</link>
            <description>¿El GPS de tu reloj inteligente o móvil falla? Así puedes arreglar las interferencias</description>
            <pubDate>Tue Jan  6 19:01:14 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Arabia Saudí se ha dado cuenta de que para atraer expats adinerados y turistas occidentales necesita algo: alcohol</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/arabia-saudi-se-ha-dado-cuenta-que-para-atraer-expats-adinerados-turistas-occidentales-necesita-algo-alcohol</link>
            <description>Arabia Saudí se ha dado cuenta de que para atraer expats adinerados y turistas occidentales necesita algo: alcohol</description>
            <pubDate>Tue Jan  6 19:00:03 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone : Portal sobre telecomunicaciones, redes y ciberseguridad: ¿Tienes que abrir el correo electrónico en un PC ajeno? Sigue estos consejos y evita problemas</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/seguridad/consejos-abrir-correo-electronico-equipo-ajeno/</link>
            <description>¿Tienes que abrir el correo electrónico en un PC ajeno? Sigue estos consejos y evita problemas</description>
            <pubDate>Tue Jan  6 18:04:53 2026</pubDate>
            </item></channel>
</rss>