<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>It's FOSS: 22 Linux Books for $25: This Humble Bundle Is Absurdly Good Value</title>
            <link>https://itsfoss.com/linux-for-professionals-bundle/</link>
            <description>22 Linux Books for $25: This Humble Bundle Is Absurdly Good Value</description>
            <pubDate>Mon Nov 10 14:59:22 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Jensen Huang, CEO de NVIDIA: "Los verdaderos ganadores de la carrera de la IA serán los electricistas o fontaneros"</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/jensen-huang-ceo-nvidia-verdaderos-ganadores-carrera-ia-seran-electricistas-fontaneros</link>
            <description>Jensen Huang, CEO de NVIDIA: "Los verdaderos ganadores de la carrera de la IA serán los electricistas o fontaneros"</description>
            <pubDate>Mon Nov 10 14:30:12 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Descubren una cinta grabada hace 52 años que contiene la única copia conocida de UNIX V4, el tatarabuelo de Linux y macOS</title>
            <link>https://www.genbeta.com/sistemas-operativos/descubren-cinta-grabada-hace-52-anos-que-contiene-unica-copia-conocida-unix-v4-tatarabuelo-linux-macos</link>
            <description>Descubren una cinta grabada hace 52 años que contiene la única copia conocida de UNIX V4, el tatarabuelo de Linux y macOS</description>
            <pubDate>Mon Nov 10 14:16:38 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El 11.11 de AliExpress está a punto de comenzar con cupones exclusivos, descuentos de hasta el 80% y chollazos en tecnología</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/11-11-aliexpress-esta-a-punto-comenzar-cupones-exclusivos-descuentos-80-chollazos-tecnologia</link>
            <description>El 11.11 de AliExpress está a punto de comenzar con cupones exclusivos, descuentos de hasta el 80% y chollazos en tecnología</description>
            <pubDate>Mon Nov 10 14:16:12 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Monistrol de Calders es un pueblo de 700 vecinos. Ahora alguien quiere convertirlo en el primer cementerio chino de España</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/monistrol-calders-pueblo-700-vecinos-ahora-alguien-quiere-convertirlo-primer-cementerio-chino-espana</link>
            <description>Monistrol de Calders es un pueblo de 700 vecinos. Ahora alguien quiere convertirlo en el primer cementerio chino de España</description>
            <pubDate>Mon Nov 10 14:00:12 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: El robot aspirador que arrasa antes del Black Friday: es de Cecotec y cuesta menos de 100 euros</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/robot-aspirador-que-arrasa-antes-black-friday-cecotec-cuesta-100-euros</link>
            <description>El robot aspirador que arrasa antes del Black Friday: es de Cecotec y cuesta menos de 100 euros</description>
            <pubDate>Mon Nov 10 14:00:12 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: La guerra entre Rusia y Ucrania también se libra en Internet: estos son los objetivos ucranianos de los últimos ciberataques rusos</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/seguridad/guerra-rusia-ucrania-internet-ciberataques/</link>
            <description>La guerra entre Rusia y Ucrania también se libra en Internet: estos son los objetivos ucranianos de los últimos ciberataques rusos</description>
            <pubDate>Mon Nov 10 13:59:38 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>El Pingüino Tolkiano: PriEco: otro buscador web independiente, de código abierto y sin publicidad</title>
            <link>https://elpinguinotolkiano.wordpress.com/2025/11/10/prieco-otro-buscador-web-independiente-de-codigo-abierto-y-sin-publicidad/</link>
            <description>PriEco: otro buscador web independiente, de código abierto y sin publicidad</description>
            <pubDate>Mon Nov 10 13:49:48 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Vende productos, los financia sin intereses… y vende la deuda: El Corte Inglés acaba de colocar 808 millones entre inversores</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/vende-productos-financia-intereses-vende-deuda-corte-ingles-acaba-colocar-808-millones-inversores</link>
            <description>Vende productos, los financia sin intereses… y vende la deuda: El Corte Inglés acaba de colocar 808 millones entre inversores</description>
            <pubDate>Mon Nov 10 13:30:12 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Los bloqueos de LaLiga están cortando el acceso incluso a webs de hospitales. También a apps de herramientas sanitarias</title>
            <link>https://www.genbeta.com/web/bloqueos-laliga-estan-cortando-acceso-incluso-a-webs-hospitales-tambien-a-apps-herramientas-sanitarias</link>
            <description>Los bloqueos de LaLiga están cortando el acceso incluso a webs de hospitales. También a apps de herramientas sanitarias</description>
            <pubDate>Mon Nov 10 13:25:27 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Garmin estaría trabajando para añadir una disruptiva tecnología a sus dispositivos más avanzados</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/marcas/garmin-trabaja-incluir-corona-giratoria-garmin/</link>
            <description>Garmin estaría trabajando para añadir una disruptiva tecnología a sus dispositivos más avanzados</description>
            <pubDate>Mon Nov 10 13:03:16 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>