<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Si la pregunta es cuánto cobra el CEO de una empresa del Ibex 35, la CNMV tiene la respuesta: 55 veces más que sus empleados</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/pregunta-cuanto-cobra-ceo-empresa-ibex-35-cnmv-tiene-respuesta-55-veces-que-sus-empleados</link>
            <description>Si la pregunta es cuánto cobra el CEO de una empresa del Ibex 35, la CNMV tiene la respuesta: 55 veces más que sus empleados</description>
            <pubDate>Fri Oct 17 13:46:37 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Suenan tambores de guerra en las aguas del Caribe: EEUU está apuntando a Venezuela con la coartada de los narcos</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/idea-inquietante-ha-tomado-fuerza-que-que-quiere-eeuu-no-drogas-eso-se-esta-armando-frente-a-venezuela</link>
            <description>Suenan tambores de guerra en las aguas del Caribe: EEUU está apuntando a Venezuela con la coartada de los narcos</description>
            <pubDate>Fri Oct 17 13:30:37 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Calidad y precio ajustado: este iPhone 14 Pro reacondicionado es una forma económica de hacerse con un móvil top de Apple</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/calidad-precio-ajustado-este-iphone-14-pro-reacondicionado-forma-economica-hacerse-movil-top-apple</link>
            <description>Calidad y precio ajustado: este iPhone 14 Pro reacondicionado es una forma económica de hacerse con un móvil top de Apple</description>
            <pubDate>Fri Oct 17 13:30:37 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Cuando el submarino Titan explotó no quedó nada que rescatar. Excepto una cosa muy importante: una tarjeta de memoria</title>
            <link>https://www.xataka.com/otros/hay-nuevo-capitulo-tragedia-submarino-titan-tarjeta-memoria-su-camara-sobrevivio-a-implosion</link>
            <description>Cuando el submarino Titan explotó no quedó nada que rescatar. Excepto una cosa muy importante: una tarjeta de memoria</description>
            <pubDate>Fri Oct 17 13:00:38 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: El Kit Digital para autónomos podría extenderse más allá de 2026: el Gobierno quiere llevar la IA a las PYMES</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/kit-digital-autonomos-2026/</link>
            <description>El Kit Digital para autónomos podría extenderse más allá de 2026: el Gobierno quiere llevar la IA a las PYMES</description>
            <pubDate>Fri Oct 17 12:52:20 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: Thunderbird 144 llega con varias novedades, pero el principal motivo para actualizar es la seguridad</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/thunderbird-144-llega-con-varias-novedades-pero-el-principal-motivo-para-actualizar-es-la-seguridad.html</link>
            <description>Thunderbird 144 llega con varias novedades, pero el principal motivo para actualizar es la seguridad</description>
            <pubDate>Fri Oct 17 12:44:07 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El glorioso programa espacial ruso atraviesa sus horas más bajas: ha tenido que poner publicidad en sus cohetes</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/glorioso-programa-espacial-ruso-atraviesa-sus-horas-bajas-ha-tenido-que-poner-publicidad-sus-cohetes</link>
            <description>El glorioso programa espacial ruso atraviesa sus horas más bajas: ha tenido que poner publicidad en sus cohetes</description>
            <pubDate>Fri Oct 17 12:30:37 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Dejó un trabajo estable para hacerse youtuber y la jugada le ha salido muy bien, aunque paradójicamente YouTube es quien menos le paga</title>
            <link>https://www.genbeta.com/laboral/dejo-su-trabajo-para-hacerse-youtuber-su-primer-ano-ha-facturado-150k-dolares-problema-que-solo-10-viene-youtube</link>
            <description>Dejó un trabajo estable para hacerse youtuber y la jugada le ha salido muy bien, aunque paradójicamente YouTube es quien menos le paga</description>
            <pubDate>Fri Oct 17 12:26:02 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: GNOME 49.1 aterriza con correcciones clave en Shell y Mutter</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/gnome-49-1-aterriza-con-correcciones-clave-en-shell-y-mutter.html</link>
            <description>GNOME 49.1 aterriza con correcciones clave en Shell y Mutter</description>
            <pubDate>Fri Oct 17 12:23:14 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los centros de datos no quieren depender de la red eléctrica convencional. Solución: construir centrales propias</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/centros-datos-no-quieren-depender-red-electrica-convencional-solucion-construir-centrales-propias</link>
            <description>Los centros de datos no quieren depender de la red eléctrica convencional. Solución: construir centrales propias</description>
            <pubDate>Fri Oct 17 12:16:37 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Monitorizar las pausas del baño llevó a la 'obediencia maliciosa' de todos los empleados y un coste que ya supera los 50.000 dólares</title>
            <link>https://www.genbeta.com/laboral/monitorizar-pausas-bano-llevo-a-obediencia-maliciosa-todos-empleados-coste-que-supera-50-000-dolares</link>
            <description>Monitorizar las pausas del baño llevó a la 'obediencia maliciosa' de todos los empleados y un coste que ya supera los 50.000 dólares</description>
            <pubDate>Fri Oct 17 12:10:03 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>