<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: El futuro de los paneles solares ya no depende del silicio: China ha creado una célula más eficiente solo con perovskita</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/futuro-paneles-solares-no-depende-silicio-china-ha-creado-celula-eficiente-solo-perovskita</link>
            <description>El futuro de los paneles solares ya no depende del silicio: China ha creado una célula más eficiente solo con perovskita</description>
            <pubDate>Fri Aug 30 21:04:27 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: California tiene 1,7 millones de vacas lecheras. La amenaza de la gripe aviar ahora pende sobre ellas</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/california-tiene-1-7-millones-vacas-lecheras-amenaza-gripe-aviar-ahora-pende-ellas</link>
            <description>California tiene 1,7 millones de vacas lecheras. La amenaza de la gripe aviar ahora pende sobre ellas</description>
            <pubDate>Fri Aug 30 20:00:55 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: No sabía si contratar el fútbol con Orange o Movistar: así he sabido cuál es la mejor opción para mí</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/condiciones-contratar-fubtol-movistar-orange/</link>
            <description>No sabía si contratar el fútbol con Orange o Movistar: así he sabido cuál es la mejor opción para mí</description>
            <pubDate>Fri Aug 30 20:00:34 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: 2024 Tiny Games Contest: Realistic Steering Wheel Joystick In Miniature</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/08/30/realistic-steering-wheel-joystick-in-miniature/</link>
            <description>2024 Tiny Games Contest: Realistic Steering Wheel Joystick In Miniature</description>
            <pubDate>Fri Aug 30 20:00:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Todos nos hemos cortado con una hoja de papel. Ahora sabemos cuál es la más peligrosa para que no te vuelva a pasar</title>
            <link>https://www.xataka.com/investigacion/todos-nos-hemos-cortado-hoja-papel-ahora-sabemos-cual-peligrosa-no-te-vuelva-a-pasar</link>
            <description>Todos nos hemos cortado con una hoja de papel. Ahora sabemos cuál es la más peligrosa para que no te vuelva a pasar</description>
            <pubDate>Fri Aug 30 19:30:55 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: El nuevo anime de Netflix tiene una calificación perfecta y apunta a ser la serie revelación de este año</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/nuevo-anime-netflix-calificacion-perfecta/</link>
            <description>El nuevo anime de Netflix tiene una calificación perfecta y apunta a ser la serie revelación de este año</description>
            <pubDate>Fri Aug 30 19:30:40 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Changelog: The diagram IS the code</title>
            <link>https://changelog.com/shipit/119</link>
            <description>The diagram IS the code</description>
            <pubDate>Fri Aug 30 19:30:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Italia ha tenido una idea para que el turismo masivo no se le atragante: tasas más altas y en más lugares para los viajeros</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/italia-ha-tenido-idea-turismo-masivo-no-se-le-empache-tasas-altas-lugares-para-viajeros</link>
            <description>Italia ha tenido una idea para que el turismo masivo no se le atragante: tasas más altas y en más lugares para los viajeros</description>
            <pubDate>Fri Aug 30 19:00:56 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Samsung nos sorprende con este bestial descuento del Galaxy S24 Ultra con 256 GB en Amazon</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/amazon/movil-samsung-galaxy-s24-ultra-256-gb-0824/</link>
            <description>Samsung nos sorprende con este bestial descuento del Galaxy S24 Ultra con 256 GB en Amazon</description>
            <pubDate>Fri Aug 30 19:00:47 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El Polo Norte siempre ha señalado un punto: la Estrella del Norte. De repente, le han detectado una pequeña “mancha”</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/polo-norte-siempre-ha-senalado-punto-estrella-norte-repente-le-han-detectado-pequena-mancha</link>
            <description>El Polo Norte siempre ha señalado un punto: la Estrella del Norte. De repente, le han detectado una pequeña “mancha”</description>
            <pubDate>Fri Aug 30 18:30:55 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Hackaday Podcast Episode 286: Showing off SAOs, Hiding from HOAs, and Beautiful Byproducts</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/08/30/hackaday-podcast-episode-286-showing-off-saos-hiding-from-hoas-and-beautiful-byproducts/</link>
            <description>Hackaday Podcast Episode 286: Showing off SAOs, Hiding from HOAs, and Beautiful Byproducts</description>
            <pubDate>Fri Aug 30 18:30:39 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>