<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Automate Your Pin Header Chopping Chores Away</title>
            <link>https://hackaday.com/2023/07/29/automate-your-pin-header-chopping-chores-away/</link>
            <description>Automate Your Pin Header Chopping Chores Away</description>
            <pubDate>Sat Jul 29 20:00:46 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Reino Unido tiene un enorme problema con los refugiados. Su solución: meterlos en un enorme barco "prisión"</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/reino-unido-tiene-enorme-problema-refugiados-su-solucion-instalarlos-enorme-barcaza-prision</link>
            <description>Reino Unido tiene un enorme problema con los refugiados. Su solución: meterlos en un enorme barco "prisión"</description>
            <pubDate>Sat Jul 29 18:00:37 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Cómo combatir al calor y hacer más kilómetros este verano con tu coche eléctrico: siete trucos básicos</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/como-combatir-al-calor-hacer-kilometros-este-verano-tu-coche-electrico-siete-trucos-basicos</link>
            <description>Cómo combatir al calor y hacer más kilómetros este verano con tu coche eléctrico: siete trucos básicos</description>
            <pubDate>Sat Jul 29 17:30:35 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Llevamos décadas tratando de averiguar por qué engordamos. La ciencia cada vez lo tiene más claro</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/cada-vez-tenemos-claro-como-ganamos-peso-unas-bacterias-claves</link>
            <description>Llevamos décadas tratando de averiguar por qué engordamos. La ciencia cada vez lo tiene más claro</description>
            <pubDate>Sat Jul 29 17:00:35 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: ChatGPT puede corregir tus textos y mejorarlos mucho mejor que Word. Cinco trucos para que sea el mejor corrector</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/chatgpt-puede-corregir-tus-textos-mejorarlos-mucho-mejor-que-word-cinco-trucos-sea-mejor-corrector</link>
            <description>ChatGPT puede corregir tus textos y mejorarlos mucho mejor que Word. Cinco trucos para que sea el mejor corrector</description>
            <pubDate>Sat Jul 29 17:00:35 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Voyager Command Glitch Causes Unplanned Pause in Communications</title>
            <link>https://hackaday.com/2023/07/29/voyager-command-glitch-causes-unplanned-pause-in-communications/</link>
            <description>Voyager Command Glitch Causes Unplanned Pause in Communications</description>
            <pubDate>Sat Jul 29 17:00:19 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En 1947 el Yukón alcanzó los -63ºC. Así que un científico empezó a escuchar conversaciones a cinco kilómetros de distancia</title>
            <link>https://www.xataka.com/investigacion/este-cientifico-logro-escuchar-ruidos-a-seis-kilometros-distancia-1947-no-necesito-ninguna-tecnologia</link>
            <description>En 1947 el Yukón alcanzó los -63ºC. Así que un científico empezó a escuchar conversaciones a cinco kilómetros de distancia</description>
            <pubDate>Sat Jul 29 16:00:39 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Elon Musk se reía de la sequía cuando decidió construir su fábrica de baterías en Alemania. Ahora ya no ríe tanto</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/elon-musk-se-reia-sequia-europa-cuando-decidio-construir-su-fabrica-baterias-alemania-ha-dejado-hacerlo</link>
            <description>Elon Musk se reía de la sequía cuando decidió construir su fábrica de baterías en Alemania. Ahora ya no ríe tanto</description>
            <pubDate>Sat Jul 29 15:30:34 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Amazfit T-Rex Ultra, análisis: el Amazfit más extremo es tan equilibrado como asequible</title>
            <link>https://www.xataka.com/analisis/amazfit-t-rex-ultra-analisis-caracteristicas-precio-especificaciones</link>
            <description>Amazfit T-Rex Ultra, análisis: el Amazfit más extremo es tan equilibrado como asequible</description>
            <pubDate>Sat Jul 29 15:00:35 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: El principal uso de una nevera inteligente es uno: irse fuera de casa con tranquilidad</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/domotica/principal-uso-nevera-inteligente-uno-irse-fuera-casa-tranquilidad</link>
            <description>El principal uso de una nevera inteligente es uno: irse fuera de casa con tranquilidad</description>
            <pubDate>Sat Jul 29 15:00:35 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Desde Linux: Oracle no se mide y critica fuertemente a Red Hat</title>
            <link>https://blog.desdelinux.net/oracle-no-se-mide-y-critica-fuertemente-a-red-hat/</link>
            <description>Oracle no se mide y critica fuertemente a Red Hat</description>
            <pubDate>Sat Jul 29 14:26:29 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>