<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Warner está en el momento más delicado de su historia, pero HBO sigue impresionando con sus planes para 2026</title>
            <link>https://www.xataka.com/streaming/warner-esta-momento-delicado-su-historia-hbo-sigue-impresionando-sus-planes-para-2026</link>
            <description>Warner está en el momento más delicado de su historia, pero HBO sigue impresionando con sus planes para 2026</description>
            <pubDate>Wed Dec  3 22:40:22 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Crucial fue la puerta de entrada al mundo del PC para millones de usuarios. La IA acaba de poner punto final a su historia</title>
            <link>https://www.xataka.com/componentes/crucial-fue-puerta-entrada-al-mundo-pc-para-millones-usuarios-ia-acaba-poner-punto-final-a-su-historia</link>
            <description>Crucial fue la puerta de entrada al mundo del PC para millones de usuarios. La IA acaba de poner punto final a su historia</description>
            <pubDate>Wed Dec  3 22:01:29 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Franken-engine Plays Its Own Swan Song at 15k RPM</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/12/03/franken-engine-plays-its-own-swan-song-at-15k-rpm/</link>
            <description>Franken-engine Plays Its Own Swan Song at 15k RPM</description>
            <pubDate>Wed Dec  3 21:00:25 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La guerra por destronar a NVIDIA acaba de empezar: Amazon y Google ya están armadas</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/guerra-destronar-a-nvidia-acaba-empezar-amazon-google-estan-armadas</link>
            <description>La guerra por destronar a NVIDIA acaba de empezar: Amazon y Google ya están armadas</description>
            <pubDate>Wed Dec  3 21:00:07 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Así quedan las tarifas miMovistar y los paquetes de TV a partir del 13 de enero de 2026 con la subida de precio</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/nuevos-precios-mimovistar-tv-enero-2026/</link>
            <description>Así quedan las tarifas miMovistar y los paquetes de TV a partir del 13 de enero de 2026 con la subida de precio</description>
            <pubDate>Wed Dec  3 20:50:59 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: 32 GB de RAM y pantalla táctil: Amazon rebaja casi 400 € este portátil ASUS</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/amazon/portatil-asus-zenbook-duo-oled-1225/</link>
            <description>32 GB de RAM y pantalla táctil: Amazon rebaja casi 400 € este portátil ASUS</description>
            <pubDate>Wed Dec  3 20:02:22 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Si crees que internet era mucho mejor antes de la IA, enhorabuena: han creado una extensión para ti</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/crees-que-internet-era-mucho-mejor-antes-ia-enhorabuena-han-creado-extension-para-ti</link>
            <description>Si crees que internet era mucho mejor antes de la IA, enhorabuena: han creado una extensión para ti</description>
            <pubDate>Wed Dec  3 20:00:44 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: El CEO de GitHub proclamó "abraza la IA o estás fuera". La respuesta de muchos proyectos de software está siendo…irse fuera (de GitHub)</title>
            <link>https://www.genbeta.com/inteligencia-artificial/ceo-github-proclamo-abraza-ia-estas-fuera-respuesta-muchos-proyectos-software-esta-siendo-irse-fuera-github</link>
            <description>El CEO de GitHub proclamó "abraza la IA o estás fuera". La respuesta de muchos proyectos de software está siendo…irse fuera (de GitHub)</description>
            <pubDate>Wed Dec  3 19:42:06 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Estas son las ofertas especiales de Navidad para ver todo el fútbol en Movistar y Orange</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/ofertas-especiales-navidad-ver-todo-futbol-movistar-orange/</link>
            <description>Estas son las ofertas especiales de Navidad para ver todo el fútbol en Movistar y Orange</description>
            <pubDate>Wed Dec  3 19:34:16 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Lo que comenzó con una frase de Japón ha llevado a China a recordar un escenario inquietante: el de la Segunda Guerra Mundial</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/que-comenzo-frase-japon-ha-llevado-a-china-a-recordar-escenario-inquietante-segunda-guerra-mundial</link>
            <description>Lo que comenzó con una frase de Japón ha llevado a China a recordar un escenario inquietante: el de la Segunda Guerra Mundial</description>
            <pubDate>Wed Dec  3 19:30:43 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: FLOSS Weekly Episode 857: SOCification</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/12/03/floss-weekly-episode-857-socification/</link>
            <description>FLOSS Weekly Episode 857: SOCification</description>
            <pubDate>Wed Dec  3 19:30:07 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>