<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Estamos perdiendo el 28% de la jornada laboral en la bandeja de correo: estrategias para recuperar el control</title>
            <link>https://www.xataka.com/aplicaciones/estamos-perdiendo-28-jornada-laboral-bandeja-correo-estrategias-para-recuperar-control</link>
            <description>Estamos perdiendo el 28% de la jornada laboral en la bandeja de correo: estrategias para recuperar el control</description>
            <pubDate>Tue Aug 20 13:31:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: O2 y Movistar mejoran sus tarifas, pero Vodafone y Jazztel contraatacan con su Internet desde solo 20 euros</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/vodafone-jazztel-tarifas-solo-fibra-20-euros/</link>
            <description>O2 y Movistar mejoran sus tarifas, pero Vodafone y Jazztel contraatacan con su Internet desde solo 20 euros</description>
            <pubDate>Tue Aug 20 13:30:27 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>BricoGeek.com Blog: Cómo montar un NAS casero con Raspberry Pi</title>
            <link>http://blog.bricogeek.com/noticias/raspberry-pi/como-montar-un-nas-casero-con-raspberry-pi/?utm_source=blogfeed&utm_medium=atom10&utm_term=raspberry-pi&utm_content=como-montar-un-nas-casero-con-raspberry-pi&utm_campaign=blog</link>
            <description>Cómo montar un NAS casero con Raspberry Pi</description>
            <pubDate>Tue Aug 20 13:14:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: NVIDIA y MediaTek se alían con un propósito: dominar todo el mercado de los monitores con la tecnología G-SYNC</title>
            <link>https://www.xataka.com/componentes/nvidia-mediatek-se-alian-proposito-llevar-tecnologia-g-sync-a-monitores-gama-basica-media</link>
            <description>NVIDIA y MediaTek se alían con un propósito: dominar todo el mercado de los monitores con la tecnología G-SYNC</description>
            <pubDate>Tue Aug 20 13:00:58 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: La DGT advierte de esta cotidiana conducta al volante: no solo es una infracción grave, también un riesgo para todos</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/dgt-advierte-peligros-usar-movil-volante/</link>
            <description>La DGT advierte de esta cotidiana conducta al volante: no solo es una infracción grave, también un riesgo para todos</description>
            <pubDate>Tue Aug 20 13:00:35 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Este joven dejó su trabajo 47 minutos después de empezar, tras tres entrevistas. Fue por su gato y un comentario de su jefe</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/este-joven-dejo-su-trabajo-47-minutos-despues-empezar-tres-entrevistas-fue-su-gato-comentario-su-jefe</link>
            <description>Este joven dejó su trabajo 47 minutos después de empezar, tras tres entrevistas. Fue por su gato y un comentario de su jefe</description>
            <pubDate>Tue Aug 20 12:36:34 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Irán está ofreciendo recompensas a quienes delaten a los mineros de bitcoin</title>
            <link>https://www.xataka.com/criptomonedas/iran-esta-ofreciendo-recompensas-a-quienes-delaten-a-mineros-bitcoin</link>
            <description>Irán está ofreciendo recompensas a quienes delaten a los mineros de bitcoin</description>
            <pubDate>Tue Aug 20 12:30:58 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Después de 120 años de crecimiento, un bambú japonés acaba de florecer. Y eso es un problema</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/despues-120-anos-crecimiento-bambu-japones-acaba-florecer-eso-problema-1</link>
            <description>Después de 120 años de crecimiento, un bambú japonés acaba de florecer. Y eso es un problema</description>
            <pubDate>Tue Aug 20 12:28:58 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Apple necesita un plan de choque para revitalizar las ventas de móviles: las miradas apuntan al iPhone 17 Air</title>
            <link>https://www.xataka.com/moviles/apple-necesita-plan-choque-para-revitalizar-ventas-moviles-miradas-apuntan-al-iphone-17-air</link>
            <description>Apple necesita un plan de choque para revitalizar las ventas de móviles: las miradas apuntan al iPhone 17 Air</description>
            <pubDate>Tue Aug 20 12:16:59 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Tesla quiere que su robot Optimus se mueva como un humano y para eso necesita humanos (y datos), así que ya los está contratando</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/tesla-quiere-que-su-robot-optimus-se-mueva-como-humano-para-eso-necesita-humanos-datos-asi-que-esta-contratando</link>
            <description>Tesla quiere que su robot Optimus se mueva como un humano y para eso necesita humanos (y datos), así que ya los está contratando</description>
            <pubDate>Tue Aug 20 12:01:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: El creador del lenguaje C++ terminó siendo programador "por error". Pero tiene varios consejos para los jóvenes del sector</title>
            <link>https://www.genbeta.com/desarrollo/creador-lenguaje-c-termino-siendo-programador-error-tiene-varios-consejos-para-jovenes-sector-1</link>
            <description>El creador del lenguaje C++ terminó siendo programador "por error". Pero tiene varios consejos para los jóvenes del sector</description>
            <pubDate>Tue Aug 20 12:01:00 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>