<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: No tienes que cambiarte de Orange a MásMóvil por la fusión, se trata de una estafa</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/estafa-call-center-cambiarte-orange-masmovil-fusion/</link>
            <description>No tienes que cambiarte de Orange a MásMóvil por la fusión, se trata de una estafa</description>
            <pubDate>Wed Sep  6 13:32:39 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Un ciberataque paraliza el Ayuntamiento de Sevilla. Piden un rescate de cinco millones de euros para recuperarlo</title>
            <link>https://www.xataka.com/seguridad/ciberataque-paraliza-ayuntamiento-sevilla-piden-rescate-cinco-millones-euros-para-recuperarlo</link>
            <description>Un ciberataque paraliza el Ayuntamiento de Sevilla. Piden un rescate de cinco millones de euros para recuperarlo</description>
            <pubDate>Wed Sep  6 13:32:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: 'Starfield' ha tenido 230.000 jugadores antes lazarse. Salir en Game Pass en día uno no implica estrellarse en ventas</title>
            <link>https://www.xataka.com/videojuegos/starfield-ha-tenido-230-000-jugadores-antes-lazarse-salir-game-pass-dia-uno-no-implica-estrellarse-ventas</link>
            <description>'Starfield' ha tenido 230.000 jugadores antes lazarse. Salir en Game Pass en día uno no implica estrellarse en ventas</description>
            <pubDate>Wed Sep  6 13:31:44 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Hay razones para no comprar un Fire TV Stick 4K en este momento: Amazon puede tener una sorpresa para este año</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/centro-multimedia/hay-razones-para-no-comprar-fire-tv-stick-4k-este-momento-amazon-puede-tener-sorpresa-para-este-ano</link>
            <description>Hay razones para no comprar un Fire TV Stick 4K en este momento: Amazon puede tener una sorpresa para este año</description>
            <pubDate>Wed Sep  6 13:10:32 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: GoPro Hero12 Black: una cámara de acción que se renueva a lo grande con un salto en autonomía y calidad de imagen</title>
            <link>https://www.xataka.com/fotografia-y-video/gopro-hero12-black-camara-accion-insignia-marca-se-actualiza-resuelve-varias-asignaturas-pendientes</link>
            <description>GoPro Hero12 Black: una cámara de acción que se renueva a lo grande con un salto en autonomía y calidad de imagen</description>
            <pubDate>Wed Sep  6 13:01:46 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: El cheque de 525 euros que pueden pedir los pensionistas para pagar el alquiler: una ayuda poco conocida que gestiona el IMSERSO</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/cheque-525-euros-que-pueden-pedir-pensionistas-para-pagar-alquiler-ayuda-poco-conocida-que-gestiona-imserso</link>
            <description>El cheque de 525 euros que pueden pedir los pensionistas para pagar el alquiler: una ayuda poco conocida que gestiona el IMSERSO</description>
            <pubDate>Wed Sep  6 13:01:46 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Lidl tiene las cuerdas de batalla definitivas para elevar tus pulsaciones en segundos sin apenas moverte del sitio</title>
            <link>https://www.vitonica.com/equipamiento/cuerdas-batalla-lidl-que-darle-intensidad-a-tus-entrenamientos-mejorar-tu-fuerza-resistencia</link>
            <description>Lidl tiene las cuerdas de batalla definitivas para elevar tus pulsaciones en segundos sin apenas moverte del sitio</description>
            <pubDate>Wed Sep  6 13:01:46 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>h4ckseed: Instala Lighttpd con PHP y MariaDB en Rocky Linux</title>
            <link>https://h4ckseed.wordpress.com/2023/09/06/instala-lighttpd-con-php-y-mariadb-en-rocky-linux/</link>
            <description>Instala Lighttpd con PHP y MariaDB en Rocky Linux</description>
            <pubDate>Wed Sep  6 13:00:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Vodafone ha sido obligada a compartir los datos de ubicación de un cliente con siete líneas</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/vodafone-obligacion-compartir-datos-ubicacion-clientes/</link>
            <description>Vodafone ha sido obligada a compartir los datos de ubicación de un cliente con siete líneas</description>
            <pubDate>Wed Sep  6 12:45:21 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: EEUU no entiende cómo es posible que Huawei haya logrado desarrollar su chip 5G a pesar de las sanciones</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/eeuu-no-entiende-como-posible-que-huawei-haya-logrado-desarrollar-su-chip-5g-a-pesar-sanciones</link>
            <description>EEUU no entiende cómo es posible que Huawei haya logrado desarrollar su chip 5G a pesar de las sanciones</description>
            <pubDate>Wed Sep  6 12:31:44 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: ChatGPT Enterprise: La Herramienta IA que Impulsa el Éxito Empresarial</title>
            <link>https://nksistemas.com/chatgpt-enterprise-la-herramienta-ia-que-impulsa-el-exito-empresarial/</link>
            <description>ChatGPT Enterprise: La Herramienta IA que Impulsa el Éxito Empresarial</description>
            <pubDate>Wed Sep  6 12:30:11 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>