<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: PcComponentes está liquidando todo lo que no se ha vendido en Navidad durante las Rebajas de enero</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/pccomponentes-esta-liquidando-todo-que-no-se-ha-vendido-navidad-durante-rebajas-enero</link>
            <description>PcComponentes está liquidando todo lo que no se ha vendido en Navidad durante las Rebajas de enero</description>
            <pubDate>Thu Jan  9 14:30:38 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Tras la debacle inicial la planta de chips de TSMC en Arizona ha alcanzado el éxito. Ya fabrica para Apple y AMD</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/debacle-inicial-planta-chips-tsmc-arizona-ha-alcanzado-exito-fabrica-para-apple-amd</link>
            <description>Tras la debacle inicial la planta de chips de TSMC en Arizona ha alcanzado el éxito. Ya fabrica para Apple y AMD</description>
            <pubDate>Thu Jan  9 14:30:38 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Regresa a Lidl la cafetera eléctrica con molinillo integrado que arrasó en 2024 y seguro que se agota pronto</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/regresa-a-lidl-cafetera-electrica-molinillo-integrado-que-arraso-2024-seguro-que-se-agota-pronto</link>
            <description>Regresa a Lidl la cafetera eléctrica con molinillo integrado que arrasó en 2024 y seguro que se agota pronto</description>
            <pubDate>Thu Jan  9 14:30:38 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: El nuevo canal de TV Squirrel ya ha llegado gratis a la TDT: qué ofrece y cómo ver su programación</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/servicios-de-smart-tv/nuevo-canal-tv-squirrel-ha-llegado-gratis-a-tdt-que-ofrece-como-ver-su-programacion</link>
            <description>El nuevo canal de TV Squirrel ya ha llegado gratis a la TDT: qué ofrece y cómo ver su programación</description>
            <pubDate>Thu Jan  9 14:08:37 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Japón está sufriendo un récord de quiebras de locales de ramen. Y en parte es fruto de la "barrera de los 1.000 yenes"</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/restaurantes-ramen-japon-afrontan-su-peor-crisis-gran-parte-se-deben-a-barrera-1-000-yenes</link>
            <description>Japón está sufriendo un récord de quiebras de locales de ramen. Y en parte es fruto de la "barrera de los 1.000 yenes"</description>
            <pubDate>Thu Jan  9 14:00:38 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: La Unión Europea investiga a la red social X por desinformación y su inclinación a la derecha</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/redes-sociales/union-europea-investiga-x-desinformacion-derecha/</link>
            <description>La Unión Europea investiga a la red social X por desinformación y su inclinación a la derecha</description>
            <pubDate>Thu Jan  9 14:00:05 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Si tienes una Smart TV LG también podrás disfrutar de Ambilight: la app de Philips llega para ofrecer iluminación sincronizada</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/centro-multimedia/tienes-smart-tv-lg-tambien-podras-disfrutar-ambilight-app-philips-llega-para-ofrecer-iluminacion-sincronizada</link>
            <description>Si tienes una Smart TV LG también podrás disfrutar de Ambilight: la app de Philips llega para ofrecer iluminación sincronizada</description>
            <pubDate>Thu Jan  9 13:58:38 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: El SEPE tiene decenas de ofertas para teletrabajar con sueldos de hasta 45.000 euros al año: así puedes consultarlas</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/sepe-tiene-decenas-ofertas-para-teletrabajar-sueldos-45-000-euros-al-ano-asi-puedes-consultarlas</link>
            <description>El SEPE tiene decenas de ofertas para teletrabajar con sueldos de hasta 45.000 euros al año: así puedes consultarlas</description>
            <pubDate>Thu Jan  9 13:40:38 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: New Banshee Stealer Variant Bypasses Antivirus with Apple’s XProtect-Inspired Encryption</title>
            <link>https://thehackernews.com/2025/01/new-banshee-stealer-variant-bypasses.html</link>
            <description>New Banshee Stealer Variant Bypasses Antivirus with Apple’s XProtect-Inspired Encryption</description>
            <pubDate>Thu Jan  9 13:40:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Un raro reloj de 900.000 dólares ha marcado el fin de la moderación en Meta: Mark Zuckerberg y su afición por los relojes caros</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/raro-reloj-900-000-dolares-ha-marcado-fin-moderacion-meta-mark-zuckerberg-su-aficion-relojes-caros</link>
            <description>Un raro reloj de 900.000 dólares ha marcado el fin de la moderación en Meta: Mark Zuckerberg y su afición por los relojes caros</description>
            <pubDate>Thu Jan  9 13:30:38 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Muface pende de un hilo: DKV se une a Adeslas en su rechazo a la última licitación del Gobierno</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/muface-pende-hilo-dkv-se-une-a-adeslas-su-rechazo-a-ultima-licitacion-gobierno</link>
            <description>Muface pende de un hilo: DKV se une a Adeslas en su rechazo a la última licitación del Gobierno</description>
            <pubDate>Thu Jan  9 13:16:35 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>