<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>The Hacker News: XWorm Malware Exploits Follina Vulnerability in New Wave of Attacks</title>
            <link>https://thehackernews.com/2023/05/xworm-malware-exploits-follina.html</link>
            <description>XWorm Malware Exploits Follina Vulnerability in New Wave of Attacks</description>
            <pubDate>Fri May 12 21:00:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: Alpine Linux 3.18 llega con Linux 6.1, soporte para la nube, actualizaciones y mas</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/alpine-linux-3-18-llega-con-linux-6-1-soporte-para-la-nube-actualizaciones-y-mas.html</link>
            <description>Alpine Linux 3.18 llega con Linux 6.1, soporte para la nube, actualizaciones y mas</description>
            <pubDate>Fri May 12 20:47:09 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Cuidado con dónde te metes si te llega este supuesto e-mail de 'Amazon' sorteando un iPhone 14 Pro</title>
            <link>https://www.genbeta.com/seguridad/cuidado-donde-te-metes-te-llega-este-supuesto-e-mail-amazon-sorteando-iphone-14-pro</link>
            <description>Cuidado con dónde te metes si te llega este supuesto e-mail de 'Amazon' sorteando un iPhone 14 Pro</description>
            <pubDate>Fri May 12 20:23:26 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: KDE Plasma 6 vendrá con Wayland habilitado de forma predeterminada, panel flotante y mas</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/kde-plasma-6-vendra-con-wayland-habilitado-de-forma-predeterminada-panel-flotante-y-mas.html</link>
            <description>KDE Plasma 6 vendrá con Wayland habilitado de forma predeterminada, panel flotante y mas</description>
            <pubDate>Fri May 12 20:19:20 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Shell Script UNIX-LINUX-WINDOWS: BASH – Script lectura archivo PASSWD. Uso comando READ.</title>
            <link>https://www.reiser.cl/bash-script-lectura-archivo-passwd-uso-comando-read/</link>
            <description>BASH – Script lectura archivo PASSWD. Uso comando READ.</description>
            <pubDate>Fri May 12 20:17:08 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Casi nadie te da fibra y móvil por menos de 30 euros: estas son tus opciones</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/tarifas-fibra-mas-movil-menos-30-euros-0523/</link>
            <description>Casi nadie te da fibra y móvil por menos de 30 euros: estas son tus opciones</description>
            <pubDate>Fri May 12 20:00:55 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: The Peak of Vacuum Tube Radio Design</title>
            <link>https://hackaday.com/2023/05/12/the-peak-of-vacuum-tube-radio-design/</link>
            <description>The Peak of Vacuum Tube Radio Design</description>
            <pubDate>Fri May 12 20:00:04 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Shell Script UNIX-LINUX-WINDOWS: BASH – Script uso comando READ y carga de ARRAY desde variable.</title>
            <link>https://www.reiser.cl/bash-script-uso-comando-read-y-uso-de-arreglo/</link>
            <description>BASH – Script uso comando READ y carga de ARRAY desde variable.</description>
            <pubDate>Fri May 12 19:59:37 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El regulador de Reino Unido no solo ha prohibido la compra de Activision: también veta a Microsoft a invertir en la empresa</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/regulador-reino-unido-no-solo-ha-prohibido-compra-activision-tambien-veta-a-microsoft-a-invertir-empresa</link>
            <description>El regulador de Reino Unido no solo ha prohibido la compra de Activision: también veta a Microsoft a invertir en la empresa</description>
            <pubDate>Fri May 12 19:57:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: Synthstrom Audible libero el código fuente del sintetizador de música Deluge</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/synthstrom-audible-libero-el-codigo-fuente-del-sintetizador-de-musica-deluge.html</link>
            <description>Synthstrom Audible libero el código fuente del sintetizador de música Deluge</description>
            <pubDate>Fri May 12 19:26:11 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubunlog: Komorebi: App para usar y crear videos para fondos de escritorio</title>
            <link>https://ubunlog.com/komorebi/</link>
            <description>Komorebi: App para usar y crear videos para fondos de escritorio</description>
            <pubDate>Fri May 12 19:21:18 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>