<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka Smart Home: El truco del tenedor es la solución perfecta para limpiar cristales muy sucios: un invento creado por una experta de la limpieza</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/truco-tenedor-solucion-perfecta-para-limpiar-cristales-muy-sucios-invento-creado-experta-limpieza</link>
            <description>El truco del tenedor es la solución perfecta para limpiar cristales muy sucios: un invento creado por una experta de la limpieza</description>
            <pubDate>Thu Dec  5 14:43:25 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: Valve avanza en su plan para llevar SteamOS a dispositivos de terceros</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/valve-avanza-en-su-plan-para-llevar-steamos-a-dispositivos-de-terceros.html</link>
            <description>Valve avanza en su plan para llevar SteamOS a dispositivos de terceros</description>
            <pubDate>Thu Dec  5 14:35:52 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Nace un nuevo Echo Show como la alternativa perfecta a los televisores del dormitorio: gran pantalla y Fire TV integrado</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/nace-nuevo-echo-show-como-alternativa-perfecta-a-televisores-dormitorio-gran-pantalla-fire-tv-integrado</link>
            <description>Nace un nuevo Echo Show como la alternativa perfecta a los televisores del dormitorio: gran pantalla y Fire TV integrado</description>
            <pubDate>Thu Dec  5 14:30:24 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Raspberry Pi Foundation blog: news, announcements, stories, ideas: Addressing the digital skills gap</title>
            <link>https://www.raspberrypi.org/blog/addressing-the-digital-skills-gap/</link>
            <description>Addressing the digital skills gap</description>
            <pubDate>Thu Dec  5 14:28:09 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Aprovechó las vacaciones navideñas de una compañera de oficina para saquear su cajonera. El Banco Santander la despidió</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/aprovecho-vacaciones-navidenas-companera-oficina-para-saquear-su-cajonera-banco-santander-despidio</link>
            <description>Aprovechó las vacaciones navideñas de una compañera de oficina para saquear su cajonera. El Banco Santander la despidió</description>
            <pubDate>Thu Dec  5 14:19:17 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Microsoft quiere jubilar a Windows 10, pero tiene un problema: cada vez más usuarios lo usan</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/windows/microsoft-windows-10-problema-usuarios/</link>
            <description>Microsoft quiere jubilar a Windows 10, pero tiene un problema: cada vez más usuarios lo usan</description>
            <pubDate>Thu Dec  5 14:00:46 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Mientras esperamos a la llegada del frío, el mar Mediterráneo sigue anómalamente cálido. Eso es un problema</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/esperamos-a-llegada-frio-mar-mediterraneo-sigue-anomalamente-calido-eso-problema</link>
            <description>Mientras esperamos a la llegada del frío, el mar Mediterráneo sigue anómalamente cálido. Eso es un problema</description>
            <pubDate>Thu Dec  5 14:00:24 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Los beneficios para la salud que te estás perdiendo si no utilizas la bicicleta estática varias veces por semana</title>
            <link>https://www.vitonica.com/maquinas-cardiovascular/beneficios-para-salud-que-te-estas-perdiendo-no-utilizas-bicicleta-estatica-varias-veces-semana</link>
            <description>Los beneficios para la salud que te estás perdiendo si no utilizas la bicicleta estática varias veces por semana</description>
            <pubDate>Thu Dec  5 14:00:24 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Se acabaron los problemas: el mejor consejo para cualquier usuario de un lavavajillas Samsung es que aprenda los códigos de error</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/territorio-ese/se-acabaron-problemas-mejor-consejo-para-cualquier-usuario-lavavajillas-samsung-que-aprenda-codigos-error</link>
            <description>Se acabaron los problemas: el mejor consejo para cualquier usuario de un lavavajillas Samsung es que aprenda los códigos de error</description>
            <pubDate>Thu Dec  5 14:00:24 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Luis Llamas: Constructores en JavaScript</title>
            <link>https://www.luisllamas.es/javascript-constructor-en-clase/</link>
            <description>Constructores en JavaScript</description>
            <pubDate>Thu Dec  5 13:54:28 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Luis Llamas: Métodos set y get JavaScript</title>
            <link>https://www.luisllamas.es/set-y-get-en-clases-de-javascript/</link>
            <description>Métodos set y get JavaScript</description>
            <pubDate>Thu Dec  5 13:54:24 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>