<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: En 1759 unos piratas compraron una isla de EEUU. Desde entonces hablan una versión tan inglesa del inglés que nadie los entiende</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/1759-unos-piratas-compraron-isla-eeuu-entonces-hablan-version-inglesa-ingles-que-nadie-entiende</link>
            <description>En 1759 unos piratas compraron una isla de EEUU. Desde entonces hablan una versión tan inglesa del inglés que nadie los entiende</description>
            <pubDate>Fri Mar 14 14:30:43 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El accesorio ideal para regalar a padres que salen a andar y quieren un reloj para el día a día es un Samsung Galaxy</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/regalo-ideal-para-padres-que-salen-a-andar-este-reloj-samsung-buena-pantalla-bateria</link>
            <description>El accesorio ideal para regalar a padres que salen a andar y quieren un reloj para el día a día es un Samsung Galaxy</description>
            <pubDate>Fri Mar 14 14:30:43 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: China se hizo famosa por sus jornadas laborales eternas. La solución ha sido echar a la calle a los empleados a su hora</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/china-se-hizo-famosa-sus-jornadas-laborales-eternas-solucion-ha-sido-echar-a-calle-a-empleados-a-su-hora</link>
            <description>China se hizo famosa por sus jornadas laborales eternas. La solución ha sido echar a la calle a los empleados a su hora</description>
            <pubDate>Fri Mar 14 14:16:42 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Barcelona va ganando contra Airbnb y Booking. El Tribunal Supremo apoya que prohíba los pisos turísticos y ya hay fecha para ello</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/barcelona-va-ganando-airbnb-booking-tribunal-supremo-apoya-que-prohiba-pisos-turisticos-hay-fecha-para-ello</link>
            <description>Barcelona va ganando contra Airbnb y Booking. El Tribunal Supremo apoya que prohíba los pisos turísticos y ya hay fecha para ello</description>
            <pubDate>Fri Mar 14 14:14:12 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Soy un negado en la cocina y solo necesito tres ingredientes para preparar la mejor cena. Y no uso ni air fryer ni horno</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/soy-negado-cocina-solo-necesito-tres-ingredientes-para-preparar-mejor-cena-no-uso-air-fryer-horno</link>
            <description>Soy un negado en la cocina y solo necesito tres ingredientes para preparar la mejor cena. Y no uso ni air fryer ni horno</description>
            <pubDate>Fri Mar 14 14:06:43 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Japón acaba de hacer una apuesta monumental por los paneles solares de perovskita: son su mejor oportunidad contra China</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/japon-acaba-hacer-apuesta-monumental-paneles-solares-perovskita-su-mejor-oportunidad-china</link>
            <description>Japón acaba de hacer una apuesta monumental por los paneles solares de perovskita: son su mejor oportunidad contra China</description>
            <pubDate>Fri Mar 14 14:00:43 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: A día de hoy sigue siendo uno de los mejores shooters de acción en primera persona y lo tienes con un 90 % de descuento en Steam</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/videojuegos/mejores-shooters-primera-persona-descuento-steam/</link>
            <description>A día de hoy sigue siendo uno de los mejores shooters de acción en primera persona y lo tienes con un 90 % de descuento en Steam</description>
            <pubDate>Fri Mar 14 14:00:34 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: This Week in Security: The X DDoS, The ESP32 Basementdoor, and the camelCase RCE</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/03/14/this-week-in-security-the-x-ddos-the-esp32-basementdoor-and-the-camelcase-rce/</link>
            <description>This Week in Security: The X DDoS, The ESP32 Basementdoor, and the camelCase RCE</description>
            <pubDate>Fri Mar 14 14:00:27 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Si la pregunta es cuándo se va a terminar la lluvia, AEMET tiene malas noticias. Especialmente para Andalucía</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/pregunta-cuando-se-va-a-terminar-lluvia-aemet-tiene-malas-noticias-especialmente-para-andalucia</link>
            <description>Si la pregunta es cuándo se va a terminar la lluvia, AEMET tiene malas noticias. Especialmente para Andalucía</description>
            <pubDate>Fri Mar 14 13:30:43 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Esta cámara de vigilancia solar sin obras es perfecta para controlar tu hogar sin gastar de más en la factura de la luz</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/esta-camara-vigilancia-solar-obras-perfecta-para-controlar-tu-hogar-gastar-factura-luz</link>
            <description>Esta cámara de vigilancia solar sin obras es perfecta para controlar tu hogar sin gastar de más en la factura de la luz</description>
            <pubDate>Fri Mar 14 13:30:43 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Make: DIY Projects and Ideas for Makers: 3.14 Tasty Projects to Celebrate Pi Day 2025</title>
            <link>https://makezine.com/article/maker-news/3-14-tasty-projects-to-celebrate-pi-day-2025/</link>
            <description>3.14 Tasty Projects to Celebrate Pi Day 2025</description>
            <pubDate>Fri Mar 14 13:10:00 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>