<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: RTVE Play recupera por sorpresa el episodio piloto de una serie de animación perdida</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/rtve-play-recupera-episodio-piloto-serie-animacion-perdida/</link>
            <description>RTVE Play recupera por sorpresa el episodio piloto de una serie de animación perdida</description>
            <pubDate>Sat Nov  9 14:00:45 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hong Kong ha decidido que sus ciudadanos no pueden vivir en menos de 8 metros cuadrados. El problema es dónde meter a tanta gente</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/hong-kong-ha-decidido-que-sus-ciudadanos-no-pueden-vivir-7-metros-cuadrados-problema-donde-van-a-meter-a-tanta-gente</link>
            <description>Hong Kong ha decidido que sus ciudadanos no pueden vivir en menos de 8 metros cuadrados. El problema es dónde meter a tanta gente</description>
            <pubDate>Sat Nov  9 14:00:38 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los países que más creen en la visita de los aliens, ordenados en un curioso gráfico</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/paises-que-creen-visita-aliens-ordenados-curioso-grafico</link>
            <description>Los países que más creen en la visita de los aliens, ordenados en un curioso gráfico</description>
            <pubDate>Sat Nov  9 13:03:46 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Así fue el ascenso y caída de Evernote, el antiguo líder entre las apps de notas que ya está cayendo en el olvido</title>
            <link>https://www.genbeta.com/herramientas/asi-fue-ascenso-caida-evernote-antiguo-lider-apps-notas-que-esta-cayendo-olvido</link>
            <description>Así fue el ascenso y caída de Evernote, el antiguo líder entre las apps de notas que ya está cayendo en el olvido</description>
            <pubDate>Sat Nov  9 13:03:46 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Si tienes una Smart TV de Samsung, estas funciones son tus aliadas para reducir la factura de la luz</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/territorio-samsung/tienes-smart-tv-samsung-estas-funciones-tus-aliadas-para-reducir-factura-luz</link>
            <description>Si tienes una Smart TV de Samsung, estas funciones son tus aliadas para reducir la factura de la luz</description>
            <pubDate>Sat Nov  9 13:03:46 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Una de las mejores series de Dragon Ball por fin está disponible en otra plataforma de streaming por menos de 4 euros</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/estreno-mejores-series-dragon-ball-plataforma-streaming/</link>
            <description>Una de las mejores series de Dragon Ball por fin está disponible en otra plataforma de streaming por menos de 4 euros</description>
            <pubDate>Sat Nov  9 13:00:37 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Hardware libre: Guía completa sobre el driver A4988: control y ajuste del motor paso a paso</title>
            <link>https://www.hwlibre.com/guia-completa-sobre-el-driver-a4988-control-y-ajuste-del-motor-paso-a-paso/</link>
            <description>Guía completa sobre el driver A4988: control y ajuste del motor paso a paso</description>
            <pubDate>Sat Nov  9 12:50:52 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Por qué el inversor híbrido es el futuro de las instalaciones fotovoltaicas</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/power/inversor-hibrido-futuro-instalaciones-fotovoltaicas/</link>
            <description>Por qué el inversor híbrido es el futuro de las instalaciones fotovoltaicas</description>
            <pubDate>Sat Nov  9 12:06:30 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Poca gente sabe cómo conservar bien la carne en la nevera. Este carnicero me ha hecho darme cuenta de que estaba equivocada</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/poca-gente-sabe-como-conservar-bien-carne-nevera-este-carnicero-me-ha-hecho-darme-cuenta-que-estaba-equivocada</link>
            <description>Poca gente sabe cómo conservar bien la carne en la nevera. Este carnicero me ha hecho darme cuenta de que estaba equivocada</description>
            <pubDate>Sat Nov  9 12:00:46 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Repasamos la Santísima Trinidad de los 90: superdeportivos brutos y extravagantes que se valoran en más de 10 millones de euros</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/repasamos-la-santisima-trinidad-de-los-90-superdeportivos-brutos-y-extravagantes-que-se-valoran-en-mas-de-10-millones-de-euros</link>
            <description>Repasamos la Santísima Trinidad de los 90: superdeportivos brutos y extravagantes que se valoran en más de 10 millones de euros</description>
            <pubDate>Sat Nov  9 12:00:43 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Nix + Automated Fuzz Testing Finds Bug in PDF Parser</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/11/09/nix-automated-fuzz-testing-finds-bug-in-pdf-parser/</link>
            <description>Nix + Automated Fuzz Testing Finds Bug in PDF Parser</description>
            <pubDate>Sat Nov  9 12:00:27 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>