<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Genbeta: Te llaman, contestas y no hay nadie al otro lado: por qué las 'robollamadas' nos tienen fritos</title>
            <link>https://www.genbeta.com/seguridad/te-llaman-contestas-no-hay-nadie-al-otro-lado-que-robollamadas-nos-tienen-fritos</link>
            <description>Te llaman, contestas y no hay nadie al otro lado: por qué las 'robollamadas' nos tienen fritos</description>
            <pubDate>Wed Jul 17 13:44:05 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Rusia tiene en el vasto arsenal de la era soviética una de sus grandes bazas armamentísticas. Ucrania lo está agotando</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/rusia-tiene-vasto-arsenal-era-sovietica-sus-grandes-bazas-armamentisticas-ucrania-esta-agotando</link>
            <description>Rusia tiene en el vasto arsenal de la era soviética una de sus grandes bazas armamentísticas. Ucrania lo está agotando</description>
            <pubDate>Wed Jul 17 13:31:04 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: El mejor dron 4K es exclusivo de Amazon y está vendiéndose como churros en el Prime Day</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/amazon/dron-dji-mini-4k-0724/</link>
            <description>El mejor dron 4K es exclusivo de Amazon y está vendiéndose como churros en el Prime Day</description>
            <pubDate>Wed Jul 17 13:30:27 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Con estos precios en teléfonos reacondicionados, estrenar iPhone sale mucho más barato</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/estos-precios-telefonos-reacondicionados-estrenar-iphone-sale-mucho-barato</link>
            <description>Con estos precios en teléfonos reacondicionados, estrenar iPhone sale mucho más barato</description>
            <pubDate>Wed Jul 17 13:15:38 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: SkyShowtime te invita a disfrutar de todo su contenido por solo 1,99 euros mensuales durante dos meses</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/skyshowtime-oferta-exclusiva-streaming-0724/</link>
            <description>SkyShowtime te invita a disfrutar de todo su contenido por solo 1,99 euros mensuales durante dos meses</description>
            <pubDate>Wed Jul 17 13:15:01 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Mientras Europa se lanza a los brazos de la competencia, Reino Unido nacionaliza sus trenes. El motivo: eran un desastre</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/europa-se-lanza-a-brazos-competencia-reino-unido-nacionaliza-sus-trenes-motivo-eran-desastre</link>
            <description>Mientras Europa se lanza a los brazos de la competencia, Reino Unido nacionaliza sus trenes. El motivo: eran un desastre</description>
            <pubDate>Wed Jul 17 13:05:55 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Los españoles reciben al mes varias ofertas de trabajo... y cuando no se muestra el salario o hay poca información, no responden</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/espanoles-reciben-al-mes-varias-ofertas-trabajo-cuando-no-se-muestra-salario-hay-poca-informacion-no-responden</link>
            <description>Los españoles reciben al mes varias ofertas de trabajo... y cuando no se muestra el salario o hay poca información, no responden</description>
            <pubDate>Wed Jul 17 13:02:22 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Audi cerrará su primera fábrica de coches eléctricos. El motivo es muy simple: no los venden</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/audi-cerrara-su-primera-fabrica-coches-electricos-motivo-muy-simple-no-venden</link>
            <description>Audi cerrará su primera fábrica de coches eléctricos. El motivo es muy simple: no los venden</description>
            <pubDate>Wed Jul 17 13:01:16 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Movistar Plus+ añade nuevos canales deportivos y tiene otras novedades para sus clientes</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/movistar-plus-nuevos-canales-deportivos-otras-novedades/</link>
            <description>Movistar Plus+ añade nuevos canales deportivos y tiene otras novedades para sus clientes</description>
            <pubDate>Wed Jul 17 13:00:33 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: ¿Han hackeado al Centro Criptológico Nacional de España? Su base de datos está en venta</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/seguridad/hackeo-centro-criptologico-nacional/</link>
            <description>¿Han hackeado al Centro Criptológico Nacional de España? Su base de datos está en venta</description>
            <pubDate>Wed Jul 17 12:34:13 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La SEPI Digital arranca: el Gobierno aprueba la empresa pública de tecnología de los 20.000 millones de euros</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/sepi-digital-arranca-gobierno-aprueba-empresa-publica-tecnologia-20-000-millones-euros</link>
            <description>La SEPI Digital arranca: el Gobierno aprueba la empresa pública de tecnología de los 20.000 millones de euros</description>
            <pubDate>Wed Jul 17 12:31:03 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>