<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Una noche del año 2000 Jennifer Lopez estrenó un vestido histórico. Y entonces Google cambió internet para siempre</title>
            <link>https://www.xataka.com/historia-tecnologica/noche-ano-2000-jennifer-lopez-estreno-vestido-historico-entonces-google-cambio-internet-para-siempre</link>
            <description>Una noche del año 2000 Jennifer Lopez estrenó un vestido histórico. Y entonces Google cambió internet para siempre</description>
            <pubDate>Sat Dec 20 14:30:59 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: He dejado Chrome por el navegador de Samsung y estas 3 funciones son la clave</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/dejado-chrome-navegador-samsung-3-funciones/</link>
            <description>He dejado Chrome por el navegador de Samsung y estas 3 funciones son la clave</description>
            <pubDate>Sat Dec 20 14:04:01 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Cuando el salón es el nuevo 'street style': por qué el interiorismo ocupa hoy el lugar de la moda</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/cuando-salon-nuevo-street-style-que-interiorismo-ocupa-hoy-lugar-moda</link>
            <description>Cuando el salón es el nuevo 'street style': por qué el interiorismo ocupa hoy el lugar de la moda</description>
            <pubDate>Sat Dec 20 14:00:59 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: U.S. DOJ Charges 54 in ATM Jackpotting Scheme Using Ploutus Malware</title>
            <link>https://thehackernews.com/2025/12/us-doj-charges-54-in-atm-jackpotting.html</link>
            <description>U.S. DOJ Charges 54 in ATM Jackpotting Scheme Using Ploutus Malware</description>
            <pubDate>Sat Dec 20 13:48:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hay restaurantes cobrando 15 euros a sus clientes cuando no aparecen en una reserva. Y es una tendencia que va a más</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/restaurante-te-cobra-15-euros-reservas-no-apareces-logica-consecuencia-no-show</link>
            <description>Hay restaurantes cobrando 15 euros a sus clientes cuando no aparecen en una reserva. Y es una tendencia que va a más</description>
            <pubDate>Sat Dec 20 13:30:59 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Las 7 preguntas de los test de conducir que más se fallan</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/preguntas-fallos-test-carnet-conducir/</link>
            <description>Las 7 preguntas de los test de conducir que más se fallan</description>
            <pubDate>Sat Dec 20 12:58:19 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El plan de esta start-up de EEUU ya lo contó James Cameron: sustituir a 50.000 trabajadores por un ejército de Terminators</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/plan-esta-empresa-eeuu-conto-james-cameron-sustituir-a-50-000-trabajadores-ejercito-terminators-para-guerra</link>
            <description>El plan de esta start-up de EEUU ya lo contó James Cameron: sustituir a 50.000 trabajadores por un ejército de Terminators</description>
            <pubDate>Sat Dec 20 12:30:59 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone : Portal sobre telecomunicaciones, redes y ciberseguridad: Qué es la ubicación rápida de una VPN y cuándo deberías usarla</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/redes/que-es-ubicacion-rapida-vpn/</link>
            <description>Qué es la ubicación rápida de una VPN y cuándo deberías usarla</description>
            <pubDate>Sat Dec 20 12:07:35 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: El error que cometes al borrar archivos en Windows y pone en riesgo tu privacidad</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/windows/error-borrar-archivos-windows-pone-riesgo-privacidad/</link>
            <description>El error que cometes al borrar archivos en Windows y pone en riesgo tu privacidad</description>
            <pubDate>Sat Dec 20 12:04:14 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Desde que sé que los coches de combustión sobrevivirán a 2035 hay uno con el que sueño. Y no es un Porsche o un Ferrari</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/que-se-que-coches-combustion-sobreviviran-a-2035-hay-coche-que-sueno-no-porsche-ferrari</link>
            <description>Desde que sé que los coches de combustión sobrevivirán a 2035 hay uno con el que sueño. Y no es un Porsche o un Ferrari</description>
            <pubDate>Sat Dec 20 12:00:59 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: La resistencia contra los centros de datos ha crecido. Y muchos pueblos de EEUU están logrando ganar a los gigantes de IA</title>
            <link>https://www.genbeta.com/inteligencia-artificial/resistencia-centros-datos-ha-crecido-muchos-pueblos-eeuu-estan-logrando-ganar-a-gigantes-ia</link>
            <description>La resistencia contra los centros de datos ha crecido. Y muchos pueblos de EEUU están logrando ganar a los gigantes de IA</description>
            <pubDate>Sat Dec 20 12:00:59 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>