<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: India dice haber encontrado un enorme yacimiento de litio. Son buenas noticias para el coche eléctrico</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/india-dice-haber-encontrado-enorme-yacimiento-litio-buenas-noticias-para-coche-electrico</link>
            <description>India dice haber encontrado un enorme yacimiento de litio. Son buenas noticias para el coche eléctrico</description>
            <pubDate>Sat Feb 18 14:00:34 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Así ha evolucionado la web de los okupas del metaverso, donde la gente especulaba con terrenos en un mundo paralelo hace un año</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/asi-ha-evolucionado-web-okupas-metaverso-gente-que-especulaba-terrenos-mundo-paralelo-hace-ano</link>
            <description>Así ha evolucionado la web de los okupas del metaverso, donde la gente especulaba con terrenos en un mundo paralelo hace un año</description>
            <pubDate>Sat Feb 18 14:00:34 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Magnet: Codex Rotundus: el primer "libro de bolsillo" de la historia fue un alarde de la artesanía medieval</title>
            <link>https://magnet.xataka.com/un-mundo-fascinante/codex-rotundus-primer-libro-bolsillo-historia-fue-alarde-artesania-medieval</link>
            <description>Codex Rotundus: el primer "libro de bolsillo" de la historia fue un alarde de la artesanía medieval</description>
            <pubDate>Sat Feb 18 14:00:34 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubunlog: KDE se centra de lleno en el desarrollo de Plasma 6, con permiso de las correcciones para el actual 5.27</title>
            <link>https://ubunlog.com/kde-se-centra-de-lleno-en-el-desarrollo-de-plasma-6-con-permiso-de-las-correcciones-para-el-actual-5-27/</link>
            <description>KDE se centra de lleno en el desarrollo de Plasma 6, con permiso de las correcciones para el actual 5.27</description>
            <pubDate>Sat Feb 18 13:59:17 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubunlog: GNOME mejora mucho sus ajustes de ratón y touchpad y lanza app para medicamentos. Novedades de esta semana</title>
            <link>https://ubunlog.com/gnome-mejora-mucho-sus-ajustes-de-raton-y-touchpad-y-lanza-app-para-medicamentos-novedades-de-esta-semana/</link>
            <description>GNOME mejora mucho sus ajustes de ratón y touchpad y lanza app para medicamentos. Novedades de esta semana</description>
            <pubDate>Sat Feb 18 13:32:06 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Máximo espacio: Estos son los mejores discos duros externos</title>
            <link>https://www.adslzone.net/listas/accesorios/discos-duros-externos/</link>
            <description>Máximo espacio: Estos son los mejores discos duros externos</description>
            <pubDate>Sat Feb 18 13:04:09 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Más allá de los tractores: John Deere tiene ahora un cortacésped eléctrico (eso sí: cuesta 6.000€)</title>
            <link>https://www.xataka.com/otros/alla-tractores-john-deere-tiene-ahora-cortacesped-electrico-eso-cuesta-6-000eur</link>
            <description>Más allá de los tractores: John Deere tiene ahora un cortacésped eléctrico (eso sí: cuesta 6.000€)</description>
            <pubDate>Sat Feb 18 13:00:34 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Es 2023 y sigo leyendo Teletexto de TDT: el impresionante número de gente que sigue usándolo en España 50 años después</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/televisores/2023-sigo-leyendo-teletexto-tdt-impresionante-numero-gente-que-sigue-usandolo-espana-50-anos-despues</link>
            <description>Es 2023 y sigo leyendo Teletexto de TDT: el impresionante número de gente que sigue usándolo en España 50 años después</description>
            <pubDate>Sat Feb 18 13:00:34 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: WINE 8.2 llega con poco menos de 300 cambios y mejorado el soporte para WoW64</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/wine-8-2-llega-con-poco-menos-de-300-cambios-y-mejorado-el-soporte-para-wow64.html</link>
            <description>WINE 8.2 llega con poco menos de 300 cambios y mejorado el soporte para WoW64</description>
            <pubDate>Sat Feb 18 12:44:32 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Estas funciones o características no pueden faltar en tu timbre inteligente</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/hogar/funciones-caracteristicas-timbre-inteligente/</link>
            <description>Estas funciones o características no pueden faltar en tu timbre inteligente</description>
            <pubDate>Sat Feb 18 12:09:52 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Volkswagen quiere tener un Golf eléctrico. Y para eso está dispuesta a matar al Golf tal y como lo conocemos</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/volkswagen-quiere-tener-golf-electrico-para-eso-esta-dispuesta-a-matar-al-golf-tal-como-conocemos</link>
            <description>Volkswagen quiere tener un Golf eléctrico. Y para eso está dispuesta a matar al Golf tal y como lo conocemos</description>
            <pubDate>Sat Feb 18 12:00:33 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>