<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: El bloqueo de Xbox a menores empieza con mal pie en Reino Unido: ¿pasará lo mismo si llega esta verificación a España?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/bloqueo-xbox-menores-reino-unido-problemas-espana/</link>
            <description>El bloqueo de Xbox a menores empieza con mal pie en Reino Unido: ¿pasará lo mismo si llega esta verificación a España?</description>
            <pubDate>Wed Feb 11 14:45:43 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: La nueva norma del spam telefónico pone nerviosas a las compañías eléctricas: la contratación telefónica ya no será como antes</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/norma-spam-companias-electricas-contratacion-telefonica/</link>
            <description>La nueva norma del spam telefónico pone nerviosas a las compañías eléctricas: la contratación telefónica ya no será como antes</description>
            <pubDate>Wed Feb 11 14:34:37 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: ByteDance no se conforma con TikTok y acaba de iniciar una nueva carrera: una que le lleve a crear un chip de IA propio</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/bytedance-no-se-conforma-tiktok-acaba-iniciar-nueva-carrera-que-le-lleve-a-crear-chip-ia-propio</link>
            <description>ByteDance no se conforma con TikTok y acaba de iniciar una nueva carrera: una que le lleve a crear un chip de IA propio</description>
            <pubDate>Wed Feb 11 14:30:45 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El embalse que "nunca se llenaría" está abriendo compuertas: 23 años después, el mayor pantano de Europa occidental está completamente lleno</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/embalse-que-nunca-se-llenaria-esta-abriendo-compuertas-23-anos-despues-mayor-pantano-europa-occidental-esta-completamente-lleno</link>
            <description>El embalse que "nunca se llenaría" está abriendo compuertas: 23 años después, el mayor pantano de Europa occidental está completamente lleno</description>
            <pubDate>Wed Feb 11 14:17:00 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Queda bien en San Valentín por menos de 50 euros: regalos tech útiles que parecen costar el doble</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/queda-bien-san-valentin-50-euros-regalos-tech-utiles-que-parecen-costar-doble</link>
            <description>Queda bien en San Valentín por menos de 50 euros: regalos tech útiles que parecen costar el doble</description>
            <pubDate>Wed Feb 11 14:16:45 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los nazis produjeron 1.200 películas. 44 de ellas siguen prohibidas y custodiadas por el Gobierno alemán a día de hoy</title>
            <link>https://www.xataka.com/cine-y-tv/nazis-produjeron-1-200-peliculas-44-ellas-siguen-prohibidas-custodiadas-gobierno-aleman-a-dia-hoy</link>
            <description>Los nazis produjeron 1.200 películas. 44 de ellas siguen prohibidas y custodiadas por el Gobierno alemán a día de hoy</description>
            <pubDate>Wed Feb 11 14:16:45 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: IPFire DBL: la nueva lista de bloqueo de dominios explicada a fondo</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/ipfire-dbl-la-nueva-lista-de-bloqueo-de-dominios-explicada-a-fondo.html</link>
            <description>IPFire DBL: la nueva lista de bloqueo de dominios explicada a fondo</description>
            <pubDate>Wed Feb 11 14:13:06 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Mientras Vinted sigue aumentando sus ingresos, sus usuarios piden una mejora crítica para continuar usando la app</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/usuarios-vinted-piden-mas-filtros/</link>
            <description>Mientras Vinted sigue aumentando sus ingresos, sus usuarios piden una mejora crítica para continuar usando la app</description>
            <pubDate>Wed Feb 11 14:03:48 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: China nunca había pintado nada en la conversación de la memoria RAM. Hasta que llegó la crisis</title>
            <link>https://www.xataka.com/componentes/china-nunca-habia-pintado-nada-conversacion-memoria-ram-que-llego-crisis</link>
            <description>China nunca había pintado nada en la conversación de la memoria RAM. Hasta que llegó la crisis</description>
            <pubDate>Wed Feb 11 14:00:46 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Tengo acceso a un patio de luces y los vecinos protestan porque tengo una lavadora y un tendedero. ¿Me pueden denunciar?</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/tengo-acceso-a-patio-luces-vecinos-protestan-porque-tengo-lavadora-tendedero-me-pueden-denunciar</link>
            <description>Tengo acceso a un patio de luces y los vecinos protestan porque tengo una lavadora y un tendedero. ¿Me pueden denunciar?</description>
            <pubDate>Wed Feb 11 14:00:46 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: OpenVPN 2.7 ya disponible: soporte para DCO en Linux, mbedTLS 4 y mejoras clave en TLS 1.3</title>
            <link>https://nksistemas.com/openvpn-2-7-ya-disponible-soporte-para-dco-en-linux-mbedtls-4-y-mejoras-clave-en-tls-1-3/</link>
            <description>OpenVPN 2.7 ya disponible: soporte para DCO en Linux, mbedTLS 4 y mejoras clave en TLS 1.3</description>
            <pubDate>Wed Feb 11 13:50:30 2026</pubDate>
            </item></channel>
</rss>