<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Vitónica: Nueve bebidas saludables y nutritivas para mantenerte hidratado en verano (y ninguna es un zumo)</title>
            <link>https://www.vitonica.com/alimentos/nueve-bebidas-saludables-nutritivas-para-mantenerte-hidratado-verano-ninguna-zumo-1</link>
            <description>Nueve bebidas saludables y nutritivas para mantenerte hidratado en verano (y ninguna es un zumo)</description>
            <pubDate>Sat Jul 23 12:01:26 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Dubái estrena la granja vertical más grande del mundo: supera las tres hectáreas y usa un 95% menos de agua</title>
            <link>https://www.xataka.com/otros/dubai-estrena-granja-vertical-grande-mundo-supera-tres-hectareas-usa-95-agua</link>
            <description>Dubái estrena la granja vertical más grande del mundo: supera las tres hectáreas y usa un 95% menos de agua</description>
            <pubDate>Sat Jul 23 12:01:26 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Así puedes pedirle a Google que te busque el nombre de esa canción que no recuerdas</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/tecnologia/asi-puedes-pedirle-google-busque-cancion-no-recuerdas/</link>
            <description>Así puedes pedirle a Google que te busque el nombre de esa canción que no recuerdas</description>
            <pubDate>Sat Jul 23 12:00:56 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Qué hacer si mi navegador web funciona mal con VPN</title>
            <link>https://www.redeszone.net/tutoriales/vpn/que-hacer-problemas-navegador-vpn/</link>
            <description>Qué hacer si mi navegador web funciona mal con VPN</description>
            <pubDate>Sat Jul 23 11:16:35 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El “no reparar” llega también a los coches: las nuevas baterías de Tesla son imposibles de abrir</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/no-reparar-llega-tambien-a-coches-nuevas-baterias-tesla-imposibles-abrir</link>
            <description>El “no reparar” llega también a los coches: las nuevas baterías de Tesla son imposibles de abrir</description>
            <pubDate>Sat Jul 23 11:01:26 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Is 3D Printing Up To a Turntable?</title>
            <link>https://hackaday.com/2022/07/23/is-3d-printing-up-to-a-turntable/</link>
            <description>Is 3D Printing Up To a Turntable?</description>
            <pubDate>Sat Jul 23 11:00:36 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Blink Video Doorbell, análisis: ding-dong, ¿quién es? el aspirante a mejor timbre con cámara en calidad precio</title>
            <link>https://www.xataka.com/analisis/blink-video-doorbell-analisis-caracteristicas-precio-especificaciones</link>
            <description>Blink Video Doorbell, análisis: ding-dong, ¿quién es? el aspirante a mejor timbre con cámara en calidad precio</description>
            <pubDate>Sat Jul 23 10:31:25 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Cómo hacer capturas de pantalla en Netflix, HBO Max, Disney+, Prime Video y más sin que la captura salga en negro</title>
            <link>https://www.genbeta.com/paso-a-paso/como-hacer-capturas-pantalla-netflix-hbo-max-disney-prime-video-que-captura-salga-negro</link>
            <description>Cómo hacer capturas de pantalla en Netflix, HBO Max, Disney+, Prime Video y más sin que la captura salga en negro</description>
            <pubDate>Sat Jul 23 10:01:24 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Google Wallet: qué es, diferencias con Google Play, qué opciones ofrece y cómo instalar</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/google-wallet-que-diferencias-google-play-que-opciones-ofrece-como-instalar</link>
            <description>Google Wallet: qué es, diferencias con Google Play, qué opciones ofrece y cómo instalar</description>
            <pubDate>Sat Jul 23 10:01:24 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Este es el mejor accesorio que he comprado para mi tele. Muy barato, hace que usar los menús sea un juego de niños</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/mandos-y-aplicaciones-a-distancia/este-mejor-accesorio-que-he-comprado-para-mi-tele-muy-barato-hace-que-usar-menus-sea-juego-ninos</link>
            <description>Este es el mejor accesorio que he comprado para mi tele. Muy barato, hace que usar los menús sea un juego de niños</description>
            <pubDate>Sat Jul 23 10:01:24 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Magnet: Qué complementos alimenticios funcionan de verdad y cuáles no, en un estupendo gráfico</title>
            <link>https://magnet.xataka.com/preguntas-no-tan-frecuentes/que-complementos-alimenticios-funcionan-verdad-cuales-no-estupendo-grafico</link>
            <description>Qué complementos alimenticios funcionan de verdad y cuáles no, en un estupendo gráfico</description>
            <pubDate>Sat Jul 23 10:01:24 2022</pubDate>
            </item></channel>
</rss>