<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>NKSistemas: Solución a ldif_read_file: checksum error on «/etc/openldap/slapd.d/cn=config.ldif»</title>
            <link>https://nksistemas.com/solucion-a-ldif_read_file-checksum-error-on-etc-openldap-slapd-d-cnconfig-ldif/</link>
            <description>Solución a ldif_read_file: checksum error on «/etc/openldap/slapd.d/cn=config.ldif»</description>
            <pubDate>Sat Apr  9 13:10:58 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Domótica de seguridad para cuando no estás en casa: cámaras, sensores, kits y más para vigilar y controlar tu hogar en vacaciones</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/domotica-seguridad-para-cuando-no-estas-casa-camaras-sensores-kits-para-vigilar-controlar-tu-hogar-vacaciones</link>
            <description>Domótica de seguridad para cuando no estás en casa: cámaras, sensores, kits y más para vigilar y controlar tu hogar en vacaciones</description>
            <pubDate>Sat Apr  9 13:01:15 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Si tienes un coche eléctrico debes conocer estas señales: descubre los nuevos pictogramas de la DGT que informan de los puntos de recarga</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/tienes-coche-electrico-debes-conocer-estas-senales-descubre-nuevos-pictogramas-dgt-que-informan-puntos-recarga</link>
            <description>Si tienes un coche eléctrico debes conocer estas señales: descubre los nuevos pictogramas de la DGT que informan de los puntos de recarga</description>
            <pubDate>Sat Apr  9 12:31:14 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: GSE Smart IPTV vs IPTV Smarters: ¿cuál es mejor app para IPTV?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/gse-smart-iptv-vs-iptv-mejor-app/</link>
            <description>GSE Smart IPTV vs IPTV Smarters: ¿cuál es mejor app para IPTV?</description>
            <pubDate>Sat Apr  9 12:15:41 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Tras despedir por Zoom a 900 personas en un minuto, esta empresa se está yendo a pique. Esto en España sería imposible.</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/despedir-zoom-a-900-personas-minuto-esta-empresa-se-esta-yendo-a-pique-esto-espana-seria-imposible</link>
            <description>Tras despedir por Zoom a 900 personas en un minuto, esta empresa se está yendo a pique. Esto en España sería imposible.</description>
            <pubDate>Sat Apr  9 12:01:14 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Un barco se hundió con miles de coches eléctricos dentro. Casualidad o no, su naviera dejará de transportarlos</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/fuera-mi-barco-coche-electrico-tambien-cambiara-transporte-marino</link>
            <description>Un barco se hundió con miles de coches eléctricos dentro. Casualidad o no, su naviera dejará de transportarlos</description>
            <pubDate>Sat Apr  9 12:01:14 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Los ocho días de oro de El Corte Inglés llegan a su fin: aprovecha las rebajas en esta selección de zapatillas de running</title>
            <link>https://www.vitonica.com/ecommerce/rebajas-30-corte-ingles-sus-dias-oro-17-zapatillas-que-puedes-hacerte-a-precio-reducido</link>
            <description>Los ocho días de oro de El Corte Inglés llegan a su fin: aprovecha las rebajas en esta selección de zapatillas de running</description>
            <pubDate>Sat Apr  9 12:01:14 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Las tierras de cultivo devoran cada vez más superficie de la Tierra. Este mapa muestra hasta qué punto</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/tierras-cultivo-devoran-cada-vez-superficie-tierra-este-mapa-muestra-que-punto</link>
            <description>Las tierras de cultivo devoran cada vez más superficie de la Tierra. Este mapa muestra hasta qué punto</description>
            <pubDate>Sat Apr  9 11:31:12 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: Ubuntu Budgie lanza un paquete para instalar su escritorio en Debian</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/ubuntu-budgie-lanza-un-paquete-para-instalar-su-escritorio-en-debian.html</link>
            <description>Ubuntu Budgie lanza un paquete para instalar su escritorio en Debian</description>
            <pubDate>Sat Apr  9 11:11:07 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Vulnerabilidades en el router: qué son y cómo puedes solucionarlas</title>
            <link>https://www.redeszone.net/tutoriales/seguridad/evitar-vulnerabilidades-router/</link>
            <description>Vulnerabilidades en el router: qué son y cómo puedes solucionarlas</description>
            <pubDate>Sat Apr  9 11:08:32 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Twitch and Blink Your Way Through Typing with This Facial Keyboard</title>
            <link>https://hackaday.com/2022/04/09/twitch-and-blink-your-way-through-typing-with-this-facial-keyboard/</link>
            <description>Twitch and Blink Your Way Through Typing with This Facial Keyboard</description>
            <pubDate>Sat Apr  9 11:00:43 2022</pubDate>
            </item></channel>
</rss>