<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: Las operadoras bloquearán Telegram el próximo lunes 25 de marzo</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/redes-sociales/cierre-telegram-lunes/</link>
            <description>Las operadoras bloquearán Telegram el próximo lunes 25 de marzo</description>
            <pubDate>Sat Mar 23 14:39:01 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Ni la pizza con piña ni la tortilla sin cebolla: el debate que más polariza al equipo de Xataka son los audios de WhatsApp</title>
            <link>https://www.xataka.com/aplicaciones/pizza-pina-tortilla-cebolla-debate-que-polariza-al-equipo-xataka-audios-whatsapp</link>
            <description>Ni la pizza con piña ni la tortilla sin cebolla: el debate que más polariza al equipo de Xataka son los audios de WhatsApp</description>
            <pubDate>Sat Mar 23 14:31:31 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: DAZN tiene estas promociones con descuentos que seguro que no conoces</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/dazn-promociones-descuentos-desconocidas-0324/</link>
            <description>DAZN tiene estas promociones con descuentos que seguro que no conoces</description>
            <pubDate>Sat Mar 23 14:25:58 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Mi Carpeta Ciudadana es una navaja suiza en trámites públicos: así puedes hacer que te recuerde cuándo renovar certificados o el DNI</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/mi-carpeta-ciudadana-navaja-suiza-tramites-publicos-asi-puedes-hacer-que-te-recuerde-cuando-renovar-certificados-dni-1</link>
            <description>Mi Carpeta Ciudadana es una navaja suiza en trámites públicos: así puedes hacer que te recuerde cuándo renovar certificados o el DNI</description>
            <pubDate>Sat Mar 23 14:01:31 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: It’s About Time</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/03/23/its-about-time/</link>
            <description>It’s About Time</description>
            <pubDate>Sat Mar 23 14:00:46 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Changelog: Changelog & Friends 36: Retirement is for suckers</title>
            <link>https://changelog.com/friends/36</link>
            <description>Changelog & Friends 36: Retirement is for suckers</description>
            <pubDate>Sat Mar 23 14:00:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La canción mariachi mexicana que lleva 47 años viajando por el espacio a bordo de las sondas Voyager de la NASA</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/cancion-mariachi-mexicana-que-lleva-47-anos-viajando-espacio-a-bordo-sondas-voyager-nasa</link>
            <description>La canción mariachi mexicana que lleva 47 años viajando por el espacio a bordo de las sondas Voyager de la NASA</description>
            <pubDate>Sat Mar 23 13:59:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubunlog: Distribuciones Linux livianas para llevar a todos lados</title>
            <link>https://ubunlog.com/distribuciones-linux-livianas-para-llevar-a-todos-lados/</link>
            <description>Distribuciones Linux livianas para llevar a todos lados</description>
            <pubDate>Sat Mar 23 13:41:35 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Salgo a correr prácticamente a diario, y estos son los auriculares Bluetooth que siempre me acompañan</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/salgo-a-correr-practicamente-a-diario-estos-auriculares-bluetooth-que-siempre-me-acompanan</link>
            <description>Salgo a correr prácticamente a diario, y estos son los auriculares Bluetooth que siempre me acompañan</description>
            <pubDate>Sat Mar 23 13:31:33 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El submarino español S-80 está ganando contratos en todo el mundo. Países Bajos y Suecia quieren impedirlo a toda costa</title>
            <link>https://www.xataka.com/transporte/el-submarino-espanol-s-80-esta-ganando-contratos-en-todo-el-mundo-paises-bajos-y-suecia-quieren-impedirlo-a-toda-costa</link>
            <description>El submarino español S-80 está ganando contratos en todo el mundo. Países Bajos y Suecia quieren impedirlo a toda costa</description>
            <pubDate>Sat Mar 23 13:01:34 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Llevaba más de 10 años usando VLC. No lo abro desde que probé esta alternativa</title>
            <link>https://www.genbeta.com/paso-a-paso/llevaba-10-anos-usando-vlc-no-abro-que-probe-esta-alternativa</link>
            <description>Llevaba más de 10 años usando VLC. No lo abro desde que probé esta alternativa</description>
            <pubDate>Sat Mar 23 13:01:34 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>