<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Genbeta: Estar trabajando con un PC en una playa parece idílico, pero un estudio descubre que quien teletrabaja hace horas extra en vacaciones</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/estar-trabajando-pc-playa-parece-idilico-estudio-descubre-que-quien-teletrabaja-hace-horas-extra-vacaciones</link>
            <description>Estar trabajando con un PC en una playa parece idílico, pero un estudio descubre que quien teletrabaja hace horas extra en vacaciones</description>
            <pubDate>Sat Aug 17 13:01:49 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Max recibe en agosto otro gran estreno de cine reciente de forma inesperada</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/max-agosto-gran-estreno-cine-0824/</link>
            <description>Max recibe en agosto otro gran estreno de cine reciente de forma inesperada</description>
            <pubDate>Sat Aug 17 13:00:43 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Un nuevo biomaterial consigue lo que hasta ahora era ciencia ficción: crecimiento de cartílago articular de gran calidad</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/nuevo-biomaterial-consigue-que-ahora-era-ciencia-ficcion-crecimiento-cartilago-articular-gran-calidad</link>
            <description>Un nuevo biomaterial consigue lo que hasta ahora era ciencia ficción: crecimiento de cartílago articular de gran calidad</description>
            <pubDate>Sat Aug 17 12:01:46 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Un hombre acepta un nuevo empleo, deja su empresa y antes de empezar rescinden su contrato. Lo que pasa luego aún le cabrea más</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/hombre-acepta-nuevo-empleo-deja-su-empresa-antes-empezar-rescinden-su-contrato-que-pasa-luego-le-cabrea-1</link>
            <description>Un hombre acepta un nuevo empleo, deja su empresa y antes de empezar rescinden su contrato. Lo que pasa luego aún le cabrea más</description>
            <pubDate>Sat Aug 17 12:01:46 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: He calculado cuánto ahorras poniendo el aire acondicionado a 27 ºC en lugar de a 23 ºC: este ha sido el resultado</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/he-calculado-cuanto-ahorras-poniendo-aire-acondicionado-a-27-oc-lugar-a-23-oc-este-ha-sido-resultado</link>
            <description>He calculado cuánto ahorras poniendo el aire acondicionado a 27 ºC en lugar de a 23 ºC: este ha sido el resultado</description>
            <pubDate>Sat Aug 17 12:01:46 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Me duraba poco la batería de mi portátil con Windows y con estos trucos he mejorado su autonomía</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/duraba-poco-bateria-portatil-windows-trucos-autonomia/</link>
            <description>Me duraba poco la batería de mi portátil con Windows y con estos trucos he mejorado su autonomía</description>
            <pubDate>Sat Aug 17 12:00:39 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Cómo debe ser un router para una vivienda de dos plantas y tener buena conexión</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/redes/router-vivienda-varias-plantas/</link>
            <description>Cómo debe ser un router para una vivienda de dos plantas y tener buena conexión</description>
            <pubDate>Sat Aug 17 11:05:17 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Nuestro cerebro tiene su propia copia de seguridad. Ya se conoce cómo crea copias en paralelo de cada recuerdo</title>
            <link>https://www.xataka.com/investigacion/nuestro-cerebro-tiene-su-propia-copia-seguridad-se-conoce-como-crea-copias-paralelo-cada-recuerdo</link>
            <description>Nuestro cerebro tiene su propia copia de seguridad. Ya se conoce cómo crea copias en paralelo de cada recuerdo</description>
            <pubDate>Sat Aug 17 11:01:47 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: The First Air Force One and How it Was Nearly Lost Forever</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/08/17/the-first-air-force-one-and-how-it-was-nearly-lost-forever/</link>
            <description>The First Air Force One and How it Was Nearly Lost Forever</description>
            <pubDate>Sat Aug 17 11:00:51 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Los Chromecast con Google TV se van a seguir actualizando y recibirán Android 14</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/chromecast-google-tv-actualizando-android-14/</link>
            <description>Los Chromecast con Google TV se van a seguir actualizando y recibirán Android 14</description>
            <pubDate>Sat Aug 17 11:00:08 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los romanos tenían una megaindustria que los ayudó a conquistar Britania: la de la cerveza y la sal</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/romanos-tenian-megaindustria-que-ayudo-a-conquistar-britania-cerveza-sal</link>
            <description>Los romanos tenían una megaindustria que los ayudó a conquistar Britania: la de la cerveza y la sal</description>
            <pubDate>Sat Aug 17 10:01:47 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>