<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Europa pone contra las cuerdas a Shein: un mes para presentar cambios ante sus “descuentos falsos” o arriesgarse a multas</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/europa-pone-cuerdas-a-shein-mes-para-presentar-cambios-sus-descuentos-falsos-arriesgarse-a-multas</link>
            <description>Europa pone contra las cuerdas a Shein: un mes para presentar cambios ante sus “descuentos falsos” o arriesgarse a multas</description>
            <pubDate>Mon May 26 20:30:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: 2025 Pet Hacks Contest: A Barrel Of Fun For Your Dog</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/05/26/2025-pet-hacks-contest-a-barrel-of-fun-for-your-dog/</link>
            <description>2025 Pet Hacks Contest: A Barrel Of Fun For Your Dog</description>
            <pubDate>Mon May 26 20:00:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Ya no es ciencia ficción: China ha celebrado un torneo de kickboxing entre robots humanoides, y es tan real como inquietante</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/no-ciencia-ficcion-china-ha-celebrado-torneo-kickboxing-robots-humanoides-real-como-inquietante</link>
            <description>Ya no es ciencia ficción: China ha celebrado un torneo de kickboxing entre robots humanoides, y es tan real como inquietante</description>
            <pubDate>Mon May 26 19:31:46 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>OMG! Ubuntu: Flexbar, USB Apple Touch Bar Clone, Now Supports Linux</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2025/05/flexbar-touchbar-clone-ships-linux-support</link>
            <description>Flexbar, USB Apple Touch Bar Clone, Now Supports Linux</description>
            <pubDate>Mon May 26 19:23:40 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: SpaceX ha hecho público al fin por qué explotó la última Starship. Todos los rumores estaban equivocados</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/spacex-ha-hecho-publico-al-fin-que-exploto-ultima-starship-todos-rumores-estaban-equivocados</link>
            <description>SpaceX ha hecho público al fin por qué explotó la última Starship. Todos los rumores estaban equivocados</description>
            <pubDate>Mon May 26 19:01:46 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: "Los CAPTCHAS ya no nos protegen de los bots", según un experto en venta de entradas online. A menos que renunciemos a la privacidad</title>
            <link>https://www.genbeta.com/seguridad/captchas-no-nos-protegen-bots-experto-venta-entradas-online-a-que-renunciemos-a-privacidad</link>
            <description>"Los CAPTCHAS ya no nos protegen de los bots", según un experto en venta de entradas online. A menos que renunciemos a la privacidad</description>
            <pubDate>Mon May 26 18:51:18 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Sabíamos que desayunar nueces y otros frutos secos era positivo para nuestro cerebro. Lo que no sabíamos era hasta qué punto</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/llevamos-tiempo-sospechando-que-nueces-tienen-efecto-positivo-nuestro-cerebro-ahora-entendemos-mejor-como-cuando</link>
            <description>Sabíamos que desayunar nueces y otros frutos secos era positivo para nuestro cerebro. Lo que no sabíamos era hasta qué punto</description>
            <pubDate>Mon May 26 18:31:46 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El gran triunfo de Netflix ha sido devolvernos a la casilla de salida: queremos pagar por ver anuncios</title>
            <link>https://www.xataka.com/streaming/gran-triunfo-netflix-ha-sido-devolvernos-a-casilla-salida-queremos-pagar-ver-anuncios</link>
            <description>El gran triunfo de Netflix ha sido devolvernos a la casilla de salida: queremos pagar por ver anuncios</description>
            <pubDate>Mon May 26 18:01:47 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Armbian 25.5 Lanzado con Soporte para Banana Pi M2+, BeagleBone AI-64 y Más</title>
            <link>https://nksistemas.com/armbian-25-5-lanzado-con-soporte-para-banana-pi-m2-beaglebone-ai-64-y-mas/</link>
            <description>Armbian 25.5 Lanzado con Soporte para Banana Pi M2+, BeagleBone AI-64 y Más</description>
            <pubDate>Mon May 26 17:34:50 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Buenas noticias, el sistema solar tiene un nuevo planeta menor. Malas noticias, está tan lejos que aparece cada 25.000 años</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/sistema-solar-acaba-incorporar-oficialmente-nuevo-planeta-enano-esta-lejos-que-aparece-cada-25-000-anos</link>
            <description>Buenas noticias, el sistema solar tiene un nuevo planeta menor. Malas noticias, está tan lejos que aparece cada 25.000 años</description>
            <pubDate>Mon May 26 17:31:46 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La generación Z está cambiando la cultura laboral de Japón: ha pasado de morir por el trabajo a la "renuncia silenciosa"</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/renuncia-silenciosa-se-ha-convertido-norma-japon-generacion-z-no-ha-dimitido-ha-dejado-esforzarse</link>
            <description>La generación Z está cambiando la cultura laboral de Japón: ha pasado de morir por el trabajo a la "renuncia silenciosa"</description>
            <pubDate>Mon May 26 17:15:00 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>