<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: Este sencillo truco mejora la cobertura de mi móvil en segundos</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/truco-mejora-cobertura-movil/</link>
            <description>Este sencillo truco mejora la cobertura de mi móvil en segundos</description>
            <pubDate>Sat Aug 16 13:59:10 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La próxima revolución en protección solar no es un filtro ni una nueva crema: es dar de "comer" a tus bacterias</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/proxima-revolucion-proteccion-solar-no-filtro-nueva-crema-dar-comer-a-tus-bacterias</link>
            <description>La próxima revolución en protección solar no es un filtro ni una nueva crema: es dar de "comer" a tus bacterias</description>
            <pubDate>Sat Aug 16 13:30:37 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Netflix estrenará en agosto la película de anime que arrasó en los cines japoneses</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/netflix-agosto-pelicula-anime-arraso-cines-japoneses/</link>
            <description>Netflix estrenará en agosto la película de anime que arrasó en los cines japoneses</description>
            <pubDate>Sat Aug 16 13:04:58 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Un simple gen puede enviar un castigo divino a los caracoles: convertirlos en "zurdos"</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/simple-gen-puede-enviar-castigo-divino-a-caracoles-convertirlos-zurdos</link>
            <description>Un simple gen puede enviar un castigo divino a los caracoles: convertirlos en "zurdos"</description>
            <pubDate>Sat Aug 16 13:00:38 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En 2015 Escocia lanzó una ruta para revitalizar las Highlands mediante el turismo. Diez años después tienen un problema</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/2015-escocia-lanzo-ruta-para-revitalizar-highlands-no-midieron-bien-alcance-monstruo-hordas-turistas</link>
            <description>En 2015 Escocia lanzó una ruta para revitalizar las Highlands mediante el turismo. Diez años después tienen un problema</description>
            <pubDate>Sat Aug 16 12:30:37 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Ryanair está abandonando los aeropuertos pequeños de Francia. Hay una inesperada beneficiada: una aerolínea española</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/ryanair-esta-abandonando-aeropuertos-pequenos-francia-hay-inesperada-beneficiada-aerolinea-espanola</link>
            <description>Ryanair está abandonando los aeropuertos pequeños de Francia. Hay una inesperada beneficiada: una aerolínea española</description>
            <pubDate>Sat Aug 16 12:00:37 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Muchos jóvenes ya ven y oyen todo a 1,5x. No han llegado ahí por casualidad: había mucho dinero en juego</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/muchos-jovenes-ven-oyen-todo-a-1-5x-no-han-llegado-ahi-casualidad-habia-mucho-dinero-juego</link>
            <description>Muchos jóvenes ya ven y oyen todo a 1,5x. No han llegado ahí por casualidad: había mucho dinero en juego</description>
            <pubDate>Sat Aug 16 11:30:37 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: A la gran pregunta de si se puede perder peso andando, la ciencia tiene una respuesta. Y tiene todo que ver con la genética</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/a-gran-pregunta-se-puede-perder-peso-andando-ciencia-tiene-respuesta-tiene-todo-que-ver-genetica</link>
            <description>A la gran pregunta de si se puede perder peso andando, la ciencia tiene una respuesta. Y tiene todo que ver con la genética</description>
            <pubDate>Sat Aug 16 11:15:11 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone : Portal sobre telecomunicaciones, redes y ciberseguridad: ¿Puedes cambiar la potencia de luz contratada siempre que quieras?</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/power/cambiar-potencia-luz-contratada-limitaciones/</link>
            <description>¿Puedes cambiar la potencia de luz contratada siempre que quieras?</description>
            <pubDate>Sat Aug 16 11:06:33 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Lista de móviles, ordenadores, Smart TV y consolas compatibles con Disney+</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/dispositivos-compatibles-disney-plus/</link>
            <description>Lista de móviles, ordenadores, Smart TV y consolas compatibles con Disney+</description>
            <pubDate>Sat Aug 16 11:02:45 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Casio sabe que sus calculadoras tienen la batalla perdida en Occidente. Así que ha diseñado un plan B: África</title>
            <link>https://www.xataka.com/otros-dispositivos/casio-sabe-que-sus-calculadoras-tienen-batalla-perdida-occidente-asi-que-ha-disenado-plan-b-africa</link>
            <description>Casio sabe que sus calculadoras tienen la batalla perdida en Occidente. Así que ha diseñado un plan B: África</description>
            <pubDate>Sat Aug 16 11:00:38 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>