<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Funcionan aún los amagos de portabilidad en 2025? Esto ofrecen Movistar, Orange o Vodafone</title>
            <link>https://www.adslzone.net/reportajes/operadores/guia-amagos-portabilidad/</link>
            <description>¿Funcionan aún los amagos de portabilidad en 2025? Esto ofrecen Movistar, Orange o Vodafone</description>
            <pubDate>Fri Sep 12 20:00:44 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: A Breadboard Computer in Three Chips</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/09/12/a-breadboard-computer-in-three-chips/</link>
            <description>A Breadboard Computer in Three Chips</description>
            <pubDate>Fri Sep 12 20:00:17 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Microsoft 365 tendrá versiones más baratas en todo el mundo. Es fruto de la presión antimonopolio de la Comisión Europea</title>
            <link>https://www.xataka.com/servicios/microsoft-365-tendra-versiones-baratas-todo-mundo-fruto-presion-antimonopolio-comision-europea</link>
            <description>Microsoft 365 tendrá versiones más baratas en todo el mundo. Es fruto de la presión antimonopolio de la Comisión Europea</description>
            <pubDate>Fri Sep 12 19:30:45 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: «Es la diferencia entre que te roben o no»: este es el sencillo gesto que tienes que hacer al sacar dinero del cajero</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/fintech/sacar-dinero-gesto-tienes-hacer/</link>
            <description>«Es la diferencia entre que te roben o no»: este es el sencillo gesto que tienes que hacer al sacar dinero del cajero</description>
            <pubDate>Fri Sep 12 19:27:52 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: El ordenador de Apple perfecto para la vuelta al cole lo tiene Amazon con un ofertón de más de 200 €</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/amazon/ordenador-portatil-apple-macbook-air-m4-0925/</link>
            <description>El ordenador de Apple perfecto para la vuelta al cole lo tiene Amazon con un ofertón de más de 200 €</description>
            <pubDate>Fri Sep 12 19:07:20 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La nueva carrera espacial se está calentando: ahora la NASA ha vetado a los ciudadanos chinos hasta en Zoom</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/nueva-carrera-espacial-se-esta-calentando-ahora-nasa-ha-vetado-a-ciudadanos-chinos-zoom</link>
            <description>La nueva carrera espacial se está calentando: ahora la NASA ha vetado a los ciudadanos chinos hasta en Zoom</description>
            <pubDate>Fri Sep 12 19:00:46 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Make: DIY Projects and Ideas for Makers: Tune In: Maker Faire Bay Area 2025 Line Up</title>
            <link>https://makezine.com/article/maker-news/tune-in-maker-faire-bay-area-2025-line-up/</link>
            <description>Tune In: Maker Faire Bay Area 2025 Line Up</description>
            <pubDate>Fri Sep 12 18:58:40 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El 99% de internet viaja por cables submarinos. Ahora hay un plan mucho más ambicioso en marcha: unir la red eléctrica</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/99-internet-viaja-cables-submarinos-ahora-hay-plan-mucho-ambicioso-marcha-unir-red-electrica</link>
            <description>El 99% de internet viaja por cables submarinos. Ahora hay un plan mucho más ambicioso en marcha: unir la red eléctrica</description>
            <pubDate>Fri Sep 12 18:30:46 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Este mapa interactivo te permite comprobar si instalar placas solares en tu vivienda saldría rentable</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/tecnologia/mapa-instalar-placas-solares-vivienda-rentable/</link>
            <description>Este mapa interactivo te permite comprobar si instalar placas solares en tu vivienda saldría rentable</description>
            <pubDate>Fri Sep 12 18:30:46 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Las historias destacadas ahora aparecen en el feed de Instagram: así se pueden desactivar</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/redes-sociales/historias-destacadas-instagram-feed-desactivar-0925/</link>
            <description>Las historias destacadas ahora aparecen en el feed de Instagram: así se pueden desactivar</description>
            <pubDate>Fri Sep 12 18:01:36 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Si Hacienda aún no te ha devuelto la Renta y te aparece este mensaje, podrías estar en el punto de mira</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/fintech/mensaje-estado-renta-tarda-devolucion/</link>
            <description>Si Hacienda aún no te ha devuelto la Renta y te aparece este mensaje, podrías estar en el punto de mira</description>
            <pubDate>Fri Sep 12 17:47:12 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>