<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka Ciencia: Un nuevo estudio sugiere que la lactancia materna no solo es buena para los bebés: previene el deterioro cognitivo de la madre</title>
            <link>http://feeds.weblogssl.com/~r/xatakaciencia/~3/d5WJ1zNPa6Q/nuevo-estudio-sugiere-que-lactancia-materna-no-solo-buena-para-bebes-previene-deterioro-cognitivo-madre</link>
            <description>Un nuevo estudio sugiere que la lactancia materna no solo es buena para los bebés: previene el deterioro cognitivo de la madre</description>
            <pubDate>Sun Oct 24 21:00:42 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Pymes y Autonomos: Que es el CIRBE y por qué te interesa conocerlo si tienes una empresa</title>
            <link>http://feeds.weblogssl.com/~r/pymesyautonomos/~3/qJ_dRLQchTQ/que-cirbe-que-te-interesa-conocerlo-tienes-empresa</link>
            <description>Que es el CIRBE y por qué te interesa conocerlo si tienes una empresa</description>
            <pubDate>Sun Oct 24 21:00:42 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El primer perfume hecho de CO2 extraído y sintetizado del aire ayuda a reducir emisiones y huele a piel de naranja y jazmín</title>
            <link>http://feeds.weblogssl.com/~r/xataka2/~3/r0WszHwcJMI/primer-perfume-hecho-co2-extraido-sintetizado-aire-ayuda-a-reducir-emisiones-huele-a-piel-naranja-jazmin</link>
            <description>El primer perfume hecho de CO2 extraído y sintetizado del aire ayuda a reducir emisiones y huele a piel de naranja y jazmín</description>
            <pubDate>Sun Oct 24 20:00:43 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Is a Diode a Switch?</title>
            <link>https://hackaday.com/2021/10/24/is-a-diode-a-switch/</link>
            <description>Is a Diode a Switch?</description>
            <pubDate>Sun Oct 24 20:00:00 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>LiGNUx: El editor fotográfico Glimpse (Fork de GIMP) acaba de publicar su versión 0.2.0</title>
            <link>https://lignux.com/el-editor-fotografico-glimpse-fork-de-gimp-acaba-de-publicar-su-version-0-2-0/</link>
            <description>El editor fotográfico Glimpse (Fork de GIMP) acaba de publicar su versión 0.2.0</description>
            <pubDate>Sun Oct 24 19:03:55 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿El WiFi puede perjudicar a tu salud? Esto dice la ciencia</title>
            <link>https://www.adslzone.net/reportajes/tecnologia/wifi-salud/</link>
            <description>¿El WiFi puede perjudicar a tu salud? Esto dice la ciencia</description>
            <pubDate>Sun Oct 24 18:02:05 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Eso que se ve en la imagen no es un jardín, es el futuro de la agricultura: así es como estamos multiplicando por cuatro la productividad de la tierra de cultivo</title>
            <link>http://feeds.weblogssl.com/~r/xataka2/~3/Bjcs6P35-Ys/eso-que-se-ve-imagen-no-jardin-futuro-agricultura-asi-como-estamos-multiplicando-cuatro-productividad-tierra-cultivo</link>
            <description>Eso que se ve en la imagen no es un jardín, es el futuro de la agricultura: así es como estamos multiplicando por cuatro la productividad de la tierra de cultivo</description>
            <pubDate>Sun Oct 24 18:00:42 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Soluciona el error cuando el escritorio remoto no se conecta</title>
            <link>https://www.redeszone.net/tutoriales/redes-cable/solucionar-error-escritorio-remoto-no-conecta/</link>
            <description>Soluciona el error cuando el escritorio remoto no se conecta</description>
            <pubDate>Sun Oct 24 17:15:45 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Tricky Screw Heads Have Disappearing Slots</title>
            <link>https://hackaday.com/2021/10/24/tricky-screw-heads-have-disappearing-slots/</link>
            <description>Tricky Screw Heads Have Disappearing Slots</description>
            <pubDate>Sun Oct 24 17:01:01 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Diario del Viajero: Compañeros de Ruta: escapadas de cercanía perfectas para el otoño</title>
            <link>http://feeds.weblogssl.com/~r/diariodelviajero/~3/jH1a4_lRPTU/companeros-ruta-escapadas-cercania-perfectas-para-otono</link>
            <description>Compañeros de Ruta: escapadas de cercanía perfectas para el otoño</description>
            <pubDate>Sun Oct 24 16:24:39 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Viaja a Marte en estos documentales del planeta rojo</title>
            <link>https://www.adslzone.net/reportajes/series/documentales-marte-espacio/</link>
            <description>Viaja a Marte en estos documentales del planeta rojo</description>
            <pubDate>Sun Oct 24 16:10:01 2021</pubDate>
            </item></channel>
</rss>