<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Participa en nuestro sorteo de Instagram y llévate una Lenovo Legion Go con 3 meses de Xbox Game Pass incluidos</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/participa-nuestro-sorteo-instagram-llevate-lenovo-legion-go-3-meses-xbox-game-pass-incluidos</link>
            <description>Participa en nuestro sorteo de Instagram y llévate una Lenovo Legion Go con 3 meses de Xbox Game Pass incluidos</description>
            <pubDate>Fri Dec 15 14:53:10 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Alemania no está dispuesta a dejar escapar las fábricas de chips de Intel y TSMC. Y se gastará una fortuna en subvenciones</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/alemania-no-esta-dispuesta-a-dejar-escapar-fabricas-chips-intel-tsmc-se-gastara-fortuna-subvenciones</link>
            <description>Alemania no está dispuesta a dejar escapar las fábricas de chips de Intel y TSMC. Y se gastará una fortuna en subvenciones</description>
            <pubDate>Fri Dec 15 14:31:30 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Cómo Kubernetes 1.29 Mejora la Preparación para la Producción en el Mundo de Código Abierto Cloud Native</title>
            <link>https://nksistemas.com/como-kubernetes-1-29-mejora-la-preparacion-para-la-produccion-en-el-mundo-de-codigo-abierto-cloud-native/</link>
            <description>Cómo Kubernetes 1.29 Mejora la Preparación para la Producción en el Mundo de Código Abierto Cloud Native</description>
            <pubDate>Fri Dec 15 14:24:11 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: New KV-Botnet Targeting Cisco, DrayTek, and Fortinet Devices for Stealthy Attacks</title>
            <link>https://thehackernews.com/2023/12/new-kv-botnet-targeting-cisco-draytek.html</link>
            <description>New KV-Botnet Targeting Cisco, DrayTek, and Fortinet Devices for Stealthy Attacks</description>
            <pubDate>Fri Dec 15 14:17:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Cómo organizar el amigo invisible online por WhatsApp: guía paso a paso y recomendaciones de páginas web y apps para el sorteo</title>
            <link>https://www.genbeta.com/paso-a-paso/como-organizar-amigo-invisible-online-whatsapp-guia-paso-a-paso-recomendaciones-paginas-web-apps-para-sorteo</link>
            <description>Cómo organizar el amigo invisible online por WhatsApp: guía paso a paso y recomendaciones de páginas web y apps para el sorteo</description>
            <pubDate>Fri Dec 15 14:15:04 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Te gastas 40000 euros en un Tesla Model 3 y es menos fiable que uno de 15000</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-marcas-modelos/informe-fiabilidad-tesla-model-3-1223/</link>
            <description>Te gastas 40000 euros en un Tesla Model 3 y es menos fiable que uno de 15000</description>
            <pubDate>Fri Dec 15 14:06:49 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El OnePlus 12 ya tiene fecha de llegada a Europa. Y por primera vez lo hará acompañado</title>
            <link>https://www.xataka.com/moviles/oneplus-12-tiene-fecha-llegada-a-europa-primera-vez-hara-acompanado</link>
            <description>El OnePlus 12 ya tiene fecha de llegada a Europa. Y por primera vez lo hará acompañado</description>
            <pubDate>Fri Dec 15 14:01:30 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Menos ansiedad y más felicidad: así es la sencilla técnica que consiste en tocar diferentes partes del cuerpo con los dedos</title>
            <link>https://www.vitonica.com/wellness/asi-ha-evolucionado-medicina-tradicional-china-esta-sencilla-tecnica-que-capaz-calmar-ansiedad-minutos</link>
            <description>Menos ansiedad y más felicidad: así es la sencilla técnica que consiste en tocar diferentes partes del cuerpo con los dedos</description>
            <pubDate>Fri Dec 15 14:01:30 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Desde Linux: Proxmox Backup Server 3.1 llega con modo de inicio seguro UEFI, mejoras y mas</title>
            <link>https://blog.desdelinux.net/proxmox-backup-server-3-1-ya-fue-liberado-y-estas-son-sus-novedades/</link>
            <description>Proxmox Backup Server 3.1 llega con modo de inicio seguro UEFI, mejoras y mas</description>
            <pubDate>Fri Dec 15 13:46:05 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Ledger era el gran referente de seguridad para guardar criptomonedas. Ha sido hackeado</title>
            <link>https://www.xataka.com/seguridad/ledger-era-gran-referente-seguridad-para-guardar-criptomonedas-ha-sido-hackeado</link>
            <description>Ledger era el gran referente de seguridad para guardar criptomonedas. Ha sido hackeado</description>
            <pubDate>Fri Dec 15 13:31:30 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Si te toca la Lotería de Navidad podrás cobrar el premio con Bizum: estos bancos son los que ofrecen esta opción</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/te-toca-loteria-navidad-podras-cobrar-premio-bizum-estos-bancos-que-ofrecen-esta-opcion</link>
            <description>Si te toca la Lotería de Navidad podrás cobrar el premio con Bizum: estos bancos son los que ofrecen esta opción</description>
            <pubDate>Fri Dec 15 13:21:21 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>