<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Genbeta: Estos son los errores que todo desarrollador web debería evitar (si no quiere perder tiempo y energía), según este experto</title>
            <link>https://www.genbeta.com/desarrollo/estos-errores-que-todo-desarrollador-web-deberia-evitar-no-quiere-perder-tiempo-energia-este-experto</link>
            <description>Estos son los errores que todo desarrollador web debería evitar (si no quiere perder tiempo y energía), según este experto</description>
            <pubDate>Tue Jul 29 13:34:33 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Te piden escanear el DNI en el hotel? Ojo, la multa puede ser de miles de euros</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/sancion-proteccion-datos-hotel-escanear-dni/</link>
            <description>¿Te piden escanear el DNI en el hotel? Ojo, la multa puede ser de miles de euros</description>
            <pubDate>Tue Jul 29 13:33:20 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Tras años subiendo los precios, los hosteleros de Mallorca se han encontrado con un problema: los turistas ya no quieren pagarlos</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/hosteleros-mallorca-se-prometian-felices-que-llegaron-turistas-super-que-comparten-zumos</link>
            <description>Tras años subiendo los precios, los hosteleros de Mallorca se han encontrado con un problema: los turistas ya no quieren pagarlos</description>
            <pubDate>Tue Jul 29 13:30:37 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Datos ilimitados vayas donde vayas en vacaciones con esta eSIM: tiene un 10% de descuento y viene con regalo asegurado</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/datos-ilimitados-vayas-donde-vayas-vacaciones-esta-esim-tiene-10-descuento-viene-regalo-asegurado</link>
            <description>Datos ilimitados vayas donde vayas en vacaciones con esta eSIM: tiene un 10% de descuento y viene con regalo asegurado</description>
            <pubDate>Tue Jul 29 13:15:38 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Disney+ adelanta el estreno de su nueva serie de Marvel y llegará este viernes</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/disney-plus-estreno-nueva-serie-marvel-viernes/</link>
            <description>Disney+ adelanta el estreno de su nueva serie de Marvel y llegará este viernes</description>
            <pubDate>Tue Jul 29 13:03:31 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: China está construyendo el telescopio más grande del mundo. La pregunta es por qué lo está haciendo en secreto</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/china-esta-construyendo-telescopio-grande-mundo-pregunta-que-esta-haciendo-secreto</link>
            <description>China está construyendo el telescopio más grande del mundo. La pregunta es por qué lo está haciendo en secreto</description>
            <pubDate>Tue Jul 29 13:00:38 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>SoloLinux: Fedora Silverblue: Sistema Inmutable Y Contenedores Por Defecto</title>
            <link>https://sololinux.es/fedora-silverblue-sistema-inmutable-y-contenedores-por-defecto/</link>
            <description>Fedora Silverblue: Sistema Inmutable Y Contenedores Por Defecto</description>
            <pubDate>Tue Jul 29 12:54:45 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Cuando un ingeniero quiso cruzar África en coche, inventó uno de madera. Sería el principio de su final</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/ingeniero-invento-coche-madera-barato-para-recorrer-africa-idea-era-brillante-error-le-llevo-a-prision</link>
            <description>Cuando un ingeniero quiso cruzar África en coche, inventó uno de madera. Sería el principio de su final</description>
            <pubDate>Tue Jul 29 12:33:28 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>SoloLinux: Diseño Pcb Automatizado Por Ia: El Avance Disruptivo</title>
            <link>https://sololinux.es/diseno-pcb-automatizado-por-ia-el-avance-disruptivo/</link>
            <description>Diseño Pcb Automatizado Por Ia: El Avance Disruptivo</description>
            <pubDate>Tue Jul 29 12:32:34 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Usar un pájaro como unidad de almacenamiento es posible. Han conseguido ‘guardar’ una imagen PNG en su canto</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/usar-pajaro-como-unidad-almacenamiento-posible-han-conseguido-guardar-imagen-png-su-canto</link>
            <description>Usar un pájaro como unidad de almacenamiento es posible. Han conseguido ‘guardar’ una imagen PNG en su canto</description>
            <pubDate>Tue Jul 29 12:30:37 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Cómo crear ejercicios de matemáticas para niños usando inteligencia artificial</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/como-crear-ejercicios-matematicas-para-ninos-usando-inteligencia-artificial</link>
            <description>Cómo crear ejercicios de matemáticas para niños usando inteligencia artificial</description>
            <pubDate>Tue Jul 29 12:30:09 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>