<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: El transistor (casi) inmortal ya ha nacido. Y tiene el potencial de revolucionar la industria de los chips</title>
            <link>https://www.xataka.com/materiales/transistor-casi-inmortal-ha-nacido-tiene-potencial-revolucionar-industria-chips</link>
            <description>El transistor (casi) inmortal ya ha nacido. Y tiene el potencial de revolucionar la industria de los chips</description>
            <pubDate>Mon Aug 19 13:31:59 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: He encontrado mi correo electrónico en la dark web con esta herramienta gratis de Google: cómo comprobar si está tu email</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/he-encontrado-mi-correo-electronico-dark-web-esta-herramienta-gratis-google-como-comprobar-esta-tu-email</link>
            <description>He encontrado mi correo electrónico en la dark web con esta herramienta gratis de Google: cómo comprobar si está tu email</description>
            <pubDate>Mon Aug 19 13:20:55 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: Directional lamp shade #3DThursday #3DPrinting</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2024/08/19/directional-lamp-shade-3dthursday-3dprinting/</link>
            <description>Directional lamp shade #3DThursday #3DPrinting</description>
            <pubDate>Mon Aug 19 13:16:03 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Una torre de limpieza con robot aspirador y aspiradora manual integrada: así es lo último de LG para tu cocina</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/electrodomesticos-innovadores/torre-limpieza-robot-aspirador-aspiradora-manual-integrada-asi-ultimo-lg-para-tu-cocina</link>
            <description>Una torre de limpieza con robot aspirador y aspiradora manual integrada: así es lo último de LG para tu cocina</description>
            <pubDate>Mon Aug 19 13:10:01 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: New UULoader Malware Distributes Gh0st RAT and Mimikatz in East Asia</title>
            <link>https://thehackernews.com/2024/08/new-uuloader-malware-distributes-gh0st.html</link>
            <description>New UULoader Malware Distributes Gh0st RAT and Mimikatz in East Asia</description>
            <pubDate>Mon Aug 19 13:06:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hay quien no se decide entre robot aspirador y aspirador de escoba. LG los ha fusionado para acabar con el debate</title>
            <link>https://www.xataka.com/domotica-1/hay-quien-no-se-decide-robot-aspirador-aspirador-escoba-lg-ha-fusionado-para-acabar-debate</link>
            <description>Hay quien no se decide entre robot aspirador y aspirador de escoba. LG los ha fusionado para acabar con el debate</description>
            <pubDate>Mon Aug 19 13:02:01 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: El Asistente de Google en Android Auto ahora se parece más a Siri de Apple con la última actualización</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/asistente-google-android-auto-siri-apple/</link>
            <description>El Asistente de Google en Android Auto ahora se parece más a Siri de Apple con la última actualización</description>
            <pubDate>Mon Aug 19 13:00:21 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: China aprovecha la IA de forma muy distinta a como lo hacemos aquí. Así que sus empresas más grandes se están haciendo de oro</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/china-aprovecha-ia-forma-muy-distinta-a-como-hacemos-aqui-eso-esta-beneficiando-a-tres-sus-grandes-areas</link>
            <description>China aprovecha la IA de forma muy distinta a como lo hacemos aquí. Así que sus empresas más grandes se están haciendo de oro</description>
            <pubDate>Mon Aug 19 12:53:26 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Cybercriminals Exploit Popular Software Searches to Spread FakeBat Malware</title>
            <link>https://thehackernews.com/2024/08/cybercriminals-exploit-popular-software.html</link>
            <description>Cybercriminals Exploit Popular Software Searches to Spread FakeBat Malware</description>
            <pubDate>Mon Aug 19 12:37:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Sin hacer ruido, WhatsApp se está llenando de mensajes spam. Así que ya tiene un plan para frenarlos</title>
            <link>https://www.xataka.com/aplicaciones/spam-whatsapp-se-ha-convertido-algo-dia-a-dia-app-trabaja-ponerle-fin</link>
            <description>Sin hacer ruido, WhatsApp se está llenando de mensajes spam. Así que ya tiene un plan para frenarlos</description>
            <pubDate>Mon Aug 19 12:32:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los incendios del verano vienen con un compañero de viaje que se está revelando letal: el humo</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/incendios-verano-vienen-companero-viaje-que-se-esta-revelando-letal-que-pensabamos-humo</link>
            <description>Los incendios del verano vienen con un compañero de viaje que se está revelando letal: el humo</description>
            <pubDate>Mon Aug 19 12:01:59 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>