<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Los astrónomos han descubierto un planeta que no debería existir: grande como Júpiter y ligero como el algodón de azúcar</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/astronomos-han-descubierto-planeta-que-no-deberia-existir-grande-como-jupiter-ligero-como-algodon-azucar</link>
            <description>Los astrónomos han descubierto un planeta que no debería existir: grande como Júpiter y ligero como el algodón de azúcar</description>
            <pubDate>Sat May 18 13:41:28 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El Antiguo Egipto tenía algo más impresionante que sus pirámides: una colosal industria de la muerte</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/antiguo-egipto-tenia-algo-impresionante-que-sus-piramides-colosal-industria-muerte</link>
            <description>El Antiguo Egipto tenía algo más impresionante que sus pirámides: una colosal industria de la muerte</description>
            <pubDate>Sat May 18 13:00:55 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Hasta los lugares más abiertos a los nómadas digitales se preocupan por sus consecuencias: así se aprovechan de la hospitalidad de Bali</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/lugares-abiertos-a-nomadas-digitales-se-preocupan-sus-consecuencias-asi-se-aprovechan-hospitalidad-bali</link>
            <description>Hasta los lugares más abiertos a los nómadas digitales se preocupan por sus consecuencias: así se aprovechan de la hospitalidad de Bali</description>
            <pubDate>Sat May 18 13:00:55 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Esta nueva plataforma de streaming llega con partidos gratis de LaLiga EA Sports</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/nueva-plataforma-streaming-partidos-gratis-laliga-ea-sports/</link>
            <description>Esta nueva plataforma de streaming llega con partidos gratis de LaLiga EA Sports</description>
            <pubDate>Sat May 18 13:00:29 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Estoy investigando qué miniPC comprar. He encontrado una Excel alucinante para ayudarme</title>
            <link>https://www.xataka.com/ordenadores/estoy-investigando-que-minipc-comprar-he-encontrado-excel-alucinante-para-ayudarme</link>
            <description>Estoy investigando qué miniPC comprar. He encontrado una Excel alucinante para ayudarme</description>
            <pubDate>Sat May 18 12:30:53 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Vuelve el Día sin IVA a MediaMarkt: tienes sólo unas horas para hacerte con una smart TV, un móvil o un portátil al mejor precio</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/vuelve-dia-iva-a-mediamarkt-tienes-solo-unas-horas-para-hacerte-smart-tv-movil-portatil-al-mejor-precio</link>
            <description>Vuelve el Día sin IVA a MediaMarkt: tienes sólo unas horas para hacerte con una smart TV, un móvil o un portátil al mejor precio</description>
            <pubDate>Sat May 18 12:16:53 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Estados Unidos tiene un puente terrorífico. Tanto que hay un servicio que te ayuda a cruzarlo</title>
            <link>https://www.xataka.com/ingenieria-y-megaconstrucciones/estados-unidos-tiene-puente-terrorifico-que-hay-servicio-que-te-ayuda-a-cruzarlo</link>
            <description>Estados Unidos tiene un puente terrorífico. Tanto que hay un servicio que te ayuda a cruzarlo</description>
            <pubDate>Sat May 18 12:00:53 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Si te llega este SMS, ten mucho cuidado, porque hasta la Guardia Civil está alertando de los peligros que supone</title>
            <link>https://www.genbeta.com/seguridad/te-llega-este-sms-ten-mucho-cuidado-porque-guardia-civil-esta-alertando-peligros-que-supone-1</link>
            <description>Si te llega este SMS, ten mucho cuidado, porque hasta la Guardia Civil está alertando de los peligros que supone</description>
            <pubDate>Sat May 18 12:00:53 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Estos son los cinco electrodomésticos y aparatos que más energía consumen de la casa en stand by, según la OCU</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/iluminacion-y-energia/estos-cinco-electrodomesticos-que-energia-consumen-casa-stand-by-ocu-1</link>
            <description>Estos son los cinco electrodomésticos y aparatos que más energía consumen de la casa en stand by, según la OCU</description>
            <pubDate>Sat May 18 12:00:53 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: La asignatura pendiente de Nintendo que termina menospreciando a sus fans</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/videojuegos/asignatura-pendiente-nintendo-fans/</link>
            <description>La asignatura pendiente de Nintendo que termina menospreciando a sus fans</description>
            <pubDate>Sat May 18 12:00:31 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: Firefox prepara una nueva página de nueva pestaña: fondos de pantalla y widget de meteorología</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/firefox-prepara-una-nueva-pagina-de-nueva-pestana-fondos-de-pantalla-y-widget-de-meteorologia.html</link>
            <description>Firefox prepara una nueva página de nueva pestaña: fondos de pantalla y widget de meteorología</description>
            <pubDate>Sat May 18 11:55:56 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>