<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Using the Pyroelectric Effect to Identify Broken MLCC Capacitors</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/11/15/using-the-pyroelectric-effect-to-identify-broken-mlcc-capacitors/</link>
            <description>Using the Pyroelectric Effect to Identify Broken MLCC Capacitors</description>
            <pubDate>Sat Nov 15 21:00:15 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Debian 13.2 «Trixie»: La Actualización Discreta que Todo Sysadmin Apreciará</title>
            <link>https://nksistemas.com/debian-13-2-trixie-la-actualizacion-discreta-que-todo-sysadmin-apreciara/</link>
            <description>Debian 13.2 «Trixie»: La Actualización Discreta que Todo Sysadmin Apreciará</description>
            <pubDate>Sat Nov 15 20:13:32 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La carretera recta más larga del mundo es todo un reto mental: 240 km sin curvas, en pleno desierto y con tráfico de camiones</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/carretera-recta-larga-mundo-todo-reto-mental-240-km-curvas-pleno-desierto-trafico-camiones</link>
            <description>La carretera recta más larga del mundo es todo un reto mental: 240 km sin curvas, en pleno desierto y con tráfico de camiones</description>
            <pubDate>Sat Nov 15 20:00:12 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Cómo borrar las cookies en tu móvil Android para que no te vigilen</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/seguridad/borrar-cookies-movil-android/</link>
            <description>Cómo borrar las cookies en tu móvil Android para que no te vigilen</description>
            <pubDate>Sat Nov 15 19:04:01 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Siete kilómetros y pico y 682 vagones: el tren más largo de la historia nació en 2001 y desde entonces nadie lo ha superado</title>
            <link>https://www.xataka.com/transporte/siete-kilometros-pico-682-vagones-asi-fue-tren-largo-mundo-que-lleva-24-anos-imbatible</link>
            <description>Siete kilómetros y pico y 682 vagones: el tren más largo de la historia nació en 2001 y desde entonces nadie lo ha superado</description>
            <pubDate>Sat Nov 15 19:00:12 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Este móvil Realme con 12 GB de RAM rebaja su precio casi 500 € con este descuento de AliExpress</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/mix/aliexpress-smartphone-realme-gt-7-pro-1125/</link>
            <description>Este móvil Realme con 12 GB de RAM rebaja su precio casi 500 € con este descuento de AliExpress</description>
            <pubDate>Sat Nov 15 18:34:26 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Que China fabricara sus coches en Europa parecía un plan perfecto. Hasta que las llenaron de trabajadores chinos</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/que-china-fabricara-sus-coches-europa-parecia-plan-perfecto-que-llenaron-trabajadores-chinos</link>
            <description>Que China fabricara sus coches en Europa parecía un plan perfecto. Hasta que las llenaron de trabajadores chinos</description>
            <pubDate>Sat Nov 15 18:30:12 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone : Portal sobre telecomunicaciones, redes y ciberseguridad: ¿Crees que estás protegido? Las apps que vigilan tu móvil sin pedir permiso</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/seguridad/crees-estas-protegido-apps-vigilan-movil-sin-permiso/</link>
            <description>¿Crees que estás protegido? Las apps que vigilan tu móvil sin pedir permiso</description>
            <pubDate>Sat Nov 15 18:08:09 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Yoigo va a por Digi con una oferta secreta y exclusiva solo para sus clientes por 25 euros al mes</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/yoigo-digi-oferta-secreta-exclusiva-clientes-25-euros/</link>
            <description>Yoigo va a por Digi con una oferta secreta y exclusiva solo para sus clientes por 25 euros al mes</description>
            <pubDate>Sat Nov 15 18:04:33 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Llevamos 150 años creyendo que las bacterias son un arma contra los tumores. Y al fin hemos descubierto cómo</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/bacterias-pueden-ayudarnos-a-luchar-cancer-asfixiando-tumores-esta-dando-buenos-resultados</link>
            <description>Llevamos 150 años creyendo que las bacterias son un arma contra los tumores. Y al fin hemos descubierto cómo</description>
            <pubDate>Sat Nov 15 18:00:12 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: The Engineering Behind Valve’s new VR Headset</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/11/15/the-engineering-behind-valves-new-vr-headset/</link>
            <description>The Engineering Behind Valve’s new VR Headset</description>
            <pubDate>Sat Nov 15 18:00:07 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>