<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>EsGeeks: Crear un Honeypot de IA para Interactuar con Atacantes de forma Sofisticada</title>
            <link>https://esgeeks.com/honeypot-ia-deteccion-avanzada-ataques/</link>
            <description>Crear un Honeypot de IA para Interactuar con Atacantes de forma Sofisticada</description>
            <pubDate>Thu Oct 31 14:36:54 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Xiaomi ha lanzado un móvil que ha sido una de las grandes sorpresas del año. Su versión de 1TB ya ha bajado de precio</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/xiaomi-ha-lanzado-movil-que-ha-sido-grandes-sorpresas-ano-su-version-1tb-ha-bajado-precio</link>
            <description>Xiaomi ha lanzado un móvil que ha sido una de las grandes sorpresas del año. Su versión de 1TB ya ha bajado de precio</description>
            <pubDate>Thu Oct 31 14:31:25 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: LottieFiles Issues Warning About Compromised "lottie-player" npm Package</title>
            <link>https://thehackernews.com/2024/10/lottiefiles-issues-warning-about.html</link>
            <description>LottieFiles Issues Warning About Compromised "lottie-player" npm Package</description>
            <pubDate>Thu Oct 31 14:16:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Google Maps recibe una de las mayores actualizaciones de su historia gracias a Gemini. Y también hay un regalo para Waze</title>
            <link>https://www.xataka.com/aplicaciones/google-maps-recibe-mayores-actualizaciones-su-historia-gracias-a-gemini-tambien-hay-regalo-para-waze</link>
            <description>Google Maps recibe una de las mayores actualizaciones de su historia gracias a Gemini. Y también hay un regalo para Waze</description>
            <pubDate>Thu Oct 31 14:01:25 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Google Maps se actualizará a lo grande con Gemini. Te equivocarás menos mientras estás conduciendo</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/google-maps-se-actualizara-a-grande-gemini-waze-earth-tambien-recibiran-cambios</link>
            <description>Google Maps se actualizará a lo grande con Gemini. Te equivocarás menos mientras estás conduciendo</description>
            <pubDate>Thu Oct 31 14:01:24 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: Motion Sensor Bat #3DThursday #3DPrinting</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2024/10/31/motion-sensor-bat-3dthursday-3dprinting/</link>
            <description>Motion Sensor Bat #3DThursday #3DPrinting</description>
            <pubDate>Thu Oct 31 14:00:38 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Que tiemble Spotify porque llega el servicio Nintendo Music</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/servicio-nintendo-music-disponible/</link>
            <description>Que tiemble Spotify porque llega el servicio Nintendo Music</description>
            <pubDate>Thu Oct 31 14:00:27 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Kodi funciona en muchas Smart TV, pero yo no recomiendo usarlo siempre. Hay casos en los que da problemas</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/a-fondo/kodi-funciona-muchas-smart-tv-yo-no-recomiendo-usarlo-siempre-hay-casos-que-da-problemas</link>
            <description>Kodi funciona en muchas Smart TV, pero yo no recomiendo usarlo siempre. Hay casos en los que da problemas</description>
            <pubDate>Thu Oct 31 13:43:24 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: China lidera la inversión pública en tecnologías cuánticas. Supera a Alemania, Reino Unido y EEUU juntos</title>
            <link>https://www.xataka.com/investigacion/china-lidera-inversion-publica-tecnologias-cuanticas-supera-a-alemania-reino-unido-eeuu-juntos</link>
            <description>China lidera la inversión pública en tecnologías cuánticas. Supera a Alemania, Reino Unido y EEUU juntos</description>
            <pubDate>Thu Oct 31 13:31:24 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Mañana cambia el subsidio por desempleo en España. Claves para entender qué ocurrirá y cómo te afectará.</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/manana-cambia-subsidio-desempleo-espana-claves-para-entender-que-ocurrira-como-te-afectara</link>
            <description>Mañana cambia el subsidio por desempleo en España. Claves para entender qué ocurrirá y cómo te afectará.</description>
            <pubDate>Thu Oct 31 13:31:24 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>EsGeeks: Cómo medir el éxito de tus estrategias de marketing</title>
            <link>https://esgeeks.com/como-medir-exito-estrategias-marketing/</link>
            <description>Cómo medir el éxito de tus estrategias de marketing</description>
            <pubDate>Thu Oct 31 13:20:45 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>