<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: El vino Rioja ha logrado esquivar su cisma con ayuda de la justicia vasca. La pregunta es si le ha puesto el punto final</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/vino-rioja-ha-logrado-esquivar-su-cisma-ayuda-justicia-vasca-pregunta-le-ha-puesto-punto-final</link>
            <description>El vino Rioja ha logrado esquivar su cisma con ayuda de la justicia vasca. La pregunta es si le ha puesto el punto final</description>
            <pubDate>Sun Nov 17 14:30:21 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Aprovecha al Máximo los Descuentos de Huawei en Buen Fin 2024</title>
            <link>https://nksistemas.com/aprovecha-al-maximo-los-descuentos-de-huawei-en-buen-fin-2024/</link>
            <description>Aprovecha al Máximo los Descuentos de Huawei en Buen Fin 2024</description>
            <pubDate>Sun Nov 17 14:27:27 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Ahora vas a poder ver todos los partidos de LaLiga EA Sports gratis cuando viajes en tren</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/ver-partidos-laliga-ea-sports-gratis-tren-1124/</link>
            <description>Ahora vas a poder ver todos los partidos de LaLiga EA Sports gratis cuando viajes en tren</description>
            <pubDate>Sun Nov 17 14:10:21 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>DistritoTux: Top Tres Distros de Linux que Encantarán a los Usuarios de Windows</title>
            <link>https://www.distritotux.cl/2024/11/top-tres-distros-de-linux-que.html</link>
            <description>Top Tres Distros de Linux que Encantarán a los Usuarios de Windows</description>
            <pubDate>Sun Nov 17 14:03:08 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En 1957 encontraron una extraña talla en el suelo de Qatar. Ahora son 900 y seguimos sin saber qué demonios representan</title>
            <link>https://www.xataka.com/investigacion/1957-encontraron-extrana-talla-suelo-catar-ahora-casi-900-seguimos-saber-que-demonios-representan</link>
            <description>En 1957 encontraron una extraña talla en el suelo de Qatar. Ahora son 900 y seguimos sin saber qué demonios representan</description>
            <pubDate>Sun Nov 17 14:00:14 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: No sabía que las bandejas de carne y fruta pudieran tener una segunda vida como pequeñas obras de arte</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/no-sabia-que-bandejas-carne-fruta-pudieran-tener-segunda-vida-como-pequenas-obras-arte</link>
            <description>No sabía que las bandejas de carne y fruta pudieran tener una segunda vida como pequeñas obras de arte</description>
            <pubDate>Sun Nov 17 14:00:13 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los signos de puntuación como el punto o la coma están en peligro de extinción. Hay un culpable: tu smartphone</title>
            <link>https://www.xataka.com/moviles/asi-kdaria-ste-titulr-tu-tfno-mensajeria-movil-que-nos-ha-conquistado-tambien-esta-destrozando-ortografia</link>
            <description>Los signos de puntuación como el punto o la coma están en peligro de extinción. Hay un culpable: tu smartphone</description>
            <pubDate>Sun Nov 17 13:30:13 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: He desactivado el menú de inicio de mi Smart TV Samsung y ahora se enciende más rápido</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/desactivado-menu-inicio-smart-tv-samsung-enciende-rapido/</link>
            <description>He desactivado el menú de inicio de mi Smart TV Samsung y ahora se enciende más rápido</description>
            <pubDate>Sun Nov 17 13:00:26 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Calistenia o máquinas del gimnasio: cuál es el entrenamiento más funcional</title>
            <link>https://www.vitonica.com/entrenamiento/calistenia-maquinas-gimnasio-cual-entrenamiento-funcional</link>
            <description>Calistenia o máquinas del gimnasio: cuál es el entrenamiento más funcional</description>
            <pubDate>Sun Nov 17 13:00:21 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Parecen circuitos, pero es lo último en calefacción para nuestras casas: se esconde tras paredes o suelos y promete ser más eficiente</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/parecen-circuitos-ultimo-calefaccion-para-nuestras-casas-se-esconde-paredes-suelos-promete-ser-eficiente-1</link>
            <description>Parecen circuitos, pero es lo último en calefacción para nuestras casas: se esconde tras paredes o suelos y promete ser más eficiente</description>
            <pubDate>Sun Nov 17 13:00:20 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Cómo entrenar a la IA de Freepik para crear imágenes con tu cara por inteligencia artificial</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/como-entrenar-a-ia-freepik-para-crear-imagenes-tu-cara-inteligencia-artificial</link>
            <description>Cómo entrenar a la IA de Freepik para crear imágenes con tu cara por inteligencia artificial</description>
            <pubDate>Sun Nov 17 13:00:16 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>