<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Make: DIY Projects and Ideas for Makers: There’s More Than Hot Air At Maker Faire Rochester (But That Too)</title>
            <link>https://makezine.com/article/maker-news/theres-more-than-hot-air-at-maker-faire-rochester-but-that-too/</link>
            <description>There’s More Than Hot Air At Maker Faire Rochester (But That Too)</description>
            <pubDate>Thu Nov 13 22:44:25 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: Sword and Shield Paper Towel Holder #3DThursday #3DPrinting</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2025/11/13/sword-and-shield-paper-towel-holder-3dthursday-3dprinting/</link>
            <description>Sword and Shield Paper Towel Holder #3DThursday #3DPrinting</description>
            <pubDate>Thu Nov 13 22:00:36 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Reddit, escenas de desnudos y un foro fuera de control. Así terminó condenado un danés en un caso que marca un precedente</title>
            <link>https://www.xataka.com/legislacion-y-derechos/reddit-escenas-desnudos-foro-fuera-control-asi-termino-condenado-danes-caso-que-marca-precedente</link>
            <description>Reddit, escenas de desnudos y un foro fuera de control. Así terminó condenado un danés en un caso que marca un precedente</description>
            <pubDate>Thu Nov 13 21:47:58 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: 3D Printing A Piano Action</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/11/13/3d-printing-a-piano-action/</link>
            <description>3D Printing A Piano Action</description>
            <pubDate>Thu Nov 13 21:00:34 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: Rumi Light up Collapsible Sword #3DThursday #3DPrinting</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2025/11/13/rumi-light-up-collapsible-sword-3dthursday-3dprinting/</link>
            <description>Rumi Light up Collapsible Sword #3DThursday #3DPrinting</description>
            <pubDate>Thu Nov 13 21:00:31 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: ¿Vas a vender o comprar un Starlink de segunda mano? La advertencia de la compañía antes de hacerlo</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/condiciones-considerar-comprar-starlink-segunda-mano/</link>
            <description>¿Vas a vender o comprar un Starlink de segunda mano? La advertencia de la compañía antes de hacerlo</description>
            <pubDate>Thu Nov 13 20:57:32 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: No necesitas cambiarte de tarifa para mejorar el WiFi en O2: la clave es alejar este dispositivo</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/repetidor-causa-problemas-wifi-o2/</link>
            <description>No necesitas cambiarte de tarifa para mejorar el WiFi en O2: la clave es alejar este dispositivo</description>
            <pubDate>Thu Nov 13 20:33:38 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Russian Hackers Create 4,300 Fake Travel Sites to Steal Hotel Guests' Payment Data</title>
            <link>https://thehackernews.com/2025/11/russian-hackers-create-4300-fake-travel.html</link>
            <description>Russian Hackers Create 4,300 Fake Travel Sites to Steal Hotel Guests' Payment Data</description>
            <pubDate>Thu Nov 13 20:27:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: AliExpress lanza una superoferta POCO X7 Pro 5G con pantalla AMOLED y 256 GB por tiempo limitado</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/mix/aliexpress-movil-poco-x7-pro-5g-1125/</link>
            <description>AliExpress lanza una superoferta POCO X7 Pro 5G con pantalla AMOLED y 256 GB por tiempo limitado</description>
            <pubDate>Thu Nov 13 20:01:08 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: Baby Food Pouch Holder #3Dprinting #3Dthursday</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2025/11/13/baby-food-pouch-holder-3dprinting-3dthursday/</link>
            <description>Baby Food Pouch Holder #3Dprinting #3Dthursday</description>
            <pubDate>Thu Nov 13 20:00:51 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La hostelería temió una catástrofe por la reducción de jornada a 37,5 horas: una cadena hotelera ha demostrado justo lo contrario</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/hosteleria-temio-catastrofe-reduccion-jornada-a-37-5-horas-cadena-hotelera-ha-demostrado-justo-contrario</link>
            <description>La hostelería temió una catástrofe por la reducción de jornada a 37,5 horas: una cadena hotelera ha demostrado justo lo contrario</description>
            <pubDate>Thu Nov 13 20:00:12 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>