<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Linux Adictos: Nuevos procesadores Intel Arrow Lake Ultra 5: eficiencia y variedad para el segmento medio</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/nuevos-procesadores-intel-arrow-lake-ultra-5-eficiencia-y-variedad-para-el-segmento-medio.html</link>
            <description>Nuevos procesadores Intel Arrow Lake Ultra 5: eficiencia y variedad para el segmento medio</description>
            <pubDate>Fri Aug  1 21:38:26 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: California probará un “copiloto de IA” en uno de los puntos más sensibles de su red eléctrica. Puede salir muy bien… o muy mal</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/california-probara-copiloto-ia-uno-puntos-sensibles-sistema-electrico-puede-salir-muy-bien-muy-mal</link>
            <description>California probará un “copiloto de IA” en uno de los puntos más sensibles de su red eléctrica. Puede salir muy bien… o muy mal</description>
            <pubDate>Fri Aug  1 21:30:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Así son las ofertas de Vodafone en fibra y móvil con TV y streaming hasta finales de agosto</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/ofertas-vodafone-fibra-movil-tv-streaming-0825/</link>
            <description>Así son las ofertas de Vodafone en fibra y móvil con TV y streaming hasta finales de agosto</description>
            <pubDate>Fri Aug  1 20:09:11 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Digital Guitar of the Future has no strings</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/08/01/digital-guitar-of-the-future-has-no-strings/</link>
            <description>Digital Guitar of the Future has no strings</description>
            <pubDate>Fri Aug  1 20:00:57 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Changelog: SO much to dig into</title>
            <link>https://changelog.com/friends/104</link>
            <description>SO much to dig into</description>
            <pubDate>Fri Aug  1 19:45:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La empresa espacial de Jeff Bezos ha adelantado a SpaceX en un hito clave para ir a la Luna y Marte: evaporación cero</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/empresa-espacial-jeff-bezos-ha-adelantado-a-spacex-hito-clave-para-ir-a-luna-marte-evaporacion-cero</link>
            <description>La empresa espacial de Jeff Bezos ha adelantado a SpaceX en un hito clave para ir a la Luna y Marte: evaporación cero</description>
            <pubDate>Fri Aug  1 19:30:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: AliExpress hunde el precio de este proyector Xiaomi con Google TV por tiempo limitado</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/mix/aliexpress-proyector-xiaomi-smart-projector-l1-google-tv-0825/</link>
            <description>AliExpress hunde el precio de este proyector Xiaomi con Google TV por tiempo limitado</description>
            <pubDate>Fri Aug  1 19:02:17 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Acabamos de medir el rayo más largo jamás registrado en la Tierra: 829 kilómetros de espectacular descarga eléctrica</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/omm-acaba-confirmar-record-rayo-largo-jamas-medido-recorrio-distancia-equivalente-a-que-separa-barcelona-sevilla</link>
            <description>Acabamos de medir el rayo más largo jamás registrado en la Tierra: 829 kilómetros de espectacular descarga eléctrica</description>
            <pubDate>Fri Aug  1 19:00:37 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: No sabemos si Bill Gates es el dueño de este increíble superyate en venta. Lo que sí sabemos es su precio: 645 millones de dólares</title>
            <link>https://www.xataka.com/transporte/no-sabemos-bill-gates-dueno-este-espectacular-yate-venta-que-sabemos-su-precio-645-millones-dolares</link>
            <description>No sabemos si Bill Gates es el dueño de este increíble superyate en venta. Lo que sí sabemos es su precio: 645 millones de dólares</description>
            <pubDate>Fri Aug  1 18:45:37 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: La Policía Nacional da consejos para usar una red WiFi pública de forma segura</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/seguridad/policia-nacional-red-wifi-publica-segura/</link>
            <description>La Policía Nacional da consejos para usar una red WiFi pública de forma segura</description>
            <pubDate>Fri Aug  1 18:31:19 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Una banda organizada de macacos ha montado el negocio perfecto en Bali: mangos por tu iPhone</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/grupo-monos-han-montado-negocio-perfecto-secuestrar-tu-movil-venderlo-fruta</link>
            <description>Una banda organizada de macacos ha montado el negocio perfecto en Bali: mangos por tu iPhone</description>
            <pubDate>Fri Aug  1 18:30:37 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>