<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Lenovo lanza un proyector ultracompacto y ligero para tener un pantallón en cualquier lugar de casa: 1080p y con Smart TV integrada</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/centro-multimedia/lenovo-lanza-proyector-ultracompacto-ligero-para-tener-pantallon-cualquier-lugar-casa-1080p-smart-tv-integrada</link>
            <description>Lenovo lanza un proyector ultracompacto y ligero para tener un pantallón en cualquier lugar de casa: 1080p y con Smart TV integrada</description>
            <pubDate>Tue Dec 24 14:50:54 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: La normativa de los alquileres de corta duración en España trae más control a la vivienda destinada a Airbnb, Booking y similares</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/normativa-alquileres-corta-duracion-espana-trae-control-a-vivienda-destinada-a-airbnb-booking-similares</link>
            <description>La normativa de los alquileres de corta duración en España trae más control a la vivienda destinada a Airbnb, Booking y similares</description>
            <pubDate>Tue Dec 24 14:41:30 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Si necesitas cambiar de móvil, te recomiendo apuntar este Motorola en tu carta a los Reyes Magos</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/necesitas-cambiar-movil-te-recomiendo-apuntar-este-motorola-tu-carta-a-reyes-magos</link>
            <description>Si necesitas cambiar de móvil, te recomiendo apuntar este Motorola en tu carta a los Reyes Magos</description>
            <pubDate>Tue Dec 24 14:31:30 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El 'Burrito Sabanero' es ya uno de los villancicos más populares. La historia del niño que la cantó no fue tan alegre</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/burrito-sabanero-sinonimo-navidad-historia-nino-que-canto-no-fue-alegre</link>
            <description>El 'Burrito Sabanero' es ya uno de los villancicos más populares. La historia del niño que la cantó no fue tan alegre</description>
            <pubDate>Tue Dec 24 14:01:30 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Este dispositivo barato de Xiaomi es el que estaba buscando para tener bajo control mi hogar</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/este-dispositivo-barato-xiaomi-que-estaba-buscando-para-tener-control-mi-hogar</link>
            <description>Este dispositivo barato de Xiaomi es el que estaba buscando para tener bajo control mi hogar</description>
            <pubDate>Tue Dec 24 14:01:30 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Trabajo sancionará con hasta 10.000 euros a las empresas que no respeten la nueva jornada laboral</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/trabajo-endurece-sanciones-empresas-horario/</link>
            <description>Trabajo sancionará con hasta 10.000 euros a las empresas que no respeten la nueva jornada laboral</description>
            <pubDate>Tue Dec 24 14:00:56 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: El Supremo aclara cuándo inicias tu jornada laboral: cuando llegas al primer cliente. Los desplazamientos no computan</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/supremo-aclara-cuando-inicias-tu-jornada-laboral-cuando-llegas-al-primer-cliente-desplazamientos-no-computan</link>
            <description>El Supremo aclara cuándo inicias tu jornada laboral: cuando llegas al primer cliente. Los desplazamientos no computan</description>
            <pubDate>Tue Dec 24 13:45:31 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Researchers Uncover PyPI Packages Stealing Keystrokes and Hijacking Social Accounts</title>
            <link>https://thehackernews.com/2024/12/researchers-uncover-pypi-packages.html</link>
            <description>Researchers Uncover PyPI Packages Stealing Keystrokes and Hijacking Social Accounts</description>
            <pubDate>Tue Dec 24 13:22:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Si utilizas alguna de estas apps para ver fútbol gratis, LaLiga tiene permiso para monitorizarte. Y te pueden llegar multas</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/utilizas-alguna-estas-apps-para-ver-futbol-gratis-laliga-tiene-permiso-para-monitorizarte-te-pueden-llegar-multas</link>
            <description>Si utilizas alguna de estas apps para ver fútbol gratis, LaLiga tiene permiso para monitorizarte. Y te pueden llegar multas</description>
            <pubDate>Tue Dec 24 13:19:22 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El potasio comienza a desafiar al litio como sistema de almacenamiento: la eficiencias y el coste marcan la diferencia</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/el-potasio-desafia-al-litio-como-sistema-de-almacenamiento-la-eficiencias-y-el-coste-marcan-la-diferencia</link>
            <description>El potasio comienza a desafiar al litio como sistema de almacenamiento: la eficiencias y el coste marcan la diferencia</description>
            <pubDate>Tue Dec 24 13:01:35 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Esto es todo lo que reviso en los ordenadores de mi familia cuando les visito por Navidad para que su PC rinda como el primer día</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/esto-todo-que-reviso-ordenadores-mi-familia-cuando-les-visito-navidad-su-pc-rinda-como-primer-dia-1</link>
            <description>Esto es todo lo que reviso en los ordenadores de mi familia cuando les visito por Navidad para que su PC rinda como el primer día</description>
            <pubDate>Tue Dec 24 13:01:35 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>