<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: How to Build a Disney Coffee Maker</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2024/06/24/how-to-build-a-disney-coffee-maker/</link>
            <description>How to Build a Disney Coffee Maker</description>
            <pubDate>Mon Jun 24 13:45:08 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hay tanta energía eólica y solar en España que está desequilibrando la red eléctrica. La solución es más flexibilidad</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/hay-tanta-energia-eolica-solar-espana-que-esta-desequilibrando-red-electrica-solucion-flexibilidad</link>
            <description>Hay tanta energía eólica y solar en España que está desequilibrando la red eléctrica. La solución es más flexibilidad</description>
            <pubDate>Mon Jun 24 13:31:40 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Remojarte este verano no tiene por qué ser caro: Leroy Merlin tiene esta piscina barata que está arrasando</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/remojarte-este-verano-no-tiene-que-ser-caro-leroy-merlin-tiene-esta-piscina-barata-que-esta-arrasando</link>
            <description>Remojarte este verano no tiene por qué ser caro: Leroy Merlin tiene esta piscina barata que está arrasando</description>
            <pubDate>Mon Jun 24 13:31:37 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Una mujer canaria consigue la incapacidad absoluta por estar muy "quemada" con su trabajo: sus síntomas puede que te sean familiares</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/mujer-canaria-consigue-incapacidad-absoluta-estar-muy-quemada-su-trabajo-sus-sintomas-puede-que-te-sean-familiares</link>
            <description>Una mujer canaria consigue la incapacidad absoluta por estar muy "quemada" con su trabajo: sus síntomas puede que te sean familiares</description>
            <pubDate>Mon Jun 24 13:23:37 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Si estás pensando en ponerte en forma de cara al verano, estas son las tres pulseras de actividad baratas que te recomiendo</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/estas-pensando-ponerte-forma-cara-al-verano-estas-tres-pulseras-actividad-baratas-que-te-recomiendo</link>
            <description>Si estás pensando en ponerte en forma de cara al verano, estas son las tres pulseras de actividad baratas que te recomiendo</description>
            <pubDate>Mon Jun 24 13:15:37 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: NVIDIA venderá sus GPU para IA en Oriente Medio a pesar de las sanciones. Representa una oportunidad para China</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/nvidia-vendera-sus-gpu-para-ia-oriente-medio-a-pesar-sanciones-representa-oportunidad-para-china</link>
            <description>NVIDIA venderá sus GPU para IA en Oriente Medio a pesar de las sanciones. Representa una oportunidad para China</description>
            <pubDate>Mon Jun 24 13:01:40 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Mientras nos preguntamos si la IA destruirá nuestros empleos, ya hay un grupo que lo está experimentando en sus propias carnes</title>
            <link>https://www.genbeta.com/inteligencia-artificial/nos-preguntamos-ia-destruira-nuestros-empleos-hay-grupo-que-esta-experimentando-sus-propias-carnes</link>
            <description>Mientras nos preguntamos si la IA destruirá nuestros empleos, ya hay un grupo que lo está experimentando en sus propias carnes</description>
            <pubDate>Mon Jun 24 13:01:40 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: No, no tienes pendiente el pago de una multa de la DGT: es un engaño</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/seguridad/pago-multa-dgt-engano/</link>
            <description>No, no tienes pendiente el pago de una multa de la DGT: es un engaño</description>
            <pubDate>Mon Jun 24 13:00:05 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: La Unión Europea Acusa a Apple de Infringir el Acta de Mercados Digitales</title>
            <link>https://nksistemas.com/la-union-europea-acusa-a-apple-de-infringir-el-acta-de-mercados-digitales/</link>
            <description>La Unión Europea Acusa a Apple de Infringir el Acta de Mercados Digitales</description>
            <pubDate>Mon Jun 24 12:48:56 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: La Administración Biden Prohibirá el Software Antivirus de la Empresa Rusa Kaspersky</title>
            <link>https://nksistemas.com/la-administracion-biden-prohibira-el-software-antivirus-de-la-empresa-rusa-kaspersky/</link>
            <description>La Administración Biden Prohibirá el Software Antivirus de la Empresa Rusa Kaspersky</description>
            <pubDate>Mon Jun 24 12:43:13 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hay una clínica en Marbella que clona mascotas: 55.000 euros por un perro, 50.000 por un gato</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/hay-clinica-marbella-que-clona-mascotas-55-000-euros-perro-50-000-gato</link>
            <description>Hay una clínica en Marbella que clona mascotas: 55.000 euros por un perro, 50.000 por un gato</description>
            <pubDate>Mon Jun 24 12:31:34 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>