<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Blog – Hackaday: F/0.38 Camera Lens Made With Oil Immersion Microscope Objective</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/10/17/f-0-38-camera-lens-made-with-oil-immersion-microscope-objective/</link>
            <description>F/0.38 Camera Lens Made With Oil Immersion Microscope Objective</description>
            <pubDate>Fri Oct 17 20:00:14 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: ¿Eres cliente de Movistar y no quieres ver todo el fútbol? Estos son los paquetes de TV que puedes elegir</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/cliente-movistar-no-ver-todo-futbol-packs/</link>
            <description>¿Eres cliente de Movistar y no quieres ver todo el fútbol? Estos son los paquetes de TV que puedes elegir</description>
            <pubDate>Fri Oct 17 20:00:14 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El “visto” ya no será indiferente: WhatsApp probará una forma de castigar a quienes insisten sin respuesta</title>
            <link>https://www.xataka.com/aplicaciones/visto-no-sera-indiferente-whatsapp-probara-forma-castigar-a-quienes-insisten-respuesta</link>
            <description>El “visto” ya no será indiferente: WhatsApp probará una forma de castigar a quienes insisten sin respuesta</description>
            <pubDate>Fri Oct 17 19:36:30 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Crear vídeos de famosos fallecidos con IA cada vez es más difícil y será imposible antes o después</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/ia/crear-videos-famosos-fallecidos-ia-dificil-sera-imposible/</link>
            <description>Crear vídeos de famosos fallecidos con IA cada vez es más difícil y será imposible antes o después</description>
            <pubDate>Fri Oct 17 19:34:11 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Nunca antes habíamos visto un vídeo como este: el plasma en un reactor de fusión nuclear, a color y a 16.000 fps</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/nunca-antes-habiamos-visto-video-como-este-plasma-reactor-fusion-nuclear-a-color-a-16-000-fps</link>
            <description>Nunca antes habíamos visto un vídeo como este: el plasma en un reactor de fusión nuclear, a color y a 16.000 fps</description>
            <pubDate>Fri Oct 17 19:00:37 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Amazon descuenta el precio de esta bestial tablet con 20 GB de RAM y doble SIM</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/amazon/tablet-teclast-artpad-pro-helio-g99-1025/</link>
            <description>Amazon descuenta el precio de esta bestial tablet con 20 GB de RAM y doble SIM</description>
            <pubDate>Fri Oct 17 18:58:18 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: ¿Quién o qué excavó los barrancos de Marte? La respuesta es aún más extraña de lo que siempre creímos</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/quien-que-excavo-barrancos-marte-respuesta-extrana-que-siempre-creimos</link>
            <description>¿Quién o qué excavó los barrancos de Marte? La respuesta es aún más extraña de lo que siempre creímos</description>
            <pubDate>Fri Oct 17 18:30:37 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Los ocho errores más comunes de los motoristas: la DGT da las claves</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/ocho-errores-motoristas-dgt/</link>
            <description>Los ocho errores más comunes de los motoristas: la DGT da las claves</description>
            <pubDate>Fri Oct 17 18:28:26 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Changelog: There will be bleeps</title>
            <link>https://changelog.com/friends/113</link>
            <description>There will be bleeps</description>
            <pubDate>Fri Oct 17 18:15:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>▶ Noticias desde entreunosyceros: excusApp. Una app para generar excusas (y memes) con ayuda de IA</title>
            <link>https://entreunosyceros.net/excusapp-app-android-generar-excusas-memes-con-ia/</link>
            <description>excusApp. Una app para generar excusas (y memes) con ayuda de IA</description>
            <pubDate>Fri Oct 17 18:13:24 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: El invierno se acerca y estos son los 10 trucos para preparar tu casa frente al frío según la OCU</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/productos/invierno-10-trucos-preparar-casa-frio/</link>
            <description>El invierno se acerca y estos son los 10 trucos para preparar tu casa frente al frío según la OCU</description>
            <pubDate>Fri Oct 17 18:09:19 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>