<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Intel lleva décadas fabricando chips solo para ella. Su única salvación consiste en fabricar chips para todos los demás</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/intel-lleva-decadas-fabricando-chips-solo-para-ella-su-unica-salvacion-consiste-fabricar-chips-para-todos-demas</link>
            <description>Intel lleva décadas fabricando chips solo para ella. Su única salvación consiste en fabricar chips para todos los demás</description>
            <pubDate>Fri Sep 26 13:31:57 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Un ofertón que no pasará desapercibido: Google Pixel 10 con funda y auriculares a precio imbatible</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/oferton-que-no-pasara-desapercibido-google-pixel-10-funda-auriculares-a-precio-imbatible</link>
            <description>Un ofertón que no pasará desapercibido: Google Pixel 10 con funda y auriculares a precio imbatible</description>
            <pubDate>Fri Sep 26 13:31:57 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>OMG! Ubuntu: Pop!_OS 24.04 with COSMIC is Now in Beta</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2025/09/pop_os-24-04-with-cosmic-is-now-in-beta</link>
            <description>Pop!_OS 24.04 with COSMIC is Now in Beta</description>
            <pubDate>Fri Sep 26 13:06:34 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Una cosa es tumbar drones, y otra muy distinta y peligrosa aviones rusos. La segunda opción está ganando demasiados adeptos</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/cosa-tumbar-drones-otra-muy-distinta-peligrosa-aviones-rusos-segunda-opcion-esta-ganando-demasiados-adeptos</link>
            <description>Una cosa es tumbar drones, y otra muy distinta y peligrosa aviones rusos. La segunda opción está ganando demasiados adeptos</description>
            <pubDate>Fri Sep 26 13:01:57 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Diario del Viajero: Hay gente viajando a China solo para vivir experiencia única: volar sobre una montaña en el tobogán de cristal más largo del mundo</title>
            <link>https://www.diariodelviajero.com/arquitectura-y-viajes/hay-gente-viajando-a-china-solo-para-vivir-experiencia-unica-volar-montana-tobogan-cristal-largo-mundo</link>
            <description>Hay gente viajando a China solo para vivir experiencia única: volar sobre una montaña en el tobogán de cristal más largo del mundo</description>
            <pubDate>Fri Sep 26 13:01:57 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Adiós a las cerillas o el mechero para encender velas en casa: este encendedor automático es la solución</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/adios-a-cerillas-mechero-para-encender-velas-casa-este-encendedor-automatico-solucion</link>
            <description>Adiós a las cerillas o el mechero para encender velas en casa: este encendedor automático es la solución</description>
            <pubDate>Fri Sep 26 13:01:57 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: New COLDRIVER Malware Campaign Joins BO Team and Bearlyfy in Russia-Focused Cyberattacks</title>
            <link>https://thehackernews.com/2025/09/new-coldriver-malware-campaign-joins-bo.html</link>
            <description>New COLDRIVER Malware Campaign Joins BO Team and Bearlyfy in Russia-Focused Cyberattacks</description>
            <pubDate>Fri Sep 26 12:45:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Si la pregunta es qué pasa cuando un huracán entra en transición extratropical, la respuesta la veremos el domingo: Gabrielle está a las puertas</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/pregunta-que-pasa-cuando-huracan-entra-transicion-extratropical-respuesta-veremos-domingo-gabrielle-esta-a-puertas</link>
            <description>Si la pregunta es qué pasa cuando un huracán entra en transición extratropical, la respuesta la veremos el domingo: Gabrielle está a las puertas</description>
            <pubDate>Fri Sep 26 12:31:56 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Cada vez hay más jubilados que vuelven a trabajar después de los 65 años en Alemania y hay un motivo: las pensiones son insuficientes</title>
            <link>https://www.genbeta.com/laboral/cada-vez-hay-jubilados-que-vuelven-a-trabajar-despues-65-anos-alemania-hay-motivo-pensiones-insuficientes</link>
            <description>Cada vez hay más jubilados que vuelven a trabajar después de los 65 años en Alemania y hay un motivo: las pensiones son insuficientes</description>
            <pubDate>Fri Sep 26 12:04:48 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El peligro de usar chatbots de IA para todo es real: el MIT ha descubierto la “deuda cognitiva”</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/peligro-usar-chatbots-ia-para-todo-real-mit-ha-descubierto-deuda-cognitiva</link>
            <description>El peligro de usar chatbots de IA para todo es real: el MIT ha descubierto la “deuda cognitiva”</description>
            <pubDate>Fri Sep 26 12:01:56 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Es el lenguaje de programación más popular, pero vienen malos tiempos para él. Estas son las debilidades de Python</title>
            <link>https://www.genbeta.com/desarrollo/lenguaje-programacion-popular-vienen-malos-tiempos-para-estas-debilidades-python</link>
            <description>Es el lenguaje de programación más popular, pero vienen malos tiempos para él. Estas son las debilidades de Python</description>
            <pubDate>Fri Sep 26 12:01:56 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>