<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: TCL C8K: las preguntas que nos habéis enviado (y sus respuestas) sobre este televisor</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/tcl-c8k-preguntas-que-nos-habeis-enviado-sus-respuestas-este-televisor</link>
            <description>TCL C8K: las preguntas que nos habéis enviado (y sus respuestas) sobre este televisor</description>
            <pubDate>Fri Dec 12 14:59:07 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los dueños de un Porsche en Rusia se han levantado esta mañana sin poder encender su coche. Y tienen una sospecha</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/noche-a-manana-porsche-rusia-no-arrancan-dudas-guerra-hibrida-hay-claro-culpable-coche-conectado</link>
            <description>Los dueños de un Porsche en Rusia se han levantado esta mañana sin poder encender su coche. Y tienen una sospecha</description>
            <pubDate>Fri Dec 12 14:30:02 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: El volumen de los anuncios de la TDT siempre nos da sustos. La CNMC ya ha decidido cómo acabar con la práctica, y habrá multazos</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/televisores/volumen-anuncios-tdt-siempre-nos-da-sustos-cnmc-ha-decidido-como-acabar-practica-habra-multazos</link>
            <description>El volumen de los anuncios de la TDT siempre nos da sustos. La CNMC ya ha decidido cómo acabar con la práctica, y habrá multazos</description>
            <pubDate>Fri Dec 12 14:30:02 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Raspberry Pi Foundation blog: news, announcements, stories, ideas: Secondary school maths showing that AI systems don’t think</title>
            <link>https://www.raspberrypi.org/blog/secondary-school-maths-showing-that-ai-systems-dont-think/</link>
            <description>Secondary school maths showing that AI systems don’t think</description>
            <pubDate>Fri Dec 12 14:25:58 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Sube de nivel tu seguridad mientras compras online esta Navidad con una VPN: esta es muy económica y te da cuatro meses extra</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/sube-nivel-tu-seguridad-compras-online-esta-navidad-vpn-esta-muy-economica-te-da-cuatro-meses-extra</link>
            <description>Sube de nivel tu seguridad mientras compras online esta Navidad con una VPN: esta es muy económica y te da cuatro meses extra</description>
            <pubDate>Fri Dec 12 14:16:01 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: New Advanced Phishing Kits Use AI and MFA Bypass Tactics to Steal Credentials at Scale</title>
            <link>https://thehackernews.com/2025/12/new-advanced-phishing-kits-use-ai-and.html</link>
            <description>New Advanced Phishing Kits Use AI and MFA Bypass Tactics to Steal Credentials at Scale</description>
            <pubDate>Fri Dec 12 14:04:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: "El CV está muerto. Ahora, con la IA, todos mienten", afirma el fundador de Infojobs. Y propone usar la IA para combatirla</title>
            <link>https://www.genbeta.com/laboral/cv-esta-muerto-ahora-ia-todos-mienten-afirma-fundador-infojobs-propone-usar-ia-para-combatirla</link>
            <description>"El CV está muerto. Ahora, con la IA, todos mienten", afirma el fundador de Infojobs. Y propone usar la IA para combatirla</description>
            <pubDate>Fri Dec 12 14:02:01 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: China no solo se está comiendo a Occidente en coches eléctricos o televisores. También amenaza a Starbucks</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/cafeterias-occidente-llevan-tiempo-preocupadas-costes-tienen-amenaza-mucho-mayor-viene-china</link>
            <description>China no solo se está comiendo a Occidente en coches eléctricos o televisores. También amenaza a Starbucks</description>
            <pubDate>Fri Dec 12 14:00:02 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Esta es la solución barata (y de diseño) para acabar con los líos de cables en casa</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/esta-solucion-barata-diseno-para-acabar-lios-cables-casa</link>
            <description>Esta es la solución barata (y de diseño) para acabar con los líos de cables en casa</description>
            <pubDate>Fri Dec 12 14:00:02 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Todas las novedades de WhatsApp que llegan en 2026: rediseño de los chats y más seguridad</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/whatsapp/novedades-whatsapp-2026-chats-seguridad/</link>
            <description>Todas las novedades de WhatsApp que llegan en 2026: rediseño de los chats y más seguridad</description>
            <pubDate>Fri Dec 12 13:59:49 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Epic Games ha rubricado un punto y aparte histórico contra el monopolio de Google: Fortnite vuelve a la tienda de Android</title>
            <link>https://www.xataka.com/videojuegos/epic-games-ha-rubricado-punto-aparte-historico-monopolio-google-fortnite-vuelve-a-tienda-android</link>
            <description>Epic Games ha rubricado un punto y aparte histórico contra el monopolio de Google: Fortnite vuelve a la tienda de Android</description>
            <pubDate>Fri Dec 12 13:30:02 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>