<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: Nintendo Switch 2 provoca una nueva decepción entre los usuarios</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/videojuegos/nintendo-switch-2-nueva-decepcion-0625/</link>
            <description>Nintendo Switch 2 provoca una nueva decepción entre los usuarios</description>
            <pubDate>Sun Jun 15 13:06:17 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Cuando los británicos quisieron aterrorizar a los nazis durante la Segunda Guerra Mundial, eligieron un arma peculiar: ratas bomba</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/tanques-espias-britanicos-aterrorizaron-a-nazis-segunda-guerra-mundial-ratas-ratas-bomba</link>
            <description>Cuando los británicos quisieron aterrorizar a los nazis durante la Segunda Guerra Mundial, eligieron un arma peculiar: ratas bomba</description>
            <pubDate>Sun Jun 15 13:01:29 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En España se publica un libro cada seis minutos. Es el síntoma de una burbuja que no para de inflarse</title>
            <link>https://www.xataka.com/literatura-comics-y-juegos/espana-se-publica-libro-cada-seis-minutos-cifras-crecimiento-desorbitadas-industria-empieza-a-notarlo</link>
            <description>En España se publica un libro cada seis minutos. Es el síntoma de una burbuja que no para de inflarse</description>
            <pubDate>Sun Jun 15 12:31:28 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hay una estrategia para centrarte y combatir la multitarea: compartimentar las tareas</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/hay-estrategia-para-centrarte-combatir-multitarea-compartimentar-tareas</link>
            <description>Hay una estrategia para centrarte y combatir la multitarea: compartimentar las tareas</description>
            <pubDate>Sun Jun 15 12:01:29 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: "Me voy de vacaciones y voy a perder mi masa muscular": la ciencia elimina uno de los mayores miedos de los culturistas</title>
            <link>https://www.vitonica.com/musculacion/me-voy-vacaciones-voy-a-perder-mi-masa-muscular-ciencia-elimina-uno-mayores-miedos-culturistas</link>
            <description>"Me voy de vacaciones y voy a perder mi masa muscular": la ciencia elimina uno de los mayores miedos de los culturistas</description>
            <pubDate>Sun Jun 15 12:01:29 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Córdoba lleva 20 años intentando terminar una carretera. Ahora se han topado con un problemón: ruinas mozárabes</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/carretera-cordoba-acumula-lustros-retraso-excavando-se-han-topado-obstaculo-monumental-ruinas-mozarabes</link>
            <description>Córdoba lleva 20 años intentando terminar una carretera. Ahora se han topado con un problemón: ruinas mozárabes</description>
            <pubDate>Sun Jun 15 11:31:29 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone : Portal sobre telecomunicaciones, redes y ciberseguridad: Crea una caja fuerte en Android para ocultar tus secretos: «Ni con el PIN podrás acceder»</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/seguridad/crear-caja-fuerte-apps-criticas-android/</link>
            <description>Crea una caja fuerte en Android para ocultar tus secretos: «Ni con el PIN podrás acceder»</description>
            <pubDate>Sun Jun 15 11:02:12 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El mayor misterio del naufragio más rico del mundo ha llegado a su fin: las monedas revelan el destino del galeón San José</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/galeon-san-jose-se-hundio-1708-tesoro-20-000-millones-punado-monedas-nos-ha-revelado-su-destino</link>
            <description>El mayor misterio del naufragio más rico del mundo ha llegado a su fin: las monedas revelan el destino del galeón San José</description>
            <pubDate>Sun Jun 15 11:01:29 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: SkyShowtime: activa ya su seguridad mejorada y blinda tu cuenta con este código</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/skyshowtime-seguridad-mejorada-proteger-cuenta/</link>
            <description>SkyShowtime: activa ya su seguridad mejorada y blinda tu cuenta con este código</description>
            <pubDate>Sun Jun 15 11:01:16 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: An RC Car Driven with Old 3D Printer Motors</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/06/15/an-rc-car-driven-with-old-3d-printer-motors/</link>
            <description>An RC Car Driven with Old 3D Printer Motors</description>
            <pubDate>Sun Jun 15 11:00:31 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Llevamos décadas pensando que la creatina servía para entrenar mejor. Resulta que el mayor beneficio estaba en el cerebro</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/llevamos-decadas-tomando-creatina-para-entrenar-mejor-resulta-que-tambien-potencia-cerebro</link>
            <description>Llevamos décadas pensando que la creatina servía para entrenar mejor. Resulta que el mayor beneficio estaba en el cerebro</description>
            <pubDate>Sun Jun 15 10:31:28 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>