<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Jensen Huang logró convencer a Trump para vender sus chips H200 en China. Ahora China no se los quiere comprar</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/jensen-huang-logro-convencer-a-trump-para-vender-sus-chips-h200-china-ahora-china-no-se-quiere-comprar</link>
            <description>Jensen Huang logró convencer a Trump para vender sus chips H200 en China. Ahora China no se los quiere comprar</description>
            <pubDate>Wed Dec 10 14:46:35 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Llevamos tres décadas fascinados, confusos e intrigados por el "hormigón" romano. Pompeya nos lo va a resolver</title>
            <link>https://www.xataka.com/investigacion/decadas-fascinacion-hormigon-romano-ahora-obra-pompeya-que-quiere-revelarnos-sus-secretos-esto-que-sabemos-realmente</link>
            <description>Llevamos tres décadas fascinados, confusos e intrigados por el "hormigón" romano. Pompeya nos lo va a resolver</description>
            <pubDate>Wed Dec 10 14:30:36 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Surfshark recupera sus mejores precios antes de Navidad: su VPN sale ahora mismo menos que un café</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/surfshark-recupera-sus-mejores-precios-antes-navidad-su-vpn-sale-cafe</link>
            <description>Surfshark recupera sus mejores precios antes de Navidad: su VPN sale ahora mismo menos que un café</description>
            <pubDate>Wed Dec 10 14:16:35 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Ya en Lidl el abeto de Navidad (hasta decorado) por menos de 9 euros e ideal para pisos pequeños</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/lidl-abeto-navidad-decorado-9-euros-e-ideal-para-pisos-pequenos</link>
            <description>Ya en Lidl el abeto de Navidad (hasta decorado) por menos de 9 euros e ideal para pisos pequeños</description>
            <pubDate>Wed Dec 10 14:16:35 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: ¿8 GB de RAM en la tarjeta gráfica son suficientes para tus juegos? Este estudio lo demuestra</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/videojuegos/8-gb-ram-tarjeta-grafica-suficientes-juegos/</link>
            <description>¿8 GB de RAM en la tarjeta gráfica son suficientes para tus juegos? Este estudio lo demuestra</description>
            <pubDate>Wed Dec 10 14:03:56 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: McDonald's no ha aprendido de Coca-Cola y ha presentado un anuncio navideño hecho con IA. Las reacciones han sido aún peores</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/mcdonalds-no-ha-aprendido-coca-cola-ha-presentado-anuncio-navideno-hecho-ia-reacciones-han-sido-peores</link>
            <description>McDonald's no ha aprendido de Coca-Cola y ha presentado un anuncio navideño hecho con IA. Las reacciones han sido aún peores</description>
            <pubDate>Wed Dec 10 14:00:36 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: La prueba de los nudillos me ahorró un disgusto al cambiar las puertas de mi casa y gasté menos de lo que preveía</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/prueba-nudillos-me-ahorro-disgusto-al-cambiar-puertas-mi-casa-gaste-que-preveia</link>
            <description>La prueba de los nudillos me ahorró un disgusto al cambiar las puertas de mi casa y gasté menos de lo que preveía</description>
            <pubDate>Wed Dec 10 14:00:36 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Luana Lopes Lara desbanca a Lucy Guo como la millonaria más joven del mundo: cambió el ballet por una fortuna de 1.300 millones</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/luana-lopes-lara-desbanca-a-lucy-guo-como-millonaria-joven-mundo-cambio-ballet-fortuna-1-300-millones</link>
            <description>Luana Lopes Lara desbanca a Lucy Guo como la millonaria más joven del mundo: cambió el ballet por una fortuna de 1.300 millones</description>
            <pubDate>Wed Dec 10 13:46:35 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: AerynOS 2025.12 llega con GNOME 49.2, KDE Plasma 6.5.4 y COSMIC Beta 9</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/aerynos-2025-12-llega-con-gnome-49-2-kde-plasma-6-5-4-y-cosmic-beta-9.html</link>
            <description>AerynOS 2025.12 llega con GNOME 49.2, KDE Plasma 6.5.4 y COSMIC Beta 9</description>
            <pubDate>Wed Dec 10 13:34:53 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Three PCIe Encryption Weaknesses Expose PCIe 5.0+ Systems to Faulty Data Handling</title>
            <link>https://thehackernews.com/2025/12/three-pcie-encryption-weaknesses-expose.html</link>
            <description>Three PCIe Encryption Weaknesses Expose PCIe 5.0+ Systems to Faulty Data Handling</description>
            <pubDate>Wed Dec 10 13:32:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: "Esta curva es demencial": la gripe marca máximos de 15 años en Cataluña y todavía queda lo peor</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/esta-curva-demencial-gripe-marca-maximos-15-anos-cataluna-todavia-queda-peor</link>
            <description>"Esta curva es demencial": la gripe marca máximos de 15 años en Cataluña y todavía queda lo peor</description>
            <pubDate>Wed Dec 10 13:30:36 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>