<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Tras La Oreja de Van Gogh, España se ha enganchado a otro culebrón musical: la dramática ruptura entre Andy y Lucas</title>
            <link>https://www.xataka.com/musica/oreja-van-gogh-espana-se-ha-enganchado-a-otro-culebron-musical-dramatica-ruptura-andy-lucas</link>
            <description>Tras La Oreja de Van Gogh, España se ha enganchado a otro culebrón musical: la dramática ruptura entre Andy y Lucas</description>
            <pubDate>Wed Nov 12 14:30:12 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Ya hay profesores sin formación obligatoria en las aulas madrileñas. Sólo es el último caso de una tendencia creciente en todas las regiones</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/hay-profesores-formacion-obligatoria-aulas-madrilenas-solo-ultimo-caso-tendencia-creciente-todas-regiones</link>
            <description>Ya hay profesores sin formación obligatoria en las aulas madrileñas. Sólo es el último caso de una tendencia creciente en todas las regiones</description>
            <pubDate>Wed Nov 12 14:19:10 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Back Market tiene reacondicionados de calidad y con 24 meses de garantía: ideales para regalar si tienes un presupuesto ajustado</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/back-market-tiene-reacondicionados-calidad-24-meses-garantia-ideales-para-regalar-tienes-presupuesto-ajustado</link>
            <description>Back Market tiene reacondicionados de calidad y con 24 meses de garantía: ideales para regalar si tienes un presupuesto ajustado</description>
            <pubDate>Wed Nov 12 14:16:12 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Alguien en Harvard sugirió que 3I/ATLAS era una nave alienígena. Una nueva prueba nos ha revelado lo que realmente es</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/alguien-harvard-sugirio-que-3i-atlas-era-nave-alienigena-nueva-prueba-nos-ha-revelado-que-realmente</link>
            <description>Alguien en Harvard sugirió que 3I/ATLAS era una nave alienígena. Una nueva prueba nos ha revelado lo que realmente es</description>
            <pubDate>Wed Nov 12 14:00:12 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Carrefour celebra el Black Friday anticipado y nos permite comprar esta tele de 55 pulgadas con Google TV a precio de outlet</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/black-friday-anticipado-carrefour-nos-permite-comprar-esta-tele-55-pulgadas-google-tv-a-precio-outlet</link>
            <description>Carrefour celebra el Black Friday anticipado y nos permite comprar esta tele de 55 pulgadas con Google TV a precio de outlet</description>
            <pubDate>Wed Nov 12 14:00:12 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Amazon Uncovers Attacks Exploited Cisco ISE and Citrix NetScaler as Zero-Day Flaws</title>
            <link>https://thehackernews.com/2025/11/amazon-uncovers-attacks-exploited-cisco.html</link>
            <description>Amazon Uncovers Attacks Exploited Cisco ISE and Citrix NetScaler as Zero-Day Flaws</description>
            <pubDate>Wed Nov 12 14:00:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: El problema de las balizas V16 conectadas. No avisan por ti al 112</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-tecnologia/problema-balizas-v16-conectadas-112/</link>
            <description>El problema de las balizas V16 conectadas. No avisan por ti al 112</description>
            <pubDate>Wed Nov 12 13:59:52 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>It's FOSS: Ubuntu's Rust Transition Hits Another Bump as sudo-rs Security Vulnerabilities Show Up</title>
            <link>https://itsfoss.com/news/sudo-rs-issue-ubuntu/</link>
            <description>Ubuntu's Rust Transition Hits Another Bump as sudo-rs Security Vulnerabilities Show Up</description>
            <pubDate>Wed Nov 12 13:29:24 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: Kaspersky lanza versión para Linux. ¿Es realmente necesario?</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/kaspersky-lanza-version-para-linux-es-realmente-necesario.html</link>
            <description>Kaspersky lanza versión para Linux. ¿Es realmente necesario?</description>
            <pubDate>Wed Nov 12 13:20:45 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Disney+ anuncia la renovación de su mejor serie de 2025</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/disney-plus-anuncia-renovacion-mejor-serie-2025/</link>
            <description>Disney+ anuncia la renovación de su mejor serie de 2025</description>
            <pubDate>Wed Nov 12 13:06:58 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: OpenAI va a tener que pagar una fortuna en obligaciones crediticias en 2026. Hoy por hoy las cuentas no salen</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/openai-va-a-tener-que-pagar-fortuna-obligaciones-crediticias-2026-no-esta-nada-claro-que-logre-pagarlas</link>
            <description>OpenAI va a tener que pagar una fortuna en obligaciones crediticias en 2026. Hoy por hoy las cuentas no salen</description>
            <pubDate>Wed Nov 12 13:00:13 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>