<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Linux Adictos: Nitter, el frontend privado de Twitter/X, «está muerto». Cambios en la red social no le permiten seguir funcionando</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/nitter-el-frontend-privado-de-twitter-x-esta-muerto-cambios-en-la-red-social-no-le-permiten-seguir-funcionando.html</link>
            <description>Nitter, el frontend privado de Twitter/X, «está muerto». Cambios en la red social no le permiten seguir funcionando</description>
            <pubDate>Sun Feb 11 14:16:20 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Desde hace años, sigo una práctica diaria para mejorar mi memoria, atención y cómo hablar en público: hacer magia</title>
            <link>https://www.xataka.com/literatura-comics-y-juegos/hace-anos-sigo-practica-diaria-para-mejorar-mi-memoria-atencion-como-hablar-publico-hacer-magia</link>
            <description>Desde hace años, sigo una práctica diaria para mejorar mi memoria, atención y cómo hablar en público: hacer magia</description>
            <pubDate>Sun Feb 11 14:00:47 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Estos son los peligros de usar una lista IPTV comprada en Internet: lo barato tiene sus riesgos</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/estos-peligros-usar-lista-iptv-comprada-internet-barato-tiene-sus-riesgos-1</link>
            <description>Estos son los peligros de usar una lista IPTV comprada en Internet: lo barato tiene sus riesgos</description>
            <pubDate>Sun Feb 11 14:00:47 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: A Google le salen las cuentas: cada vez más usuarios pagan por sus servicios</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/google-cuentas-mas-usuarios-pagan-servicios-0224/</link>
            <description>A Google le salen las cuentas: cada vez más usuarios pagan por sus servicios</description>
            <pubDate>Sun Feb 11 14:00:42 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: Firefox Nightly experimenta con la vista previa de pestañas. Así puedes probarlo</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/firefox-nightly-experimenta-con-la-vista-previa-de-pestanas-asi-puedes-probarlo.html</link>
            <description>Firefox Nightly experimenta con la vista previa de pestañas. Así puedes probarlo</description>
            <pubDate>Sun Feb 11 13:40:13 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hace 50 años Erno Rubik quiso enseñar arquitectura a sus alumnos. Así que creó el rompecabezas más famoso del mundo</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/hace-50-anos-erno-rubik-quiso-ensenar-arquitectura-a-sus-alumnos-asi-que-creo-rompecabezas-famoso-mundo</link>
            <description>Hace 50 años Erno Rubik quiso enseñar arquitectura a sus alumnos. Así que creó el rompecabezas más famoso del mundo</description>
            <pubDate>Sun Feb 11 13:30:47 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: 43 plantillas para felicitar San Valentín en 2024 de forma original con Canva, Designer o Google Slides</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/43-plantillas-para-felicitar-san-valentin-2024-forma-original-canva-designer-google-slides</link>
            <description>43 plantillas para felicitar San Valentín en 2024 de forma original con Canva, Designer o Google Slides</description>
            <pubDate>Sun Feb 11 13:00:50 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Estos son los tres alimentos que no pueden faltar en tu desayuno, según los expertos de Harvard</title>
            <link>https://www.vitonica.com/alimentos/estos-tres-alimentos-que-no-pueden-faltar-tu-desayuno-expertos-harvard</link>
            <description>Estos son los tres alimentos que no pueden faltar en tu desayuno, según los expertos de Harvard</description>
            <pubDate>Sun Feb 11 13:00:50 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Tener Kodi a tope de Add-ons y no perderlos en ningún momento es muy fácil. Sólo hace falta un clic y este complemento</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/tutoriales/tener-kodi-a-tope-add-ons-no-perderlos-ningun-momento-muy-facil-solo-hace-falta-clic-este-complemento</link>
            <description>Tener Kodi a tope de Add-ons y no perderlos en ningún momento es muy fácil. Sólo hace falta un clic y este complemento</description>
            <pubDate>Sun Feb 11 13:00:50 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Eres fan de la SuperBowl?: Estas son las únicas maneras de ver esta competición en España</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/superbowl-ver-competicion-espana/</link>
            <description>¿Eres fan de la SuperBowl?: Estas son las únicas maneras de ver esta competición en España</description>
            <pubDate>Sun Feb 11 13:00:28 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: ¡Evita engaños! Trucos para saber si un mensaje de redes sociales es fiable</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/seguridad/evitar-enganos-mensajes-redes-sociales/</link>
            <description>¡Evita engaños! Trucos para saber si un mensaje de redes sociales es fiable</description>
            <pubDate>Sun Feb 11 12:07:01 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>