<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Apptronik ya está trabajando en un rival para el Tesla Bot: así es su robot humanoide pensado para ser producido en masa</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/apptronik-esta-trabajando-rival-para-tesla-bot-asi-su-robot-humanoide-pensado-para-ser-producido-masa</link>
            <description>Apptronik ya está trabajando en un rival para el Tesla Bot: así es su robot humanoide pensado para ser producido en masa</description>
            <pubDate>Wed Aug 23 21:35:36 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Un bug de una app móvil de apuestas permitió estafarle casi medio millón de euros. La Guardia Civil ya ha detenido a un sospechoso</title>
            <link>https://www.genbeta.com/seguridad/bug-app-movil-apuestas-permitio-estafarle-casi-medio-millon-euros-guardia-civil-ha-detenido-a-sospechoso</link>
            <description>Un bug de una app móvil de apuestas permitió estafarle casi medio millón de euros. La Guardia Civil ya ha detenido a un sospechoso</description>
            <pubDate>Wed Aug 23 20:15:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Vas a compartir piso? Esta es la velocidad que deberías contratar</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/redes/velocidad-compartir-piso-0823/</link>
            <description>¿Vas a compartir piso? Esta es la velocidad que deberías contratar</description>
            <pubDate>Wed Aug 23 20:02:42 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: DIY Pan and Tilt Camera Mount</title>
            <link>https://hackaday.com/2023/08/23/diy-pan-and-tilt-camera-mount/</link>
            <description>DIY Pan and Tilt Camera Mount</description>
            <pubDate>Wed Aug 23 20:00:14 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Hasta el MS Paint incorporará inteligencia artificial. Según una filtración, también llegaría a otras apps de Windows como Recortes</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/ms-paint-incorporara-inteligencia-artificial-filtracion-tambien-llegaria-a-otras-apps-windows-como-recortes</link>
            <description>Hasta el MS Paint incorporará inteligencia artificial. Según una filtración, también llegaría a otras apps de Windows como Recortes</description>
            <pubDate>Wed Aug 23 19:06:51 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Por qué hay una media luna en Instagram?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/moviles/por-que-media-luna-instagram-explicacion/</link>
            <description>¿Por qué hay una media luna en Instagram?</description>
            <pubDate>Wed Aug 23 19:00:53 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: 2023 Cyberdeck Challenge: CyberTapeDeck</title>
            <link>https://hackaday.com/2023/08/23/2023-cyberdeck-challenge-cybertapedeck/</link>
            <description>2023 Cyberdeck Challenge: CyberTapeDeck</description>
            <pubDate>Wed Aug 23 18:30:58 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: París acaba de prohibir los paseos en poni en sus parques. España todavía está lejos de una medida similar</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/paris-acaba-prohibir-paseos-poni-sus-parques-espana-todavia-esta-lejos-medida-similar</link>
            <description>París acaba de prohibir los paseos en poni en sus parques. España todavía está lejos de una medida similar</description>
            <pubDate>Wed Aug 23 18:01:20 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Los hackers atacan Duolingo y filtran datos de millones de usuarios</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/seguridad/hackers-atacan-duolingo-filtran-datos-millones-usuarios/</link>
            <description>Los hackers atacan Duolingo y filtran datos de millones de usuarios</description>
            <pubDate>Wed Aug 23 18:00:27 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: No conectes así tus aparatos, es peligroso y gastas más electricidad</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/power/conectar-aparatos-peligro-gasto-electricidad/</link>
            <description>No conectes así tus aparatos, es peligroso y gastas más electricidad</description>
            <pubDate>Wed Aug 23 17:05:43 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Qualcomm presenta sus nuevos chips Snapdragon G Series. Su objetivo: dominar las alternativas a la Steam Deck</title>
            <link>https://www.xataka.com/videojuegos/qualcomm-presenta-sus-nuevos-chips-snapdragon-g-series-su-objetivo-dominar-alternativas-a-steam-deck</link>
            <description>Qualcomm presenta sus nuevos chips Snapdragon G Series. Su objetivo: dominar las alternativas a la Steam Deck</description>
            <pubDate>Wed Aug 23 17:01:21 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>