<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Blackhold: Consultar procesos con Celery dentro de uwsgi</title>
            <link>https://blackhold.nusepas.com/2022/05/15/consultar-procesos-con-celery-dentro-de-uwsgi/</link>
            <description>Consultar procesos con Celery dentro de uwsgi</description>
            <pubDate>Sun May 15 13:31:27 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El camión de hidrógeno más grande del mundo trabaja en una mina, pesa 510 toneladas y tiene su propia planta solar</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/camion-hidrogeno-grande-mundo-trabaja-mina-pesa-510-toneladas-tiene-su-propia-planta-solar</link>
            <description>El camión de hidrógeno más grande del mundo trabaja en una mina, pesa 510 toneladas y tiene su propia planta solar</description>
            <pubDate>Sun May 15 13:16:56 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: Sonority: ya casi ha llegado el esperado videojuego</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/sonority.html</link>
            <description>Sonority: ya casi ha llegado el esperado videojuego</description>
            <pubDate>Sun May 15 12:38:04 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los ladrones de criptomonedas tienen una nueva estrategia: robar directamente los teléfonos móviles</title>
            <link>https://www.xataka.com/criptomonedas/ladrones-criptomonedas-tienen-nueva-estrategia-robar-directamente-telefonos-moviles</link>
            <description>Los ladrones de criptomonedas tienen una nueva estrategia: robar directamente los teléfonos móviles</description>
            <pubDate>Sun May 15 12:30:55 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los 17 mejores juegos multijugador para móvil</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/17-juegos-multijugador-para-movil</link>
            <description>Los 17 mejores juegos multijugador para móvil</description>
            <pubDate>Sun May 15 12:00:55 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Por esto no hay que esperar a tener sed para beber: la importancia de estar hidratados y cómo conseguirlo</title>
            <link>https://www.vitonica.com/wellness/esto-no-hay-que-esperar-a-tener-sed-para-beber-importancia-estar-hidratados-como-conseguirlo</link>
            <description>Por esto no hay que esperar a tener sed para beber: la importancia de estar hidratados y cómo conseguirlo</description>
            <pubDate>Sun May 15 12:00:55 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Quién creó Twitter realmente? Estos son sus orígenes</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/quien-creo-twitter-origenes/</link>
            <description>¿Quién creó Twitter realmente? Estos son sus orígenes</description>
            <pubDate>Sun May 15 12:00:45 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Spyware: cómo roban tu información, tipos y cómo protegerte</title>
            <link>https://www.redeszone.net/tutoriales/seguridad/spyware-tipos-consejos-seguridad/</link>
            <description>Spyware: cómo roban tu información, tipos y cómo protegerte</description>
            <pubDate>Sun May 15 11:09:30 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hace cien años, un pionero tuvo la idea definitiva para unir Europa y África: un túnel de 15 kilómetros en Gibraltar</title>
            <link>https://www.xataka.com/historia-tecnologica/hace-cien-anos-pionero-tuvo-idea-definitiva-para-unir-europa-africa-tunel-14-kilometros-gibraltar</link>
            <description>Hace cien años, un pionero tuvo la idea definitiva para unir Europa y África: un túnel de 15 kilómetros en Gibraltar</description>
            <pubDate>Sun May 15 11:00:56 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Upcycling a Flat Bed Scanner</title>
            <link>https://hackaday.com/2022/05/15/upcycling-a-flat-bed-scanner/</link>
            <description>Upcycling a Flat Bed Scanner</description>
            <pubDate>Sun May 15 11:00:04 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Samsung S95BA OLED, primeras impresiones: la tecnología QD-OLED está aquí, la hemos probado y nos ha impactado</title>
            <link>https://www.xataka.com/analisis/samsung-s95ba-oled-opiniones-toma-contacto-fotos</link>
            <description>Samsung S95BA OLED, primeras impresiones: la tecnología QD-OLED está aquí, la hemos probado y nos ha impactado</description>
            <pubDate>Sun May 15 10:08:56 2022</pubDate>
            </item></channel>
</rss>