<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Make: DIY Projects and Ideas for Makers: Computed Axial Lithography: 3D Printing in Seconds</title>
            <link>https://makezine.com/article/digital-fabrication/computed-axial-lithography-3d-printing-in-seconds/</link>
            <description>Computed Axial Lithography: 3D Printing in Seconds</description>
            <pubDate>Wed May 29 13:39:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La punta de lanza de China vuelve a la carga: Huawei y SMIC ya trabajan en sus próximos chips de 3 nm</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/punta-lanza-china-vuelve-a-carga-huawei-smic-trabajan-sus-proximos-chips-3-nm</link>
            <description>La punta de lanza de China vuelve a la carga: Huawei y SMIC ya trabajan en sus próximos chips de 3 nm</description>
            <pubDate>Wed May 29 13:31:58 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>KDE Blog: Primeras reflexiones sobre Akademy-es 2024 de València esLibre Edition</title>
            <link>https://www.kdeblog.com/primeras-reflexiones-sobre-akademy-es-2024-de-valencia-eslibre-edition.html</link>
            <description>Primeras reflexiones sobre Akademy-es 2024 de València esLibre Edition</description>
            <pubDate>Wed May 29 13:31:47 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Elon Musk y el Yann LeCun, jefe de IA en Meta, tienen una guerra abierta en X. "Esfuérzate más"</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/elon-musk-yann-lecun-jefe-ia-meta-tienen-guerra-abierta-x-esfuerzate</link>
            <description>Elon Musk y el Yann LeCun, jefe de IA en Meta, tienen una guerra abierta en X. "Esfuérzate más"</description>
            <pubDate>Wed May 29 13:15:58 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La regla del 20/80 para optimizar la batería: cómo aplicarla y cómo de efectiva es para proteger tu móvil</title>
            <link>https://www.xataka.com/moviles/regla-20-80-para-optimizar-bateria-como-aplicarla-como-efectiva-para-proteger-tu-movil</link>
            <description>La regla del 20/80 para optimizar la batería: cómo aplicarla y cómo de efectiva es para proteger tu móvil</description>
            <pubDate>Wed May 29 13:01:59 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: YouTube lanza más de 75 juegos: estos son los requisitos para jugar</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/videojuegos/youtube-75-juegos-requisitos/</link>
            <description>YouTube lanza más de 75 juegos: estos son los requisitos para jugar</description>
            <pubDate>Wed May 29 13:00:39 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Si te mueres teletrabajando, procura fichar antes: ha sido clave para dilucidar si una muerte en casa es accidente laboral</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/morir-teletrabajas-no-se-considera-accidente-laboral-salvo-que-se-pruebe-que-se-estaba-trabajando</link>
            <description>Si te mueres teletrabajando, procura fichar antes: ha sido clave para dilucidar si una muerte en casa es accidente laboral</description>
            <pubDate>Wed May 29 12:31:57 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Las llamadas VoWiFi y VoLTE aterrizan definitivamente en Digi: así se activan</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/como-activar-llamadas-vowifi-volte-digi/</link>
            <description>Las llamadas VoWiFi y VoLTE aterrizan definitivamente en Digi: así se activan</description>
            <pubDate>Wed May 29 12:30:12 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Preguntó para decidir entre teletrabajar o ganar mucho más en oficina. Hizo caso a las respuestas y ve más problemas que ventajas</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/pregunto-para-decidir-teletrabajar-ganar-mucho-oficina-hizo-caso-a-respuestas-ve-problemas-que-ventajas</link>
            <description>Preguntó para decidir entre teletrabajar o ganar mucho más en oficina. Hizo caso a las respuestas y ve más problemas que ventajas</description>
            <pubDate>Wed May 29 12:15:57 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hay vida más allá de Google y Apple: Mobifree es el azote del software de código abierto</title>
            <link>https://www.xataka.com/aplicaciones/hay-vida-alla-google-apple-mobifree-azote-software-codigo-abierto</link>
            <description>Hay vida más allá de Google y Apple: Mobifree es el azote del software de código abierto</description>
            <pubDate>Wed May 29 12:01:57 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: La falta de miedo a las carreras populares está costando vidas: los factores que ponen en riesgo tu salud al correr una maratón</title>
            <link>https://www.vitonica.com/wellness/falta-miedo-a-carreras-populares-esta-costando-vidas-factores-que-ponen-riesgo-tu-salud-al-correr-maraton</link>
            <description>La falta de miedo a las carreras populares está costando vidas: los factores que ponen en riesgo tu salud al correr una maratón</description>
            <pubDate>Wed May 29 12:01:57 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>