<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: NVIDIA asegura que China tiene las mejores IA de código abierto del mundo. Estas alabanzas tienen una intención muy clara</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/nvidia-asegura-que-china-tiene-mejores-ia-codigo-abierto-mundo-estas-alabanzas-tienen-intencion-muy-clara</link>
            <description>NVIDIA asegura que China tiene las mejores IA de código abierto del mundo. Estas alabanzas tienen una intención muy clara</description>
            <pubDate>Thu Jul 17 13:31:33 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: No han salido todavía, pero ya están más baratos: los nuevos Galaxy Watch de Samsung tienen una promo de lanzamiento muy jugosa</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/no-han-salido-todavia-estan-baratos-nuevos-galaxy-watch-samsung-tienen-promo-lanzamiento-muy-jugosa</link>
            <description>No han salido todavía, pero ya están más baratos: los nuevos Galaxy Watch de Samsung tienen una promo de lanzamiento muy jugosa</description>
            <pubDate>Thu Jul 17 13:16:33 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Si pagas dos líneas de fibra en O2, este es el cambio que debes pedir para reducir tu factura</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/cambiar-tarifa-fibra-tarifa-segunda-residencia-o2/</link>
            <description>Si pagas dos líneas de fibra en O2, este es el cambio que debes pedir para reducir tu factura</description>
            <pubDate>Thu Jul 17 13:03:20 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El CEO de Starbucks quiere que todos vayan a trabajar a la oficina. Para él es fácil porque puede ir en jet privado</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/ceo-starbucks-quiere-que-todos-vayan-a-trabajar-a-oficina-para-facil-porque-puede-ir-jet-privado</link>
            <description>El CEO de Starbucks quiere que todos vayan a trabajar a la oficina. Para él es fácil porque puede ir en jet privado</description>
            <pubDate>Thu Jul 17 13:01:34 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Este cepillo eléctrico será uno de los mayores descubrimientos para la limpieza de tu hogar.</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/este-cepillo-electrico-sera-uno-mayores-descubrimientos-para-limpieza-tu-hogar</link>
            <description>Este cepillo eléctrico será uno de los mayores descubrimientos para la limpieza de tu hogar.</description>
            <pubDate>Thu Jul 17 13:01:34 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Francia recortará mucho gasto público y lo primero que va a tocar son los derechos de los trabajadores: quieren quitar festivos</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/francia-recortara-mucho-gasto-publico-primero-que-va-a-tocar-derechos-trabajadores-quieren-quitar-festivos</link>
            <description>Francia recortará mucho gasto público y lo primero que va a tocar son los derechos de los trabajadores: quieren quitar festivos</description>
            <pubDate>Thu Jul 17 12:59:14 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los drones se han convertido en la gran amenaza de Ucrania. Así que está cubriendo kilómetros de carreteras con redes</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/drones-se-han-convertido-gran-amenaza-ucrania-asi-que-esta-cubriendo-kilometros-carreteras-redes</link>
            <description>Los drones se han convertido en la gran amenaza de Ucrania. Así que está cubriendo kilómetros de carreteras con redes</description>
            <pubDate>Thu Jul 17 12:31:33 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Original Prusa 3D Printers: How to build a 3D printing farm for business – interview with Zac Hartley</title>
            <link>https://blog.prusa3d.com/interview-with-zac-hartley_118000/</link>
            <description>How to build a 3D printing farm for business – interview with Zac Hartley</description>
            <pubDate>Thu Jul 17 12:16:05 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Muchos smartwatch van a perder Google Assistant</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/tecnologia/muchos-smartwatch-perder-google-assistant/</link>
            <description>Muchos smartwatch van a perder Google Assistant</description>
            <pubDate>Thu Jul 17 12:06:40 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Cómo crear tus propios muñecos basados en fotos utilizando inteligencia artificial</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/como-crear-tus-propios-munecos-basados-fotos-utilizando-inteligencia-artificial</link>
            <description>Cómo crear tus propios muñecos basados en fotos utilizando inteligencia artificial</description>
            <pubDate>Thu Jul 17 12:03:16 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: China ha roto la baraja del coche eléctrico con recargas brutalmente rápidas. Tanto que la autonomía ya es lo de menos</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/china-ha-roto-baraja-coche-electrico-recargas-brutalmente-rapidas-que-autonomia</link>
            <description>China ha roto la baraja del coche eléctrico con recargas brutalmente rápidas. Tanto que la autonomía ya es lo de menos</description>
            <pubDate>Thu Jul 17 12:01:34 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>