<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Genbeta: "WhatsApp es un alto riesgo para los usuarios": la Cámara de representantes de EEUU acaba de prohibir usar la app. Y da alternativas</title>
            <link>https://www.genbeta.com/mensajeria-instantanea/whatsapp-alto-riesgo-para-usuarios-camara-representantes-eeuu-acaba-prohibir-usar-app-da-alternativas</link>
            <description>"WhatsApp es un alto riesgo para los usuarios": la Cámara de representantes de EEUU acaba de prohibir usar la app. Y da alternativas</description>
            <pubDate>Tue Jun 24 13:55:59 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>MuyLinux: Para KDE, Wayland también es la prioridad: es lo que ya usa «la mayoría»</title>
            <link>https://www.muylinux.com/2025/06/24/kde-wayland-es-la-prioridad/</link>
            <description>Para KDE, Wayland también es la prioridad: es lo que ya usa «la mayoría»</description>
            <pubDate>Tue Jun 24 13:51:34 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Tesla no ha lanzado solo un robotaxi. Ha lanzado un mensaje: no necesita a nadie más</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/tesla-no-ha-lanzado-solo-robotaxi-ha-lanzado-mensaje-no-necesita-a-nadie</link>
            <description>Tesla no ha lanzado solo un robotaxi. Ha lanzado un mensaje: no necesita a nadie más</description>
            <pubDate>Tue Jun 24 13:31:51 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: No es el Black Friday, pero casi: la Red Friday de MediaMarkt toca a su fin, pero estos ofertones siguen disponibles</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/no-black-friday-casi-red-friday-mediamarkt-toca-a-su-fin-estos-ofertones-siguen-disponibles</link>
            <description>No es el Black Friday, pero casi: la Red Friday de MediaMarkt toca a su fin, pero estos ofertones siguen disponibles</description>
            <pubDate>Tue Jun 24 13:15:51 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>- Junco TIC: Introducción a los marcadores en Folium: íconos, colores y tooltips</title>
            <link>https://juncotic.com/introduccion-a-los-marcadores-en-folium-iconos-colores-y-tooltips/</link>
            <description>Introducción a los marcadores en Folium: íconos, colores y tooltips</description>
            <pubDate>Tue Jun 24 13:15:03 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Microsoft da un paso histórico: Steam se integra oficialmente en Xbox para PC</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/microsoft-integrara-steam-xbox-pc-0625/</link>
            <description>Microsoft da un paso histórico: Steam se integra oficialmente en Xbox para PC</description>
            <pubDate>Tue Jun 24 13:12:26 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Si tienes Yoigo TV ahora tienes Disney+. Así queda el pack con oferta de la operadora junto a Netflix, Max y Prime Video</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/servicios-de-smart-tv/tienes-yoigo-tv-ahora-tienes-disney-asi-queda-pack-oferta-operadora-a-netflix-max-prime-video</link>
            <description>Si tienes Yoigo TV ahora tienes Disney+. Así queda el pack con oferta de la operadora junto a Netflix, Max y Prime Video</description>
            <pubDate>Tue Jun 24 13:03:51 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Cada vez es más difícil distinguir si el último vídeo chorra viral está hecho con IA o no. Y nos da exactamente igual</title>
            <link>https://www.xataka.com/videos/cada-vez-dificil-distinguir-ultimo-video-chorra-viral-esta-hecho-ia-no-nos-da-exactamente-igual</link>
            <description>Cada vez es más difícil distinguir si el último vídeo chorra viral está hecho con IA o no. Y nos da exactamente igual</description>
            <pubDate>Tue Jun 24 13:01:51 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubunlog: Firefox 140 llega con posibilidad de descargar pestañas, soporte para motores de búsqueda personalizados y despidiéndose de Pocket</title>
            <link>https://ubunlog.com/firefox-140-llega-con-posibilidad-de-descargar-pestanas-soporte-para-motores-de-busqueda-personalizados-y-despidiendose-de-pocket/</link>
            <description>Firefox 140 llega con posibilidad de descargar pestañas, soporte para motores de búsqueda personalizados y despidiéndose de Pocket</description>
            <pubDate>Tue Jun 24 12:35:35 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Así es el nuevo Poco F7, el smartphone futurista que sorprende por diseño y rendimiento</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/moviles/nuevo-poco-f7-smartphone/</link>
            <description>Así es el nuevo Poco F7, el smartphone futurista que sorprende por diseño y rendimiento</description>
            <pubDate>Tue Jun 24 12:32:13 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Poco F7, análisis: al Poco más atractivo no le bastaba con ser económico y potente. Ahora tiene una batería gigantesca</title>
            <link>https://www.xataka.com/analisis/poco-f7-analisis-caracteristicas-precio-especificaciones</link>
            <description>Poco F7, análisis: al Poco más atractivo no le bastaba con ser económico y potente. Ahora tiene una batería gigantesca</description>
            <pubDate>Tue Jun 24 12:31:51 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>