<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Genbeta: Según Jeff Bezos, es verdad que estamos ante una burbuja de la IA, pero eso es "bueno"… porque patatas</title>
            <link>https://www.genbeta.com/inteligencia-artificial/jeff-bezos-verdad-que-estamos-burbuja-ia-eso-bueno-porque-patatas</link>
            <description>Según Jeff Bezos, es verdad que estamos ante una burbuja de la IA, pero eso es "bueno"… porque patatas</description>
            <pubDate>Fri Oct 10 13:43:46 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Un mensaje viral afirma que "Las IAs pueden acceder a los mensajes de grupo" en WhatsApp. Es un bulo de manual</title>
            <link>https://www.xataka.com/seguridad/mensaje-viral-afirma-que-ias-pueden-acceder-a-mensajes-grupo-whatsapp-bulo-manual</link>
            <description>Un mensaje viral afirma que "Las IAs pueden acceder a los mensajes de grupo" en WhatsApp. Es un bulo de manual</description>
            <pubDate>Fri Oct 10 13:31:43 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Carrefour tiene a precio de outlet esta tele Philips de 65 pulgadas con Ambilight y seis meses de Movistar Plus+ de regalo</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/carrefour-tiene-a-precio-outlet-esta-tele-philips-65-pulgadas-ambilight-seis-meses-movistar-plus-regalo</link>
            <description>Carrefour tiene a precio de outlet esta tele Philips de 65 pulgadas con Ambilight y seis meses de Movistar Plus+ de regalo</description>
            <pubDate>Fri Oct 10 13:31:43 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Ucrania abrió centenares de drones y misiles rusos. Lo que vio fue tan exagerado que ha pedido explicaciones a todos los aliados</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/ucrania-analizo-ultimo-devastador-ataque-ruso-sorpresa-tamano-100-000-piezas-eran-sus-propios-aliados</link>
            <description>Ucrania abrió centenares de drones y misiles rusos. Lo que vio fue tan exagerado que ha pedido explicaciones a todos los aliados</description>
            <pubDate>Fri Oct 10 13:01:43 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Siempre se ha pensado que el té verde era bueno para perder grasa. Ahora sabemos por qué</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/ciencia-revela-secreto-quemagrasas-te-verde-clave-no-esta-estomago-sino-musculos</link>
            <description>Siempre se ha pensado que el té verde era bueno para perder grasa. Ahora sabemos por qué</description>
            <pubDate>Fri Oct 10 12:31:43 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Este robot Roomba muy top está a precio mínimo: con mapeo, mopa e Inteligencia Artificial</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/este-robot-roomba-muy-top-esta-a-precio-minimo-mapeo-mopa-e-inteligencia-artificial</link>
            <description>Este robot Roomba muy top está a precio mínimo: con mapeo, mopa e Inteligencia Artificial</description>
            <pubDate>Fri Oct 10 12:31:43 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En silencio, los jefes de empresas de medio mundo sufren una crisis existencial: no saben cómo ser útiles</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/46-jefes-ha-pensado-dejar-su-puesto-no-dinero-sino-volver-a-sentirse-util-trabajo</link>
            <description>En silencio, los jefes de empresas de medio mundo sufren una crisis existencial: no saben cómo ser útiles</description>
            <pubDate>Fri Oct 10 12:15:42 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: ¿Cuándo tendremos TDT 4K?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/planes-llegada-tdt-4k/</link>
            <description>¿Cuándo tendremos TDT 4K?</description>
            <pubDate>Fri Oct 10 12:15:32 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Arranca la cuarta temporada de Monstruo en Netflix con el regreso de un actor que no esperabas</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/arranca-cuarta-temporada-monstruo-netflix-regreso-actor/</link>
            <description>Arranca la cuarta temporada de Monstruo en Netflix con el regreso de un actor que no esperabas</description>
            <pubDate>Fri Oct 10 12:03:54 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En un pueblo de 2.000 habitantes en los confines de Ourense sucede algo extraño todos los veranos: se llena de millonarios</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/pueblo-2-000-habitantes-confines-ourense-sucede-algo-extrano-todos-veranos-se-llena-millonarios</link>
            <description>En un pueblo de 2.000 habitantes en los confines de Ourense sucede algo extraño todos los veranos: se llena de millonarios</description>
            <pubDate>Fri Oct 10 12:01:43 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Lo tengo claro. Mi próximo tendedero será de tipo eléctrico: esto es lo que gastan y por qué puede ser mi mejor aliado en otoño-invierno</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/tengo-claro-mi-proximo-tendedero-sera-tipo-electrico-esto-que-gastan-que-puede-ser-mi-mejor-aliado-otono-invierno</link>
            <description>Lo tengo claro. Mi próximo tendedero será de tipo eléctrico: esto es lo que gastan y por qué puede ser mi mejor aliado en otoño-invierno</description>
            <pubDate>Fri Oct 10 12:01:43 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>