<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>RedesZone: Domótica para cargar dispositivos: ¿cuándo es interesante?</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/hogar/domotica-util-cargar-dispositivos/</link>
            <description>Domótica para cargar dispositivos: ¿cuándo es interesante?</description>
            <pubDate>Wed Dec 18 14:57:05 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Google Maps, clave para resolver un asesinato en Soria: captó al asesino en el momento más adecuado</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/google-maps-clave-para-resolver-asesinato-soria-capto-al-asesino-momento-adecuado</link>
            <description>Google Maps, clave para resolver un asesinato en Soria: captó al asesino en el momento más adecuado</description>
            <pubDate>Wed Dec 18 14:48:37 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Una panadería tiene jornada laboral de cuatro días y diez semanas de vacaciones desde hace tiempo. Su veredicto: son muy felices</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/panaderia-tiene-jornada-laboral-cuatro-dias-diez-semanas-vacaciones-hace-tiempo-su-veredicto-muy-felices</link>
            <description>Una panadería tiene jornada laboral de cuatro días y diez semanas de vacaciones desde hace tiempo. Su veredicto: son muy felices</description>
            <pubDate>Wed Dec 18 14:44:29 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Ya lo decíamos en su análisis: el Google Pixel 9 Pro es el móvil con el que siempre habíamos soñado, sobre todo a este precio</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/deciamos-su-analisis-google-pixel-9-pro-movil-que-siempre-habiamos-sonado-todo-a-este-precio</link>
            <description>Ya lo decíamos en su análisis: el Google Pixel 9 Pro es el móvil con el que siempre habíamos soñado, sobre todo a este precio</description>
            <pubDate>Wed Dec 18 14:31:30 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Turrón, cava y una partida a uno de estos juegos: la sobremesa perfecta para pasar la Navidad en familia</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/estos-algunos-mejores-juegos-mesa-que-alargar-sobremesa-esta-navidad</link>
            <description>Turrón, cava y una partida a uno de estos juegos: la sobremesa perfecta para pasar la Navidad en familia</description>
            <pubDate>Wed Dec 18 14:31:30 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El coche de Google Maps retrató a un hombre con un saco en un pueblo de Soria. Ahora hay dos detenidos por asesinato</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/coche-google-maps-retrato-a-hombre-saco-pueblo-soria-ahora-hay-dos-detenidos-asesinato</link>
            <description>El coche de Google Maps retrató a un hombre con un saco en un pueblo de Soria. Ahora hay dos detenidos por asesinato</description>
            <pubDate>Wed Dec 18 14:15:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: China y Tesla están cambiando radicalmente lo que entendemos por un coche. Honda y Nissan no pueden afrontarlo por separado</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/china-tesla-estan-cambiando-radicalmente-que-entendemos-coche-honda-nissan-no-pueden-afrontarlo-separado</link>
            <description>China y Tesla están cambiando radicalmente lo que entendemos por un coche. Honda y Nissan no pueden afrontarlo por separado</description>
            <pubDate>Wed Dec 18 14:01:31 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Ni Adidas Samba ni Converse, las zapatillas súper cómodas con más rollazo de New Balance son este modelo retro</title>
            <link>https://www.vitonica.com/equipamiento/adidas-samba-converse-zapatillas-super-comodas-rollazo-new-balance-este-modelo-retro</link>
            <description>Ni Adidas Samba ni Converse, las zapatillas súper cómodas con más rollazo de New Balance son este modelo retro</description>
            <pubDate>Wed Dec 18 14:01:31 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Disney+ estrenará la serie de fútbol que quiere ser el nuevo Oliver y Benji</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/disney-plus-estrenara-serie-futbol-1224/</link>
            <description>Disney+ estrenará la serie de fútbol que quiere ser el nuevo Oliver y Benji</description>
            <pubDate>Wed Dec 18 14:00:36 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubunlog: Organic Maps: App libre para Android e iOS de mapas sin conexión</title>
            <link>https://ubunlog.com/organic-maps-app-android-ios-mapas/</link>
            <description>Organic Maps: App libre para Android e iOS de mapas sin conexión</description>
            <pubDate>Wed Dec 18 13:54:25 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Patch Alert: Critical Apache Struts Flaw Found, Exploitation Attempts Detected</title>
            <link>https://thehackernews.com/2024/12/patch-alert-critical-apache-struts-flaw.html</link>
            <description>Patch Alert: Critical Apache Struts Flaw Found, Exploitation Attempts Detected</description>
            <pubDate>Wed Dec 18 13:36:00 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>