<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Linux Adictos: Inkscape 1.2 llega con soporte multipágina, entre otras muchas novedades</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/inkscape-1-2-llega-con-soporte-multipagina-entre-otras-muchas-novedades.html</link>
            <description>Inkscape 1.2 llega con soporte multipágina, entre otras muchas novedades</description>
            <pubDate>Tue May 17 13:53:14 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: UpdateAgent Returns with New macOS Malware Dropper Written in Swift</title>
            <link>https://thehackernews.com/2022/05/updateagent-returns-with-new-macos.html</link>
            <description>UpdateAgent Returns with New macOS Malware Dropper Written in Swift</description>
            <pubDate>Tue May 17 13:38:40 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Over 200 Apps on Play Store Caught Spying on Android Users Using Facestealer</title>
            <link>https://thehackernews.com/2022/05/over-200-apps-on-play-store-caught.html</link>
            <description>Over 200 Apps on Play Store Caught Spying on Android Users Using Facestealer</description>
            <pubDate>Tue May 17 13:26:47 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: U.S. Charges Venezuelan Doctor for Using and Selling Thanos Ransomware</title>
            <link>https://thehackernews.com/2022/05/us-charges-venezuelan-doctor-for-using.html</link>
            <description>U.S. Charges Venezuelan Doctor for Using and Selling Thanos Ransomware</description>
            <pubDate>Tue May 17 13:26:08 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Are You Investing in Securing Your Data in the Cloud?</title>
            <link>https://thehackernews.com/2022/05/are-you-investing-in-securing-your-data.html</link>
            <description>Are You Investing in Securing Your Data in the Cloud?</description>
            <pubDate>Tue May 17 13:25:09 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Cómo ordenar los canales de la TDT de tu televisor Xiaomi sin morir en el intento</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/televisores/como-ordenar-canales-tdt-tu-televisor-xiaomi-morir-intento</link>
            <description>Cómo ordenar los canales de la TDT de tu televisor Xiaomi sin morir en el intento</description>
            <pubDate>Tue May 17 13:16:04 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Microsoft ofrece un nuevo curso gratuito de desarrollo web para principiantes: 24 lecciones para hacer en 12 semanas</title>
            <link>https://www.genbeta.com/desarrollo/microsoft-ofrece-nuevo-curso-gratuito-desarrollo-web-para-principiantes-24-lecciones-para-hacer-12-semanas</link>
            <description>Microsoft ofrece un nuevo curso gratuito de desarrollo web para principiantes: 24 lecciones para hacer en 12 semanas</description>
            <pubDate>Tue May 17 13:03:02 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Asus ROG Strix SCAR 17 Special Edition y ROG Flow X16: el diseño 'cyberpunk' acompaña a estas bestias del gaming</title>
            <link>https://www.xataka.com/ordenadores/asus-rog-strix-scar-17-special-edition-rog-flow-x16-caracteristicas-precio-ficha-tecnica</link>
            <description>Asus ROG Strix SCAR 17 Special Edition y ROG Flow X16: el diseño 'cyberpunk' acompaña a estas bestias del gaming</description>
            <pubDate>Tue May 17 13:01:22 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Cuándo es el mejor momento para comprar un coche nuevo? Así sales ganando</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/cuando-mejor-momento-comprar-coche-nuevo/</link>
            <description>¿Cuándo es el mejor momento para comprar un coche nuevo? Así sales ganando</description>
            <pubDate>Tue May 17 13:00:16 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Elon Musk quería comprar Twitter por 44.000 millones. Ahora está buscando cualquier excusa para no hacerlo</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/elon-musk-queria-comprar-twitter-44-000-millones-ahora-esta-buscando-cualquier-excusa-para-no-hacerlo</link>
            <description>Elon Musk quería comprar Twitter por 44.000 millones. Ahora está buscando cualquier excusa para no hacerlo</description>
            <pubDate>Tue May 17 12:31:22 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Nuestra casa se va a convertir en un horno por el calor: qué remedios tiene la ciencia para mantenerla fresca</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/nuestra-casa-se-va-a-convertir-horno-calor-que-remedios-tiene-ciencia-para-mantenerla-fresca</link>
            <description>Nuestra casa se va a convertir en un horno por el calor: qué remedios tiene la ciencia para mantenerla fresca</description>
            <pubDate>Tue May 17 12:01:22 2022</pubDate>
            </item></channel>
</rss>