<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Build A High Voltage Supply For Vacuum Tube Work</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/11/25/build-a-high-voltage-supply-for-vacuum-tube-work/</link>
            <description>Build A High Voltage Supply For Vacuum Tube Work</description>
            <pubDate>Tue Nov 25 21:00:37 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: China no quiere ceder terreno como la fábrica del mundo. Su plan pasa por desplegar una legión de robots industriales con IA</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/china-no-quiere-ceder-terreno-como-fabrica-mundo-su-plan-pasa-desplegar-legion-robots-industriales-ia</link>
            <description>China no quiere ceder terreno como la fábrica del mundo. Su plan pasa por desplegar una legión de robots industriales con IA</description>
            <pubDate>Tue Nov 25 21:00:09 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: ¿Llegarán los routers WiFi 6 y WiFi 7 a O2? Esto es lo que dice la compañía</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/cuando-tendra-routers-wifi-6-7-o2/</link>
            <description>¿Llegarán los routers WiFi 6 y WiFi 7 a O2? Esto es lo que dice la compañía</description>
            <pubDate>Tue Nov 25 20:57:53 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Los canales que echan de menos los clientes de Vodafone para que sea un servicio perfecto</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/canales-faltantes-vodafone-tv/</link>
            <description>Los canales que echan de menos los clientes de Vodafone para que sea un servicio perfecto</description>
            <pubDate>Tue Nov 25 20:33:43 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Amazon rebaja el iPad Air con chip M3 y pantalla de 11 pulgadas un 23% por Black Friday: consíguelo antes de que se agoten</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/amazon/tablet-apple-ipad-air-m3-1125/</link>
            <description>Amazon rebaja el iPad Air con chip M3 y pantalla de 11 pulgadas un 23% por Black Friday: consíguelo antes de que se agoten</description>
            <pubDate>Tue Nov 25 20:03:50 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Boeing quería remontar el vuelo con Starliner tras su año más difícil. El contrato con la NASA acaba de cambiar en un punto clave</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/boeing-queria-remontar-vuelo-starliner-su-ano-dificil-contrato-nasa-acaba-cambiar-punto-clave</link>
            <description>Boeing quería remontar el vuelo con Starliner tras su año más difícil. El contrato con la NASA acaba de cambiar en un punto clave</description>
            <pubDate>Tue Nov 25 19:31:06 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: The Zen Must Flow From Arrakis Sand Table</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/11/25/the-zen-must-flow-from-arrakis-sand-table/</link>
            <description>The Zen Must Flow From Arrakis Sand Table</description>
            <pubDate>Tue Nov 25 19:30:28 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Se estrena un nuevo canal gratis solo con películas de Navidad, ¿dónde se podrá ver?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/nuevo-canal-gratis-navidad-1125/</link>
            <description>Se estrena un nuevo canal gratis solo con películas de Navidad, ¿dónde se podrá ver?</description>
            <pubDate>Tue Nov 25 19:29:09 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: El Kindle Scribe cae de precio por Black Friday en Amazon y recibe una rebaja de más de 100 €</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/amazon/kindle-scribe-2025-11-25/</link>
            <description>El Kindle Scribe cae de precio por Black Friday en Amazon y recibe una rebaja de más de 100 €</description>
            <pubDate>Tue Nov 25 19:03:30 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La pregunta no es si Tim Cook dejará pronto de ser CEO de Apple, sino quién le sucederá: Crossover 1x30</title>
            <link>https://www.xataka.com/crossover/pregunta-no-tim-cook-dejara-pronto-ser-ceo-apple-sino-quien-le-sucedera-crossover-1x30</link>
            <description>La pregunta no es si Tim Cook dejará pronto de ser CEO de Apple, sino quién le sucederá: Crossover 1x30</description>
            <pubDate>Tue Nov 25 19:01:06 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: El drama de no poder usar dos ollas o sartenes grandes a la vez no existe en la inducción de Samsung. Tampoco las manchas imposibles</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/territorio-samsung/drama-no-poder-usar-dos-ollas-sartenes-grandes-a-vez-no-existe-induccion-samsung-tampoco-manchas-imposibles</link>
            <description>El drama de no poder usar dos ollas o sartenes grandes a la vez no existe en la inducción de Samsung. Tampoco las manchas imposibles</description>
            <pubDate>Tue Nov 25 19:01:06 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>