<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Changelog: From Chef to System Initiative</title>
            <link>https://changelog.com/friends/55</link>
            <description>From Chef to System Initiative</description>
            <pubDate>Sat Aug  3 14:00:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Cada vez tenemos más claro que los romanos sí "romanizaron" Euskadi. El último ejemplo: un circo para 5.000 personas</title>
            <link>https://www.xataka.com/investigacion/cada-vez-tenemos-claro-que-romanos-romanizaron-euskadi-ultimo-ejemplo-circo-para-5-000-personas</link>
            <description>Cada vez tenemos más claro que los romanos sí "romanizaron" Euskadi. El último ejemplo: un circo para 5.000 personas</description>
            <pubDate>Sat Aug  3 13:31:31 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: El Fin de Vida del Kernel Linux 6.9: Es Hora de Actualizar al Kernel 6.10</title>
            <link>https://nksistemas.com/el-fin-de-vida-del-kernel-linux-6-9-es-hora-de-actualizar-al-kernel-6-10/</link>
            <description>El Fin de Vida del Kernel Linux 6.9: Es Hora de Actualizar al Kernel 6.10</description>
            <pubDate>Sat Aug  3 13:29:27 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El corazón de un hombre de 58 años acaba de hacer historia: bombea sangre con una armadura de titanio y levitación magnética</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/corazon-hombre-58-anos-hace-historia-bombea-armadura-titanio-levitacion-magnetica</link>
            <description>El corazón de un hombre de 58 años acaba de hacer historia: bombea sangre con una armadura de titanio y levitación magnética</description>
            <pubDate>Sat Aug  3 12:45:31 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Una mujer encontró 6.000 dólares que había perdido años atrás. La verdadera odisea fue conseguir que su banco lo aceptara</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/mujer-encontro-6-000-dolares-que-habia-perdido-anos-atras-verdadera-odisea-fue-conseguir-que-su-banco-aceptara</link>
            <description>Una mujer encontró 6.000 dólares que había perdido años atrás. La verdadera odisea fue conseguir que su banco lo aceptara</description>
            <pubDate>Sat Aug  3 12:31:31 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: Manjaro se suma a la inmutabilidad: lanza una imagen que ya se puede probar</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/manjaro-se-suma-a-la-inmutabilidad-lanza-una-imagen-que-ya-se-puede-probar.html</link>
            <description>Manjaro se suma a la inmutabilidad: lanza una imagen que ya se puede probar</description>
            <pubDate>Sat Aug  3 12:17:59 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Esta ingeniera probó Tinder sin éxito y por eso optó por usar Google Docs para ligar. Y al final ha conseguido 15 contactos</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/esta-ingeniera-probo-tinder-exito-eso-opto-usar-google-docs-para-ligar-al-final-ha-conseguido-15-contactos-1</link>
            <description>Esta ingeniera probó Tinder sin éxito y por eso optó por usar Google Docs para ligar. Y al final ha conseguido 15 contactos</description>
            <pubDate>Sat Aug  3 12:01:30 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En los Juegos Olímpicos de 1900 ya había competiciones de tiro. De tiro con cañón, en concreto</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/juegos-olimpicos-1900-habia-competiciones-tiro-tiro-canon-concreto</link>
            <description>En los Juegos Olímpicos de 1900 ya había competiciones de tiro. De tiro con cañón, en concreto</description>
            <pubDate>Sat Aug  3 12:01:30 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Estas son las razones por las que tus bombillas LED se quedan encendidas a pesar de haberle dado al interruptor</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/a-fondo/estas-razones-que-tus-bombillas-led-se-quedan-encendidas-a-pesar-haberle-dado-al-interruptor-1</link>
            <description>Estas son las razones por las que tus bombillas LED se quedan encendidas a pesar de haberle dado al interruptor</description>
            <pubDate>Sat Aug  3 12:01:30 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Las 6 frases que delatan a los estafadores que te llaman por teléfono</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/seguridad/seis-frases-delatan-estafadores-telefono/</link>
            <description>Las 6 frases que delatan a los estafadores que te llaman por teléfono</description>
            <pubDate>Sat Aug  3 12:00:09 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>It's FOSS: Find and Disable Push Notifications in Firefox and Chrome</title>
            <link>https://itsfoss.com/disable-push-notifications-firefox-chrome/</link>
            <description>Find and Disable Push Notifications in Firefox and Chrome</description>
            <pubDate>Sat Aug  3 11:33:36 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>