<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Espaldarazo de la Comisión Europea a PLD Space: el cohete Miura 5 es uno de sus cinco elegidos para lanzar satélites</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/espaldarazo-comision-europea-a-pld-space-cohete-miura-5-uno-sus-cinco-elegidos-para-lanzar-satelites</link>
            <description>Espaldarazo de la Comisión Europea a PLD Space: el cohete Miura 5 es uno de sus cinco elegidos para lanzar satélites</description>
            <pubDate>Tue Jan 23 14:36:55 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Se retrasa la entrada de Zegona en Vodafone España</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/retraso-entrada-zegona-vodafone-espana-0124/</link>
            <description>Se retrasa la entrada de Zegona en Vodafone España</description>
            <pubDate>Tue Jan 23 14:35:33 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La energía del futuro inmediato es otro combustible fósil: cómo la inversión en gas natural se está disparando</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/energia-futuro-inmediato-otro-combustible-fosil-como-inversion-gas-natural-se-esta-disparando</link>
            <description>La energía del futuro inmediato es otro combustible fósil: cómo la inversión en gas natural se está disparando</description>
            <pubDate>Tue Jan 23 14:31:20 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: La Renta 2023 será solo por Internet: adiós al papel</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/fintech/declaracion-renta-2023-internet/</link>
            <description>La Renta 2023 será solo por Internet: adiós al papel</description>
            <pubDate>Tue Jan 23 14:19:17 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Malicious NPM Packages Exfiltrate Hundreds of Developer SSH Keys via GitHub</title>
            <link>https://thehackernews.com/2024/01/malicious-npm-packages-exfiltrate-1600.html</link>
            <description>Malicious NPM Packages Exfiltrate Hundreds of Developer SSH Keys via GitHub</description>
            <pubDate>Tue Jan 23 14:19:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Cinco trucos para dominar el decodificador de Movistar Plus+ como un experto y obtener la mejor calidad de imagen y sonido</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/a-fondo/cinco-trucos-para-dominar-decodificador-movistar-plus-como-experto-obtener-mejor-calidad-imagen-sonido</link>
            <description>Cinco trucos para dominar el decodificador de Movistar Plus+ como un experto y obtener la mejor calidad de imagen y sonido</description>
            <pubDate>Tue Jan 23 14:14:06 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Madrid promete un Gran Premio de F1 "a coste cero". Valencia también lo hizo y pagó más de 300 millones de euros</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/madrid-promete-gran-premio-f1-a-coste-cero-valencia-tambien-hizo-pago-300-millones-euros</link>
            <description>Madrid promete un Gran Premio de F1 "a coste cero". Valencia también lo hizo y pagó más de 300 millones de euros</description>
            <pubDate>Tue Jan 23 14:01:22 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: HP se justifica: los cartuchos baratos que compras podrían tener virus</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/tecnologia/hp-cartuchos-baratos-tener-virus/</link>
            <description>HP se justifica: los cartuchos baratos que compras podrían tener virus</description>
            <pubDate>Tue Jan 23 14:00:03 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Un chaval dio un falso aviso de bomba y obligó a España a desplegar un caza. Ahora se enfrenta a 100.000 euros de multa</title>
            <link>https://www.xataka.com/legislacion-y-derechos/chaval-dio-falso-aviso-bomba-obligo-a-espana-a-desplegar-caza-ahora-se-enfrenta-a-100-000-euros-multa</link>
            <description>Un chaval dio un falso aviso de bomba y obligó a España a desplegar un caza. Ahora se enfrenta a 100.000 euros de multa</description>
            <pubDate>Tue Jan 23 13:35:33 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los pozos de sequía son uno de los últimos recursos ante la falta de agua. Pero hay un problema: la contaminación</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/pozos-sequia-uno-ultimos-recursos-falta-agua-hay-problema-contaminacion</link>
            <description>Los pozos de sequía son uno de los últimos recursos ante la falta de agua. Pero hay un problema: la contaminación</description>
            <pubDate>Tue Jan 23 13:31:20 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Netscape, Bloc de notas y chats para dudas: El Rincón del Vago se creó gracias a estas herramientas informáticas</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/netscape-bloc-notas-chats-para-dudas-rincon-vago-se-creo-gracias-a-estas-herramientas-informaticas</link>
            <description>Netscape, Bloc de notas y chats para dudas: El Rincón del Vago se creó gracias a estas herramientas informáticas</description>
            <pubDate>Tue Jan 23 13:09:07 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>