<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: Suspenso total: el 4K en España sigue ausente con solo 12 canales</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/suspenso-total-canales-4k-espana-1223/</link>
            <description>Suspenso total: el 4K en España sigue ausente con solo 12 canales</description>
            <pubDate>Sat Dec 23 14:20:03 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Cómo España se inventó la tradición del panettone, el dulce italiano que llevaba 50 años hundido en la marginalidad</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/invasion-panetone-como-dulce-italiano-se-ha-colado-tradicion-navidad-espanola</link>
            <description>Cómo España se inventó la tradición del panettone, el dulce italiano que llevaba 50 años hundido en la marginalidad</description>
            <pubDate>Sat Dec 23 14:00:57 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Ideogram tiene la función ideal para hacer tu felicitación navideña perfecta y gratis: así puedes hacerlas</title>
            <link>https://www.genbeta.com/paso-a-paso/ideogram-tiene-funcion-ideal-para-hacer-tu-felicitacion-navidena-perfecta-gratis-asi-puedes-hacerlas</link>
            <description>Ideogram tiene la función ideal para hacer tu felicitación navideña perfecta y gratis: así puedes hacerlas</description>
            <pubDate>Sat Dec 23 14:00:57 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: ¿Cómo Refrescar en macOS? El Equivalente a F5 de Windows o Linux?</title>
            <link>https://nksistemas.com/como-refrescar-en-macos-el-equivalente-a-f5-de-windows-o-linux/</link>
            <description>¿Cómo Refrescar en macOS? El Equivalente a F5 de Windows o Linux?</description>
            <pubDate>Sat Dec 23 13:56:27 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Facebook se está llenando de imágenes robadas creadas con IA. Sus usuarios creen que son reales</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/facebook-se-esta-llenando-imagenes-robadas-creadas-ia-sus-usuarios-creen-que-reales</link>
            <description>Facebook se está llenando de imágenes robadas creadas con IA. Sus usuarios creen que son reales</description>
            <pubDate>Sat Dec 23 13:00:58 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Entrena todo tu cuerpo en casa sin material con estos 13 ejercicios de calistenia para principiantes</title>
            <link>https://www.vitonica.com/entrenamiento/entrena-todo-tu-cuerpo-casa-material-estos-13-ejercicios-calistenia-para-principiantes-1</link>
            <description>Entrena todo tu cuerpo en casa sin material con estos 13 ejercicios de calistenia para principiantes</description>
            <pubDate>Sat Dec 23 13:00:58 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Solo he necesitado 20 euros de inversión para mejorar el aislamiento de mi viejo piso de alquiler y gastar menos en calefacción</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/iluminacion-y-energia/solo-he-necesitado-20-euros-inversion-para-mejorar-aislamiento-mi-viejo-piso-alquiler-gastar-calefaccion</link>
            <description>Solo he necesitado 20 euros de inversión para mejorar el aislamiento de mi viejo piso de alquiler y gastar menos en calefacción</description>
            <pubDate>Sat Dec 23 13:00:58 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Esta es la función de tu iPhone que la policía pide que desconectes</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/moviles/desactivar-funcion-iphone-namedrop/</link>
            <description>Esta es la función de tu iPhone que la policía pide que desconectes</description>
            <pubDate>Sat Dec 23 13:00:47 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los mejores libros sobre tecnología: 12 recomendaciones de los editores de Xataka</title>
            <link>https://www.xataka.com/literatura-comics-y-juegos/mejores-libros-tecnologia-12-recomendaciones-editores-xataka</link>
            <description>Los mejores libros sobre tecnología: 12 recomendaciones de los editores de Xataka</description>
            <pubDate>Sat Dec 23 12:30:57 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: El truco definitivo para saber si te han bloqueado de WhatsApp o cualquier red social</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/seguridad/saber-bloqueado-whatsapp-redes-sociales/</link>
            <description>El truco definitivo para saber si te han bloqueado de WhatsApp o cualquier red social</description>
            <pubDate>Sat Dec 23 12:05:48 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux en español: PING: Manjaro, Rhino Linux, Qubes OS, KDE Plasma 6 Beta 2, QEMU, Shotcut, Ardour…</title>
            <link>https://www.xn--linuxenespaol-skb.com/noticias/ping-manjaro-rhino-linux-qubes-os-kde-plasma-6-beta-2-qemu-shotcut-ardour/</link>
            <description>PING: Manjaro, Rhino Linux, Qubes OS, KDE Plasma 6 Beta 2, QEMU, Shotcut, Ardour…</description>
            <pubDate>Sat Dec 23 12:02:39 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>