<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Unos hackers consiguen inhabilitar remotamente dispositivos Android TV modificados para ver el fútbol con IPTV</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/televisores/unos-hackers-consiguen-inhabilitar-remotamente-dispositivos-android-tv-modificados-para-ver-futbol-iptv</link>
            <description>Unos hackers consiguen inhabilitar remotamente dispositivos Android TV modificados para ver el fútbol con IPTV</description>
            <pubDate>Wed Nov 27 14:52:25 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Surfshark no solo es una VPN: también sirve para proteger nuestros datos en Internet por menos de lo que cuesta un café</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/surfshark-no-solo-vpn-tambien-sirve-para-proteger-nuestros-datos-internet-que-cuesta-cafe</link>
            <description>Surfshark no solo es una VPN: también sirve para proteger nuestros datos en Internet por menos de lo que cuesta un café</description>
            <pubDate>Wed Nov 27 14:31:39 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La próxima revolución de los chips se acerca. Intel, Samsung, TSMC y AMD ya trabajan en los sustratos de vidrio</title>
            <link>https://www.xataka.com/componentes/proxima-revolucion-chips-se-acerca-intel-samsung-tsmc-amd-trabajan-sustratos-vidrio</link>
            <description>La próxima revolución de los chips se acerca. Intel, Samsung, TSMC y AMD ya trabajan en los sustratos de vidrio</description>
            <pubDate>Wed Nov 27 14:31:38 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: La alianza de navegadores, Browser Choice Alliance desafía las prácticas anticompetitivas de Microsoft Edge</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/la-browser-chouce-alliance-desafia-las-practicas-anticompetitivas-de-microsoft-edge.html</link>
            <description>La alianza de navegadores, Browser Choice Alliance desafía las prácticas anticompetitivas de Microsoft Edge</description>
            <pubDate>Wed Nov 27 14:27:10 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Samsung ha hecho el mayor cambio en su cúpula en años. La sombra de la IA está detrás</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/samsung-ha-hecho-mayor-cambio-su-cupula-anos-sombra-ia-esta-detras</link>
            <description>Samsung ha hecho el mayor cambio en su cúpula en años. La sombra de la IA está detrás</description>
            <pubDate>Wed Nov 27 14:01:38 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Garmin, Polar, Suunto y más: es hora de renovar tu reloj deportivo a precio de chollo en el Black Friday</title>
            <link>https://www.vitonica.com/equipamiento/garmin-polar-suunto-hora-renovar-tu-reloj-deportivo-a-precio-chollo-black-friday</link>
            <description>Garmin, Polar, Suunto y más: es hora de renovar tu reloj deportivo a precio de chollo en el Black Friday</description>
            <pubDate>Wed Nov 27 14:01:38 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Limpia tu casa sin esfuerzo con los nuevos aspiradores Bosch Unlimited: vienen con reembolso y un taladro de 100 euros gratis</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/limpia-tu-casa-esfuerzo-nuevos-aspiradores-bosch-unlimited-vienen-reembolso-taladro-100-euros-gratis</link>
            <description>Limpia tu casa sin esfuerzo con los nuevos aspiradores Bosch Unlimited: vienen con reembolso y un taladro de 100 euros gratis</description>
            <pubDate>Wed Nov 27 14:01:38 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Han estudiado lo que ocurre cuando se pasa más de dos horas usando TikTok siendo adolescente: los efectos pueden ser graves</title>
            <link>https://www.genbeta.com/redes-sociales-y-comunidades/han-estudiado-que-ocurre-cuando-se-pasa-dos-horas-usando-tiktok-siendo-adolescente-efectos-pueden-ser-graves</link>
            <description>Han estudiado lo que ocurre cuando se pasa más de dos horas usando TikTok siendo adolescente: los efectos pueden ser graves</description>
            <pubDate>Wed Nov 27 14:00:31 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: La DGT quiere que evites el comportamiento que causó más accidentes en carretera el pasado año</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/dgt-evites-comportamiento-accidentes-pasado-ano/</link>
            <description>La DGT quiere que evites el comportamiento que causó más accidentes en carretera el pasado año</description>
            <pubDate>Wed Nov 27 14:00:17 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Pantomima Full tendrá serie en Disney+: las estrellas de internet siguen generando contenido para el streaming</title>
            <link>https://www.xataka.com/streaming/pantomima-full-tendra-serie-disney-estrellas-internet-siguen-generando-contenido-para-streaming</link>
            <description>Pantomima Full tendrá serie en Disney+: las estrellas de internet siguen generando contenido para el streaming</description>
            <pubDate>Wed Nov 27 13:31:39 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: Raspberry Pi Compute Module 5: Potencia y Versatilidad en un Formato Compacto y Asequible</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/raspberry-pi-compute-module-5-potencia-y-versatilidad-en-un-formato-compacto-y-asequible.html</link>
            <description>Raspberry Pi Compute Module 5: Potencia y Versatilidad en un Formato Compacto y Asequible</description>
            <pubDate>Wed Nov 27 13:14:39 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>