<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: El INE puede obligarte a rellenar una encuesta. Y si te niegas, prepárate para hasta 30.000 euros de multa</title>
            <link>https://www.xataka.com/legislacion-y-derechos/no-querras-recibir-esta-carta-ine-cubre-encuesta-bien-cuando-toca-preparate-para-sancion</link>
            <description>El INE puede obligarte a rellenar una encuesta. Y si te niegas, prepárate para hasta 30.000 euros de multa</description>
            <pubDate>Sun Mar 20 14:01:42 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Going Around in Circles With Homemade Arcade Classic Cyclone</title>
            <link>https://hackaday.com/2022/03/20/going-around-in-circles-with-homemade-arcade-classic-cyclone/</link>
            <description>Going Around in Circles With Homemade Arcade Classic Cyclone</description>
            <pubDate>Sun Mar 20 14:00:00 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubunlog: Nuevas opciones de apariencia en Ubuntu 22.04: color de acento y dock con forma de dock, entre otros</title>
            <link>https://ubunlog.com/nuevas-opciones-de-apariencia-en-ubuntu-22-04-color-de-acento-y-dock-con-forma-de-dock-entre-otros/</link>
            <description>Nuevas opciones de apariencia en Ubuntu 22.04: color de acento y dock con forma de dock, entre otros</description>
            <pubDate>Sun Mar 20 13:48:18 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: WindowSwap: mira a través de la ventana de alguien en más de 120 países  o comparte lo que ves desde la tuya</title>
            <link>https://www.genbeta.com/web/windowswap-mira-a-traves-ventana-alguien-120-paises-comparte-que-ves-tuya</link>
            <description>WindowSwap: mira a través de la ventana de alguien en más de 120 países  o comparte lo que ves desde la tuya</description>
            <pubDate>Sun Mar 20 13:35:23 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>geekland: Atajos de teclado en Windows 11 para ser productivos</title>
            <link>https://geekland.eu/atajos-de-teclado-en-windows-11-para-ser-productivos/</link>
            <description>Atajos de teclado en Windows 11 para ser productivos</description>
            <pubDate>Sun Mar 20 13:34:26 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubunlog: Emote, un selector de emojis emergente disponible como paquete snap</title>
            <link>https://ubunlog.com/emote-selector-emojis-emergente-disponible-como-snap/</link>
            <description>Emote, un selector de emojis emergente disponible como paquete snap</description>
            <pubDate>Sun Mar 20 13:14:05 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿La conexión no es privada en el navegador? Cómo solucionarlo</title>
            <link>https://www.adslzone.net/como-se-hace/navegadores/error-conexion-no-es-privada/</link>
            <description>¿La conexión no es privada en el navegador? Cómo solucionarlo</description>
            <pubDate>Sun Mar 20 13:04:32 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Los dos mejores ejercicios de cada grupo muscular</title>
            <link>https://www.vitonica.com/entrenamiento/dos-mejores-ejercicios-cada-grupo-muscular</link>
            <description>Los dos mejores ejercicios de cada grupo muscular</description>
            <pubDate>Sun Mar 20 13:01:42 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Magnet: La Puerta del Inframundo existe, se encuentra en Rusia y se está haciendo cada vez más grande</title>
            <link>https://magnet.xataka.com/un-mundo-fascinante/puerta-inframundo-existe-se-encuentra-rusia-se-esta-haciendo-cada-vez-grande</link>
            <description>La Puerta del Inframundo existe, se encuentra en Rusia y se está haciendo cada vez más grande</description>
            <pubDate>Sun Mar 20 13:01:42 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El encarecimiento del combustible resucita un viejo debate en Europa: tocar o no tocar los límites de velocidad</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/encarecimiento-combustible-resucita-viejo-debate-europa-tocar-no-tocar-limites-velocidad</link>
            <description>El encarecimiento del combustible resucita un viejo debate en Europa: tocar o no tocar los límites de velocidad</description>
            <pubDate>Sun Mar 20 12:31:40 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Pymes y Autonomos: Esto es todo lo que le pido a un portátil para la empresa en 2022</title>
            <link>https://www.pymesyautonomos.com/tecnologia/esto-todo-que-le-pido-a-portatil-para-empresa-2022</link>
            <description>Esto es todo lo que le pido a un portátil para la empresa en 2022</description>
            <pubDate>Sun Mar 20 12:30:50 2022</pubDate>
            </item></channel>
</rss>