<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Iberia reconoce una grave filtración de datos y la activación de su protocolo de seguridad</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/seguridad/iberia-filtracion-datos-activacion-protocolo-seguridad/</link>
            <description>Iberia reconoce una grave filtración de datos y la activación de su protocolo de seguridad</description>
            <pubDate>Sun Nov 23 06:04:19 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: DIY Polyphonic Synth Sings in 8-Part Harmony</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/11/22/diy-polyphonic-synth-sings-in-8-part-harmony/</link>
            <description>DIY Polyphonic Synth Sings in 8-Part Harmony</description>
            <pubDate>Sun Nov 23 06:00:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Assistive Radio Tells You What You Can’t See</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/11/22/assistive-radio-tells-you-what-you-cant-see/</link>
            <description>Assistive Radio Tells You What You Can’t See</description>
            <pubDate>Sun Nov 23 03:00:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Hardware libre: Intel Panther Lake: todo lo que sabemos y por qué importa</title>
            <link>https://www.hwlibre.com/intel-panther-lake-todo-lo-que-sabemos-y-por-que-importa/</link>
            <description>Intel Panther Lake: todo lo que sabemos y por qué importa</description>
            <pubDate>Sun Nov 23 02:01:43 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: DIY TENS Machine is a Pain-Relief PCB</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/11/22/diy-tens-machine-is-a-pain-relief-pcb/</link>
            <description>DIY TENS Machine is a Pain-Relief PCB</description>
            <pubDate>Sun Nov 23 00:00:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Building an Acoustic Radiometer</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/11/22/building-an-acoustic-radiometer/</link>
            <description>Building an Acoustic Radiometer</description>
            <pubDate>Sat Nov 22 21:00:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Pensaba que los puertos USB estaban olvidados, pero así estoy usándolos en mi Smart TV para sacarles todo el partido</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/mejores-usos-puertos-smart-tv/</link>
            <description>Pensaba que los puertos USB estaban olvidados, pero así estoy usándolos en mi Smart TV para sacarles todo el partido</description>
            <pubDate>Sat Nov 22 20:03:38 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Casi nadie lo conoce: la aplicación de O2 te deja comprobar el estado de tu línea en pocos minutos</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/casi-nadie-lo-conoce-la-aplicacion-de-o2-te-deja-comprobar-el-estado-de-tu-linea-en-pocos-minutos/</link>
            <description>Casi nadie lo conoce: la aplicación de O2 te deja comprobar el estado de tu línea en pocos minutos</description>
            <pubDate>Sat Nov 22 19:01:31 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Llevamos años hablando de los cañones de riel sin ver su daño real. Japón acaba de mostrar una imagen que lo dice todo</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/llevamos-anos-hablando-canones-riel-ver-su-dano-real-japon-acaba-mostrar-imagen-que-dice-todo</link>
            <description>Llevamos años hablando de los cañones de riel sin ver su daño real. Japón acaba de mostrar una imagen que lo dice todo</description>
            <pubDate>Sat Nov 22 19:01:06 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: México necesitaba desesperadamente que a los mexicanos les importaran los axolotes. Así que los puso en los billetes</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/2021-mexico-coloco-criatura-marina-frente-a-toda-nacion-animal-logro-que-26-millones-dolares-desaparecieran</link>
            <description>México necesitaba desesperadamente que a los mexicanos les importaran los axolotes. Así que los puso en los billetes</description>
            <pubDate>Sat Nov 22 18:31:06 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone : Portal sobre telecomunicaciones, redes y ciberseguridad: Ese número desconocido que te llama sabe más de ti de lo que imaginas</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/seguridad/numero-desconocido-sabe-mas-imaginas/</link>
            <description>Ese número desconocido que te llama sabe más de ti de lo que imaginas</description>
            <pubDate>Sat Nov 22 18:06:23 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>