<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: EEUU se ha puesto a evaluar los riesgos que corre si ataca a Irán. Lo que más le preocupa es una bomba temible: la suya</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/eeuu-se-ha-puesto-a-evaluar-riesgos-que-corre-ataca-a-iran-que-le-preocupa-bomba-temible-suya</link>
            <description>EEUU se ha puesto a evaluar los riesgos que corre si ataca a Irán. Lo que más le preocupa es una bomba temible: la suya</description>
            <pubDate>Fri Jun 20 13:45:08 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Llevamos décadas confiando en la etiqueta energética de los electrodomésticos: desde hoy deben llevarla los móviles, y con novedades</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/iluminacion-y-energia/llevamos-decadas-confiando-etiqueta-energetica-electrodomesticos-hoy-deben-llevarla-moviles-novedades</link>
            <description>Llevamos décadas confiando en la etiqueta energética de los electrodomésticos: desde hoy deben llevarla los móviles, y con novedades</description>
            <pubDate>Fri Jun 20 13:42:34 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Apple ha confesado que está usando la IA para diseñar sus próximos chips. Lo que se nos viene encima a los usuarios es antológico</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/apple-esta-utilizando-ia-para-disenar-sus-proximos-chips-esto-que-podemos-esperar-ellos</link>
            <description>Apple ha confesado que está usando la IA para diseñar sus próximos chips. Lo que se nos viene encima a los usuarios es antológico</description>
            <pubDate>Fri Jun 20 13:31:08 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Una VPN es ideal en vacaciones e IPVanish nos lo pone fácil: su ofertón la deja en menos de 2 euros al mes y con regalo incluido</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/vpn-ideal-vacaciones-e-ipvanish-nos-pone-facil-su-oferton-deja-2-euros-al-mes-regalo-incluido</link>
            <description>Una VPN es ideal en vacaciones e IPVanish nos lo pone fácil: su ofertón la deja en menos de 2 euros al mes y con regalo incluido</description>
            <pubDate>Fri Jun 20 13:15:08 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Trámites de tráfico con IA: así te ayuda la nueva herramienta de la DGT</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/tramites-trafico-ia-asi-nueva-herramienta-dgt/</link>
            <description>Trámites de tráfico con IA: así te ayuda la nueva herramienta de la DGT</description>
            <pubDate>Fri Jun 20 13:06:35 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Si la pregunta es cuál es el empresario mejor valorado por los españoles la respuesta es: Juan Roig, presidente de Mercadona</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/pregunta-cual-empresario-mejor-valorado-espanoles-respuesta-juan-roig-presidente-mercadona</link>
            <description>Si la pregunta es cuál es el empresario mejor valorado por los españoles la respuesta es: Juan Roig, presidente de Mercadona</description>
            <pubDate>Fri Jun 20 13:01:09 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: WhatsApp retrasa los anuncios en Europa hasta 2026</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/whatsapp/whatsapp-retrasa-anuncios-europa-2026/</link>
            <description>WhatsApp retrasa los anuncios en Europa hasta 2026</description>
            <pubDate>Fri Jun 20 12:12:50 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: El truco para conseguir un nuevo mando de Vodafone TV gratis (casi siempre)</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/truco-conseguir-nuevo-mando-vodafone-tv-gratis/</link>
            <description>El truco para conseguir un nuevo mando de Vodafone TV gratis (casi siempre)</description>
            <pubDate>Fri Jun 20 12:03:12 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Algo raro está pasando con las nubes del planeta. Algo que traerá consecuencias no muy agradables</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/algo-raro-esta-pasando-nubes-planeta-se-estan-encogiendo-moviendo-polos</link>
            <description>Algo raro está pasando con las nubes del planeta. Algo que traerá consecuencias no muy agradables</description>
            <pubDate>Fri Jun 20 12:01:08 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Adiós a caminar 10.000 pasos y salir a correr: ha llegado la nueva era del entrenamiento de fuerza para mejorar la salud de los más jóvenes</title>
            <link>https://www.vitonica.com/wellness/adios-a-caminar-10-000-pasos-salir-a-correr-ha-llegado-nueva-era-entrenamiento-fuerza-para-mejorar-salud-jovenes</link>
            <description>Adiós a caminar 10.000 pasos y salir a correr: ha llegado la nueva era del entrenamiento de fuerza para mejorar la salud de los más jóvenes</description>
            <pubDate>Fri Jun 20 12:01:08 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Con este accesorio y tu móvil, podrás hacer creer que estás en casa, incluso estando de vacaciones</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/este-accesorio-tu-movil-podras-hacer-creer-que-estas-casa-incluso-estando-vacaciones</link>
            <description>Con este accesorio y tu móvil, podrás hacer creer que estás en casa, incluso estando de vacaciones</description>
            <pubDate>Fri Jun 20 12:01:08 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>