<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Genbeta: Con el desastre de la DANA, X se ha llenado de bots indios que desinforman y plagian haciéndose pasar por valencianos</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/desastre-dana-x-se-ha-llenado-bots-indios-que-desinforman-plagian-haciendose-pasar-valencianos</link>
            <description>Con el desastre de la DANA, X se ha llenado de bots indios que desinforman y plagian haciéndose pasar por valencianos</description>
            <pubDate>Mon Nov  4 21:20:54 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Algunos iPhone 14 tienen un problema en la cámara: cómo saber si te afecta y qué hacer para que Apple te lo repare gratis</title>
            <link>https://www.xataka.com/moviles/algunos-iphone-14-tienen-problema-camara-como-saber-te-afecta-que-hacer-apple-te-repare-gratis</link>
            <description>Algunos iPhone 14 tienen un problema en la cámara: cómo saber si te afecta y qué hacer para que Apple te lo repare gratis</description>
            <pubDate>Mon Nov  4 21:15:31 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Power-Over-Skin Makes Powering Wearables Easier</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/11/04/power-over-skin-makes-powering-wearables-easier/</link>
            <description>Power-Over-Skin Makes Powering Wearables Easier</description>
            <pubDate>Mon Nov  4 21:00:59 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Movistar, MasOrange y Vodafone anuncian la recuperación de buena parte de sus comunicaciones tras la DANA, pero aún queda trabajo por hacer</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/movistar-masorange-vodafone-recuperacion-comunicaciones-dana/</link>
            <description>Movistar, MasOrange y Vodafone anuncian la recuperación de buena parte de sus comunicaciones tras la DANA, pero aún queda trabajo por hacer</description>
            <pubDate>Mon Nov  4 21:00:49 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Magazine News (path: lmi_news): Gnome OS Transitioning Toward a General-Purpose Distro</title>
            <link>http://www.linux-magazine.com/Online/News/Gnome-OS-Transitioning-Toward-a-General-Purpose-Distro</link>
            <description>Gnome OS Transitioning Toward a General-Purpose Distro</description>
            <pubDate>Mon Nov  4 20:32:01 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Meta también quiere apostar por la energía nuclear. El problema es que unas abejas están complicando sus planes, según FT</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/meta-tambien-quiere-apostar-energia-nuclear-problema-que-unas-abejas-estan-complicando-sus-planes-ft</link>
            <description>Meta también quiere apostar por la energía nuclear. El problema es que unas abejas están complicando sus planes, según FT</description>
            <pubDate>Mon Nov  4 20:31:48 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Pluto TV anuncia sus estrenos para noviembre con más series, programas y especiales</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/pluto-tv-estrenos-noviembre-series-programas-2024/</link>
            <description>Pluto TV anuncia sus estrenos para noviembre con más series, programas y especiales</description>
            <pubDate>Mon Nov  4 20:30:57 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Changelog: Tactile controls are back in vogue</title>
            <link>https://changelog.com/news/119</link>
            <description>Tactile controls are back in vogue</description>
            <pubDate>Mon Nov  4 20:15:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Una investigación española ha lanzado por los aires el límite teórico de la eficiencia solar y no ha sido con una célula de perovskita</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/investigacion-espanola-ha-lanzado-aires-limite-teorico-eficiencia-solar-no-ha-sido-celula-perovskita</link>
            <description>Una investigación española ha lanzado por los aires el límite teórico de la eficiencia solar y no ha sido con una célula de perovskita</description>
            <pubDate>Mon Nov  4 20:01:47 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Amazon la lía y pone el Google Pixel 9 Pro XL más de 220 euros más barato</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/amazon/movil-google-pixel-9-pro-xl-1124/</link>
            <description>Amazon la lía y pone el Google Pixel 9 Pro XL más de 220 euros más barato</description>
            <pubDate>Mon Nov  4 20:00:16 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: A The Phone House le hackearon los datos de 13 millones de usuarios. Ahora se enfrenta a una multa récord</title>
            <link>https://www.genbeta.com/seguridad/a-the-phone-house-le-hackearon-datos-13-millones-usuarios-ahora-se-enfrenta-a-multa-record</link>
            <description>A The Phone House le hackearon los datos de 13 millones de usuarios. Ahora se enfrenta a una multa récord</description>
            <pubDate>Mon Nov  4 19:36:02 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>