<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>The Hacker News: Open Source Ransomware Toolkit Cryptonite Turns Into Accidental Wiper Malware</title>
            <link>https://thehackernews.com/2022/12/open-source-ransomware-toolkit.html</link>
            <description>Open Source Ransomware Toolkit Cryptonite Turns Into Accidental Wiper Malware</description>
            <pubDate>Tue Dec  6 06:11:00 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Rotary Dial Number Pad is the Perfect Prank for Retro-Phone Enthusiast</title>
            <link>https://hackaday.com/2022/12/05/rotary-dial-number-pad-is-the-perfect-prank-for-retro-phone-enthusiast/</link>
            <description>Rotary Dial Number Pad is the Perfect Prank for Retro-Phone Enthusiast</description>
            <pubDate>Tue Dec  6 06:00:36 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Así puedes saber cuánta electricidad gasta tu PC para reducir la factura de la luz</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/tecnologia/cuanta-electricidad-gasta-pc-luz/</link>
            <description>Así puedes saber cuánta electricidad gasta tu PC para reducir la factura de la luz</description>
            <pubDate>Tue Dec  6 05:04:25 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Radial Vector Reducer Rotates At Really Relaxed Velocity</title>
            <link>https://hackaday.com/2022/12/05/radial-vector-reducer-rotates-at-really-relaxed-velocity/</link>
            <description>Radial Vector Reducer Rotates At Really Relaxed Velocity</description>
            <pubDate>Tue Dec  6 03:00:00 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>EsGeeks: PartyLoud: Generar Navegación Web Falsa y Mitigar el Rastreo</title>
            <link>https://esgeeks.com/partyloud-navegacion-falsa-mitigar-rastreo/</link>
            <description>PartyLoud: Generar Navegación Web Falsa y Mitigar el Rastreo</description>
            <pubDate>Tue Dec  6 01:13:24 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Epic Guide to Bare-Metal STM32 Programming</title>
            <link>https://hackaday.com/2022/12/05/epic-guide-to-bare-metal-stm32-programming/</link>
            <description>Epic Guide to Bare-Metal STM32 Programming</description>
            <pubDate>Tue Dec  6 00:00:00 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>LiGNUx: El software IDE PyCharm acaba de anunciar su versión 2022.3</title>
            <link>https://lignux.com/el-software-ide-pycharm-acaba-de-anunciar-su-version-2022-3/</link>
            <description>El software IDE PyCharm acaba de anunciar su versión 2022.3</description>
            <pubDate>Mon Dec  5 21:52:06 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Microsoft subirá el precio de los grandes juegos Xbox Game Studios: estos son los primeros títulos confirmados</title>
            <link>https://www.xataka.com/videojuegos/microsoft-subira-precio-grandes-juegos-xbox-game-studios-estos-primeros-titulos-confirmados</link>
            <description>Microsoft subirá el precio de los grandes juegos Xbox Game Studios: estos son los primeros títulos confirmados</description>
            <pubDate>Mon Dec  5 21:07:00 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Trash Bag And Foam Board Hovercraft Doesn’t Fail To Succeed. Or Fail.</title>
            <link>https://hackaday.com/2022/12/05/trash-bag-and-foam-board-hovercraft-doesnt-fail-to-succeed-or-fail/</link>
            <description>Trash Bag And Foam Board Hovercraft Doesn’t Fail To Succeed. Or Fail.</description>
            <pubDate>Mon Dec  5 21:00:22 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿No te funciona HBO Max y otras webs con DIGI? Esto es lo que está pasando</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/problemas-digi-hbo-max-2022/</link>
            <description>¿No te funciona HBO Max y otras webs con DIGI? Esto es lo que está pasando</description>
            <pubDate>Mon Dec  5 21:00:05 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Changelog: Changelog News: Building a VM inside ChatGPT, Advent of Code 2022, webdev Liam Neeson, Fedifinder & BDougie</title>
            <link>https://changelog.com/podcast/news-2022-12-05</link>
            <description>Changelog News: Building a VM inside ChatGPT, Advent of Code 2022, webdev Liam Neeson, Fedifinder & BDougie</description>
            <pubDate>Mon Dec  5 21:00:00 2022</pubDate>
            </item></channel>
</rss>