<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>EsGeeks: BIN Checker: todo lo que necesitas saber sobre la herramienta de verificación de tarjetas</title>
            <link>https://esgeeks.com/bin-checker-verificacion-tarjetas/</link>
            <description>BIN Checker: todo lo que necesitas saber sobre la herramienta de verificación de tarjetas</description>
            <pubDate>Thu Nov 27 14:54:41 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Última oportunidad para aprovechar el Black Friday de El Corte Inglés: todos estos chollos en tecnología siguen disponibles</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/ultima-oportunidad-para-aprovechar-black-friday-corte-ingles-todos-estos-chollos-tecnologia-siguen-disponibles</link>
            <description>Última oportunidad para aprovechar el Black Friday de El Corte Inglés: todos estos chollos en tecnología siguen disponibles</description>
            <pubDate>Thu Nov 27 14:16:49 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>It's FOSS: Google Just Made Its Sleek New Font Open Source</title>
            <link>https://itsfoss.com/news/google-sans-flex/</link>
            <description>Google Just Made Its Sleek New Font Open Source</description>
            <pubDate>Thu Nov 27 14:13:02 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Este abogado advierte sobre los décimos de Navidad compartidos: este detalle puede acarrear una sanción de «entre el 50 y el 150% del importe»</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/riesgos-sancion-loteria-navidad-compartida/</link>
            <description>Este abogado advierte sobre los décimos de Navidad compartidos: este detalle puede acarrear una sanción de «entre el 50 y el 150% del importe»</description>
            <pubDate>Thu Nov 27 14:03:20 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: Little Red Truck #3DThursday #3DPrinting</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2025/11/27/little-red-truck-3dthursday-3dprinting/</link>
            <description>Little Red Truck #3DThursday #3DPrinting</description>
            <pubDate>Thu Nov 27 14:00:54 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El primer "cerdo infinito" se está sirviendo en los restaurantes: como producir bacon real sin tener que matarlo</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/primer-cerdo-infinito-se-esta-sirviendo-restaurantes-como-producir-bacon-real-tener-que-matarlo</link>
            <description>El primer "cerdo infinito" se está sirviendo en los restaurantes: como producir bacon real sin tener que matarlo</description>
            <pubDate>Thu Nov 27 14:00:50 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Esta aspiradora Dyson también es fregona y ahora tiene un descuento de 150 euros</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/esta-aspiradora-dyson-tambien-fregona-ahora-tiene-descuento-150-euros</link>
            <description>Esta aspiradora Dyson también es fregona y ahora tiene un descuento de 150 euros</description>
            <pubDate>Thu Nov 27 14:00:50 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>El Pingüino Tolkiano: 2001 no va de la conquista del espacio</title>
            <link>https://elpinguinotolkiano.wordpress.com/2025/11/27/2001-no-va-de-la-conquista-del-espacio/</link>
            <description>2001 no va de la conquista del espacio</description>
            <pubDate>Thu Nov 27 13:53:24 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Bélgica tiene un paro vitalicio para los desempleados, pero quiere acabar con él. Y perseguir a los 'falsos enfermos'</title>
            <link>https://www.genbeta.com/laboral/belgica-tiene-paro-vitalicio-para-desempleados-quiere-acabar-perseguir-a-falsos-enfermos</link>
            <description>Bélgica tiene un paro vitalicio para los desempleados, pero quiere acabar con él. Y perseguir a los 'falsos enfermos'</description>
            <pubDate>Thu Nov 27 13:52:22 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: 'Stranger Things' lo cambió todo para Netflix. Su problema ahora es encontrar otra marca igual de potente</title>
            <link>https://www.xataka.com/streaming/stranger-things-cambio-todo-para-netflix-su-problema-ahora-encontrar-otra-marca-igual-potente</link>
            <description>'Stranger Things' lo cambió todo para Netflix. Su problema ahora es encontrar otra marca igual de potente</description>
            <pubDate>Thu Nov 27 13:30:50 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone : Portal sobre telecomunicaciones, redes y ciberseguridad: Aprovecha estas ofertas en termostatos por el Black Friday y ahorra en la factura del gas</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/ofertas/pccomponentes-termostatos-inteligentes-black-friday-2025/</link>
            <description>Aprovecha estas ofertas en termostatos por el Black Friday y ahorra en la factura del gas</description>
            <pubDate>Thu Nov 27 13:29:26 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>