<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Changelog: Dull, dirty or dangerous</title>
            <link>https://changelog.com/friends/94</link>
            <description>Dull, dirty or dangerous</description>
            <pubDate>Fri May 23 21:45:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Tearing Down And Hacking The T2S+ Thermal Camera</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/05/23/tearing-down-and-hacking-the-t2s-thermal-camera/</link>
            <description>Tearing Down And Hacking The T2S+ Thermal Camera</description>
            <pubDate>Fri May 23 20:00:35 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Estas son las tarifas de datos ilimitados más baratas del momento</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/tarifas-datos-ilimitados-baratas-momento/</link>
            <description>Estas son las tarifas de datos ilimitados más baratas del momento</description>
            <pubDate>Fri May 23 20:00:22 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Changelog: Refactored in prison</title>
            <link>https://changelog.com/podcast/642</link>
            <description>Refactored in prison</description>
            <pubDate>Fri May 23 20:00:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El rover Curiosity lleva 12 años escalando una montaña de Marte. Acaba de mandar un vídeo impresionante desde arriba</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/rover-curiosity-lleva-12-anos-escalando-montana-marte-acaba-mandar-video-impresionante-arriba</link>
            <description>El rover Curiosity lleva 12 años escalando una montaña de Marte. Acaba de mandar un vídeo impresionante desde arriba</description>
            <pubDate>Fri May 23 19:31:46 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: No, Movistar no te está regalando nada: se trata de una estafa que podría dejarte sin dinero en minutos</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/nueva-estafa-movistar-sms-0525/</link>
            <description>No, Movistar no te está regalando nada: se trata de una estafa que podría dejarte sin dinero en minutos</description>
            <pubDate>Fri May 23 19:30:49 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Tras el misterioso grupo de hackers Careto se encontraba un agente inesperado: el Gobierno de España, según TechCrunch</title>
            <link>https://www.xataka.com/seguridad/misterioso-grupo-hackers-careto-se-encontraba-agente-inesperado-gobierno-espana-techcrunch</link>
            <description>Tras el misterioso grupo de hackers Careto se encontraba un agente inesperado: el Gobierno de España, según TechCrunch</description>
            <pubDate>Fri May 23 19:01:47 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: De locos: Amazon está liquidando el Pixel más vendido… ¡y te regala un smartwatch!</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/amazon/smartphone-google-pixel-9a-smartwatch-0525/</link>
            <description>De locos: Amazon está liquidando el Pixel más vendido… ¡y te regala un smartwatch!</description>
            <pubDate>Fri May 23 19:00:59 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En plena obsesión por las tierras raras, un metal bastante común ha puesto en peligro la transición verde: falta cobre</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/plena-obsesion-tierras-raras-metal-bastante-comun-ha-puesto-peligro-transicion-verde-falta-cobre</link>
            <description>En plena obsesión por las tierras raras, un metal bastante común ha puesto en peligro la transición verde: falta cobre</description>
            <pubDate>Fri May 23 18:31:46 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: 2025 Pet Hacks Contest: Keep Your Hound Toasty Warm With This Heated Dog Bed</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/05/23/2025-pet-hacks-contest-keep-your-hound-toasty-warm-with-this-heated-dog-bed/</link>
            <description>2025 Pet Hacks Contest: Keep Your Hound Toasty Warm With This Heated Dog Bed</description>
            <pubDate>Fri May 23 18:30:16 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Elon Musk sacaba sobresaliente en informática. Quienes diseñaron los ordenadores que usaba no aprobaban con la misma facilidad</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/elon-musk-sacaba-sobresaliente-informatica-quienes-disenaron-ordenadores-que-usaba-no-aprobaban-facilidad</link>
            <description>Elon Musk sacaba sobresaliente en informática. Quienes diseñaron los ordenadores que usaba no aprobaban con la misma facilidad</description>
            <pubDate>Fri May 23 18:15:47 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>