<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Todavía estás a tiempo: Amazon mantiene en oferta algunos de sus dispositivos Echo</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/todavia-estas-a-tiempo-amazon-mantiene-oferta-algunos-sus-dispositivos-echo</link>
            <description>Todavía estás a tiempo: Amazon mantiene en oferta algunos de sus dispositivos Echo</description>
            <pubDate>Fri Oct 13 13:31:30 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Nanoleaf presenta sus nuevas bombillas y lámparas compatibles con Matter, Google Home, Alexa y HomeKit</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/iluminacion-y-energia/nanoleaf-presenta-sus-nuevas-bombillas-lamparas-compatibles-matter-google-home-alexa-homekit</link>
            <description>Nanoleaf presenta sus nuevas bombillas y lámparas compatibles con Matter, Google Home, Alexa y HomeKit</description>
            <pubDate>Fri Oct 13 13:19:43 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: Table Clamp 55mm #3DThursday #3DPrinting</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2023/10/13/table-clamp-55mm-3dthursday-3dprinting/</link>
            <description>Table Clamp 55mm #3DThursday #3DPrinting</description>
            <pubDate>Fri Oct 13 13:18:02 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Ver porno en el trabajo no es motivo de despido, según la justicia. Aclaran que "no reúne la nota de gravedad suficiente"</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/ver-porno-trabajo-no-motivo-despido-justicia-no-reune-nota-gravedad-suficiente</link>
            <description>Ver porno en el trabajo no es motivo de despido, según la justicia. Aclaran que "no reúne la nota de gravedad suficiente"</description>
            <pubDate>Fri Oct 13 13:04:56 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Google revoluciona su buscador con funciones de Inteligencia Artificial generativa en respuesta a Bing</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/ia/google-revoluciona-buscador-funciones-inteligencia-artificial-generativa/</link>
            <description>Google revoluciona su buscador con funciones de Inteligencia Artificial generativa en respuesta a Bing</description>
            <pubDate>Fri Oct 13 13:02:41 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los fabricantes de chips están contra las cuerdas: la tensión entre EEUU y China se lo pone cada vez más difícil</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/fabricantes-chips-estan-cuerdas-tension-eeuu-china-se-pone-cada-vez-dificil</link>
            <description>Los fabricantes de chips están contra las cuerdas: la tensión entre EEUU y China se lo pone cada vez más difícil</description>
            <pubDate>Fri Oct 13 13:01:31 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>OMG! Ubuntu: Resources is a New, Modern System Monitor for Linux</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2023/10/resources-system-monitor-app-for-linux</link>
            <description>Resources is a New, Modern System Monitor for Linux</description>
            <pubDate>Fri Oct 13 13:01:02 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: ¿Cómo elegir el mejor sistema operativo para tu ordenador: Debian 12.2 o Ubuntu 23.10?</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/como-elegir-el-mejor-sistema-operativo-para-tu-ordenador-debian-12-2-o-ubuntu-23-10.html</link>
            <description>¿Cómo elegir el mejor sistema operativo para tu ordenador: Debian 12.2 o Ubuntu 23.10?</description>
            <pubDate>Fri Oct 13 12:42:18 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Vuelven los despidos masivos a las grandes tecnológicas: Qualcomm prescindirá de 1.200 empleados</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/vuelven-despidos-masivos-a-grandes-tecnologicas-qualcomm-prescindira-1-200-empleados</link>
            <description>Vuelven los despidos masivos a las grandes tecnológicas: Qualcomm prescindirá de 1.200 empleados</description>
            <pubDate>Fri Oct 13 12:37:47 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>MuyLinux: Canonical lanza nuevas imágenes de Ubuntu 23.10 debido a unas «traducciones maliciosas»</title>
            <link>https://www.muylinux.com/2023/10/13/buntu-23-10-traducciones-maliciosas/</link>
            <description>Canonical lanza nuevas imágenes de Ubuntu 23.10 debido a unas «traducciones maliciosas»</description>
            <pubDate>Fri Oct 13 12:10:17 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Este operador ya prueba hasta 2 Gbps simétricos por cable: ¿la esperanza de Vodafone?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/comcast-docsis-4-0-red-cable/</link>
            <description>Este operador ya prueba hasta 2 Gbps simétricos por cable: ¿la esperanza de Vodafone?</description>
            <pubDate>Fri Oct 13 12:05:23 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>