<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Linux Adictos: Windows es fácil y Linux es difícil</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/windows-es-facil-y-linux-es-dificil.html</link>
            <description>Windows es fácil y Linux es difícil</description>
            <pubDate>Sat Jun 17 13:55:08 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Esta empresa vasca quiere abaratar un 50% la factura energética de la desalinización de agua. Su secreto: campos magnéticos</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/esta-empresa-vasca-quiere-abaratar-50-factura-energetica-desalinizacion-agua-su-secreto-campos-magneticos</link>
            <description>Esta empresa vasca quiere abaratar un 50% la factura energética de la desalinización de agua. Su secreto: campos magnéticos</description>
            <pubDate>Sat Jun 17 13:00:34 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hemos analizado las puntuaciones de las películas de Marvel y DC para resolver el dilema: qué franquicia gusta más</title>
            <link>https://www.xataka.com/cine-y-tv/hemos-analizado-puntuaciones-peliculas-marvel-dc-para-resolver-dilema-que-franquicia-gusta</link>
            <description>Hemos analizado las puntuaciones de las películas de Marvel y DC para resolver el dilema: qué franquicia gusta más</description>
            <pubDate>Sat Jun 17 12:30:32 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Apasionado del ciclismo? Estas son las mejores apps para carretera y MTB</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/moviles/mejores-apps-ciclismo-carretera-mtb/</link>
            <description>¿Apasionado del ciclismo? Estas son las mejores apps para carretera y MTB</description>
            <pubDate>Sat Jun 17 12:00:54 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hemos estado en la mayor feria de startups de Europa: estos son sus locos inventos para revolucionar la movilidad</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/hemos-estado-mayor-feria-startups-europa-estos-sus-locos-inventos-para-revolucionar-movilidad</link>
            <description>Hemos estado en la mayor feria de startups de Europa: estos son sus locos inventos para revolucionar la movilidad</description>
            <pubDate>Sat Jun 17 12:00:34 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Desconfía de estas ofertas de trabajo: la Guardia Civil desvela los peligros ocultos de recibir y responder a estos SMS</title>
            <link>https://www.genbeta.com/seguridad/desconfia-estas-ofertas-trabajo-guardia-civil-desvela-peligros-ocultos-recibir-responder-a-estos-sms</link>
            <description>Desconfía de estas ofertas de trabajo: la Guardia Civil desvela los peligros ocultos de recibir y responder a estos SMS</description>
            <pubDate>Sat Jun 17 12:00:34 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Estos son los pescados con más mercurio, y los menos recomendados para la dieta diaria</title>
            <link>https://www.vitonica.com/alimentos/pescados-cuyo-consumo-debemos-moderar-sus-altos-niveles-mercurio</link>
            <description>Estos son los pescados con más mercurio, y los menos recomendados para la dieta diaria</description>
            <pubDate>Sat Jun 17 12:00:34 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubunlog: KDE corrige más bugs de Plasma 5.27 mientras sigue centrado en el trío de seises</title>
            <link>https://ubunlog.com/kde-corrige-mas-bugs-de-plasma-5-27-mientras-sigue-centrado-en-el-trio-de-seises/</link>
            <description>KDE corrige más bugs de Plasma 5.27 mientras sigue centrado en el trío de seises</description>
            <pubDate>Sat Jun 17 11:34:03 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Esta startup tiene un solo empleado y acaba de venderse por 50 millones de euros</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/esta-startup-tiene-solo-empleado-acaba-venderse-50-millones-euros</link>
            <description>Esta startup tiene un solo empleado y acaba de venderse por 50 millones de euros</description>
            <pubDate>Sat Jun 17 11:30:33 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Tu router puede ir muy mal este verano; no cometas este error</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/redes/error-router-mal-verano/</link>
            <description>Tu router puede ir muy mal este verano; no cometas este error</description>
            <pubDate>Sat Jun 17 11:08:46 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubunlog: GNOME celebra la semana #100 de TWIG con muchas novedades en diferentes aplicaciones propias y de su círculo</title>
            <link>https://ubunlog.com/gnome-celebra-la-semana-100-de-twig-con-muchas-novedades-en-diferentes-aplicaciones-propias-y-de-su-circulo/</link>
            <description>GNOME celebra la semana #100 de TWIG con muchas novedades en diferentes aplicaciones propias y de su círculo</description>
            <pubDate>Sat Jun 17 11:02:35 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>