<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Nos hemos topado con el genoma más grande del planeta. Tiene 106 metros de ADN... y es un helecho diminuto</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/nos-hemos-topado-genoma-grande-planeta-tiene-106-metros-adn-helecho-diminuto</link>
            <description>Nos hemos topado con el genoma más grande del planeta. Tiene 106 metros de ADN... y es un helecho diminuto</description>
            <pubDate>Mon Jun  3 13:30:06 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Detectadas nuevas apps con malware en Android que roban tus datos bancarios: se tienen que eliminar cuanto antes</title>
            <link>https://www.genbeta.com/seguridad/detectadas-nuevas-apps-malware-android-que-roban-tus-datos-bancarios-se-tienen-que-eliminar-cuanto-antes</link>
            <description>Detectadas nuevas apps con malware en Android que roban tus datos bancarios: se tienen que eliminar cuanto antes</description>
            <pubDate>Mon Jun  3 13:18:32 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: No quiero (ni puedo) vivir sin Servicios de Google. Y no he tenido el menor problema usando un Huawei en 2024</title>
            <link>https://www.xataka.com/moviles/no-quiero-puedo-vivir-servicios-google-no-he-tenido-menor-problema-usando-huawei-2024</link>
            <description>No quiero (ni puedo) vivir sin Servicios de Google. Y no he tenido el menor problema usando un Huawei en 2024</description>
            <pubDate>Mon Jun  3 13:02:03 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Se abre debate judicial: Las conversaciones de WhatsApp o correos no siempre se aceptan como pruebas en los tribunales</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/conversaciones-whatsapp-correos-pruebas-tribunales/</link>
            <description>Se abre debate judicial: Las conversaciones de WhatsApp o correos no siempre se aceptan como pruebas en los tribunales</description>
            <pubDate>Mon Jun  3 13:00:31 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Movistar Plus+ baja de precio sus más de 80 canales de TDT, cine, series y deportes: esta es la "letra pequeña"</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/servicios-de-smart-tv/movistar-plus-baja-precio-sus-80-canales-tdt-cine-series-deportes-esta-letra-pequena</link>
            <description>Movistar Plus+ baja de precio sus más de 80 canales de TDT, cine, series y deportes: esta es la "letra pequeña"</description>
            <pubDate>Mon Jun  3 12:42:29 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubunlog: Por qué Microsoft hace lo que hace</title>
            <link>https://ubunlog.com/por-que-microsoft-hace-lo-que-hace/</link>
            <description>Por qué Microsoft hace lo que hace</description>
            <pubDate>Mon Jun  3 12:39:34 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El nuevo teclado retro de 8BitDo rinde homenaje a un modelo histórico: el IBM Model M</title>
            <link>https://www.xataka.com/perifericos/nuevo-teclado-retro-8bitdo-rinde-homenaje-a-modelo-historico-ibm-model-m</link>
            <description>El nuevo teclado retro de 8BitDo rinde homenaje a un modelo histórico: el IBM Model M</description>
            <pubDate>Mon Jun  3 12:30:04 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Qué es Bilibili, el YouTube chino que triunfa entre la Generación Z y que puedes disfrutar aunque no hables el idioma</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/que-bilibili-youtube-chino-que-triunfa-generacion-z-que-puedes-disfrutar-no-hables-idioma</link>
            <description>Qué es Bilibili, el YouTube chino que triunfa entre la Generación Z y que puedes disfrutar aunque no hables el idioma</description>
            <pubDate>Mon Jun  3 12:30:03 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: No necesitas meter los plátanos en la nevera, sólo con un hilo pues conservarlos frescos durante 15 días</title>
            <link>https://www.vitonica.com/alimentos/no-necesitas-meter-platanos-nevera-solo-hilo-pues-conservarlos-frescos-durante-15-dias</link>
            <description>No necesitas meter los plátanos en la nevera, sólo con un hilo pues conservarlos frescos durante 15 días</description>
            <pubDate>Mon Jun  3 12:24:01 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La anomalía magnética del Atlántico Sur sigue expandiéndose. Son malas noticias para la exploración espacial</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/anomalia-magnetica-atlantico-sur-sigue-expandiendose-malas-noticias-para-exploracion-espacial</link>
            <description>La anomalía magnética del Atlántico Sur sigue expandiéndose. Son malas noticias para la exploración espacial</description>
            <pubDate>Mon Jun  3 12:00:02 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Le suplantaron la identidad para abrir una cuenta en BBVA y estafar 200.000 euros en su nombre: se enteró por una carta de Hacienda</title>
            <link>https://www.genbeta.com/seguridad/le-suplantaron-identidad-para-abrir-cuenta-bbva-estafar-200-000-euros-su-nombre-se-entero-carta-hacienda-1</link>
            <description>Le suplantaron la identidad para abrir una cuenta en BBVA y estafar 200.000 euros en su nombre: se enteró por una carta de Hacienda</description>
            <pubDate>Mon Jun  3 12:00:02 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>