<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: Empresas y medios se unen para solicitar a la Justicia la suspensión de los bloqueos indiscriminados de Cloudflare promovidos por LaLiga</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/solicitan-cese-bloqueos-indiscriminados-cloudflare/</link>
            <description>Empresas y medios se unen para solicitar a la Justicia la suspensión de los bloqueos indiscriminados de Cloudflare promovidos por LaLiga</description>
            <pubDate>Fri Feb 28 14:35:57 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hay pocos móviles plegables que me compraría ahora mismo. El de Xiaomi es uno de ellos, sobre todo por su nuevo precio</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/hay-pocos-moviles-plegables-que-me-compraria-ahora-xiaomi-uno-ellos-todo-su-nuevo-precio</link>
            <description>Hay pocos móviles plegables que me compraría ahora mismo. El de Xiaomi es uno de ellos, sobre todo por su nuevo precio</description>
            <pubDate>Fri Feb 28 14:31:56 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: TikTok ha mejorado su web para engancharte también desde el PC</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/redes-sociales/tiktok-web-engancharte-pc/</link>
            <description>TikTok ha mejorado su web para engancharte también desde el PC</description>
            <pubDate>Fri Feb 28 14:30:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: 10 frases comunes de una persona emocionalmente inmadura, según expertos en comunicación. Puede ser un compañero de oficina o tu jefe</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/10-frases-comunes-persona-emocionalmente-inmadura-expertos-comunicacion-puede-ser-companero-oficina-tu-jefe</link>
            <description>10 frases comunes de una persona emocionalmente inmadura, según expertos en comunicación. Puede ser un compañero de oficina o tu jefe</description>
            <pubDate>Fri Feb 28 14:24:49 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: RDP: a Double-Edged Sword for IT Teams – Essential Yet Exploitable</title>
            <link>https://thehackernews.com/2025/02/rdp-double-edged-sword-for-it-teams.html</link>
            <description>RDP: a Double-Edged Sword for IT Teams – Essential Yet Exploitable</description>
            <pubDate>Fri Feb 28 14:23:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Skype lo tuvo todo para dominar las videollamadas. Ahora Microsoft acaba de ponerle fecha de defunción</title>
            <link>https://www.xataka.com/aplicaciones/skype-tuvo-todo-para-dominar-videollamadas-ahora-microsoft-acaba-ponerle-fecha-defuncion</link>
            <description>Skype lo tuvo todo para dominar las videollamadas. Ahora Microsoft acaba de ponerle fecha de defunción</description>
            <pubDate>Fri Feb 28 14:01:57 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: La chaqueta 3en1 impermeable que se encuentra con rebaja en Decathlon y es perfecta para protegerte de la lluvia y el frío al realizar senderismo</title>
            <link>https://www.vitonica.com/equipamiento/chaqueta-3en1-impermeable-que-se-encuentra-rebaja-decathlon-perfecta-para-protegerte-lluvia-frio-al-realizar-senderismo</link>
            <description>La chaqueta 3en1 impermeable que se encuentra con rebaja en Decathlon y es perfecta para protegerte de la lluvia y el frío al realizar senderismo</description>
            <pubDate>Fri Feb 28 14:01:57 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Un malware de Android TV ha infectado más de 1,5 millones de dispositivos en 226 países</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/seguridad/malware-android-tv-infectado-millones-dispositivos-0225/</link>
            <description>Un malware de Android TV ha infectado más de 1,5 millones de dispositivos en 226 países</description>
            <pubDate>Fri Feb 28 14:00:17 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Top 5 Mejores Prácticas de Seguridad en Linux que todo Administrador debe conocer</title>
            <link>https://nksistemas.com/top-5-mejores-practicas-de-seguridad-en-linux-que-todo-administrador-debe-conocer/</link>
            <description>Top 5 Mejores Prácticas de Seguridad en Linux que todo Administrador debe conocer</description>
            <pubDate>Fri Feb 28 13:50:10 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: 5,000 Phishing PDFs on 260 Domains Distribute Lumma Stealer via Fake CAPTCHAs</title>
            <link>https://thehackernews.com/2025/02/5000-phishing-pdfs-on-260-domains.html</link>
            <description>5,000 Phishing PDFs on 260 Domains Distribute Lumma Stealer via Fake CAPTCHAs</description>
            <pubDate>Fri Feb 28 13:49:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: ¿Fin al bloqueo de Internet por el fútbol? Presentan un incidente de nulidad</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/redes/incidente-nulidad-bloqueo-internet/</link>
            <description>¿Fin al bloqueo de Internet por el fútbol? Presentan un incidente de nulidad</description>
            <pubDate>Fri Feb 28 13:46:41 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>