<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Intuíamos que tomar cafeína en épocas con falta de sueño no debía ser muy saludable. Ahora tenemos la confirmación</title>
            <link>https://www.xataka.com/investigacion/intuiamos-que-tomar-cafeina-epocas-falta-sueno-no-debia-ser-muy-saludable-ahora-tenemos-confirmacion</link>
            <description>Intuíamos que tomar cafeína en épocas con falta de sueño no debía ser muy saludable. Ahora tenemos la confirmación</description>
            <pubDate>Mon Jul 22 13:31:22 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Así puedes conseguir los nuevos Foldables de Samsung al mejor precio: los Galaxy Z Flip6 y Z Fold6</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/asi-puedes-conseguir-nuevos-foldables-samsung-al-mejor-precio-galaxy-z-flip6-z-fold6</link>
            <description>Así puedes conseguir los nuevos Foldables de Samsung al mejor precio: los Galaxy Z Flip6 y Z Fold6</description>
            <pubDate>Mon Jul 22 13:15:19 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: La caída global de CrowdStrike y su impacto (o la falta de él) en Argentina</title>
            <link>https://nksistemas.com/la-caida-global-de-crowdstrike-y-su-impacto-o-la-falta-de-el-en-argentina/</link>
            <description>La caída global de CrowdStrike y su impacto (o la falta de él) en Argentina</description>
            <pubDate>Mon Jul 22 13:04:33 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La inflación se está llevando por delante sobre todo a los "alimentos baratos". Y en España más que en ningún sitio</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/inflacion-se-esta-llevando-delante-todo-a-alimentos-baratos-espana-que-ningun-sitio</link>
            <description>La inflación se está llevando por delante sobre todo a los "alimentos baratos". Y en España más que en ningún sitio</description>
            <pubDate>Mon Jul 22 13:01:20 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Vas a conducir con remolque estas vacaciones? La DGT alerta de una serie de peligros a evitar para un viaje seguro</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/conducir-remolque-vacaciones-dgt-peligros/</link>
            <description>¿Vas a conducir con remolque estas vacaciones? La DGT alerta de una serie de peligros a evitar para un viaje seguro</description>
            <pubDate>Mon Jul 22 13:00:40 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: OpenMandriva Lx 24.07 «ROME» Lanzado con KDE Plasma 6.1 y Linux Kernel 6.10</title>
            <link>https://nksistemas.com/openmandriva-lx-24-07-rome-lanzado-con-kde-plasma-6-1-y-linux-kernel-6-10/</link>
            <description>OpenMandriva Lx 24.07 «ROME» Lanzado con KDE Plasma 6.1 y Linux Kernel 6.10</description>
            <pubDate>Mon Jul 22 12:36:06 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: PINEAPPLE and FLUXROOT Hacker Groups Abuse Google Cloud for Credential Phishing</title>
            <link>https://thehackernews.com/2024/07/pineapple-and-fluxroot-hacker-groups.html</link>
            <description>PINEAPPLE and FLUXROOT Hacker Groups Abuse Google Cloud for Credential Phishing</description>
            <pubDate>Mon Jul 22 12:26:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Las tres innovaciones tecnológicas que cambiarían la historia de los Juegos Olímpicos para siempre</title>
            <link>https://www.xataka.com/historia-tecnologica/tres-innovaciones-tecnologicas-que-cambiarian-historia-juegos-olimpicos-para-siempre</link>
            <description>Las tres innovaciones tecnológicas que cambiarían la historia de los Juegos Olímpicos para siempre</description>
            <pubDate>Mon Jul 22 12:09:38 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Con su renuncia, Biden ha abierto otro debate: si es hora de poner un límite máximo de edad a los políticos</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/renuncia-biden-sirve-palanca-a-algo-que-trump-harris-debate-tope-edad-para-candidatos</link>
            <description>Con su renuncia, Biden ha abierto otro debate: si es hora de poner un límite máximo de edad a los políticos</description>
            <pubDate>Mon Jul 22 12:01:22 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Este mapa muestra las horas de trabajo a la semana de los países de Europa. La península ibérica no sale bien parada</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/este-mapa-muestra-horas-trabajo-a-semana-paises-europa-peninsula-iberica-no-sale-bien-parada</link>
            <description>Este mapa muestra las horas de trabajo a la semana de los países de Europa. La península ibérica no sale bien parada</description>
            <pubDate>Mon Jul 22 12:01:22 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Este es el único ejercicio que necesitas para mantenerte fuerte y en forma a medida que envejeces</title>
            <link>https://www.vitonica.com/entrenamiento/este-unico-ejercicio-que-necesitas-para-mantenerte-fuerte-forma-a-medida-que-envejeces</link>
            <description>Este es el único ejercicio que necesitas para mantenerte fuerte y en forma a medida que envejeces</description>
            <pubDate>Mon Jul 22 12:01:22 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>