<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Retro x86 with 486Tang</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/09/14/retro-x86-with-486tang/</link>
            <description>Retro x86 with 486Tang</description>
            <pubDate>Sun Sep 14 20:00:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>OMG! Ubuntu: Turntable Adds Offline Scrobbling, Resizing & More Bling</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2025/09/turntable-offline-scrobbling-resizable-update</link>
            <description>Turntable Adds Offline Scrobbling, Resizing & More Bling</description>
            <pubDate>Sun Sep 14 19:52:59 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: O2 ofrece dos redes en su router: estas son las ventajas de WiFi y WiFi Plus</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/o2-diferencias-wifi-wifi-plus-router/</link>
            <description>O2 ofrece dos redes en su router: estas son las ventajas de WiFi y WiFi Plus</description>
            <pubDate>Sun Sep 14 19:01:54 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los cables submarinos eran de las teleoperadoras, y ahora los están controlando las grandes tecnológicas</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/cables-submarinos-eran-teleoperadoras-ahora-estan-controlando-grandes-tecnologicas</link>
            <description>Los cables submarinos eran de las teleoperadoras, y ahora los están controlando las grandes tecnológicas</description>
            <pubDate>Sun Sep 14 19:00:46 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Estas son todas las razones por los que usar un router portátil es mejor que compartir Internet con tu móvil</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/redes/router-portatil-mejor-compartir-internet-movil/</link>
            <description>Estas son todas las razones por los que usar un router portátil es mejor que compartir Internet con tu móvil</description>
            <pubDate>Sun Sep 14 18:01:37 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Si la pregunta es por qué hay tantos japoneses con paraguas por la calle, la respuesta es sencilla: por algo más que el sol</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/pregunta-que-hay-japoneses-paraguas-calle-respuesta-sencilla-algo-que-sol</link>
            <description>Si la pregunta es por qué hay tantos japoneses con paraguas por la calle, la respuesta es sencilla: por algo más que el sol</description>
            <pubDate>Sun Sep 14 18:00:46 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: China nos está vendiendo un futuro lleno de robots humanoides. Tenemos (muchas) dudas</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/china-nos-esta-vendiendo-futuro-lleno-robots-humanoides-tenemos-muchas-dudas</link>
            <description>China nos está vendiendo un futuro lleno de robots humanoides. Tenemos (muchas) dudas</description>
            <pubDate>Sun Sep 14 17:30:46 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Cartas de Linux: El escritorio tradicional no es la mejor idea para usuarios nóveles</title>
            <link>https://cartaslinux.wordpress.com/2025/09/14/el-escritorio-tradicional-no-es-la-mejor-idea-para-usuarios-noveles/</link>
            <description>El escritorio tradicional no es la mejor idea para usuarios nóveles</description>
            <pubDate>Sun Sep 14 17:24:50 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Hay 4 alimentos que están disparando su precio en España: así van a influir en la compra en el supermercado</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/fintech/alimentos-disparando-precio-espana-supermercado/</link>
            <description>Hay 4 alimentos que están disparando su precio en España: así van a influir en la compra en el supermercado</description>
            <pubDate>Sun Sep 14 17:03:03 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone : Portal sobre telecomunicaciones, redes y ciberseguridad: El truco de Windows para detectar accesos no autorizados en tu ordenador</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/seguridad/comando-windows-permitio-saber-alguien-habia-usado-pc/</link>
            <description>El truco de Windows para detectar accesos no autorizados en tu ordenador</description>
            <pubDate>Sun Sep 14 17:01:36 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El mayor estudio sobre alimentación sostenible lo confirma: la proteína vegetal gana la partida</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/mayor-estudio-alimentacion-sostenible-confirma-proteina-vegetal-gana-partida</link>
            <description>El mayor estudio sobre alimentación sostenible lo confirma: la proteína vegetal gana la partida</description>
            <pubDate>Sun Sep 14 17:00:46 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>