<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Changelog: How Segment found product-market fit</title>
            <link>https://bip.so/@TIL_/How-Segment-Found-PMF-bDaLg</link>
            <description>How Segment found product-market fit</description>
            <pubDate>Mon Aug 29 13:42:00 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Seis maneras para conseguir no perderte con Google Maps</title>
            <link>https://www.genbeta.com/paso-a-paso/seis-maneras-para-conseguir-no-perderte-google-maps</link>
            <description>Seis maneras para conseguir no perderte con Google Maps</description>
            <pubDate>Mon Aug 29 13:32:54 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El lanzamiento de Artemis I se aplaza por problemas técnicos: qué ha pasado y qué escenario se abre ahora</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/lanzamiento-artemis-i-se-aplaza-problemas-tecnicos-que-ha-pasado-que-escenario-se-abre-ahora</link>
            <description>El lanzamiento de Artemis I se aplaza por problemas técnicos: qué ha pasado y qué escenario se abre ahora</description>
            <pubDate>Mon Aug 29 13:26:04 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: España pone en marcha hoy su primer experimento piloto de semana de cuatro días: así funcionarán las ayudas</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/espana-pone-marcha-hoy-su-primer-experimento-piloto-semana-cuatro-dias-asi-funcionaran-ayudas</link>
            <description>España pone en marcha hoy su primer experimento piloto de semana de cuatro días: así funcionarán las ayudas</description>
            <pubDate>Mon Aug 29 13:01:43 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: A esta velocidad te cazan los radares: cómo evitar una multa por exceso de velocidad</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/velocidad-cazan-radares-evitar-multa-exceso/</link>
            <description>A esta velocidad te cazan los radares: cómo evitar una multa por exceso de velocidad</description>
            <pubDate>Mon Aug 29 13:00:12 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Quizá no necesitas una fibra tan rápida: esto es lo mínimo que debes tener para ver Netflix, jugar en la nube o escuchar música</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/quiza-no-necesitas-fibra-rapida-esto-minimo-que-debes-tener-para-ver-netflix-jugar-nube-escuchar-musica</link>
            <description>Quizá no necesitas una fibra tan rápida: esto es lo mínimo que debes tener para ver Netflix, jugar en la nube o escuchar música</description>
            <pubDate>Mon Aug 29 12:49:44 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: La gran novedad de la mejor app para ver canales de la TDT por Internet y gratis</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/novedad-tdtchannels-epg/</link>
            <description>La gran novedad de la mejor app para ver canales de la TDT por Internet y gratis</description>
            <pubDate>Mon Aug 29 12:02:37 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Entrenamiento de alta o baja intensidad frente al cáncer: esto es lo que dice la evidencia científica</title>
            <link>https://www.vitonica.com/entrenamiento/entrenamiento-alta-baja-intensidad-frente-al-cancer-esto-que-dice-evidencia-cientifica</link>
            <description>Entrenamiento de alta o baja intensidad frente al cáncer: esto es lo que dice la evidencia científica</description>
            <pubDate>Mon Aug 29 12:01:43 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Parte de 'Los Anillos de Poder' llegará en 8K. Es el ejemplo perfecto de por qué está fracasando frente al 4K</title>
            <link>https://www.xataka.com/streaming/parte-anillos-poder-llegara-8k-ejemplo-perfecto-que-esta-fracasando-frente-al-4k</link>
            <description>Parte de 'Los Anillos de Poder' llegará en 8K. Es el ejemplo perfecto de por qué está fracasando frente al 4K</description>
            <pubDate>Mon Aug 29 12:01:43 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Más de la mitad de las transacciones de Bitcoin son falsas, según Forbes. Pero Bitwise ha llegado a denunciar hasta un 95%</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/mitad-transacciones-bitcoin-falsas-forbes-bitwise-ha-llegado-a-denunciar-95</link>
            <description>Más de la mitad de las transacciones de Bitcoin son falsas, según Forbes. Pero Bitwise ha llegado a denunciar hasta un 95%</description>
            <pubDate>Mon Aug 29 11:48:39 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Prepara la vuelta al cole con esta lámpara recargable por menos de 10 euros en Lidl: con despertador, calendario y temperatura</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/prepara-vuelta-al-cole-esta-lampara-inteligente-10-euros-lidl-despertador-calendario-temperatura</link>
            <description>Prepara la vuelta al cole con esta lámpara recargable por menos de 10 euros en Lidl: con despertador, calendario y temperatura</description>
            <pubDate>Mon Aug 29 11:28:35 2022</pubDate>
            </item></channel>
</rss>