<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Blog – Hackaday: 2025 One Hertz Challenge: Ham Radio Foxhunt Transmitter</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/07/13/2025-one-hertz-challenge-ham-radio-foxhunt-transmitter/</link>
            <description>2025 One Hertz Challenge: Ham Radio Foxhunt Transmitter</description>
            <pubDate>Sun Jul 13 20:00:52 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Tienes una de estas tarifas Movistar? La MultiSIM te sale gratis, pero hay un paso que no te puedes saltar</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/tarifas-movistar-multisim-gratis-paso-necesario/</link>
            <description>¿Tienes una de estas tarifas Movistar? La MultiSIM te sale gratis, pero hay un paso que no te puedes saltar</description>
            <pubDate>Sun Jul 13 19:07:22 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El centro comercial más ambicioso de China no se conforma con vender: el Wushang Dream Era es una miniciudad bajo techo</title>
            <link>https://www.xataka.com/ingenieria-y-megaconstrucciones/centro-comercial-ambicioso-wuhan-no-se-conforma-vender-wushang-dream-era-minicudad-techo</link>
            <description>El centro comercial más ambicioso de China no se conforma con vender: el Wushang Dream Era es una miniciudad bajo techo</description>
            <pubDate>Sun Jul 13 19:00:51 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: No valoraba la optimización de Windows 10. Hasta que me tocó sufrir macOS durante un año en un iMac de miles de euros</title>
            <link>https://www.genbeta.com/mac/no-valoraba-optimizacion-windows-10-que-me-toco-sufrir-macos-durante-ano-imac-miles-euros</link>
            <description>No valoraba la optimización de Windows 10. Hasta que me tocó sufrir macOS durante un año en un iMac de miles de euros</description>
            <pubDate>Sun Jul 13 18:33:08 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: La carpeta que nunca deberías borrar en Windows 11 (y cómo restaurarla fácilmente)</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/windows/carpeta-nunca-deberias-borrar-windows-11-restaurarla-facilmente/</link>
            <description>La carpeta que nunca deberías borrar en Windows 11 (y cómo restaurarla fácilmente)</description>
            <pubDate>Sun Jul 13 18:03:10 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: España estudia la viabilidad de su primer portaaviones convencional. Podemos esperar sentados</title>
            <link>https://www.xataka.com/transporte/espana-estudia-viabilidad-su-primer-portaaviones-convencional-podemos-esperar-sentados</link>
            <description>España estudia la viabilidad de su primer portaaviones convencional. Podemos esperar sentados</description>
            <pubDate>Sun Jul 13 18:00:51 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>El condón roto de GNU: Lanzamiento Ubuntu Touch OTA-9 Focal</title>
            <link>https://elcondonrotodegnu.wordpress.com/2025/07/13/lanzamiento-ubuntu-touch-ota-9-focal/</link>
            <description>Lanzamiento Ubuntu Touch OTA-9 Focal</description>
            <pubDate>Sun Jul 13 17:24:24 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Netflix se mete en problemas y podría perder una de sus mejores series</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/netflix-problemas-podria-perder-serie/</link>
            <description>Netflix se mete en problemas y podría perder una de sus mejores series</description>
            <pubDate>Sun Jul 13 17:08:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Lógica de Mhyst: Los Espejismos del Pensamiento Propio: Desafíos en el Desarrollo de un Pensamiento Auténtico</title>
            <link>https://logicademhyst.blogspot.com/2025/07/los-espejismos-del-pensamiento-propio.html</link>
            <description>Los Espejismos del Pensamiento Propio: Desafíos en el Desarrollo de un Pensamiento Auténtico</description>
            <pubDate>Sun Jul 13 17:07:16 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone : Portal sobre telecomunicaciones, redes y ciberseguridad: Este es el ataque de phishing más peligroso que te llegará por email, ¿lo conocías?</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/seguridad/ataques-phishing-polimorficos-email-que-es/</link>
            <description>Este es el ataque de phishing más peligroso que te llegará por email, ¿lo conocías?</description>
            <pubDate>Sun Jul 13 17:07:03 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Hurdy-posting Continues with the Balfolk Boombox, a Synth Gurdy</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/07/13/hurdy-posting-continues-with-the-balfolk-boombox-a-synth-gurdy/</link>
            <description>Hurdy-posting Continues with the Balfolk Boombox, a Synth Gurdy</description>
            <pubDate>Sun Jul 13 17:00:59 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>