<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Aprobado el Fondo de Pensiones para el Bienestar en México. Cómo cambian las pensiones y resto de claves de la reforma</title>
            <link>https://www.xataka.com/mexico/aprobado-fondo-pensiones-para-bienestar-mexico-como-cambian-pensiones-resto-claves-reforma</link>
            <description>Aprobado el Fondo de Pensiones para el Bienestar en México. Cómo cambian las pensiones y resto de claves de la reforma</description>
            <pubDate>Tue Apr 23 13:57:50 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Estas son las nuevas deducciones que podrás aplicar en la Renta 2023 si vives en la Comunidad Valenciana</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/estas-nuevas-deducciones-que-podras-aplicar-renta-2023-vives-comunidad-valenciana</link>
            <description>Estas son las nuevas deducciones que podrás aplicar en la Renta 2023 si vives en la Comunidad Valenciana</description>
            <pubDate>Tue Apr 23 13:54:06 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: España no pudo culpar a Israel por espiar el teléfono de Pedro Sánchez. Ahora ha recibido ayuda inesperada</title>
            <link>https://www.xataka.com/seguridad/espana-no-pudo-culpar-a-israel-espiar-telefono-pedro-sanchez-ahora-ha-recibido-ayuda-inesperada</link>
            <description>España no pudo culpar a Israel por espiar el teléfono de Pedro Sánchez. Ahora ha recibido ayuda inesperada</description>
            <pubDate>Tue Apr 23 13:35:34 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Electronic Arts abre una sede en Madrid para 600 trabajadores locales. Es un rayo de luz en la industria del videojuego</title>
            <link>https://www.xataka.com/videojuegos/electronic-arts-abre-sede-madrid-para-600-trabajadores-locales-rayo-luz-industria-videojuego</link>
            <description>Electronic Arts abre una sede en Madrid para 600 trabajadores locales. Es un rayo de luz en la industria del videojuego</description>
            <pubDate>Tue Apr 23 13:31:45 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Contracturas musculares: qué son y cómo tratarlas</title>
            <link>https://www.vitonica.com/entrenamiento/contracturas-musculares-que-como-tratarlas</link>
            <description>Contracturas musculares: qué son y cómo tratarlas</description>
            <pubDate>Tue Apr 23 13:19:20 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: "Tenerife no es un parque temático": Canarias ya discute cobrar por el acceso a espacios naturales como el Teide</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/tenerife-no-parque-tematico-canarias-discute-cobrar-acceso-a-espacios-naturales-como-teide</link>
            <description>"Tenerife no es un parque temático": Canarias ya discute cobrar por el acceso a espacios naturales como el Teide</description>
            <pubDate>Tue Apr 23 13:01:46 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: DAZN ofrece totalmente gratis una de sus competiciones estrella este fin de semana</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/dazn-ofrece-gratis-competiciones-estrella/</link>
            <description>DAZN ofrece totalmente gratis una de sus competiciones estrella este fin de semana</description>
            <pubDate>Tue Apr 23 13:00:19 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Meta quiere ser a la RV lo que Microsoft ha sido para el PC. Es una táctica sutil para ganar a Apple... y a Google</title>
            <link>https://www.xataka.com/realidad-virtual-aumentada/meta-quiere-ser-a-rv-que-microsoft-ha-sido-para-pc-tactica-sutil-para-ganar-a-apple-a-android</link>
            <description>Meta quiere ser a la RV lo que Microsoft ha sido para el PC. Es una táctica sutil para ganar a Apple... y a Google</description>
            <pubDate>Tue Apr 23 12:31:44 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Los tres consejos clave de Bill Gates para tener una vida exitosa y productiva: "las personas exitosas dicen no a casi todo"</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/tres-consejos-clave-bill-gates-para-tener-vida-exitosa-productiva-personas-exitosas-dicen-no-a-casi-todo</link>
            <description>Los tres consejos clave de Bill Gates para tener una vida exitosa y productiva: "las personas exitosas dicen no a casi todo"</description>
            <pubDate>Tue Apr 23 12:31:37 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Llega Tails 6.2 llega para proteger tu privacidad en Línea y mitigar vulnerabilidades</title>
            <link>https://nksistemas.com/llega-tails-6-2-llega-para-proteger-tu-privacidad-en-linea-y-mitigar-vulnerabilidades/</link>
            <description>Llega Tails 6.2 llega para proteger tu privacidad en Línea y mitigar vulnerabilidades</description>
            <pubDate>Tue Apr 23 12:25:09 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Make: DIY Projects and Ideas for Makers: Harvest Disposable Vape Batteries</title>
            <link>https://makezine.com/projects/harvest-disposable-vape-batteries/</link>
            <description>Harvest Disposable Vape Batteries</description>
            <pubDate>Tue Apr 23 12:24:00 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>