<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Esta es la barra de sonido con mejor puntuación y roza la excelencia para quienes ya la tienen en casa</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/esta-barra-sonido-mejor-puntuacion-roza-excelencia-para-quienes-tienen-casa</link>
            <description>Esta es la barra de sonido con mejor puntuación y roza la excelencia para quienes ya la tienen en casa</description>
            <pubDate>Sat Jan  4 14:31:39 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Vivir sin objetivos: cada vez hay más gente sustituyendo los "propósitos" de Año Nuevo por tareas y rituales</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/vivir-objetivos-cada-vez-hay-gente-sustituyendo-propositos-ano-nuevo-tareas-rituales</link>
            <description>Vivir sin objetivos: cada vez hay más gente sustituyendo los "propósitos" de Año Nuevo por tareas y rituales</description>
            <pubDate>Sat Jan  4 14:01:39 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Cuesta menos de 50 euros, se conecta al radiador y te ayudará ahorrar en calefacción: un invento imprescindible en invierno</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/cuesta-50-euros-se-conecta-al-radiador-te-ayudara-ahorrar-calefaccion-invento-imprescindible-invierno-1</link>
            <description>Cuesta menos de 50 euros, se conecta al radiador y te ayudará ahorrar en calefacción: un invento imprescindible en invierno</description>
            <pubDate>Sat Jan  4 14:01:39 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: DAZN emite mañana fútbol gratis femenino con un partido muy esperado</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/dazn-futbol-gratis-femenino-partido-0125/</link>
            <description>DAZN emite mañana fútbol gratis femenino con un partido muy esperado</description>
            <pubDate>Sat Jan  4 14:00:40 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Tu DNI, a la venta por 15 euros en la dark web: cuánto valen nuestros datos robados en el mercado negro de Internet</title>
            <link>https://www.xataka.com/seguridad/tu-dni-a-venta-15-euros-deep-web-cuanto-valen-nuestros-datos-robados-mercado-negro-internet</link>
            <description>Tu DNI, a la venta por 15 euros en la dark web: cuánto valen nuestros datos robados en el mercado negro de Internet</description>
            <pubDate>Sat Jan  4 13:01:39 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Hay un truco para ver archivos de Google Drive que no son tuyos. Tras probarlo me he encontrado hasta exámenes de universidad</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/hay-truco-para-ver-archivos-google-drive-que-no-tuyos-probarlo-me-he-encontrado-examenes-universidad-1</link>
            <description>Hay un truco para ver archivos de Google Drive que no son tuyos. Tras probarlo me he encontrado hasta exámenes de universidad</description>
            <pubDate>Sat Jan  4 13:01:39 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: El 'Ejercicio de los Cinco Animales' que nació hace dos milenios en China y cada vez se practica más en España</title>
            <link>https://www.vitonica.com/wellness/ejercicio-cinco-animales-que-nacio-hace-dos-milenios-china-cada-vez-se-practica-espana</link>
            <description>El 'Ejercicio de los Cinco Animales' que nació hace dos milenios en China y cada vez se practica más en España</description>
            <pubDate>Sat Jan  4 13:01:39 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: He conectado mi Smart TV a Internet por cable y por WiFi y esto es lo que he perdido o ganado con cada opción</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/a-fondo/he-conectado-mi-smart-tv-a-internet-cable-wifi-esto-que-he-perdido-ganado-cada-opcion-1</link>
            <description>He conectado mi Smart TV a Internet por cable y por WiFi y esto es lo que he perdido o ganado con cada opción</description>
            <pubDate>Sat Jan  4 13:01:39 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Me han cobrado un SMS en Simyo que yo no he enviado: así es cómo he reclamado para que no vuelva a pasar</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/cobro-sms-simyo-como-reclamar/</link>
            <description>Me han cobrado un SMS en Simyo que yo no he enviado: así es cómo he reclamado para que no vuelva a pasar</description>
            <pubDate>Sat Jan  4 13:00:54 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Las tasas de obesidad han caído en Estados Unidos por primera vez en años. Y nadie sabe exactamente por qué</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/tasas-obesidad-han-caido-eeuu-primera-vez-anos-problema-que-no-esta-claro-cual-motivo</link>
            <description>Las tasas de obesidad han caído en Estados Unidos por primera vez en años. Y nadie sabe exactamente por qué</description>
            <pubDate>Sat Jan  4 12:31:39 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: ¿Cómo proteger los electrodomésticos de las variaciones de voltaje?</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/power/proteger-aparatos-electrodomesticos-variaciones-voltaje/</link>
            <description>¿Cómo proteger los electrodomésticos de las variaciones de voltaje?</description>
            <pubDate>Sat Jan  4 12:06:46 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>