<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>BricoGeek.com Blog: Control de acceso para garaje con huella dactilar</title>
            <link>http://blog.bricogeek.com/noticias/arduino/control-de-acceso-para-garaje-con-huella-dactilar/?utm_source=blogfeed&utm_medium=atom10&utm_term=arduino&utm_content=control-de-acceso-para-garaje-con-huella-dactilar&utm_campaign=blog</link>
            <description>Control de acceso para garaje con huella dactilar</description>
            <pubDate>Mon Sep  2 15:53:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Es una de los cambios más baratos que puedes hacer en tu casa para reducir drásticamente el calor: refresca tu hogar sin obra</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/cambios-baratos-que-puedes-hacer-tu-casa-para-reducir-drasticamente-calor-refresca-tu-hogar-obra</link>
            <description>Es una de los cambios más baratos que puedes hacer en tu casa para reducir drásticamente el calor: refresca tu hogar sin obra</description>
            <pubDate>Mon Sep  2 13:54:58 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Arranca la Vuelta al Cole de Huawei con descuentos de hasta el 50% en portátiles, móviles y tablets, entre otros dispositivos</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/arranca-vuelta-al-cole-huawei-descuentos-50-portatiles-moviles-tablets-otros-dispositivos</link>
            <description>Arranca la Vuelta al Cole de Huawei con descuentos de hasta el 50% en portátiles, móviles y tablets, entre otros dispositivos</description>
            <pubDate>Mon Sep  2 13:44:47 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Japón necesitaba acabar con su modelo de trabajo excesivo. La jornada laboral de cuatro días era su esperanza y está fracasando</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/japon-necesitaba-acabar-su-modelo-trabajo-excesivo-esperanza-era-jornada-laboral-cuatro-dias-esta-fracasando</link>
            <description>Japón necesitaba acabar con su modelo de trabajo excesivo. La jornada laboral de cuatro días era su esperanza y está fracasando</description>
            <pubDate>Mon Sep  2 13:31:21 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Las tarifas de la luz más baratas en septiembre de 2024: así queda la PVPC con respecto al mercado libre</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/iluminacion-y-energia/tarifas-luz-baratas-septiembre-2024-asi-queda-pvpc-respecto-al-mercado-libre</link>
            <description>Las tarifas de la luz más baratas en septiembre de 2024: así queda la PVPC con respecto al mercado libre</description>
            <pubDate>Mon Sep  2 13:09:19 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: "Los trópicos del Atlántico están completamente rotos": la zona de convergencia intertropical se esté moviendo al norte y es un enorme problema</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/tropicos-atlantico-estan-completamente-rotos-zona-convergencia-intertropical-se-este-moviendo-al-norte-enorme-problema</link>
            <description>"Los trópicos del Atlántico están completamente rotos": la zona de convergencia intertropical se esté moviendo al norte y es un enorme problema</description>
            <pubDate>Mon Sep  2 13:04:22 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Despídete de tus comentaristas deportivos favoritos, la IA quiere ocupar su lugar</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/ia/despidete-comentaristas-deportivos-ia-ocupar-lugar/</link>
            <description>Despídete de tus comentaristas deportivos favoritos, la IA quiere ocupar su lugar</description>
            <pubDate>Mon Sep  2 13:00:02 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Comando nc en Linux: Una herramienta para depurar problemas de red</title>
            <link>https://nksistemas.com/comando-nc-en-linux-una-herramienta-para-depurar-problemas-de-red/</link>
            <description>Comando nc en Linux: Una herramienta para depurar problemas de red</description>
            <pubDate>Mon Sep  2 12:36:55 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La cima de un glaciar escondía vida milenaria: 1.700 virus zombis desconocidos. Los hemos bajado para analizarlos</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/cima-glaciar-escondia-vida-milenaria-1-700-virus-zombis-desconocidos-hemos-bajado-para-analizarlos</link>
            <description>La cima de un glaciar escondía vida milenaria: 1.700 virus zombis desconocidos. Los hemos bajado para analizarlos</description>
            <pubDate>Mon Sep  2 12:31:19 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Si quieres mejorar el internet de tu hogar, el cable de tu teléfono fijo puede tener la clave: te sirve para montar una red de Ethernet</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/quieres-mejorar-internet-tu-hogar-cable-tu-telefono-fijo-puede-tener-clave-te-sirve-para-montar-red-ethernet</link>
            <description>Si quieres mejorar el internet de tu hogar, el cable de tu teléfono fijo puede tener la clave: te sirve para montar una red de Ethernet</description>
            <pubDate>Mon Sep  2 12:23:21 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Este es el número óptimo de series semanales para ganar masa muscular en el gimnasio</title>
            <link>https://www.vitonica.com/musculacion/este-numero-optimo-series-semanales-para-ganar-masa-muscular-gimnasio</link>
            <description>Este es el número óptimo de series semanales para ganar masa muscular en el gimnasio</description>
            <pubDate>Mon Sep  2 12:01:22 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>