<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Switch 2 es importante para Nintendo, pero también para una Nvidia que no quiere perder terreno contra AMD</title>
            <link>https://www.xataka.com/videojuegos/switch-2-importante-para-nintendo-tambien-para-nvidia-que-no-quiere-perder-terreno-amd</link>
            <description>Switch 2 es importante para Nintendo, pero también para una Nvidia que no quiere perder terreno contra AMD</description>
            <pubDate>Fri Jun  6 21:47:33 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Tesla quiere mantener en secreto ciertos datos de accidentes con sus coches. Un juez decidirá si deben hacerse públicos</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/tesla-quiere-mantener-secreto-ciertos-datos-accidentes-sus-coches-juez-decidira-deben-hacerse-publicos</link>
            <description>Tesla quiere mantener en secreto ciertos datos de accidentes con sus coches. Un juez decidirá si deben hacerse públicos</description>
            <pubDate>Fri Jun  6 20:01:49 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: A Flip Clock Becomes a Flip Timer</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/06/06/a-flip-clock-becomes-a-flip-timer/</link>
            <description>A Flip Clock Becomes a Flip Timer</description>
            <pubDate>Fri Jun  6 20:00:17 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: La tarifa secreta de Orange por tiempo limitado que lo tiene todo: fibra, líneas móviles, Orange TV y streaming por 53 euros</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/la-tarifa-secreta-de-orange-por-tiempo-limitado-que-lo-tiene-todo-fibra-lineas-moviles-orange-tv-y-streaming-por-53-euros/</link>
            <description>La tarifa secreta de Orange por tiempo limitado que lo tiene todo: fibra, líneas móviles, Orange TV y streaming por 53 euros</description>
            <pubDate>Fri Jun  6 19:57:04 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Es más barato contratar un pack de fibra para la segunda residencia o hacer un alta nueva con otro operador?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/comparacion-tarifas-segundas-residencias-altas-nuevas-0625/</link>
            <description>¿Es más barato contratar un pack de fibra para la segunda residencia o hacer un alta nueva con otro operador?</description>
            <pubDate>Fri Jun  6 19:35:57 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>56K: Calzar el Custom Firmware ARK-4 en PSP desde Linux</title>
            <link>https://56k.es/fanta/calzar-el-custom-firmware-ark-4-en-psp-desde-linux/</link>
            <description>Calzar el Custom Firmware ARK-4 en PSP desde Linux</description>
            <pubDate>Fri Jun  6 19:24:53 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Si no lo veo no lo creo: la tablet más barata de Xiaomi baja de precio y podrás conseguirla por 80 euros menos</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/mix/tienda-oficial-tablet-xiaomi-redmi-pad-se-8-7-4-g-0625/</link>
            <description>Si no lo veo no lo creo: la tablet más barata de Xiaomi baja de precio y podrás conseguirla por 80 euros menos</description>
            <pubDate>Fri Jun  6 19:04:48 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Changelog: Adventures in babysitting coding agents</title>
            <link>https://changelog.com/friends/96</link>
            <description>Adventures in babysitting coding agents</description>
            <pubDate>Fri Jun  6 19:00:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: YouTube no funciona: la plataforma de vídeos más popular del mundo está dando fallos [Actualizado]</title>
            <link>https://www.xataka.com/servicios/youtube-no-funciona-plataforma-videos-popular-mundo-esta-dando-fallos-varias-partes-mundo</link>
            <description>YouTube no funciona: la plataforma de vídeos más popular del mundo está dando fallos [Actualizado]</description>
            <pubDate>Fri Jun  6 18:48:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Probamos juegos de Switch en Nintendo Switch 2. La sorpresa es mayúscula en juegos que antes se arrastraban</title>
            <link>https://www.xataka.com/videojuegos/probamos-juegos-switch-nintendo-switch-2-sorpresa-mayuscula-juegos-que-antes-se-arrastraban</link>
            <description>Probamos juegos de Switch en Nintendo Switch 2. La sorpresa es mayúscula en juegos que antes se arrastraban</description>
            <pubDate>Fri Jun  6 18:45:48 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Tienes una hipoteca? Esto es lo que cambia con la bajada de tipos del BCE</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/fintech/como-cambia-hipotecas-bajada-tipos-bce-0625/</link>
            <description>¿Tienes una hipoteca? Esto es lo que cambia con la bajada de tipos del BCE</description>
            <pubDate>Fri Jun  6 18:37:26 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>