<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Arabia Saudí acaba de abrir un parque temático de 1.000 millones de dólares con una montaña rusa de 4,2 km y 160 m de caída</title>
            <link>https://www.xataka.com/ingenieria-y-megaconstrucciones/arabia-saudi-acaba-inaugurar-parque-tematico-1-000-millones-dolares-montana-rusa-4-2-km-160-m-caida</link>
            <description>Arabia Saudí acaba de abrir un parque temático de 1.000 millones de dólares con una montaña rusa de 4,2 km y 160 m de caída</description>
            <pubDate>Sat Jan 17 14:31:27 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: LaLiga devuelve el fútbol a la TDT con un gran éxito de audiencia: estos son los próximos partidos</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/laliga-futbol-tdt-audiencia-proximos-partidos/</link>
            <description>LaLiga devuelve el fútbol a la TDT con un gran éxito de audiencia: estos son los próximos partidos</description>
            <pubDate>Sat Jan 17 14:02:31 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El lado oscuro de la energía solar: estamos creando una montaña de basura de 250 millones de toneladas</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/lado-oscuro-energia-solar-estamos-creando-montana-basura-250-millones-toneladas</link>
            <description>El lado oscuro de la energía solar: estamos creando una montaña de basura de 250 millones de toneladas</description>
            <pubDate>Sat Jan 17 14:01:27 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: A los humanos nos gusta la cerveza. La gran pregunta es si nos gusta tanto como para haber inventando la agricultura</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/a-humanos-nos-gusta-cerveza-gran-pregunta-nos-gusta-como-para-haber-inventando-agricultura</link>
            <description>A los humanos nos gusta la cerveza. La gran pregunta es si nos gusta tanto como para haber inventando la agricultura</description>
            <pubDate>Sat Jan 17 13:31:27 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El detalladísimo plan de China para dominar la IA en 2027: siete pilares esenciales para ganarle la partida a EEUU</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/plan-china-para-liderar-ia-2027-contar-tres-empresas-top-sector-a-independencia-total-chips</link>
            <description>El detalladísimo plan de China para dominar la IA en 2027: siete pilares esenciales para ganarle la partida a EEUU</description>
            <pubDate>Sat Jan 17 13:01:27 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Carrefour también está liquidando esta barra de sonido Samsung. Ya es barata, pero con el cupón SIN IVA es un chollo</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/territorio-samsung/carrefour-tambien-esta-liquidando-esta-barra-sonido-samsung-barata-cupon-iva-chollo</link>
            <description>Carrefour también está liquidando esta barra de sonido Samsung. Ya es barata, pero con el cupón SIN IVA es un chollo</description>
            <pubDate>Sat Jan 17 13:01:27 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: El truco de tu móvil para saber si hay cámaras ocultas en un Airbnb</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/moviles/truco-movil-saber-camaras-ocultas/</link>
            <description>El truco de tu móvil para saber si hay cámaras ocultas en un Airbnb</description>
            <pubDate>Sat Jan 17 12:59:27 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La Atlántida de la ruta de la Seda: así es la ciudad que unía China con el Mediterráneo que un día un terremoto ocultó al mundo</title>
            <link>https://www.xataka.com/investigacion/atlantida-ruta-seda-asi-ciudad-que-dia-unio-china-mediterraneo-que-terremoto-oculto-al-mundo</link>
            <description>La Atlántida de la ruta de la Seda: así es la ciudad que unía China con el Mediterráneo que un día un terremoto ocultó al mundo</description>
            <pubDate>Sat Jan 17 12:45:27 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: Un desarrollador ha logrado que el instalador de Adobe Creative Cloud funcione en Linux mediante WINE</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/un-desarrollador-ha-logrado-que-el-instalador-de-adobe-creative-cloud-funcione-en-linux-mediante-wine.html</link>
            <description>Un desarrollador ha logrado que el instalador de Adobe Creative Cloud funcione en Linux mediante WINE</description>
            <pubDate>Sat Jan 17 12:43:12 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: He comprado un hechizo online para hacer influencer a mi gata. Ahora tengo dos euros menos y aún más miedo a la IA</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/he-comprado-hechizo-online-para-hacer-influencer-a-mi-gata-ahora-tengo-dos-euros-miedo-a-ia</link>
            <description>He comprado un hechizo online para hacer influencer a mi gata. Ahora tengo dos euros menos y aún más miedo a la IA</description>
            <pubDate>Sat Jan 17 12:31:26 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone : Portal sobre telecomunicaciones, redes y ciberseguridad: Tengo un repetidor inalámbrico antiguo, ¿irá mejor la conexión si compro uno con Wi-Fi 7?</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/wifi/repetidor-inalambrico-antiguo-cambiar-wifi-7/</link>
            <description>Tengo un repetidor inalámbrico antiguo, ¿irá mejor la conexión si compro uno con Wi-Fi 7?</description>
            <pubDate>Sat Jan 17 12:04:39 2026</pubDate>
            </item></channel>
</rss>