<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Titan ahora vende lo que parece ser el PC de sobremesa más potente del mundo. El único problema es su precio</title>
            <link>https://www.xataka.com/ordenadores/titan-ahora-vende-lo-que-parece-ser-el-pc-de-sobremesa-mas-potente-del-mundo-el-unico-problema-es-su-precio</link>
            <description>Titan ahora vende lo que parece ser el PC de sobremesa más potente del mundo. El único problema es su precio</description>
            <pubDate>Tue Oct 22 21:31:38 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Taiwán prometió que no quedará ninguna central nuclear en funcionamiento para 2025. La IA está impulsando un cambio</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/taiwan-prometio-que-no-quedara-ninguna-central-nuclear-funcionamiento-para-2025-ia-esta-impulsando-cambio</link>
            <description>Taiwán prometió que no quedará ninguna central nuclear en funcionamiento para 2025. La IA está impulsando un cambio</description>
            <pubDate>Tue Oct 22 21:01:38 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Anthropic lanza una IA capaz de usar el PC por ti: teclea, hace clic y lee la pantalla</title>
            <link>https://www.genbeta.com/inteligencia-artificial/anthropic-lanza-ia-capaz-usar-pc-ti-teclea-hace-clic-lee-pantalla</link>
            <description>Anthropic lanza una IA capaz de usar el PC por ti: teclea, hace clic y lee la pantalla</description>
            <pubDate>Tue Oct 22 20:01:47 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: A Wobble Disk Air Motor with One Moving Part</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/10/22/a-wobble-disk-air-motor-with-one-moving-part/</link>
            <description>A Wobble Disk Air Motor with One Moving Part</description>
            <pubDate>Tue Oct 22 20:00:27 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Por muchas mejoras en el roaming o en servicios como VoLTE o VoWiFi, las eSIM para viajar siguen siendo imbatibles</title>
            <link>https://www.adslzone.net/esim/al-dia/esim-mejor-opcion-volte-vowifi-roaming/</link>
            <description>Por muchas mejoras en el roaming o en servicios como VoLTE o VoWiFi, las eSIM para viajar siguen siendo imbatibles</description>
            <pubDate>Tue Oct 22 20:00:14 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Amazon suelta la bomba y revienta el precio de esta Smart Band 9 de Xiaomi con batería infinita</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/amazon/xiaomi-smartband-smart-band-9-1024/</link>
            <description>Amazon suelta la bomba y revienta el precio de esta Smart Band 9 de Xiaomi con batería infinita</description>
            <pubDate>Tue Oct 22 19:00:22 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Freddy Krueger y un creepypasta catódico y macabro son los ingredientes de este perfecto cocktail de Halloween en Disney+</title>
            <link>https://www.xataka.com/streaming/freddy-krueger-creepypasta-catodico-macabro-ingredientes-este-perfecto-cocktail-halloween-disney</link>
            <description>Freddy Krueger y un creepypasta catódico y macabro son los ingredientes de este perfecto cocktail de Halloween en Disney+</description>
            <pubDate>Tue Oct 22 18:45:38 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Cada vez hay más voces dentro de la industria tecnológica que piensan que la IA es una gigantesca burbuja. Y tienen buenos argumentos</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/cada-vez-hay-voces-dentro-industria-tecnologica-que-piensan-que-ia-gigantesca-burbuja-tienen-buenos-argumentos</link>
            <description>Cada vez hay más voces dentro de la industria tecnológica que piensan que la IA es una gigantesca burbuja. Y tienen buenos argumentos</description>
            <pubDate>Tue Oct 22 18:31:38 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: For Desalination, Follow the Sun</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/10/22/for-desalination-follow-the-sun/</link>
            <description>For Desalination, Follow the Sun</description>
            <pubDate>Tue Oct 22 18:30:14 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El colágeno ya no es solo un clásico de las cremas anti-edad: se ha convertido en un pilar de la cosmética</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/cremas-anti-edad-a-inyecciones-evolucion-colageno-ha-sido-radical-su-efectividad-relativa</link>
            <description>El colágeno ya no es solo un clásico de las cremas anti-edad: se ha convertido en un pilar de la cosmética</description>
            <pubDate>Tue Oct 22 18:15:37 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Cuidado con qué avatar usas en Instagram y Facebook: ser reconocible en un videoselfie te permitirá recuperar tus cuentas</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/cuidado-que-avatar-usas-instagram-facebook-ser-reconocible-videoselfie-te-permitira-recuperar-tus-cuentas</link>
            <description>Cuidado con qué avatar usas en Instagram y Facebook: ser reconocible en un videoselfie te permitirá recuperar tus cuentas</description>
            <pubDate>Tue Oct 22 18:12:40 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>