<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Creíamos que hablar con ChatGPT y otras IA era privado. No contábamos con estas extensiones robando nuestras conversaciones</title>
            <link>https://www.xataka.com/seguridad/creiamos-que-hablar-chatgpt-otras-ia-era-privado-no-contabamos-estas-extensiones-robando-nuestras-conversaciones</link>
            <description>Creíamos que hablar con ChatGPT y otras IA era privado. No contábamos con estas extensiones robando nuestras conversaciones</description>
            <pubDate>Wed Dec 17 21:03:43 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Buenas noticias para los clientes de Vodafone: amplía el roaming gratis en este país</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/clientes-vodafone-roaming-gratis-estados-unidos/</link>
            <description>Buenas noticias para los clientes de Vodafone: amplía el roaming gratis en este país</description>
            <pubDate>Wed Dec 17 21:01:34 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Building a Flying Blended Wing Body Aircraft Prototype</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/12/17/building-a-flying-blended-wing-body-aircraft-prototype/</link>
            <description>Building a Flying Blended Wing Body Aircraft Prototype</description>
            <pubDate>Wed Dec 17 21:00:26 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Hardware libre: Indra impulsa su negocio de drones VTOL con la compra de la tecnología de Wake Engineering</title>
            <link>https://www.hwlibre.com/indra-impulsa-su-negocio-de-drones-vtol-con-la-compra-de-la-tecnologia-de-wake-engineering/</link>
            <description>Indra impulsa su negocio de drones VTOL con la compra de la tecnología de Wake Engineering</description>
            <pubDate>Wed Dec 17 20:49:27 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: O2 ya lo avisa: hay clientes que tienen el router Smart WiFi 6</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/o2-router-smart-wifi-6-1225/</link>
            <description>O2 ya lo avisa: hay clientes que tienen el router Smart WiFi 6</description>
            <pubDate>Wed Dec 17 20:25:55 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: MediaMarkt lanza un descuento extra del 15% para comprar barato el Google Pixel 10</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/mix/mediamarkt-movil-google-pixel-10-1225/</link>
            <description>MediaMarkt lanza un descuento extra del 15% para comprar barato el Google Pixel 10</description>
            <pubDate>Wed Dec 17 20:04:01 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El País Vasco y Navarra exportaron 35.700 profesionales cualificados a los que le gustaría volver. El problema es cómo y a dónde</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/pais-vasco-navarra-exportaron-35-700-profesionales-cualificados-a-que-le-gustaria-volver-problema-como-a-donde</link>
            <description>El País Vasco y Navarra exportaron 35.700 profesionales cualificados a los que le gustaría volver. El problema es cómo y a dónde</description>
            <pubDate>Wed Dec 17 20:01:59 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: 5 series parecidas a Stranger Things para ver mientras esperamos su final en Netflix</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/series-parecidas-stranger-things-netflix/</link>
            <description>5 series parecidas a Stranger Things para ver mientras esperamos su final en Netflix</description>
            <pubDate>Wed Dec 17 19:33:27 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La señal V-27 te avisa donde no avisa nadie. O, al menos, donde no avisa la baliza V-16 de la DGT</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/senal-v-27-te-lleva-donde-no-llega-nadie-al-donde-no-llega-baliza-v-16-dgt</link>
            <description>La señal V-27 te avisa donde no avisa nadie. O, al menos, donde no avisa la baliza V-16 de la DGT</description>
            <pubDate>Wed Dec 17 19:31:59 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: FLOSS Weekly Episode 859: OpenShot: Simple and Fast</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/12/17/floss-weekly-episode-859-openshot-simple-and-fast/</link>
            <description>FLOSS Weekly Episode 859: OpenShot: Simple and Fast</description>
            <pubDate>Wed Dec 17 19:30:19 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: REMINDER: Show and Tell tonight with hosts Noe and Pedro</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2025/12/17/reminder-show-and-tell-tonight-with-hosts-noe-and-pedro/</link>
            <description>REMINDER: Show and Tell tonight with hosts Noe and Pedro</description>
            <pubDate>Wed Dec 17 19:30:13 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>