<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Millones de chinos se han subido a un tren para celebrar el Medio Otoño: acto seguido, le han dado a China un nuevo récord ferroviario</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/millones-chinos-se-han-subido-a-tren-para-celebrar-medio-otono-acto-seguido-le-han-dado-a-china-nuevo-record-ferroviario</link>
            <description>Millones de chinos se han subido a un tren para celebrar el Medio Otoño: acto seguido, le han dado a China un nuevo récord ferroviario</description>
            <pubDate>Sun Oct 12 13:01:43 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: He probado el nuevo modo IA de Google y, sin ser perfecto, no creo que vuelva a la búsqueda tradicional</title>
            <link>https://www.genbeta.com/inteligencia-artificial/he-probado-nuevo-modo-ia-google-ser-perfecto-no-creo-que-vuelva-a-busqueda-tradicional</link>
            <description>He probado el nuevo modo IA de Google y, sin ser perfecto, no creo que vuelva a la búsqueda tradicional</description>
            <pubDate>Sun Oct 12 13:01:43 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Movistar Plus+ tiene seis meses gratis gracias a esta promoción al hacer la compra de una Smart TV</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/movistar-plus-seis-meses-gratis-promocion-smart-tv/</link>
            <description>Movistar Plus+ tiene seis meses gratis gracias a esta promoción al hacer la compra de una Smart TV</description>
            <pubDate>Sun Oct 12 12:59:06 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hablarle en inglés a un bebé todavía en el útero parece una idea absurda. La ciencia acaba de descubrir que es efectivo</title>
            <link>https://www.xataka.com/investigacion/bilinguismo-empieza-utero-como-exposicion-a-otros-idiomas-prepara-redes-neuronales-lenguaje-recien-nacido</link>
            <description>Hablarle en inglés a un bebé todavía en el útero parece una idea absurda. La ciencia acaba de descubrir que es efectivo</description>
            <pubDate>Sun Oct 12 12:31:42 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Encender el Modo Avión mientras cargas la batería del móvil: el secreto que todavía no has probado</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/moviles/encender-modo-avion-mientras-cargas-bateria-movil/</link>
            <description>Encender el Modo Avión mientras cargas la batería del móvil: el secreto que todavía no has probado</description>
            <pubDate>Sun Oct 12 12:02:16 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Crea tu propio Spotify: 14 servidores de audio para alojar tu colección de música  y escucharla donde quieras</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/crea-tu-propio-spotify-14-servidores-audio-para-alojar-tu-coleccion-musica-escucharla-donde-quieras</link>
            <description>Crea tu propio Spotify: 14 servidores de audio para alojar tu colección de música  y escucharla donde quieras</description>
            <pubDate>Sun Oct 12 12:01:43 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En 1901 unos exploradores rusos se encontraron el cadáver de un mamut congelado. Lo que pasó con su carne es un misterio</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/siglo-xx-habia-gente-comiendo-carne-mamut-gracias-a-ellos-sabemos-que-sabe-a-solomillo-hay-que-cogerlo-pinzas</link>
            <description>En 1901 unos exploradores rusos se encontraron el cadáver de un mamut congelado. Lo que pasó con su carne es un misterio</description>
            <pubDate>Sun Oct 12 11:31:43 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone : Portal sobre telecomunicaciones, redes y ciberseguridad: No tires tu móvil viejo: conviértelo en una cámara de seguridad en minutos</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/seguridad/viejo-movil-convertir-camara-seguridad/</link>
            <description>No tires tu móvil viejo: conviértelo en una cámara de seguridad en minutos</description>
            <pubDate>Sun Oct 12 11:08:59 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Una ciudad japonesa se ha hartado de que sus vecinos se pasen el día con el móvil. Así que les ha puesto un límite: dos horas</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/ciudad-japonesa-se-ha-hartado-que-sus-vecinos-se-pasen-dia-movil-asi-que-les-ha-puesto-limite-dos-horas</link>
            <description>Una ciudad japonesa se ha hartado de que sus vecinos se pasen el día con el móvil. Así que les ha puesto un límite: dos horas</description>
            <pubDate>Sun Oct 12 11:01:43 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Este es el garaje que tiene Leroy Merlin por 1.500 euros y en el que caben dos coches</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/este-garaje-que-tiene-leroy-merlin-1-500-euros-que-caben-dos-coches</link>
            <description>Este es el garaje que tiene Leroy Merlin por 1.500 euros y en el que caben dos coches</description>
            <pubDate>Sun Oct 12 11:01:43 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Removing Infill to Make 3D Printed Parts Much Stronger</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/10/12/removing-infill-to-make-3d-printed-parts-much-stronger/</link>
            <description>Removing Infill to Make 3D Printed Parts Much Stronger</description>
            <pubDate>Sun Oct 12 11:00:40 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>