<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Microsoft cree que trabajar con Windows en la nube es una ideaza. Y ha lanzado un miniPC con un "miniWindows" para demostrarlo</title>
            <link>https://www.xataka.com/ordenadores/microsoft-cree-que-trabajar-windows-nube-ideaza-ha-lanzado-minipc-miniwindows-para-demostrarlo</link>
            <description>Microsoft cree que trabajar con Windows en la nube es una ideaza. Y ha lanzado un miniPC con un "miniWindows" para demostrarlo</description>
            <pubDate>Tue Nov 19 14:55:05 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El Corte Inglés no quiere esperar al Black Friday: estos son sus mejores chollos en portátiles, televisiones y más</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/corte-ingles-no-quiere-esperar-al-black-friday-estos-sus-mejores-chollos-portatiles-televisiones</link>
            <description>El Corte Inglés no quiere esperar al Black Friday: estos son sus mejores chollos en portátiles, televisiones y más</description>
            <pubDate>Tue Nov 19 14:46:22 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: 310 videocámaras de seguridad en España podrían formar parte de una botnet de ataques DDos y minado de criptomonedas</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/seguridad/videocamaras-seguridad-botnet-minado/</link>
            <description>310 videocámaras de seguridad en España podrían formar parte de una botnet de ataques DDos y minado de criptomonedas</description>
            <pubDate>Tue Nov 19 14:30:36 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Sony A1 II, toma de contacto: la potencia sin control no tiene sentido. Y Sony la ha domado</title>
            <link>https://www.xataka.com/analisis/sony-a1-ii-opiniones-toma-contacto-fotos</link>
            <description>Sony A1 II, toma de contacto: la potencia sin control no tiene sentido. Y Sony la ha domado</description>
            <pubDate>Tue Nov 19 14:30:20 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Corea del Norte ha desplegado una nueva arma psicológica contra Corea del Sur: un ruido insoportable</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/corea-norte-eleva-tension-desplegando-insufrible-arma-psicologica-corea-sur-ruido-insoportable</link>
            <description>Corea del Norte ha desplegado una nueva arma psicológica contra Corea del Sur: un ruido insoportable</description>
            <pubDate>Tue Nov 19 14:16:19 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Ngioweb Botnet Fuels NSOCKS Residential Proxy Network Exploiting IoT Devices</title>
            <link>https://thehackernews.com/2024/11/ngioweb-botnet-fuels-nsocks-residential.html</link>
            <description>Ngioweb Botnet Fuels NSOCKS Residential Proxy Network Exploiting IoT Devices</description>
            <pubDate>Tue Nov 19 14:01:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: La vida de tu secadora puede ser mucho más larga y productiva si sigues los consejos de Samsung para su mantenimiento</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/territorio-samsung/vida-tu-secadora-puede-ser-mucho-larga-productiva-sigues-consejos-samsung-para-su-mantenimiento</link>
            <description>La vida de tu secadora puede ser mucho más larga y productiva si sigues los consejos de Samsung para su mantenimiento</description>
            <pubDate>Tue Nov 19 14:00:21 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Estos son los vehículos más económicos del mercado, según la OCU</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/coches-baratos-tipo-motor-2024/</link>
            <description>Estos son los vehículos más económicos del mercado, según la OCU</description>
            <pubDate>Tue Nov 19 14:00:10 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Hackers Hijack Unsecured Jupyter Notebooks to Stream Illegal Sports Broadcasts</title>
            <link>https://thehackernews.com/2024/11/hackers-hijack-unsecured-jupyter.html</link>
            <description>Hackers Hijack Unsecured Jupyter Notebooks to Stream Illegal Sports Broadcasts</description>
            <pubDate>Tue Nov 19 14:00:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Sexto lanzamiento de Starship: a qué hora es y cómo ver en directo el vuelo en el que SpaceX pondrá al límite el cohete</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/sexto-lanzamiento-starship-a-que-hora-como-ver-directo-vuelo-que-spacex-pondra-al-limite-cohete</link>
            <description>Sexto lanzamiento de Starship: a qué hora es y cómo ver en directo el vuelo en el que SpaceX pondrá al límite el cohete</description>
            <pubDate>Tue Nov 19 13:58:23 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: "Estábamos todos muy equivocados": las pantallas son la razón del descenso del nivel de los alumnos, según el Gobierno sueco</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/estabamos-todos-muy-equivocados-pantallas-razon-descenso-nivel-alumnos-gobierno-sueco</link>
            <description>"Estábamos todos muy equivocados": las pantallas son la razón del descenso del nivel de los alumnos, según el Gobierno sueco</description>
            <pubDate>Tue Nov 19 13:38:02 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>