<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Genbeta: El CEO de Google dijo que no sabían por qué su IA aprendía cosas inesperadas. Estamos empezando a entenderlo</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/ceo-google-dijo-que-no-sabian-que-su-ia-aprendia-cosas-inesperadas-estamos-empezando-a-entenderlo</link>
            <description>El CEO de Google dijo que no sabían por qué su IA aprendía cosas inesperadas. Estamos empezando a entenderlo</description>
            <pubDate>Fri Mar 28 14:46:30 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Opinión de Saily: la eSIM perfecta para viajar por el mundo</title>
            <link>https://www.adslzone.net/esim/te-interesa/opinion-saily-esim-perfecta-viajar-mundo/</link>
            <description>Opinión de Saily: la eSIM perfecta para viajar por el mundo</description>
            <pubDate>Fri Mar 28 14:45:10 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>56K: El CEO del Navegador Brave – Homófobo y Negacionista</title>
            <link>https://56k.es/fanta/el-ceo-del-navegador-brave-homofobo-y-negacionista/</link>
            <description>El CEO del Navegador Brave – Homófobo y Negacionista</description>
            <pubDate>Fri Mar 28 14:41:57 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los Galaxy A56 y Galaxy A36 más baratos están en la tienda oficial de Samsung. Vienen hasta con regalo asegurado</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/nuevos-galaxy-a56-galaxy-a36-estan-aqui-tienes-al-mejor-precio-tienda-oficial-samsung</link>
            <description>Los Galaxy A56 y Galaxy A36 más baratos están en la tienda oficial de Samsung. Vienen hasta con regalo asegurado</description>
            <pubDate>Fri Mar 28 14:30:36 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Lidl tiene un problema: unos estafadores están suplantando su marca Parkside</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/seguridad/lidl-parkside-estafa-suplantando/</link>
            <description>Lidl tiene un problema: unos estafadores están suplantando su marca Parkside</description>
            <pubDate>Fri Mar 28 14:30:22 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Movistar Plus+ desafía a DAZN con una oferta deportiva de primer nivel estos próximos días</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/calendario-deportivo-movistar-plus-0325/</link>
            <description>Movistar Plus+ desafía a DAZN con una oferta deportiva de primer nivel estos próximos días</description>
            <pubDate>Fri Mar 28 14:00:41 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: This Week in Security: IngressNightmare, NextJS,  and Leaking DNA</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/03/28/this-week-in-security-ingressnightmare-nextjs-and-leaking-dna/</link>
            <description>This Week in Security: IngressNightmare, NextJS,  and Leaking DNA</description>
            <pubDate>Fri Mar 28 14:00:31 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Bill Gates cree que los humanos no serán necesarios "para la mayoría de cosas" en 10 años. Y apunta hasta a médicos y maestros</title>
            <link>https://www.genbeta.com/inteligencia-artificial/bill-gates-cree-que-humanos-no-seran-necesarios-para-mayoria-cosas-10-anos-apunta-a-medicos-maestros</link>
            <description>Bill Gates cree que los humanos no serán necesarios "para la mayoría de cosas" en 10 años. Y apunta hasta a médicos y maestros</description>
            <pubDate>Fri Mar 28 13:37:13 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Esta es la solución impermeable (y sin obras) para tener una terraza fresca por menos de 20 euros</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/esta-solucion-impermeable-obras-para-tener-terraza-fresca-20-euros</link>
            <description>Esta es la solución impermeable (y sin obras) para tener una terraza fresca por menos de 20 euros</description>
            <pubDate>Fri Mar 28 13:30:37 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Elon Musk ha despedido a miles de funcionarios de EEUU. China y Rusia quieren ofrecerles un nuevo empleo: espías</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/elon-musk-ha-despedido-a-miles-funcionarios-eeuu-china-rusia-quieren-ofrecerles-nuevo-empleo-espias</link>
            <description>Elon Musk ha despedido a miles de funcionarios de EEUU. China y Rusia quieren ofrecerles un nuevo empleo: espías</description>
            <pubDate>Fri Mar 28 13:30:37 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Cómo optimizar la rutina en casa para ahorrar más con el cambio de hora</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/tecnologia/optimizar-rutina-ahorrar-cambio-hora/</link>
            <description>Cómo optimizar la rutina en casa para ahorrar más con el cambio de hora</description>
            <pubDate>Fri Mar 28 13:30:06 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>