<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Estados Unidos perdió un destructor en la Segunda Guerra Mundial. Acabamos de encontrarlo en el fondo del Pacífico</title>
            <link>https://www.xataka.com/transporte/estados-unidos-perdio-destructor-segunda-guerra-mundial-acabamos-encontrarlo-fondo-pacifico</link>
            <description>Estados Unidos perdió un destructor en la Segunda Guerra Mundial. Acabamos de encontrarlo en el fondo del Pacífico</description>
            <pubDate>Sun Oct  6 13:30:47 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Netflix tiene un mes de octubre con estrenos de cine y series más potentes de lo que imaginas</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/netflix-estrenos-octubre-2024/</link>
            <description>Netflix tiene un mes de octubre con estrenos de cine y series más potentes de lo que imaginas</description>
            <pubDate>Sun Oct  6 13:00:06 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Mercedes y BMW presionaron todo lo posible para rechazar los aranceles a los coches eléctricos chinos. No ha valido para nada</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/mercedes-bmw-presionan-a-alemania-para-decir-no-a-aranceles-a-coches-electricos-chinos-no-va-a-servir-para-nada</link>
            <description>Mercedes y BMW presionaron todo lo posible para rechazar los aranceles a los coches eléctricos chinos. No ha valido para nada</description>
            <pubDate>Sun Oct  6 12:46:44 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En dos años hemos pasado del iPhone sin botones al iPhone con más botones de la historia. Ha sido una excelente decisión</title>
            <link>https://www.xataka.com/moviles/en-dos-anos-hemos-pasado-del-iphone-sin-botones-al-iphone-con-mas-botones-de-la-historia-ha-sido-una-excelente-decision</link>
            <description>En dos años hemos pasado del iPhone sin botones al iPhone con más botones de la historia. Ha sido una excelente decisión</description>
            <pubDate>Sun Oct  6 12:16:45 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Privacidad en macOS: guía para configurar tu Mac y opciones disponibles para protegerla al máximo</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/privacidad-macos-guia-para-configurar-tu-mac-opciones-disponibles-para-protegerla-al-maximo</link>
            <description>Privacidad en macOS: guía para configurar tu Mac y opciones disponibles para protegerla al máximo</description>
            <pubDate>Sun Oct  6 12:00:46 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Esta web es una mina para encontrar teletrabajo: cientos de ofertas de empleo remoto perfectamente clasificadas</title>
            <link>https://www.genbeta.com/paso-a-paso/esta-web-es-una-mina-para-encontrar-teletrabajo-cientos-de-ofertas-de-empleo-remoto-perfectamente-clasificadas</link>
            <description>Esta web es una mina para encontrar teletrabajo: cientos de ofertas de empleo remoto perfectamente clasificadas</description>
            <pubDate>Sun Oct  6 12:00:46 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Esta es la receta que elijo para un desayuno proteico de fin de semana: es deliciosa y sólo necesita cuatro ingredientes</title>
            <link>https://www.vitonica.com/recetas-saludables/esta-receta-que-elijo-para-desayuno-proteico-fin-semana-deliciosa-solo-necesita-cuatro-ingredientes</link>
            <description>Esta es la receta que elijo para un desayuno proteico de fin de semana: es deliciosa y sólo necesita cuatro ingredientes</description>
            <pubDate>Sun Oct  6 12:00:46 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Sin aspas, sin ruido y más pequeños que las placas solares. Estos aerogeneradores para tejados ofrecen energía las 24 horas</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/iluminacion-y-energia/aspas-ruido-pequenos-que-placas-solares-estos-aerogeneradores-para-tejados-ofrecen-energia-24-horas-1</link>
            <description>Sin aspas, sin ruido y más pequeños que las placas solares. Estos aerogeneradores para tejados ofrecen energía las 24 horas</description>
            <pubDate>Sun Oct  6 12:00:46 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Cómo instalar Google Play Store en cualquier Smart TV?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/instalar-google-play-store-smart-tv/</link>
            <description>¿Cómo instalar Google Play Store en cualquier Smart TV?</description>
            <pubDate>Sun Oct  6 12:00:20 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Centenares de barcos están parados frente a Singapur. No es ninguna novedad, pero sí un enorme problema mundial</title>
            <link>https://www.xataka.com/transporte/centenares-barcos-estan-parados-frente-a-singapur-no-ninguna-novedad-enorme-problema-mundial</link>
            <description>Centenares de barcos están parados frente a Singapur. No es ninguna novedad, pero sí un enorme problema mundial</description>
            <pubDate>Sun Oct  6 11:30:44 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Cómo conectar las cámaras IP de Blink a Alexa: guía paso a paso</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/seguridad/conectar-camaras-ip-blink-alexa-guia/</link>
            <description>Cómo conectar las cámaras IP de Blink a Alexa: guía paso a paso</description>
            <pubDate>Sun Oct  6 11:06:31 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>