<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: España tiene su propio Orient Express y es una oda al lujo: el exclusivo, decimonónico y carísimo Transcantábrico</title>
            <link>https://www.xataka.com/transporte/espana-tiene-su-propio-orient-express-oda-al-lujo-rodante-exclusivo-decimononico-caro-transcantabrico</link>
            <description>España tiene su propio Orient Express y es una oda al lujo: el exclusivo, decimonónico y carísimo Transcantábrico</description>
            <pubDate>Sat Jan 13 14:31:35 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Sí, los vecinos del décimo pueden tener gallinas en casa aunque no quieras. Lo dice la Ley de Bienestar Animal</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/vecinos-decimo-pueden-tener-gallinas-casa-no-quieras-dice-ley-bienestar-animal</link>
            <description>Sí, los vecinos del décimo pueden tener gallinas en casa aunque no quieras. Lo dice la Ley de Bienestar Animal</description>
            <pubDate>Sat Jan 13 14:01:34 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Así puedes ver Los Simpson en Disney+ en su formato original</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/ver-los-simpson-disney-plus-formato-original/</link>
            <description>Así puedes ver Los Simpson en Disney+ en su formato original</description>
            <pubDate>Sat Jan 13 14:00:24 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La crisis del Canal de Suez amenaza con traer de vuelta un problema mundial: otra crisis logística</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/ultimo-efecto-bloqueo-trafico-maritimo-canal-suez-eeuu-reino-unido-atacan-a-huties-yemen</link>
            <description>La crisis del Canal de Suez amenaza con traer de vuelta un problema mundial: otra crisis logística</description>
            <pubDate>Sat Jan 13 13:01:35 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Esta lista es una joya con cientos de apps alternativas open-source y gratuitas que no recopilarán nuestros datos personales</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/esta-lista-joya-cientos-apps-alternativas-open-source-gratuitas-que-no-recopilaran-nuestros-datos-internet</link>
            <description>Esta lista es una joya con cientos de apps alternativas open-source y gratuitas que no recopilarán nuestros datos personales</description>
            <pubDate>Sat Jan 13 13:01:35 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Usar un Amazon Echo como altavoz de mi Fire TV Stick es lo mejor que he podido hacer con el sonido de mi tele por poco dinero</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/tutoriales/usar-amazon-echo-como-altavoz-mi-fire-tv-stick-mejor-que-he-podido-hacer-sonido-mi-tele-poco-dinero-1</link>
            <description>Usar un Amazon Echo como altavoz de mi Fire TV Stick es lo mejor que he podido hacer con el sonido de mi tele por poco dinero</description>
            <pubDate>Sat Jan 13 13:01:35 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Esta es la sopa antiinflamatoria (y muy sabrosa) que puedes preparar fácilmente en casa</title>
            <link>https://www.vitonica.com/recetas-saludables/esta-sopa-antiinflamatoria-muy-sabrosa-que-puedes-preparar-facilmente-casa</link>
            <description>Esta es la sopa antiinflamatoria (y muy sabrosa) que puedes preparar fácilmente en casa</description>
            <pubDate>Sat Jan 13 13:01:35 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Puedo usar Bizum si soy autónomo?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/fintech/hacer-bizum-siendo-autonomo/</link>
            <description>¿Puedo usar Bizum si soy autónomo?</description>
            <pubDate>Sat Jan 13 13:00:20 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Si eres víctima del spoofing bancario, no todo está perdido: "Los bancos sí pueden tener responsabilidad en las ciberestafas"</title>
            <link>https://www.xataka.com/seguridad/eres-victima-spoofing-bancario-no-todo-esta-perdido-bancos-pueden-tener-responsabilidad-ciberestafas</link>
            <description>Si eres víctima del spoofing bancario, no todo está perdido: "Los bancos sí pueden tener responsabilidad en las ciberestafas"</description>
            <pubDate>Sat Jan 13 12:31:35 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Gana una Smart TV Samsung QLED gratis por registrarte al Galaxy Unpacked</title>
            <link>https://www.adslzone.net/reportajes/temas/sorteo-smart-tv-samsung-qled-gratis-registrarte-galaxy-unpacked/</link>
            <description>Gana una Smart TV Samsung QLED gratis por registrarte al Galaxy Unpacked</description>
            <pubDate>Sat Jan 13 12:12:05 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Trucos para evitar que suplanten tu identidad en Internet</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/seguridad/evitar-suplantacion-identidad-internet/</link>
            <description>Trucos para evitar que suplanten tu identidad en Internet</description>
            <pubDate>Sat Jan 13 12:05:59 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>