<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Durante 50 años Nueva Zelanda dio por perdido al ave takahē. Ahora ha regresado de la extinción</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/durante-50-anos-nueva-zelanda-dio-perdido-al-ave-takahe-ahora-ha-regresado-extincion</link>
            <description>Durante 50 años Nueva Zelanda dio por perdido al ave takahē. Ahora ha regresado de la extinción</description>
            <pubDate>Sun Sep 17 13:31:13 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Rockstar ha sido siempre muy beligerante con las copias no autorizadas de sus videojuegos. Ahora ha tenido que recurrir a ellas</title>
            <link>https://www.xataka.com/videojuegos/rockstar-ha-sido-siempre-muy-beligerante-copias-no-autorizadas-sus-videojuegos-ahora-ha-tenido-que-recurrir-a-ellas</link>
            <description>Rockstar ha sido siempre muy beligerante con las copias no autorizadas de sus videojuegos. Ahora ha tenido que recurrir a ellas</description>
            <pubDate>Sun Sep 17 13:01:15 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: El salario de estas 10 profesiones va a subir como la espuma en 2024, o eso dice este estudio</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/sueldo-estas-10-profesiones-va-a-subir-como-espuma-2024</link>
            <description>El salario de estas 10 profesiones va a subir como la espuma en 2024, o eso dice este estudio</description>
            <pubDate>Sun Sep 17 13:01:15 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>BricoGeek.com Blog: Cómo limpiar la pantalla de tu impresora de resina con pegamento para madera</title>
            <link>http://blog.bricogeek.com/noticias/diy/como-limpiar-la-pantalla-de-tu-impresora-de-resina-con-pegamento-para-madera/?utm_source=blogfeed&utm_medium=atom10&utm_term=diy&utm_content=como-limpiar-la-pantalla-de-tu-impresora-de-resina-con-pegamento-para-madera&utm_campaign=blog</link>
            <description>Cómo limpiar la pantalla de tu impresora de resina con pegamento para madera</description>
            <pubDate>Sun Sep 17 12:35:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Apple tiene otro gran secreto para ganar más dinero con sus productos. Y no tiene nada que ver con sus chips</title>
            <link>https://www.xataka.com/moviles/apple-tiene-otro-gran-secreto-para-ganar-dinero-sus-productos-no-tiene-nada-que-ver-sus-chips</link>
            <description>Apple tiene otro gran secreto para ganar más dinero con sus productos. Y no tiene nada que ver con sus chips</description>
            <pubDate>Sun Sep 17 12:31:14 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: El CEO de Vivaldi adelanta el lanzamiento de Vivaldia 2, un juego mucho más interesante que se cae del navegador</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/el-ceo-de-vivaldi-adelanta-el-lanzamiento-de-vivaldia-2-un-juego-mucho-mas-bueno-que-se-cae-del-navegador.html</link>
            <description>El CEO de Vivaldi adelanta el lanzamiento de Vivaldia 2, un juego mucho más interesante que se cae del navegador</description>
            <pubDate>Sun Sep 17 12:25:29 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: iOS 17: guía con 61 funciones y trucos para exprimir el sistema operativo móvil de Apple</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/ios-17-guia-61-funciones-trucos-para-exprimir-sistema-operativo-movil-apple</link>
            <description>iOS 17: guía con 61 funciones y trucos para exprimir el sistema operativo móvil de Apple</description>
            <pubDate>Sun Sep 17 12:01:14 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Qué es y por qué conviene quitar la espuma que se forma al remojar los garbanzos</title>
            <link>https://www.vitonica.com/alimentos/que-que-conviene-quitar-espuma-que-se-forma-al-remojar-garbanzos</link>
            <description>Qué es y por qué conviene quitar la espuma que se forma al remojar los garbanzos</description>
            <pubDate>Sun Sep 17 12:01:14 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Esta es la forma más barata y eficaz de secar ropa en casa sin recurrir a secadora</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/iluminacion-y-energia/esta-forma-barata-eficaz-secar-ropa-casa-recurrir-a-secadora</link>
            <description>Esta es la forma más barata y eficaz de secar ropa en casa sin recurrir a secadora</description>
            <pubDate>Sun Sep 17 12:01:14 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Esto necesitas para aprovechar tu fibra óptica al máximo</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/redes/aprovechar-fibra-optica-maximo-consejos/</link>
            <description>Esto necesitas para aprovechar tu fibra óptica al máximo</description>
            <pubDate>Sun Sep 17 11:02:26 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El negacionismo ha llegado a uno de los últimos rincones de la ciencia aún libres de él: las gafas de ver</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/negacionismo-ha-llegado-a-uno-ultimos-rincones-ciencia-libres-gafas-ver</link>
            <description>El negacionismo ha llegado a uno de los últimos rincones de la ciencia aún libres de él: las gafas de ver</description>
            <pubDate>Sun Sep 17 11:01:14 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>