<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Cartas de Linux: echocolor: Un sencillo comando para mostrar texto en colores en la terminal</title>
            <link>https://cartaslinux.wordpress.com/2024/02/21/echocolor-un-sencillo-comando-para-mostrar-texto-en-colores-en-la-terminal/</link>
            <description>echocolor: Un sencillo comando para mostrar texto en colores en la terminal</description>
            <pubDate>Wed Feb 21 22:52:08 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El Google Pixel Fold 2 le dirá adiós al clásico módulo fotográfico de la gama: así será su renovado diseño, según OnLeaks</title>
            <link>https://www.xataka.com/moviles/google-pixel-fold-2-le-dira-adios-al-clasico-modulo-fotografico-gama-asi-sera-su-renovado-diseno-onleaks</link>
            <description>El Google Pixel Fold 2 le dirá adiós al clásico módulo fotográfico de la gama: así será su renovado diseño, según OnLeaks</description>
            <pubDate>Wed Feb 21 22:41:54 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Las redes acusan a la IA de Gemini de generar imágenes históricamente incorrectas. Google les ha dado la razón</title>
            <link>https://www.genbeta.com/inteligencia-artificial/redes-acusan-a-ia-gemini-generar-imagenes-historicamente-incorrectas-google-les-ha-dado-razon</link>
            <description>Las redes acusan a la IA de Gemini de generar imágenes históricamente incorrectas. Google les ha dado la razón</description>
            <pubDate>Wed Feb 21 21:36:28 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: La solución de O2 para acabar para siempre con el WiFi lento</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/solucion-o2-acabar-wifi-lento-amplificadores/</link>
            <description>La solución de O2 para acabar para siempre con el WiFi lento</description>
            <pubDate>Wed Feb 21 21:00:21 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Rebuilding a $700k Refrigerator</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/02/21/rebuilding-a-700k-refrigerator/</link>
            <description>Rebuilding a $700k Refrigerator</description>
            <pubDate>Wed Feb 21 21:00:14 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Así vas a notar el incremento del SMI en tu nómina de febrero</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/fintech/salario-minimo-interprofesional-cuanto-voy-ganar/</link>
            <description>Así vas a notar el incremento del SMI en tu nómina de febrero</description>
            <pubDate>Wed Feb 21 20:30:47 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Europa arranca la primera turbina de hidrógeno capaz de encender 500.000 hogares. La necesita para dejar el gas natural</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/europa-arranca-primera-turbina-hidrogeno-capaz-encender-500-000-hogares-necesita-para-dejar-gas-natural</link>
            <description>Europa arranca la primera turbina de hidrógeno capaz de encender 500.000 hogares. La necesita para dejar el gas natural</description>
            <pubDate>Wed Feb 21 20:30:45 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Google Gemini 1.5 tiene muchísima más memoria (varios libros, de hecho) que otras IA que conoces. La clave: la ventana de contexto</title>
            <link>https://www.genbeta.com/inteligencia-artificial/google-gemini-1-5-tiene-muchisima-memoria-varios-libros-hecho-que-otras-ia-que-conoces-clave-ventana-contexto</link>
            <description>Google Gemini 1.5 tiene muchísima más memoria (varios libros, de hecho) que otras IA que conoces. La clave: la ventana de contexto</description>
            <pubDate>Wed Feb 21 20:16:37 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>DistritoTux: Explorando Trisquel: La Distribución 100% Libre de la Free Software Foundation</title>
            <link>https://www.distritotux.cl/2024/02/explorando-trisquel-la-distribucion-100.html</link>
            <description>Explorando Trisquel: La Distribución 100% Libre de la Free Software Foundation</description>
            <pubDate>Wed Feb 21 20:15:35 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: LineageOS 21 llega con mejoras sobre la base de Android 14</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/lineageos-21-llega-con-mejoras-sobre-la-base-de-android-14.html</link>
            <description>LineageOS 21 llega con mejoras sobre la base de Android 14</description>
            <pubDate>Wed Feb 21 20:06:36 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Dell siembra el caos con su vuelta a la oficina: elegir entre teletrabajo o trabajo híbrido... y ninguna opción es buena</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/dell-siembra-caos-su-vuelta-a-oficina-elegir-teletrabajo-trabajo-hibrido-ninguna-opcion-buena</link>
            <description>Dell siembra el caos con su vuelta a la oficina: elegir entre teletrabajo o trabajo híbrido... y ninguna opción es buena</description>
            <pubDate>Wed Feb 21 20:00:46 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>