<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: China no se ha quedado de brazos cruzados ante la ofensiva neerlandesa contra Nexperia. El pulso con Europa se recrudece</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/china-no-se-ha-quedado-brazos-cruzados-ofensiva-neerlandesa-nexperia-pulso-europa-se-recrudece</link>
            <description>China no se ha quedado de brazos cruzados ante la ofensiva neerlandesa contra Nexperia. El pulso con Europa se recrudece</description>
            <pubDate>Wed Oct 15 21:45:34 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: ¿Quieres mucho streaming? Estas son las opciones que tienes en Movistar, Orange o Vodafone como cliente</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/opciones-streaming-movistar-orange-vodafone/</link>
            <description>¿Quieres mucho streaming? Estas son las opciones que tienes en Movistar, Orange o Vodafone como cliente</description>
            <pubDate>Wed Oct 15 20:02:59 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Printing an Air-Powered Integrated Circuit for Squishy Robots</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/10/15/printing-an-air-powered-integrated-circuit-for-squishy-robots/</link>
            <description>Printing an Air-Powered Integrated Circuit for Squishy Robots</description>
            <pubDate>Wed Oct 15 20:00:01 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Una Al Día: Microsoft refuerza Edge tras detectar un exploit en el modo Internet Explorer</title>
            <link>https://unaaldia.hispasec.com/2025/10/microsoft-refuerza-edge-tras-detectar-un-exploit-en-el-modo-internet-explorer.html?utm_source=rss&utm_medium=rss&utm_campaign=microsoft-refuerza-edge-tras-detectar-un-exploit-en-el-modo-internet-explorer</link>
            <description>Microsoft refuerza Edge tras detectar un exploit en el modo Internet Explorer</description>
            <pubDate>Wed Oct 15 19:57:20 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En plena batalla entre Ryanair y Aena, hay un aeropuerto español que está sufriendo más que ningún otro: Valladolid</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/plena-batalla-ryanair-aena-hay-aeropuerto-espanol-que-esta-sufriendo-que-ningun-otro-valladolid</link>
            <description>En plena batalla entre Ryanair y Aena, hay un aeropuerto español que está sufriendo más que ningún otro: Valladolid</description>
            <pubDate>Wed Oct 15 19:30:37 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Puedes vender tu casa sin tener que pagar impuestos a Hacienda: este es el truco legal que se está viralizando en redes</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/vender-casa-sin-pagar-impuestos/</link>
            <description>Puedes vender tu casa sin tener que pagar impuestos a Hacienda: este es el truco legal que se está viralizando en redes</description>
            <pubDate>Wed Oct 15 19:27:23 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Amazon rebaja el portátil competidor del MacBook Air de Apple: 16 GB de RAM y 14 pulgadas</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/amazon/asus-zenbook-14-0925/</link>
            <description>Amazon rebaja el portátil competidor del MacBook Air de Apple: 16 GB de RAM y 14 pulgadas</description>
            <pubDate>Wed Oct 15 19:03:37 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hay una nueva hipótesis sobre el objeto 3I/ATLAS: no es una nave alienígena, sino restos de un planeta lejano</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/hay-nueva-hipotesis-3i-atlas-no-nave-alienigena-sino-restos-planeta-lejano</link>
            <description>Hay una nueva hipótesis sobre el objeto 3I/ATLAS: no es una nave alienígena, sino restos de un planeta lejano</description>
            <pubDate>Wed Oct 15 19:00:37 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: La reforma laboral llegó para decir adiós a la temporalidad. Y también disparó en un 352% los “despidos” en período de prueba</title>
            <link>https://www.genbeta.com/laboral/reforma-laboral-trajo-adios-a-temporalidad-tambien-disparo-352-despidos-periodo-prueba</link>
            <description>La reforma laboral llegó para decir adiós a la temporalidad. Y también disparó en un 352% los “despidos” en período de prueba</description>
            <pubDate>Wed Oct 15 18:30:20 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: FLOSS Weekly Episode 851: Buckets of Money</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/10/15/floss-weekly-episode-851-buckets-of-money/</link>
            <description>FLOSS Weekly Episode 851: Buckets of Money</description>
            <pubDate>Wed Oct 15 18:30:01 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Changelog: Spec-driven development with Kiro</title>
            <link>https://changelog.com/podcast/662</link>
            <description>Spec-driven development with Kiro</description>
            <pubDate>Wed Oct 15 18:30:00 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>