<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>EsGeeks: Revisión de AirDroid: ¿Es la Mejor Aplicación de Control Parental?</title>
            <link>https://esgeeks.com/revision-airdroid-parental-control/</link>
            <description>Revisión de AirDroid: ¿Es la Mejor Aplicación de Control Parental?</description>
            <pubDate>Wed Jun  7 13:43:50 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¡Cazados! Descubren a Microsoft usando su Chatbot para luchar contra Chrome</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/ia/descubren-microsoft-usando-chatbot-luchar-chrome/</link>
            <description>¡Cazados! Descubren a Microsoft usando su Chatbot para luchar contra Chrome</description>
            <pubDate>Wed Jun  7 13:30:43 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: La inteligencia artificial ya da falsos resultados en Google: te muestra IA cuando buscas una obra de arte clásico</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/inteligencia-artificial-da-falsos-resultados-google-te-muestra-ia-cuando-buscas-obra-arte-clasico</link>
            <description>La inteligencia artificial ya da falsos resultados en Google: te muestra IA cuando buscas una obra de arte clásico</description>
            <pubDate>Wed Jun  7 13:23:19 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Microsoft to Pay $20 Million Penalty for Illegally Collecting Kids' Data on Xbox</title>
            <link>https://thehackernews.com/2023/06/microsoft-to-pay-20-million-penalty-for.html</link>
            <description>Microsoft to Pay $20 Million Penalty for Illegally Collecting Kids' Data on Xbox</description>
            <pubDate>Wed Jun  7 13:21:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Cómo instalar Elasticsearch en Debian 11</title>
            <link>https://nksistemas.com/como-instalar-elasticsearch-en-debian-11/</link>
            <description>Cómo instalar Elasticsearch en Debian 11</description>
            <pubDate>Wed Jun  7 13:06:07 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Apple ya tiene lo que necesitaba para traer a macOS los grandes juegos que ahora están en Windows: DirectX 12</title>
            <link>https://www.xataka.com/videojuegos/apple-tiene-que-necesitaba-para-traer-a-macos-grandes-juegos-que-ahora-estan-windows-directx-12</link>
            <description>Apple ya tiene lo que necesitaba para traer a macOS los grandes juegos que ahora están en Windows: DirectX 12</description>
            <pubDate>Wed Jun  7 13:01:11 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: El talón de Aquiles de los coches eléctricos: su durabilidad frente a los tradicionales</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-marcas-modelos/coches-electricos-durabilidad-vs-tradicionales/</link>
            <description>El talón de Aquiles de los coches eléctricos: su durabilidad frente a los tradicionales</description>
            <pubDate>Wed Jun  7 13:00:27 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Tim Cook no se puso las Vision Pro durante su presentación ni después del evento. Es algo rarísimo</title>
            <link>https://www.xataka.com/realidad-virtual-aumentada/tim-cook-no-se-puso-vision-pro-durante-su-presentacion-despues-evento-algo-rarisimo</link>
            <description>Tim Cook no se puso las Vision Pro durante su presentación ni después del evento. Es algo rarísimo</description>
            <pubDate>Wed Jun  7 12:31:09 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Estos auriculares Bluetooth de conducción ósea para deportistas están de oferta y te ofrecen más seguridad para salir a correr</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/estos-auriculares-bluetooth-conduccion-osea-para-deportistas-estan-oferta-te-ofrecen-seguridad-para-salir-a-correr</link>
            <description>Estos auriculares Bluetooth de conducción ósea para deportistas están de oferta y te ofrecen más seguridad para salir a correr</description>
            <pubDate>Wed Jun  7 12:28:10 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Apple acaba de presentar un nuevo Safari, y una de sus mejores funciones ya era mi favorita en Chrome. Así la exprimo</title>
            <link>https://www.genbeta.com/navegadores/apple-acaba-presentar-nuevo-safari-sus-mejores-funciones-era-mi-favorita-chrome-asi-exprimo</link>
            <description>Apple acaba de presentar un nuevo Safari, y una de sus mejores funciones ya era mi favorita en Chrome. Así la exprimo</description>
            <pubDate>Wed Jun  7 12:23:01 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Ya sabemos cuándo se celebrará el próximo Samsung Galaxy Unpacked (y será un festival de los plegables)</title>
            <link>https://www.xataka.com/moviles/sabemos-cuando-se-celebrara-proximo-samsung-galaxy-unpacked-sera-festival-plegables</link>
            <description>Ya sabemos cuándo se celebrará el próximo Samsung Galaxy Unpacked (y será un festival de los plegables)</description>
            <pubDate>Wed Jun  7 12:15:56 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>