<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: "Hemos llegado a un acuerdo sobre el efuel": fumata blanca de la UE y Alemania para el fin de los coches de combustión</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/hemos-llegado-a-acuerdo-efuel-fumata-blanca-ue-alemania-fin-coches-combustion</link>
            <description>"Hemos llegado a un acuerdo sobre el efuel": fumata blanca de la UE y Alemania para el fin de los coches de combustión</description>
            <pubDate>Sat Mar 25 14:38:58 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: Murió Gordon Moore, pionero de los microprocesadores.</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/murio-gordon-moore-pionero-de-los-microprocesadores.html</link>
            <description>Murió Gordon Moore, pionero de los microprocesadores.</description>
            <pubDate>Sat Mar 25 14:32:48 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Occidente va a perder la guerra de los chips: la abrumadora superioridad de Asia, en cifras</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/occidente-va-a-perder-guerra-chips-abrumadora-superioridad-asia-china-cifras</link>
            <description>Occidente va a perder la guerra de los chips: la abrumadora superioridad de Asia, en cifras</description>
            <pubDate>Sat Mar 25 14:01:24 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Con los neobancos ahorrar dinero y tener el control de tus gastos es más fácil: así puedes llenar tu hucha sin darte cuenta</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/neobancos-ahorrar-dinero-tener-control-tus-gastos-facil-asi-puedes-llenar-tu-hucha-darte-cuenta</link>
            <description>Con los neobancos ahorrar dinero y tener el control de tus gastos es más fácil: así puedes llenar tu hucha sin darte cuenta</description>
            <pubDate>Sat Mar 25 14:01:24 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Así puedes mejorar la cobertura del Wi-Fi sin gastar ni un euro: cómo usar tu viejo router como repetidor</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/tutoriales/asi-puedes-mejorar-cobertura-wi-fi-gastar-euro-como-usar-tu-viejo-router-como-repetidor</link>
            <description>Así puedes mejorar la cobertura del Wi-Fi sin gastar ni un euro: cómo usar tu viejo router como repetidor</description>
            <pubDate>Sat Mar 25 14:01:24 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: A LEGO Camera You Just Might Own Yourself</title>
            <link>https://hackaday.com/2023/03/25/a-lego-camera-you-just-might-own-yourself/</link>
            <description>A LEGO Camera You Just Might Own Yourself</description>
            <pubDate>Sat Mar 25 14:00:45 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Windows limita tu velocidad de Internet: 3 cambios para que esto no suceda</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/windows/windows-limitacion-velocidad/</link>
            <description>Windows limita tu velocidad de Internet: 3 cambios para que esto no suceda</description>
            <pubDate>Sat Mar 25 13:04:05 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Magnet: Las películas escritas por ChatGPT están muy cerca. Y al sindicato de guionistas de EEUU le parece bien</title>
            <link>https://magnet.xataka.com/un-mundo-fascinante/peliculas-escritas-chatgpt-estan-muy-cerca-al-sindicato-guionistas-eeuu-le-parece-bien</link>
            <description>Las películas escritas por ChatGPT están muy cerca. Y al sindicato de guionistas de EEUU le parece bien</description>
            <pubDate>Sat Mar 25 13:01:26 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Mi trabajo consiste en analizar coches. Esto le pido a un coche eléctrico para decantarme por él</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/mi-trabajo-consiste-analizar-coches-esto-le-pido-a-coche-electrico-para-decantarme</link>
            <description>Mi trabajo consiste en analizar coches. Esto le pido a un coche eléctrico para decantarme por él</description>
            <pubDate>Sat Mar 25 13:01:25 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Si quieres una freidora de aire superventas de Cosori, ahora puedes conseguirla muy rebajada en Amazon, justo antes de sus Ofertas de Primavera</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/quieres-freidora-aire-superventas-cosori-ahora-puedes-conseguirla-muy-rebajada-amazon-justo-antes-sus-ofertas-primavera</link>
            <description>Si quieres una freidora de aire superventas de Cosori, ahora puedes conseguirla muy rebajada en Amazon, justo antes de sus Ofertas de Primavera</description>
            <pubDate>Sat Mar 25 13:01:25 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>uGeek Blog: SD Maid SE. Mantén limpio tu dispositivo Android</title>
            <link>https://ugeek.github.io/blog/post/2023-03-25-sd-maid-se-manten-limpio-tu-dispositivo-android.html</link>
            <description>SD Maid SE. Mantén limpio tu dispositivo Android</description>
            <pubDate>Sat Mar 25 12:40:00 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>