<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Logitech y Anker dan las primeras señales del impacto arancelario: algunos de sus productos ya son más caros en EEUU</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/logitech-anker-dan-primeras-senales-impacto-arancelario-algunos-sus-productos-caros-eeuu</link>
            <description>Logitech y Anker dan las primeras señales del impacto arancelario: algunos de sus productos ya son más caros en EEUU</description>
            <pubDate>Tue Apr 22 21:54:25 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Max desata su ofensiva contra las cuentas compartidas: el complemento de “miembro adicional” ya es una realidad en EEUU</title>
            <link>https://www.xataka.com/streaming/max-desata-su-ofensiva-cuentas-compartidas-complemento-miembro-adicional-realidad-eeuu</link>
            <description>Max desata su ofensiva contra las cuentas compartidas: el complemento de “miembro adicional” ya es una realidad en EEUU</description>
            <pubDate>Tue Apr 22 20:35:58 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Tener WiFi 7 en casa ya no es un lujo: así puedes conseguirlo gratis con estas compañías</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/operadores-ofrecen-router-wifi-7-gratis-0425/</link>
            <description>Tener WiFi 7 en casa ya no es un lujo: así puedes conseguirlo gratis con estas compañías</description>
            <pubDate>Tue Apr 22 20:00:54 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: DIY Record Cutting Lathe is Really Groovy</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/04/22/diy-record-cutting-lathe-is-really-groovy/</link>
            <description>DIY Record Cutting Lathe is Really Groovy</description>
            <pubDate>Tue Apr 22 20:00:14 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El astronauta más longevo de la NASA ha vuelto a la Tierra en su 70 cumpleaños. Nos quedamos sin el mejor fotógrafo del espacio</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/astronauta-longevo-nasa-ha-vuelto-a-tierra-su-70-cumpleanos-nos-quedamos-mejor-fotografo-espacio</link>
            <description>El astronauta más longevo de la NASA ha vuelto a la Tierra en su 70 cumpleaños. Nos quedamos sin el mejor fotógrafo del espacio</description>
            <pubDate>Tue Apr 22 19:50:20 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Netflix tiene entre manos otro pelotazo que llegará en mayo</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/netflix-pelotazo-llegara-mayo-0425/</link>
            <description>Netflix tiene entre manos otro pelotazo que llegará en mayo</description>
            <pubDate>Tue Apr 22 19:30:32 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: De pronto, a docenas de científicos les ha dado por usar una expresión que no significa nada en sus artículos. La culpa es de la IA</title>
            <link>https://www.genbeta.com/inteligencia-artificial/pronto-a-docenas-cientificos-les-ha-dado-usar-expresion-que-no-significa-nada-sus-articulos-culpa-ia</link>
            <description>De pronto, a docenas de científicos les ha dado por usar una expresión que no significa nada en sus artículos. La culpa es de la IA</description>
            <pubDate>Tue Apr 22 19:18:31 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Starlink quiere tumbar a Movistar regalando su antena… aunque tiene truco</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/redes/starlink-tumbar-movistar-regalo-antena-truco/</link>
            <description>Starlink quiere tumbar a Movistar regalando su antena… aunque tiene truco</description>
            <pubDate>Tue Apr 22 19:15:44 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Esta Smart TV barata de marca alemana es la forma más asequible de conseguir una tele auxiliar</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/amazon/smart-tv-telefunken-32dthv725-0425/</link>
            <description>Esta Smart TV barata de marca alemana es la forma más asequible de conseguir una tele auxiliar</description>
            <pubDate>Tue Apr 22 19:00:57 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: En Japón hay inversores chinos transformando casas tradicionales y templos en alojamientos turísticos. No está gustando</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/japon-hay-inversores-chinos-que-estan-transformando-casas-tradicionales-templos-alojamientos-turisticos-no-esta-gustando</link>
            <description>En Japón hay inversores chinos transformando casas tradicionales y templos en alojamientos turísticos. No está gustando</description>
            <pubDate>Tue Apr 22 18:54:20 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Es el fin de Bizum? El último plan europeo para hacer frente a Visa y Mastercard podría cobrarse una víctima inesperada</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/fintech/europa-plan-interconectar-bizum-plataformas/</link>
            <description>¿Es el fin de Bizum? El último plan europeo para hacer frente a Visa y Mastercard podría cobrarse una víctima inesperada</description>
            <pubDate>Tue Apr 22 18:45:39 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>