<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: En España no solo triunfa Amazon, estas son las tiendas online de mayor éxito entre los españoles</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/tiendas-online-mayor-exito-espanoles-0424/</link>
            <description>En España no solo triunfa Amazon, estas son las tiendas online de mayor éxito entre los españoles</description>
            <pubDate>Sun Apr 21 13:29:10 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En Alemania pagan 18.000 euros por estar 60 días acostado en una cama. No es por pereza, es por la ciencia</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/alemania-pagan-18-000-euros-estar-60-dias-acostado-cama-no-pereza-ciencia</link>
            <description>En Alemania pagan 18.000 euros por estar 60 días acostado en una cama. No es por pereza, es por la ciencia</description>
            <pubDate>Sun Apr 21 12:31:29 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Mi PC no enciende: 16 consejos para solucionar problemas si tu ordenador no funciona bien</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/mi-pc-no-enciende-16-consejos-para-solucionar-problemas-tu-ordenador-no-funciona-bien</link>
            <description>Mi PC no enciende: 16 consejos para solucionar problemas si tu ordenador no funciona bien</description>
            <pubDate>Sun Apr 21 12:01:29 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Me fijé en un anuncio y mi Instagram se convirtió en un infierno de gente prometiéndome ganar millones si sigo sus consejos</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/me-fije-anuncio-mi-instagram-se-convirtio-infierno-gente-prometiendome-ganar-millones-sigo-sus-consejos</link>
            <description>Me fijé en un anuncio y mi Instagram se convirtió en un infierno de gente prometiéndome ganar millones si sigo sus consejos</description>
            <pubDate>Sun Apr 21 12:01:29 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Este profesor analizó un libro con ChatGPT y GPT-4: consiguió desde crear una clase hasta captar la atención de sus alumnos</title>
            <link>https://www.genbeta.com/inteligencia-artificial/este-profesor-analizo-libro-chatgpt-gpt-4-consiguio-crear-clase-captar-atencion-sus-alumnos</link>
            <description>Este profesor analizó un libro con ChatGPT y GPT-4: consiguió desde crear una clase hasta captar la atención de sus alumnos</description>
            <pubDate>Sun Apr 21 12:01:29 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Así he conectado mi cafetera Nespresso al Wi-Fi y ahora esto es todo lo que puedo hacer desde el móvil</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/tutoriales/asi-he-conectado-mi-cafetera-nespresso-al-wi-fi-ahora-esto-todo-que-puedo-hacer-movil-1</link>
            <description>Así he conectado mi cafetera Nespresso al Wi-Fi y ahora esto es todo lo que puedo hacer desde el móvil</description>
            <pubDate>Sun Apr 21 12:01:29 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: El desayuno más fácil y sabroso que puedes preparar en sólo dos minutos y con tres ingredientes</title>
            <link>https://www.vitonica.com/recetas-saludables/desayuno-facil-sabroso-que-puedes-preparar-solo-dos-minutos-tres-ingredientes</link>
            <description>El desayuno más fácil y sabroso que puedes preparar en sólo dos minutos y con tres ingredientes</description>
            <pubDate>Sun Apr 21 12:01:29 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Así puedes instalar Kodi en una televisión LG para ver lo que quieras</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/kodi-television-lg-ver-quieras/</link>
            <description>Así puedes instalar Kodi en una televisión LG para ver lo que quieras</description>
            <pubDate>Sun Apr 21 12:00:46 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La primera persona en volar era andaluza. Y no solo voló, sino que inventó el paracaídas (y se rompió las dos piernas)</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/primera-persona-volar-era-andaluza-no-solo-volo-sino-que-invento-paracaidas-se-rompio-dos-piernas</link>
            <description>La primera persona en volar era andaluza. Y no solo voló, sino que inventó el paracaídas (y se rompió las dos piernas)</description>
            <pubDate>Sun Apr 21 11:31:28 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Este es el router que más te conviene: consejos para elegir tu nuevo dispositivo</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/redes/router-elegir-nuevo-dispositivo/</link>
            <description>Este es el router que más te conviene: consejos para elegir tu nuevo dispositivo</description>
            <pubDate>Sun Apr 21 11:01:40 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: 60 horas, 24.000 kilómetros y dos futbolistas: la historia del vuelo 601, el mayor secuestro aéreo de Latinoamérica</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/60-horas-rapto-24-000-kilometros-historia-vuelo-601-secuestro-aereo-largo-latinoamerica</link>
            <description>60 horas, 24.000 kilómetros y dos futbolistas: la historia del vuelo 601, el mayor secuestro aéreo de Latinoamérica</description>
            <pubDate>Sun Apr 21 11:01:29 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>