<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Europa lleva años apoyándose en Antonov para el transporte estratégico: ahora está buscando una alternativa con Airbus</title>
            <link>https://www.xataka.com/otros/europa-lleva-anos-apoyandose-antonov-para-transporte-estrategico-ahora-esta-buscando-alternativa-airbus</link>
            <description>Europa lleva años apoyándose en Antonov para el transporte estratégico: ahora está buscando una alternativa con Airbus</description>
            <pubDate>Fri May 31 21:34:56 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>hackplayers: Laboratorio básico de emulación sistemas ICS Parte 2/3</title>
            <link>https://www.hackplayers.com/2024/05/lab-basico-ICS-2.html</link>
            <description>Laboratorio básico de emulación sistemas ICS Parte 2/3</description>
            <pubDate>Fri May 31 20:59:01 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Changelog: Changelog & Friends 46: Is it too late to opt out of AI?</title>
            <link>https://changelog.com/friends/46</link>
            <description>Changelog & Friends 46: Is it too late to opt out of AI?</description>
            <pubDate>Fri May 31 20:30:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Este canal de la TDT sorprende anunciando que emitirá en abierto hasta 8 partidos de fútbol</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/canal-tdt-emitira-abierto-8-partidos-futbol-0524/</link>
            <description>Este canal de la TDT sorprende anunciando que emitirá en abierto hasta 8 partidos de fútbol</description>
            <pubDate>Fri May 31 20:00:41 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: CH32V003 Makes for Dirt Cheap RISC-V Computer</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/05/31/ch32v003-makes-for-dirt-cheap-risc-v-computer/</link>
            <description>CH32V003 Makes for Dirt Cheap RISC-V Computer</description>
            <pubDate>Fri May 31 20:00:17 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Apareció un objeto extraño en un glamping de Carolina del Norte. Eran los restos de una nave espacial de SpaceX</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/aparecio-objeto-extrano-glamping-carolina-norte-eran-restos-nave-espacial-spacex</link>
            <description>Apareció un objeto extraño en un glamping de Carolina del Norte. Eran los restos de una nave espacial de SpaceX</description>
            <pubDate>Fri May 31 19:31:30 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: La OCU denuncia a Meta ante la Agencia Española de Protección de Datos por entrenar a su IA con tus fotos</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/ia/ocu-denuncia-meta-aepd/</link>
            <description>La OCU denuncia a Meta ante la Agencia Española de Protección de Datos por entrenar a su IA con tus fotos</description>
            <pubDate>Fri May 31 19:30:45 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Make: DIY Projects and Ideas for Makers: OKTO35 — 3D-Printed Analog Film Movie Camera</title>
            <link>https://makezine.com/article/craft/photography-video/okto35-3d-printed-analog-film-movie-camera/</link>
            <description>OKTO35 — 3D-Printed Analog Film Movie Camera</description>
            <pubDate>Fri May 31 19:10:06 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El FBI acaba de desmantelar una botnet con un ejército de 20 millones de PC zombies: se infectaron con VPN fraudulentas</title>
            <link>https://www.xataka.com/seguridad/fbi-acaba-desmantelar-botnet-ejercito-20-millones-pc-zombies-se-infectaron-vpn-fraudulentas</link>
            <description>El FBI acaba de desmantelar una botnet con un ejército de 20 millones de PC zombies: se infectaron con VPN fraudulentas</description>
            <pubDate>Fri May 31 19:01:29 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Este monitor de PC para videojuegos con pantalla curva y HDR está rebajado un 28% en Amazon</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/amazon/monitor-hp-omen32c-0524/</link>
            <description>Este monitor de PC para videojuegos con pantalla curva y HDR está rebajado un 28% en Amazon</description>
            <pubDate>Fri May 31 19:00:48 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Suecia manda a Ucrania todas las unidades de su vehículo de combate más legendario</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/ciencia/suecia-manda-ucrania-vehiculo-combate-legendario-0524/</link>
            <description>Suecia manda a Ucrania todas las unidades de su vehículo de combate más legendario</description>
            <pubDate>Fri May 31 18:45:03 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>