<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Genbeta: Caixabank, multada con 6 millones de euros por la Agencia de Protección de Datos por vulnerar tres artículos del RGPD</title>
            <link>http://feeds.weblogssl.com/~r/genbeta/~3/qvbnvrZQVmM/caixabank-multada-6-millones-euros-agencia-proteccion-datos-vulnerar-tres-articulos-rgpd</link>
            <description>Caixabank, multada con 6 millones de euros por la Agencia de Protección de Datos por vulnerar tres artículos del RGPD</description>
            <pubDate>Thu Jan 14 14:27:56 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux para todos: Deshabilitar IPv6 en Ubuntu 20.04 y otras distribuciones</title>
            <link>http://feedproxy.google.com/~r/sololinux/eoDH/~3/x1lOtyj4PbM/</link>
            <description>Deshabilitar IPv6 en Ubuntu 20.04 y otras distribuciones</description>
            <pubDate>Thu Jan 14 14:21:39 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Apple Car, Sony y cómo las grandes tecnológicas están acelerando en el mercado de los coches eléctricos (Despeja la X #123)</title>
            <link>http://feeds.weblogssl.com/~r/xataka2/~3/1ML2pvokvco/apple-car-sony-como-grandes-tecnologicas-estan-acelerando-mercado-coches-electricos-despeja-x-123</link>
            <description>Apple Car, Sony y cómo las grandes tecnológicas están acelerando en el mercado de los coches eléctricos (Despeja la X #123)</description>
            <pubDate>Thu Jan 14 14:16:47 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Así podrás traducir un PowerPoint de forma automática</title>
            <link>https://www.adslzone.net/como-se-hace/powerpoint/traducir-powepoint/</link>
            <description>Así podrás traducir un PowerPoint de forma automática</description>
            <pubDate>Thu Jan 14 14:00:56 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Telegram pasa a la acción frente al auge del contenido violento y bloquea docenas de canales con miles de seguidores</title>
            <link>http://feeds.weblogssl.com/~r/xataka2/~3/GjR0QFNmejI/telegram-pasa-a-accion-frente-al-auge-contenido-violento-bloquea-docenas-canales-miles-seguidores</link>
            <description>Telegram pasa a la acción frente al auge del contenido violento y bloquea docenas de canales con miles de seguidores</description>
            <pubDate>Thu Jan 14 14:00:21 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Lifehacker: Here's When You Actually Need to Soften Butter</title>
            <link>https://skillet.lifehacker.com/heres-when-you-actually-need-to-soften-butter-1846052347</link>
            <description>Here's When You Actually Need to Soften Butter</description>
            <pubDate>Thu Jan 14 14:00:00 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Windows 10 Sun Valley: el regreso de los bordes redondeados a Windows</title>
            <link>http://feeds.weblogssl.com/~r/genbeta/~3/OP7wS0R-nCU/windows-10-sun-valley-regreso-bordes-redondeados-a-windows</link>
            <description>Windows 10 Sun Valley: el regreso de los bordes redondeados a Windows</description>
            <pubDate>Thu Jan 14 13:24:23 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>project-insanity.org: Release: A self hosted podcast manager for your personal cloud</title>
            <link>https://blog.project-insanity.org/2021/01/14/release-a-self-hosted-podcast-manager-for-your-personal-cloud/</link>
            <description>Release: A self hosted podcast manager for your personal cloud</description>
            <pubDate>Thu Jan 14 13:22:22 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Magnet: Pese a Filomena, España cada vez tiene menos olas de frío. Y sí, es por el calentamiento global</title>
            <link>https://magnet.xataka.com/en-diez-minutos/pese-a-filomena-espana-cada-vez-tiene-olas-frio-calentamiento-global</link>
            <description>Pese a Filomena, España cada vez tiene menos olas de frío. Y sí, es por el calentamiento global</description>
            <pubDate>Thu Jan 14 13:12:24 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: D-Link ha presentado el DWA-X1850, un adaptador USB 3.0 para poner conectividad WiFi 6 en tu "viejo" ordenador</title>
            <link>http://feeds.weblogssl.com/~r/Xatakahome/~3/rLbrmFdcKPs/d-link-ha-presentado-dwa-x1850-adaptador-usb-3-0-para-poner-conectividad-wifi-6-tu-viejo-ordenador</link>
            <description>D-Link ha presentado el DWA-X1850, un adaptador USB 3.0 para poner conectividad WiFi 6 en tu "viejo" ordenador</description>
            <pubDate>Thu Jan 14 13:07:15 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Hay riesgo de que cierren Telegram por culpa de los usuarios de Parler?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/redes-sociales/telegram-parler-migracion-enero-2021/</link>
            <description>¿Hay riesgo de que cierren Telegram por culpa de los usuarios de Parler?</description>
            <pubDate>Thu Jan 14 13:00:45 2021</pubDate>
            </item></channel>
</rss>