<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>EsGeeks: Pastejacking: Todo sobre el Ataque de Secuestro del Portapapeles</title>
            <link>https://esgeeks.com/pastejacking-ataque-secuestro-portapapeles/</link>
            <description>Pastejacking: Todo sobre el Ataque de Secuestro del Portapapeles</description>
            <pubDate>Fri Mar  3 22:35:01 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>LiGNUx: Acaba de liberarse la versión 4.2.1 de Darktable, un editor fotográfico Open Source</title>
            <link>https://lignux.com/acaba-de-liberarse-la-version-4-2-1-de-darktable-un-editor-fotografico-open-source/</link>
            <description>Acaba de liberarse la versión 4.2.1 de Darktable, un editor fotográfico Open Source</description>
            <pubDate>Fri Mar  3 21:48:09 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubunlog: Lemuroid: Emulador todo en uno de consolas retro para Android</title>
            <link>https://ubunlog.com/lemuroid/</link>
            <description>Lemuroid: Emulador todo en uno de consolas retro para Android</description>
            <pubDate>Fri Mar  3 21:12:37 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: El nuevo ChatGPT de Bing me parecía muy aburrido. Hasta que me han permitido cambiar su personalidad</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/nuevo-chatgpt-bing-me-parecia-muy-aburrido-que-me-han-permitido-cambiar-su-personalidad</link>
            <description>El nuevo ChatGPT de Bing me parecía muy aburrido. Hasta que me han permitido cambiar su personalidad</description>
            <pubDate>Fri Mar  3 21:07:21 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: All The USB You Can Do With A CH552</title>
            <link>https://hackaday.com/2023/03/03/all-the-usb-you-can-do-with-a-ch552/</link>
            <description>All The USB You Can Do With A CH552</description>
            <pubDate>Fri Mar  3 21:00:27 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: No más conexiones lentas: aprende a llevar Internet a todas las habitaciones de tu casa</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/redes/ampliar-internet-todas-habitaciones-casa/</link>
            <description>No más conexiones lentas: aprende a llevar Internet a todas las habitaciones de tu casa</description>
            <pubDate>Fri Mar  3 20:58:16 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La finanzas de Funko están tan mal que la empresa destruirá millones de dólares en figuras para intentar reponerse</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/finanzas-funko-estan-mal-que-empresa-destruira-millones-dolares-figuras-para-intentar-reponerse</link>
            <description>La finanzas de Funko están tan mal que la empresa destruirá millones de dólares en figuras para intentar reponerse</description>
            <pubDate>Fri Mar  3 20:04:16 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: No cometas estos errores al comprar un Tesla por Internet</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/no-cometas-errores-comprar-tesla-internet/</link>
            <description>No cometas estos errores al comprar un Tesla por Internet</description>
            <pubDate>Fri Mar  3 20:00:30 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Daniel Valuch Chats About CERN’s High Caliber Hacking</title>
            <link>https://hackaday.com/2023/03/03/daniel-valuch-chats-about-cerns-high-caliber-hacking/</link>
            <description>Daniel Valuch Chats About CERN’s High Caliber Hacking</description>
            <pubDate>Fri Mar  3 20:00:05 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El arma secreta de YouTube para volver a conquistar a los creadores: grandes mejoras con inteligencia artificial</title>
            <link>https://www.xataka.com/aplicaciones/arma-secreta-youtube-para-volver-a-conquistar-a-creadores-grandes-mejoras-inteligencia-artificial</link>
            <description>El arma secreta de YouTube para volver a conquistar a los creadores: grandes mejoras con inteligencia artificial</description>
            <pubDate>Fri Mar  3 19:31:38 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: The Curved Nature of Time Clock</title>
            <link>https://hackaday.com/2023/03/03/the-curved-nature-of-time-clock/</link>
            <description>The Curved Nature of Time Clock</description>
            <pubDate>Fri Mar  3 19:30:17 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>