<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Linux Adictos: Batocera 42 mejora la emulación con VRR, Vulkan optimizado y mejor soporte Bluetooth</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/batocera-42-mejora-la-emulacion-con-vrr-vulkan-optimizado-y-mejor-soporte-bluetooth.html</link>
            <description>Batocera 42 mejora la emulación con VRR, Vulkan optimizado y mejor soporte Bluetooth</description>
            <pubDate>Sat Oct 18 13:33:56 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Si este hombre quisiese decirte cómo se llama necesitaría 20 minutos: el récord del nombre más largo del planeta</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/1990-hombre-quiso-figurar-libro-guinness-records-ahora-tarda-20-minutos-recitar-su-nombre-completo</link>
            <description>Si este hombre quisiese decirte cómo se llama necesitaría 20 minutos: el récord del nombre más largo del planeta</description>
            <pubDate>Sat Oct 18 13:31:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: La TDT da la sorpresa y también tendrá un nuevo canal autonómico</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/tdt-tambien-tendra-nuevo-canal-autonomico/</link>
            <description>La TDT da la sorpresa y también tendrá un nuevo canal autonómico</description>
            <pubDate>Sat Oct 18 13:05:49 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El boom del matcha se le va de las manos a Japón: hay más demanda que hojas, más moda que ceremonia</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/boom-matcha-se-le-va-manos-a-japon-hay-demanda-que-hojas-moda-que-ceremonia</link>
            <description>El boom del matcha se le va de las manos a Japón: hay más demanda que hojas, más moda que ceremonia</description>
            <pubDate>Sat Oct 18 13:01:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Un héroe sin capa grabó el mismo plano durante un año. En el camino dejó sin argumentos a los terraplanistas</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/heroe-capa-grabo-plano-durante-ano-no-solo-demostro-que-tierra-no-plana-le-salio-clase-magistral</link>
            <description>Un héroe sin capa grabó el mismo plano durante un año. En el camino dejó sin argumentos a los terraplanistas</description>
            <pubDate>Sat Oct 18 12:31:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Las ciudades de Europa tienen calles pequeñas, estrechas y reviradas: Waymo aterriza en la gran prueba de fuego de sus coches</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/waymo-ha-elegido-londres-para-desplegar-sus-coches-conductor-prueba-fuego-para-conduccion-autonoma-europa</link>
            <description>Las ciudades de Europa tienen calles pequeñas, estrechas y reviradas: Waymo aterriza en la gran prueba de fuego de sus coches</description>
            <pubDate>Sat Oct 18 12:01:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Hardware libre: Veyon, la alternativa moderna a iTALC para gestionar aulas</title>
            <link>https://www.hwlibre.com/veyon-la-alternativa-moderna-a-italc-para-gestionar-aulas/</link>
            <description>Veyon, la alternativa moderna a iTALC para gestionar aulas</description>
            <pubDate>Sat Oct 18 11:48:37 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: New .NET CAPI Backdoor Targets Russian Auto and E-Commerce Firms via Phishing ZIPs</title>
            <link>https://thehackernews.com/2025/10/new-net-capi-backdoor-targets-russian.html</link>
            <description>New .NET CAPI Backdoor Targets Russian Auto and E-Commerce Firms via Phishing ZIPs</description>
            <pubDate>Sat Oct 18 11:41:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: 'Titanic' de Cameron iba a ser un fracaso. Hasta que un trailer que rompió varias normas de Hollywood cambió la narrativa</title>
            <link>https://www.xataka.com/cine-y-tv/titanic-cameron-iba-a-ser-fracaso-que-trailer-que-rompio-varias-normas-hollywood-cambio-narrativa</link>
            <description>'Titanic' de Cameron iba a ser un fracaso. Hasta que un trailer que rompió varias normas de Hollywood cambió la narrativa</description>
            <pubDate>Sat Oct 18 11:31:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone : Portal sobre telecomunicaciones, redes y ciberseguridad: La solución a tu mala cobertura móvil estaba en el router y no lo sabías</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/wifi/solucion-mala-cobertura-router/</link>
            <description>La solución a tu mala cobertura móvil estaba en el router y no lo sabías</description>
            <pubDate>Sat Oct 18 11:06:12 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La gran crisis del pan: España está dejando de consumirlo rápidamente y nadie tiene explicaciones convincentes</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/gran-crisis-pan-espana-esta-dejando-consumirlo-nadie-tiene-explicaciones-convincentes</link>
            <description>La gran crisis del pan: España está dejando de consumirlo rápidamente y nadie tiene explicaciones convincentes</description>
            <pubDate>Sat Oct 18 11:01:00 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>