<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>The Hacker News: Glupteba Botnet Evades Detection with Undocumented UEFI Bootkit</title>
            <link>https://thehackernews.com/2024/02/glupteba-botnet-evades-detection-with.html</link>
            <description>Glupteba Botnet Evades Detection with Undocumented UEFI Bootkit</description>
            <pubDate>Tue Feb 13 14:37:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Cataluña ha prohibido llenar las piscinas este verano. Así que había gente intentando comprar el agua en Francia</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/cataluna-ha-prohibido-llenar-piscinas-este-verano-asi-que-habia-gente-intentando-comprar-agua-francia</link>
            <description>Cataluña ha prohibido llenar las piscinas este verano. Así que había gente intentando comprar el agua en Francia</description>
            <pubDate>Tue Feb 13 14:30:58 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: NVIDIA se guardaba una sorpresa: ya está aquí su IA generativa para PC compatible con GeForce RTX 30 y 40</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/nvidia-se-guardaba-sorpresa-esta-aqui-su-ia-generativa-para-pc-compatible-geforce-rtx-30-40</link>
            <description>NVIDIA se guardaba una sorpresa: ya está aquí su IA generativa para PC compatible con GeForce RTX 30 y 40</description>
            <pubDate>Tue Feb 13 14:15:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: PikaBot Resurfaces with Streamlined Code and Deceptive Tactics</title>
            <link>https://thehackernews.com/2024/02/pikabot-resurfaces-with-streamlined.html</link>
            <description>PikaBot Resurfaces with Streamlined Code and Deceptive Tactics</description>
            <pubDate>Tue Feb 13 14:07:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Con sólo 14 años, creó el mayor foro de cibercriminales del mundo. Por ello, ahora podría pasar en prisión hasta que cumpla los 81</title>
            <link>https://www.genbeta.com/seguridad/solo-14-anos-creo-mayor-foro-cibercriminales-mundo-ello-ahora-podria-pasar-prision-que-cumpla-81</link>
            <description>Con sólo 14 años, creó el mayor foro de cibercriminales del mundo. Por ello, ahora podría pasar en prisión hasta que cumpla los 81</description>
            <pubDate>Tue Feb 13 14:03:02 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: 'Madame Web' es el tráiler de una película de superhéroes que no acaba de llegar nunca. Y ahí reside parte de su encanto</title>
            <link>https://www.xataka.com/cine-y-tv/madame-web-trailer-pelicula-superheroes-que-no-acaba-llegar-nunca-ahi-reside-parte-su-encanto</link>
            <description>'Madame Web' es el tráiler de una película de superhéroes que no acaba de llegar nunca. Y ahí reside parte de su encanto</description>
            <pubDate>Tue Feb 13 14:00:59 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Ofertas de primavera de Amazon 2024: cuándo son, quién puede beneficiarse y cómo conseguir chollos, rebajas y descuentos</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/ofertas-primavera-amazon-2024-cuando-quien-puede-beneficiarse-como-conseguir-chollos-rebajas-descuentos</link>
            <description>Ofertas de primavera de Amazon 2024: cuándo son, quién puede beneficiarse y cómo conseguir chollos, rebajas y descuentos</description>
            <pubDate>Tue Feb 13 14:00:59 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Esto es lo que la DGT te recomienda que lleves en caso de atascos</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/consejos-dgt-atascos/</link>
            <description>Esto es lo que la DGT te recomienda que lleves en caso de atascos</description>
            <pubDate>Tue Feb 13 14:00:25 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Lo que realmente piden los médicos es eliminar de la dieta todas las tonterías que decimos sobre la comida</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/que-realmente-piden-medicos-eliminar-dieta-todas-tonterias-que-decimos-comida-1</link>
            <description>Lo que realmente piden los médicos es eliminar de la dieta todas las tonterías que decimos sobre la comida</description>
            <pubDate>Tue Feb 13 13:46:58 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Lo que publiques en redes puede ir en tu contra en una entrevista de trabajo: el gran 'peligro' entre la Generación Z</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/que-publiques-redes-puede-ir-tu-entrevista-trabajo-gran-peligro-generacion-z</link>
            <description>Lo que publiques en redes puede ir en tu contra en una entrevista de trabajo: el gran 'peligro' entre la Generación Z</description>
            <pubDate>Tue Feb 13 13:46:58 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Windows Longhorn tenía el peor código de la historia. No lo decimos nosotros, sino un ingeniero legendario de Microsoft</title>
            <link>https://www.xataka.com/aplicaciones/windows-longhorn-tenia-peor-codigo-historia-no-decimos-nosotros-sino-ingeniero-legendario-microsoft</link>
            <description>Windows Longhorn tenía el peor código de la historia. No lo decimos nosotros, sino un ingeniero legendario de Microsoft</description>
            <pubDate>Tue Feb 13 13:30:58 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>