<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Ubunlog: Aplicaciones de pago para Linux</title>
            <link>https://ubunlog.com/aplicaciones-de-pago-para-linux/</link>
            <description>Aplicaciones de pago para Linux</description>
            <pubDate>Fri Feb 28 21:05:45 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Cheap Fiber Optic Wand Toy Becomes Tiny Weird Display</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/02/28/cheap-fiber-optic-wand-toy-becomes-tiny-weird-display/</link>
            <description>Cheap Fiber Optic Wand Toy Becomes Tiny Weird Display</description>
            <pubDate>Fri Feb 28 21:00:39 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Esta es la única forma de dar de baja tu fibra de Vodafone antes de un año sin pagar ninguna penalización</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/portabilidad-vodafone-fibra-sin-permanencia/</link>
            <description>Esta es la única forma de dar de baja tu fibra de Vodafone antes de un año sin pagar ninguna penalización</description>
            <pubDate>Fri Feb 28 21:00:23 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Llevo un mes utilizando Perplexity a diario: estos son los tres usos en los que la prefiero frente a ChatGPT</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/ia/usos-perplexity-comparado-chatgpt-0225/</link>
            <description>Llevo un mes utilizando Perplexity a diario: estos son los tres usos en los que la prefiero frente a ChatGPT</description>
            <pubDate>Fri Feb 28 20:30:14 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Jeff Bezos ha construido un imperio con éxito: seis temores han definido su carrera</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/jeff-bezos-ha-construido-imperio-exito-seis-temores-han-definido-su-carrera</link>
            <description>Jeff Bezos ha construido un imperio con éxito: seis temores han definido su carrera</description>
            <pubDate>Fri Feb 28 20:01:56 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: AliExpress desploma el precio de este monitor curvo de 32 pulgadas con 170 Hz y alto rango dinámico</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/mix/aliexpress-monitor-ktc-h32s17-0225/</link>
            <description>AliExpress desploma el precio de este monitor curvo de 32 pulgadas con 170 Hz y alto rango dinámico</description>
            <pubDate>Fri Feb 28 20:00:11 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>OMG! Ubuntu: Skype Hangs Up (For Good) on May 5 – Export Data Before Then!</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2025/02/skype-hangs-up-for-good-on-may-5</link>
            <description>Skype Hangs Up (For Good) on May 5 – Export Data Before Then!</description>
            <pubDate>Fri Feb 28 19:32:42 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Una medida para el alivio de muchos: Bruselas ha pedido aplicar IVA del 5% a la electricidad para proteger industrias y hogares</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/medida-para-alivio-muchos-bruselas-ha-pedido-aplicar-iva-5-a-electricidad-para-proteger-industrias-hogares</link>
            <description>Una medida para el alivio de muchos: Bruselas ha pedido aplicar IVA del 5% a la electricidad para proteger industrias y hogares</description>
            <pubDate>Fri Feb 28 19:31:56 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Low-Resolution Fluid Simulation On An ESP32</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/02/28/low-resolution-fluid-simulation-on-an-esp32/</link>
            <description>Low-Resolution Fluid Simulation On An ESP32</description>
            <pubDate>Fri Feb 28 19:30:47 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Firefox siembra polémica tras introducir una lista de términos y condiciones para los usuarios</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/firefox-terminos-condiciones-usuarios/</link>
            <description>Firefox siembra polémica tras introducir una lista de términos y condiciones para los usuarios</description>
            <pubDate>Fri Feb 28 19:30:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El Fyre Festival fue el festival más ruinoso de la historia. Ahora sus ideólogos quieren volver a celebrarlo en México</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/peor-festival-historia-quiere-superarse-fyre-festival-2-sera-mexico-autoridades-niegan</link>
            <description>El Fyre Festival fue el festival más ruinoso de la historia. Ahora sus ideólogos quieren volver a celebrarlo en México</description>
            <pubDate>Fri Feb 28 19:01:56 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>