<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: La Policía ha detenido a dos menores como presuntos autores de una filtración. Figuraban datos de Pedro Sánchez y ministros</title>
            <link>https://www.xataka.com/seguridad/policia-ha-detenido-a-dos-menores-como-presuntos-autores-filtracion-figuraban-datos-pedro-sanchez-ministros</link>
            <description>La Policía ha detenido a dos menores como presuntos autores de una filtración. Figuraban datos de Pedro Sánchez y ministros</description>
            <pubDate>Thu Oct  9 21:30:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: The forbidden pumpkin #3DThursday #3DPrinting</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2025/10/09/the-forbidden-pumpkin-3dthursday-3dprinting/</link>
            <description>The forbidden pumpkin #3DThursday #3DPrinting</description>
            <pubDate>Thu Oct  9 21:00:19 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Las 6 mejores tarifas móviles con GB ilimitados que puedes contratar en octubre</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/6-mejores-tarifas-moviles-gb-ilimitados-1025/</link>
            <description>Las 6 mejores tarifas móviles con GB ilimitados que puedes contratar en octubre</description>
            <pubDate>Thu Oct  9 20:02:07 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: 2025 Component Abuse Challenge: The Sweet Sound of a Choking Transformer</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/10/09/2025-component-abuse-challenge-the-sweet-sound-of-a-choking-transformer/</link>
            <description>2025 Component Abuse Challenge: The Sweet Sound of a Choking Transformer</description>
            <pubDate>Thu Oct  9 20:00:57 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: Monster Light Switch Cover – Halloween #3DThursday #3DPrinting</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2025/10/09/monster-light-switch-cover-halloween-3dthursday-3dprinting/</link>
            <description>Monster Light Switch Cover – Halloween #3DThursday #3DPrinting</description>
            <pubDate>Thu Oct  9 20:00:21 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>EsGeeks: Ventajas de vender con pago contra entrega en tu negocio</title>
            <link>https://esgeeks.com/que-es-pago-contra-entrega/</link>
            <description>Ventajas de vender con pago contra entrega en tu negocio</description>
            <pubDate>Thu Oct  9 19:45:27 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: AliExpress le hace descuentazo a la nueva consola portátil de Anbernic</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/mix/aliexpress-consola-anbernic-rg-476h-1025/</link>
            <description>AliExpress le hace descuentazo a la nueva consola portátil de Anbernic</description>
            <pubDate>Thu Oct  9 19:04:46 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: China acaba de redibujar el mapa de los minerales estratégicos: sus nuevas normas sobre tierras raras apuntan a Estados Unidos</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/china-acaba-redibujar-mapa-minerales-estrategicos-sus-nuevas-normas-tierras-raras-apuntan-a-estados-unidos</link>
            <description>China acaba de redibujar el mapa de los minerales estratégicos: sus nuevas normas sobre tierras raras apuntan a Estados Unidos</description>
            <pubDate>Thu Oct  9 19:03:46 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: Ender Dragon 30cm #3DPrinting #3DThursday</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2025/10/09/ender-dragon-30cm-3dprinting-3dthursday/</link>
            <description>Ender Dragon 30cm #3DPrinting #3DThursday</description>
            <pubDate>Thu Oct  9 19:00:17 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Esta es la programación deportiva de HBO Max durante los próximos días</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/programacion-deportiva-hbo-max-proximos-dias-octubre/</link>
            <description>Esta es la programación deportiva de HBO Max durante los próximos días</description>
            <pubDate>Thu Oct  9 18:35:37 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El secreto para seguir acumulando sets de LEGO está en no conservarlos. A eso te ayuda este servicio de alquiler</title>
            <link>https://www.xataka.com/literatura-comics-y-juegos/secreto-para-seguir-acumulando-sets-lego-esta-no-conservarlos-a-eso-te-ayuda-este-servicio-alquiler</link>
            <description>El secreto para seguir acumulando sets de LEGO está en no conservarlos. A eso te ayuda este servicio de alquiler</description>
            <pubDate>Thu Oct  9 18:30:13 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>