<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Huawei lanza descuentos bestiales en su tienda oficial: hay precios mínimos históricos y regalos asegurados</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/huawei-lanza-descuentos-bestiales-su-tienda-oficial-hay-precios-minimos-historicos-regalos-asegurados</link>
            <description>Huawei lanza descuentos bestiales en su tienda oficial: hay precios mínimos históricos y regalos asegurados</description>
            <pubDate>Fri Apr 25 13:46:22 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: La TDT sube su apuesta por el deporte y retransmite MotoGP gratis por el GP de España</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/tdt-sube-apuesta-deporte-retransmite-motogp-gratis/</link>
            <description>La TDT sube su apuesta por el deporte y retransmite MotoGP gratis por el GP de España</description>
            <pubDate>Fri Apr 25 13:30:24 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Estados Unidos parece empeñada en romper sus monopolios. Y tiene una víctima obvia entre ceja y ceja: Google</title>
            <link>https://www.xataka.com/legislacion-y-derechos/estados-unidos-parece-empenada-romper-sus-monopolios-tiene-victima-obvia-ceja-ceja-google</link>
            <description>Estados Unidos parece empeñada en romper sus monopolios. Y tiene una víctima obvia entre ceja y ceja: Google</description>
            <pubDate>Fri Apr 25 13:30:22 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Intel ha abrazado la "Zuckerización" empresarial: cuatro días de oficina y equipos más pequeños ha sido su receta</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/intel-ha-abrazado-zuckerizacion-empresarial-cuatro-dias-oficina-equipos-pequenos-ha-sido-su-receta</link>
            <description>Intel ha abrazado la "Zuckerización" empresarial: cuatro días de oficina y equipos más pequeños ha sido su receta</description>
            <pubDate>Fri Apr 25 13:16:21 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Europa se ha centrado en parar a los coches eléctricos chinos. La verdadera amenaza está en sus coches con motores de combustión</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/europa-se-ha-centrado-parar-a-coches-electricos-chinos-verdadera-amenaza-esta-sus-coches-motores-combustion</link>
            <description>Europa se ha centrado en parar a los coches eléctricos chinos. La verdadera amenaza está en sus coches con motores de combustión</description>
            <pubDate>Fri Apr 25 13:00:24 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Este es el invento barato y sin obras que tiene Leroy Merlin para cambiar las paredes aburridas de casa</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/adios-a-paredes-aburridas-casa-leroy-merlin-tiene-solucion-barata-obras-para-lograrlo</link>
            <description>Este es el invento barato y sin obras que tiene Leroy Merlin para cambiar las paredes aburridas de casa</description>
            <pubDate>Fri Apr 25 13:00:24 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Android Auto oculta sin avisar una función que hacía tus viajes mucho más fáciles</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-tecnologia/android-auto-oculta-clima-viajes/</link>
            <description>Android Auto oculta sin avisar una función que hacía tus viajes mucho más fáciles</description>
            <pubDate>Fri Apr 25 13:00:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Hay una solución para seguir usando Windows 10 durante 7 años más, y es Microsoft quien la ofrece</title>
            <link>https://www.genbeta.com/windows/hay-solucion-para-seguir-usando-windows-10-durante-7-anos-microsoft-quien-ofrece</link>
            <description>Hay una solución para seguir usando Windows 10 durante 7 años más, y es Microsoft quien la ofrece</description>
            <pubDate>Fri Apr 25 12:53:02 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Ha muerto el Papa, así que millones de personas se han puesto a hacer lo mismo en todo el mundo: ver 'Cónclave'</title>
            <link>https://www.xataka.com/cine-y-tv/exito-conclave-salas-cine-parecia-cosa-pasado-que-se-murio-papa</link>
            <description>Ha muerto el Papa, así que millones de personas se han puesto a hacer lo mismo en todo el mundo: ver 'Cónclave'</description>
            <pubDate>Fri Apr 25 12:30:22 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Hasta 10.800 euros en ayudas para comprar una vivienda si cumples los requisitos: así puedes solicitarla si vives en estas provincias</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/10-800-euros-ayudas-para-comprar-vivienda-cumples-requisitos-asi-puedes-solicitarla-vives-estas-provincias</link>
            <description>Hasta 10.800 euros en ayudas para comprar una vivienda si cumples los requisitos: así puedes solicitarla si vives en estas provincias</description>
            <pubDate>Fri Apr 25 12:21:08 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Cómo convertir tu foto en un muñeco Funko usando ChatGPT</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/como-convertir-tu-foto-muneco-funko-usando-chatgpt</link>
            <description>Cómo convertir tu foto en un muñeco Funko usando ChatGPT</description>
            <pubDate>Fri Apr 25 12:03:26 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>