<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka Smart Home: En Amazon ahora podemos encontrar casas prefabricadas por menos de 7.000 euros. Pero hay aspectos que debemos tener en cuenta</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/amazon-ahora-podemos-encontrar-casas-prefabricadas-7-000-euros-hay-aspectos-que-debemos-tener-cuenta</link>
            <description>En Amazon ahora podemos encontrar casas prefabricadas por menos de 7.000 euros. Pero hay aspectos que debemos tener en cuenta</description>
            <pubDate>Wed Mar 27 14:47:13 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hemos encontrado microplásticos en muestras del siglo I almacenadas desde hace 40 años: es una pésima noticia para la arqueología</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/hemos-encontrado-microplasticos-muestras-siglo-i-almacenadas-hace-40-anos-pesima-noticia-para-arqueologia</link>
            <description>Hemos encontrado microplásticos en muestras del siglo I almacenadas desde hace 40 años: es una pésima noticia para la arqueología</description>
            <pubDate>Wed Mar 27 14:31:54 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Los usuarios de Gmail tienen sólo unos días para ajustarse a sus nuevas normas de envío de correos electrónicos</title>
            <link>https://www.genbeta.com/seguridad/usuarios-gmail-tienen-solo-unos-dias-para-ajustarse-a-sus-nuevas-normas-envio-correos-electronicos</link>
            <description>Los usuarios de Gmail tienen sólo unos días para ajustarse a sus nuevas normas de envío de correos electrónicos</description>
            <pubDate>Wed Mar 27 14:23:55 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Google va a resucitar la familia XL. Curiosamente, es una gran noticia para los móviles compactos</title>
            <link>https://www.xataka.com/moviles/google-va-a-resucitar-familia-xl-curiosamente-gran-noticia-para-moviles-compactos</link>
            <description>Google va a resucitar la familia XL. Curiosamente, es una gran noticia para los móviles compactos</description>
            <pubDate>Wed Mar 27 14:19:14 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Unos desarrolladores han llevado Android Automotive al límite de su personalización: así es SnappOS</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/unos-desarrolladores-han-llevado-android-automotive-al-limite-su-personalizacion-asi-snappos</link>
            <description>Unos desarrolladores han llevado Android Automotive al límite de su personalización: así es SnappOS</description>
            <pubDate>Wed Mar 27 14:10:21 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Tu factura de la luz incluye un QR que te dice rápidamente qué compañía es más barata según tu consumo y cuánto ahorras si cambias</title>
            <link>https://www.genbeta.com/paso-a-paso/tu-factura-luz-incluye-qr-que-te-dice-rapidamente-que-compania-barata-tu-consumo-cuanto-ahorras-cambias</link>
            <description>Tu factura de la luz incluye un QR que te dice rápidamente qué compañía es más barata según tu consumo y cuánto ahorras si cambias</description>
            <pubDate>Wed Mar 27 14:01:54 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Japan’s First Commercial Rocket Debuts With a Bang</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/03/27/japans-first-commercial-rocket-debuts-with-a-bang/</link>
            <description>Japan’s First Commercial Rocket Debuts With a Bang</description>
            <pubDate>Wed Mar 27 14:00:26 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: La piratería crece, pero Netflix, Prime Video y RTVE Play resisten</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/pirateria-netflix-prime-video-rtve-play-resisten/</link>
            <description>La piratería crece, pero Netflix, Prime Video y RTVE Play resisten</description>
            <pubDate>Wed Mar 27 14:00:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: 'El problema de los tres cuerpos' era la gran apuesta de Netflix en mucho tiempo. No está yendo demasiado bien</title>
            <link>https://www.xataka.com/streaming/problema-tres-cuerpos-era-gran-apuesta-netflix-mucho-tiempo-no-esta-yendo-demasiado-bien</link>
            <description>'El problema de los tres cuerpos' era la gran apuesta de Netflix en mucho tiempo. No está yendo demasiado bien</description>
            <pubDate>Wed Mar 27 13:31:54 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: 3D Hangouts with Noe and Pedro</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2024/03/27/3d-hangouts-with-noe-and-pedro/</link>
            <description>3D Hangouts with Noe and Pedro</description>
            <pubDate>Wed Mar 27 13:30:44 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: CISA Warns: Hackers Actively Attacking Microsoft SharePoint Vulnerability</title>
            <link>https://thehackernews.com/2024/03/cisa-warns-hackers-actively-attacking.html</link>
            <description>CISA Warns: Hackers Actively Attacking Microsoft SharePoint Vulnerability</description>
            <pubDate>Wed Mar 27 13:15:00 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>