<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>EsGeeks: Hostagram: La Herramienta OSINT para Instagram</title>
            <link>https://esgeeks.com/hostagram-herramienta-osint/</link>
            <description>Hostagram: La Herramienta OSINT para Instagram</description>
            <pubDate>Thu Jul  3 20:47:21 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Lowi tiene una permanencia de 24 meses? La trampa viral que muchos están creyendo</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/lowi-permanencia-24-meses-trampa-viral/</link>
            <description>¿Lowi tiene una permanencia de 24 meses? La trampa viral que muchos están creyendo</description>
            <pubDate>Thu Jul  3 20:02:07 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: A Miniature Ostwald Reactor to Make Nitric Acid</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/07/03/a-miniature-ostwald-reactor-to-make-nitric-acid/</link>
            <description>A Miniature Ostwald Reactor to Make Nitric Acid</description>
            <pubDate>Thu Jul  3 20:00:25 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El JS Asuka ya navega con un cañón electromagnético en cubierta. Y eso solo puede significar una cosa: Japón va en serio</title>
            <link>https://www.xataka.com/otros/js-asuka-navega-canon-electromagnetico-cubierta-eso-solo-puede-significar-cosa-japon-va-serio</link>
            <description>El JS Asuka ya navega con un cañón electromagnético en cubierta. Y eso solo puede significar una cosa: Japón va en serio</description>
            <pubDate>Thu Jul  3 20:00:24 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: KDE Gear 25.04.3: Última Actualización de la Serie con Mejoras en Dolphin, Okular y Kdenlive</title>
            <link>https://nksistemas.com/kde-gear-25-04-3-ultima-actualizacion-de-la-serie-con-mejoras-en-dolphin-okular-y-kdenlive/</link>
            <description>KDE Gear 25.04.3: Última Actualización de la Serie con Mejoras en Dolphin, Okular y Kdenlive</description>
            <pubDate>Thu Jul  3 19:58:25 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: MediaMarkt hace un espectacular descuento por tiempo limitado al Google Pixel 9: ¡Con un ahorro de 300 euros!</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/mix/mediamarkt-smartphone-google-pixel-9-0725/</link>
            <description>MediaMarkt hace un espectacular descuento por tiempo limitado al Google Pixel 9: ¡Con un ahorro de 300 euros!</description>
            <pubDate>Thu Jul  3 19:04:19 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Parece agua saborizada, entra como un refresco y lleva proteína como un batido: así es la proteína clara</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/parece-agua-saborizada-entra-como-refresco-lleva-proteina-como-batido-asi-proteina-clara</link>
            <description>Parece agua saborizada, entra como un refresco y lleva proteína como un batido: así es la proteína clara</description>
            <pubDate>Thu Jul  3 19:00:25 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Este generador de imágenes con IA se ha vuelto viral y ahora es gratis para todos: así puedes probarlo</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/ia/generador-imagenes-ia-viral-gratis/</link>
            <description>Este generador de imágenes con IA se ha vuelto viral y ahora es gratis para todos: así puedes probarlo</description>
            <pubDate>Thu Jul  3 18:34:31 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: OpenMIDIStomper Makes Sure Your Gear Does What Your Foot Says</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/07/03/openmidistomper-makes-sure-your-gear-does-what-your-foot-says/</link>
            <description>OpenMIDIStomper Makes Sure Your Gear Does What Your Foot Says</description>
            <pubDate>Thu Jul  3 18:30:38 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Una cápsula europea con restos humanos se ha estrellado en el Pacífico. Prometía un homenaje inolvidable que nunca llegó</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/celestis-prometia-homenaje-espacial-inolvidable-capsula-europea-acabo-estrellada-restos-humanos-dentro</link>
            <description>Una cápsula europea con restos humanos se ha estrellado en el Pacífico. Prometía un homenaje inolvidable que nunca llegó</description>
            <pubDate>Thu Jul  3 18:30:25 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Si tienes una Nintendo Switch 2, cuidado: este es el motivo por el que otros docks no funcionan</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/videojuegos/nintendo-switch-2-motivo-otros-docks-no-funcionan/</link>
            <description>Si tienes una Nintendo Switch 2, cuidado: este es el motivo por el que otros docks no funcionan</description>
            <pubDate>Thu Jul  3 18:03:07 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>