<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Que Dolby Vision llegue a Prime Video con 'El señor de los anillos: los anillos de poder' es lo mejor que le ha pasado al servicio</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/televisores/que-dolby-vision-llegue-a-prime-video-senor-anillos-anillos-poder-mejor-que-le-ha-pasado-al-servicio</link>
            <description>Que Dolby Vision llegue a Prime Video con 'El señor de los anillos: los anillos de poder' es lo mejor que le ha pasado al servicio</description>
            <pubDate>Sun Sep  4 13:39:37 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La burbuja inmobiliaria de China está estallando a lo grande: boicots a hipotecas y pagos en especie</title>
            <link>https://www.xataka.com/otros/burbuja-inmobiliaria-china-esta-estallando-a-grande-boicots-a-hipotecas-pagos-especie</link>
            <description>La burbuja inmobiliaria de China está estallando a lo grande: boicots a hipotecas y pagos en especie</description>
            <pubDate>Sun Sep  4 13:01:36 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Quiero empezar a usar Linux: guía todo lo que debes saber y primeros pasos</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/quiero-empezar-a-usar-linux-guia-todo-que-debes-saber-primeros-pasos</link>
            <description>Quiero empezar a usar Linux: guía todo lo que debes saber y primeros pasos</description>
            <pubDate>Sun Sep  4 12:01:35 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Sabes para qué sirve cada cable del router?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/redes/para-que-sirve-cada-cable-router/</link>
            <description>¿Sabes para qué sirve cada cable del router?</description>
            <pubDate>Sun Sep  4 12:00:42 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Qué fue de Terra, el icono de la red que llegó a crecer un 213% en bolsa y terminó arrasado por la burbuja</title>
            <link>https://www.xataka.com/historia-tecnologica/que-fue-terra-icono-red-que-llego-a-crecer-216-bolsa-termino-arrasada-burbuja</link>
            <description>Qué fue de Terra, el icono de la red que llegó a crecer un 213% en bolsa y terminó arrasado por la burbuja</description>
            <pubDate>Sun Sep  4 11:31:34 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: En estos lugares siempre debes usar una VPN para evitar que te hackeen</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/seguridad/lugares-usar-siempre-vpn/</link>
            <description>En estos lugares siempre debes usar una VPN para evitar que te hackeen</description>
            <pubDate>Sun Sep  4 11:10:26 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Ocho fotos históricas e icónicas que no son lo que parecen: desde Daguerre hasta Walt Disney</title>
            <link>https://www.xataka.com/fotografia-y-video/ocho-fotos-historicas-e-iconicas-que-no-que-parecen-daguerre-walt-disney</link>
            <description>Ocho fotos históricas e icónicas que no son lo que parecen: desde Daguerre hasta Walt Disney</description>
            <pubDate>Sun Sep  4 11:01:35 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Fail of the Week: Bronze-Brazed Wrought Iron</title>
            <link>https://hackaday.com/2022/09/04/fail-of-the-week-bronze-brazed-wrought-iron/</link>
            <description>Fail of the Week: Bronze-Brazed Wrought Iron</description>
            <pubDate>Sun Sep  4 11:00:43 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Esta es la mejor barra de sonido que hemos probado, aunque cuesta 6490 euros. Esto es lo que la hace única (y espectacular)</title>
            <link>https://www.xataka.com/audio/esta-mejor-barra-sonido-que-hemos-probado-cuesta-6490-euros-esto-que-hace-unica-espectacular</link>
            <description>Esta es la mejor barra de sonido que hemos probado, aunque cuesta 6490 euros. Esto es lo que la hace única (y espectacular)</description>
            <pubDate>Sun Sep  4 10:10:30 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>KDE Blog: The Battle for Wesnoth – Juegos Linux (I)</title>
            <link>https://www.kdeblog.com/the-battle-for-wesnoth-juegos-linux-i.html</link>
            <description>The Battle for Wesnoth – Juegos Linux (I)</description>
            <pubDate>Sun Sep  4 10:09:54 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Mi compañía de la luz me ofrece una nueva tarifa más barata:¡cuidado!, si te cambias ahora puedes pagar más del doble</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/iluminacion-y-energia/mi-compania-luz-me-ofrece-nueva-tarifa-barata-cuidado-te-cambias-ahora-puedes-pagar-doble</link>
            <description>Mi compañía de la luz me ofrece una nueva tarifa más barata:¡cuidado!, si te cambias ahora puedes pagar más del doble</description>
            <pubDate>Sun Sep  4 10:09:35 2022</pubDate>
            </item></channel>
</rss>