<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Tesla quería que su piloto automático condujera como un humano. Así que le enseñó a ignorar algunas señales de tráfico</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/tesla-queria-que-su-piloto-automatico-condujera-como-humano-asi-que-le-enseno-a-ignorar-algunas-senales-trafico</link>
            <description>Tesla quería que su piloto automático condujera como un humano. Así que le enseñó a ignorar algunas señales de tráfico</description>
            <pubDate>Sat Sep 14 13:31:21 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Nunca ha habido tantos humanos en la órbita terrestre al mismo tiempo. Y ha sido, en parte, por accidente</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/nunca-ha-habido-humanos-orbita-terrestre-al-tiempo-ha-sido-parte-accidente</link>
            <description>Nunca ha habido tantos humanos en la órbita terrestre al mismo tiempo. Y ha sido, en parte, por accidente</description>
            <pubDate>Sat Sep 14 13:01:22 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: "Recursos humanos me preguntó si podía no cobrar durante un año o dos": en España vamos mal, pero en China es otro nivel</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/recursos-humanos-me-pregunto-podia-no-cobrar-durante-ano-dos-espana-vamos-mal-china-otro-nivel</link>
            <description>"Recursos humanos me preguntó si podía no cobrar durante un año o dos": en España vamos mal, pero en China es otro nivel</description>
            <pubDate>Sat Sep 14 13:01:21 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Hemos pasado de ocupar nuestras paredes con cuadros a grandes pantallas. Pero estas Smart TVs tienen lo mejor de los dos mundos</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/a-fondo/hemos-pasado-ocupar-nuestras-paredes-cuadros-a-grandes-pantallas-estas-smart-tvs-tienen-mejor-dos-mundos</link>
            <description>Hemos pasado de ocupar nuestras paredes con cuadros a grandes pantallas. Pero estas Smart TVs tienen lo mejor de los dos mundos</description>
            <pubDate>Sat Sep 14 13:01:21 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: He probado un traductor con inteligencia artificial de 700 euros. La mejor forma de hacerlo era viendo anime</title>
            <link>https://www.xataka.com/analisis/timekettle-x1-ai-interpreter-hub-analisis-caracteristicas-precio-especificaciones</link>
            <description>He probado un traductor con inteligencia artificial de 700 euros. La mejor forma de hacerlo era viendo anime</description>
            <pubDate>Sat Sep 14 12:31:20 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Mucho cuidado con lo que dices nada más descolgar el teléfono: podrías caer en la trampa de esta nueva estafa</title>
            <link>https://www.genbeta.com/seguridad/mucho-cuidado-que-dices-nada-descolgar-telefono-podrias-caer-trampa-esta-nueva-estafa-1</link>
            <description>Mucho cuidado con lo que dices nada más descolgar el teléfono: podrías caer en la trampa de esta nueva estafa</description>
            <pubDate>Sat Sep 14 12:01:20 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Estos paneles solares los puedes instalar tú mismo en el balcón, pared, terraza y jardín: así son los kits con hasta 800 vatios de Robinsun</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/iluminacion-y-energia/estos-paneles-solares-puedes-instalar-tu-balcon-pared-terraza-jardin-asi-kits-800-vatios-robinsun-1</link>
            <description>Estos paneles solares los puedes instalar tú mismo en el balcón, pared, terraza y jardín: así son los kits con hasta 800 vatios de Robinsun</description>
            <pubDate>Sat Sep 14 12:01:20 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En 1936, España estaba a punto de inaugurar sus propios "Juegos Olímpicos". Ese mismo día Franco dio el golpe de estado</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/espana-estuvo-a-punto-tener-sus-propios-juegos-olimpicos-1936-justo-dia-que-iban-a-empezar-tuvo-lugar-golpe-estado-franco</link>
            <description>En 1936, España estaba a punto de inaugurar sus propios "Juegos Olímpicos". Ese mismo día Franco dio el golpe de estado</description>
            <pubDate>Sat Sep 14 12:01:20 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Estos son los pasos que debes seguir cuando tu WiFi con Yoigo comienza a darte problemas</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/como-solucionar-principales-problemas-conexion-internet-yoigo/</link>
            <description>Estos son los pasos que debes seguir cuando tu WiFi con Yoigo comienza a darte problemas</description>
            <pubDate>Sat Sep 14 12:00:48 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Alexa para personas mayores: cómo configurarla para que les ayude en su día a día</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/hogar/configurar-alexa-para-personas-mayores/</link>
            <description>Alexa para personas mayores: cómo configurarla para que les ayude en su día a día</description>
            <pubDate>Sat Sep 14 11:04:26 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Audi Q6 e-tron, primeras impresiones: un SUV cargado de tecnología para quitar las dudas al escéptico del coche eléctrico</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/audi-q6-e-tron-opiniones-primera-toma-contacto-fotos</link>
            <description>Audi Q6 e-tron, primeras impresiones: un SUV cargado de tecnología para quitar las dudas al escéptico del coche eléctrico</description>
            <pubDate>Sat Sep 14 11:01:21 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>