<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>OMG! Ubuntu: Ubuntu 23.10 Won’t Use a Snap’d Printing Stack After all</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2023/08/ubuntu-23-10-wont-use-cups-snap</link>
            <description>Ubuntu 23.10 Won’t Use a Snap’d Printing Stack After all</description>
            <pubDate>Fri Aug 25 13:57:52 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Esta es la mejor manera de limpiar tu smartwatch</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/tecnologia/mejor-manera-limpiar-smartwatch/</link>
            <description>Esta es la mejor manera de limpiar tu smartwatch</description>
            <pubDate>Fri Aug 25 13:40:04 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: YouTube quiere que tararees para buscar música. Prueba una nueva función para que encuentres esa melodía que no te sacas de la cabeza</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/youtube-quiere-que-tararees-para-buscar-musica-prueba-nueva-funcion-encuentres-esa-melodia-que-no-te-sacas-cabeza</link>
            <description>YouTube quiere que tararees para buscar música. Prueba una nueva función para que encuentres esa melodía que no te sacas de la cabeza</description>
            <pubDate>Fri Aug 25 13:31:49 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Desde Linux: ¿Se puede vivir de Linux como LinuxTuber en el año 2023 y más?</title>
            <link>https://blog.desdelinux.net/linuxtuber-2023/</link>
            <description>¿Se puede vivir de Linux como LinuxTuber en el año 2023 y más?</description>
            <pubDate>Fri Aug 25 13:24:59 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Amazon hace un descuentazo en este horno Smart con Wi-Fi que podrás controlar con el móvil</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/amazon/horno-smart-haier-series-2-hwo60sm2f9xh-0823/</link>
            <description>Amazon hace un descuentazo en este horno Smart con Wi-Fi que podrás controlar con el móvil</description>
            <pubDate>Fri Aug 25 13:15:16 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: El mando a distancia de tu Fire TV Stick esconde una función de accesibilidad muy útil: así puedes hacer zoom a la pantalla</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/mandos-y-aplicaciones-a-distancia/mando-a-distancia-tu-fire-tv-stick-esconde-funcion-accesibilidad-muy-util-asi-puedes-hacer-zoom-a-pantalla</link>
            <description>El mando a distancia de tu Fire TV Stick esconde una función de accesibilidad muy útil: así puedes hacer zoom a la pantalla</description>
            <pubDate>Fri Aug 25 13:01:42 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Las primeras noticias que llegan desde el olivar no son buenas: el verdeo se adelanta dos semanas y los agricultores están completamente a ciegas</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/primeras-noticias-que-llegan-olivar-no-buenas-verdeo-se-adelanta-dos-semanas-agricultores-estan-completamente-a-ciegas</link>
            <description>Las primeras noticias que llegan desde el olivar no son buenas: el verdeo se adelanta dos semanas y los agricultores están completamente a ciegas</description>
            <pubDate>Fri Aug 25 13:01:42 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>h4ckseed: Tasa limite con nginx</title>
            <link>https://h4ckseed.wordpress.com/2023/08/25/tasa-limite-con-nginx/</link>
            <description>Tasa limite con nginx</description>
            <pubDate>Fri Aug 25 13:00:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: Wubuntu: Las ventajas y desventajas de usar un sistema operativo híbrido entre Windows y Ubuntu</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/wubuntu-las-ventajas-y-desventajas-de-usar-un-sistema-operativo-hibrido-entre-windows-y-ubuntu.html</link>
            <description>Wubuntu: Las ventajas y desventajas de usar un sistema operativo híbrido entre Windows y Ubuntu</description>
            <pubDate>Fri Aug 25 12:48:05 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Se actualiza con varias mejoras ClamAV 1.1.1</title>
            <link>https://nksistemas.com/se-actualiza-con-varias-mejoras-clamav-1-1-1/</link>
            <description>Se actualiza con varias mejoras ClamAV 1.1.1</description>
            <pubDate>Fri Aug 25 12:46:59 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: La IA revela los mejores cómics de la historia</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/ia/ia-decide-mejores-comics-historia/</link>
            <description>La IA revela los mejores cómics de la historia</description>
            <pubDate>Fri Aug 25 12:30:35 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>