<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Ver clave WiFi de Android: cómo ver las contraseñas de las redes guardadas en tu móvil</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/ver-clave-wifi-android-como-ver-contrasenas-redes-guardadas-tu-movil</link>
            <description>Ver clave WiFi de Android: cómo ver las contraseñas de las redes guardadas en tu móvil</description>
            <pubDate>Fri Jun  9 13:44:59 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Segway Ninebot Kickscooter Max G2 a examen: las preguntas que nos habéis enviado (y sus respuestas) sobre este patinete eléctrico</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/segway-ninebot-kickscooter-max-g2-a-examen-preguntas-que-nos-habeis-enviado-sus-respuestas-este-patinete-electrico</link>
            <description>Segway Ninebot Kickscooter Max G2 a examen: las preguntas que nos habéis enviado (y sus respuestas) sobre este patinete eléctrico</description>
            <pubDate>Fri Jun  9 13:42:55 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Aunque no te lo creas, ya han pasado 30 años desde que se estrenara esta joya del cine</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/30-aniversario-estreno-joya-cine-2023/</link>
            <description>Aunque no te lo creas, ya han pasado 30 años desde que se estrenara esta joya del cine</description>
            <pubDate>Fri Jun  9 13:30:49 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Compra el móvil más top de Samsung y llévate gratis esta Smart TV de 55 pulgadas</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/mix/tienda-samsung-smartphone-galaxy-s23-ultra-0623/</link>
            <description>Compra el móvil más top de Samsung y llévate gratis esta Smart TV de 55 pulgadas</description>
            <pubDate>Fri Jun  9 13:02:14 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Qué velocidad real de fibra necesitas para ver Netflix, jugar en la nube o escuchar música</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/que-velocidad-real-fibra-necesitas-para-ver-netflix-jugar-nube-escuchar-musica</link>
            <description>Qué velocidad real de fibra necesitas para ver Netflix, jugar en la nube o escuchar música</description>
            <pubDate>Fri Jun  9 13:01:24 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Cualquier servidor está expuesto a ataques de fuerza bruta. Brute Fail lo está demostrando en tiempo real</title>
            <link>https://www.xataka.com/seguridad/cualquier-servidor-esta-expuesto-a-ataques-fuerza-bruta-brute-fail-esta-demostrando-tiempo-real</link>
            <description>Cualquier servidor está expuesto a ataques de fuerza bruta. Brute Fail lo está demostrando en tiempo real</description>
            <pubDate>Fri Jun  9 13:01:24 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Mercadona acaba de lanzar el producto ideal para los amantes de la pasta que buscan comer más sano</title>
            <link>https://www.vitonica.com/alimentos/mercadona-acaba-lanzar-producto-ideal-para-amantes-pasta-que-buscan-comer-sano</link>
            <description>Mercadona acaba de lanzar el producto ideal para los amantes de la pasta que buscan comer más sano</description>
            <pubDate>Fri Jun  9 13:01:24 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Cómo solicitar un informe de cualquier vehículo en la DGT gratis: evita estafas al comprar de segunda mano</title>
            <link>https://www.genbeta.com/paso-a-paso/como-solicitar-informe-cualquier-vehiculo-dgt-gratis-evita-estafas-al-comprar-segunda-mano</link>
            <description>Cómo solicitar un informe de cualquier vehículo en la DGT gratis: evita estafas al comprar de segunda mano</description>
            <pubDate>Fri Jun  9 12:31:24 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Alcaraz - Djokovic en Roland Garros: horario y cómo verlo online gratis</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/alcaraz-djokovic-roland-garros-horario-como-verlo-online-gratis</link>
            <description>Alcaraz - Djokovic en Roland Garros: horario y cómo verlo online gratis</description>
            <pubDate>Fri Jun  9 12:01:24 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hay un 98% de posibilidades de que los próximos cinco años sean un horno. Todo gracias a El Niño</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/hay-98-posibilidades-que-proximos-cinco-anos-sean-horno-todo-gracias-a-nino</link>
            <description>Hay un 98% de posibilidades de que los próximos cinco años sean un horno. Todo gracias a El Niño</description>
            <pubDate>Fri Jun  9 12:01:24 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Desafía tu capacidad cardiovascular con este remo rebajado 200 euros en Lidl</title>
            <link>https://www.vitonica.com/equipamiento/desafia-tu-capacidad-cardiovascular-este-remo-rebajado-200-euros-lidl</link>
            <description>Desafía tu capacidad cardiovascular con este remo rebajado 200 euros en Lidl</description>
            <pubDate>Fri Jun  9 12:01:23 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>