<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: EEUU ha detectado un objeto en el espacio con un comportamiento extraño. También ha localizado la fuente que lo liberó: Rusia</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/eeuu-ha-detectado-objeto-espacio-comportamiento-extrano-tambien-ha-localizado-fuente-que-libero-rusia</link>
            <description>EEUU ha detectado un objeto en el espacio con un comportamiento extraño. También ha localizado la fuente que lo liberó: Rusia</description>
            <pubDate>Wed Apr  9 13:46:15 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Sin saber programar, creó con IA esta web para saber si puedes tender la ropa. Logró 150.000 usuarios y mucho aprendizaje</title>
            <link>https://www.genbeta.com/inteligencia-artificial/saber-programar-creo-ia-esta-web-para-saber-puedes-tender-ropa-logro-150-000-usuarios-mucho-aprendizaje</link>
            <description>Sin saber programar, creó con IA esta web para saber si puedes tender la ropa. Logró 150.000 usuarios y mucho aprendizaje</description>
            <pubDate>Wed Apr  9 13:42:26 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Si buscas un buen iPhone, mucho ojo a la última oferta de MediaMarkt en este modelo compatible con Apple Intelligence</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/buscas-buen-iphone-mucho-ojo-a-ultima-oferta-mediamarkt-este-modelo-compatible-apple-intelligence</link>
            <description>Si buscas un buen iPhone, mucho ojo a la última oferta de MediaMarkt en este modelo compatible con Apple Intelligence</description>
            <pubDate>Wed Apr  9 13:30:17 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los fabricantes chinos de chips para coches se están frotando las manos: les va mejor después de los aranceles de EEUU</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/fabricantes-chinos-chips-para-coches-se-frotan-manos-les-va-mejor-despues-aranceles-eeuu</link>
            <description>Los fabricantes chinos de chips para coches se están frotando las manos: les va mejor después de los aranceles de EEUU</description>
            <pubDate>Wed Apr  9 13:30:16 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Ya puedes ir empezando a equipar tu hogar de cara al verano y ahorrar. Este ventilador de techo no cuesta ni 40 euros</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/puedes-ir-empezando-a-equipar-tu-hogar-cara-al-verano-ahorrar-este-ventilador-techo-no-cuesta-40-euros</link>
            <description>Ya puedes ir empezando a equipar tu hogar de cara al verano y ahorrar. Este ventilador de techo no cuesta ni 40 euros</description>
            <pubDate>Wed Apr  9 13:30:16 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Solo necesitas una freidora de aire para hacer los postres y platos de la Semana Santa de la forma más saludable</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/a-fondo/solo-necesitas-freidora-aire-para-hacer-postres-platos-saludables-semana-santa</link>
            <description>Solo necesitas una freidora de aire para hacer los postres y platos de la Semana Santa de la forma más saludable</description>
            <pubDate>Wed Apr  9 13:06:16 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: "Más tonto que un saco de ladrillos": Elon Musk arremete contra el ideólogo de la política de aranceles de EEUU</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/creiamos-elon-musk-iba-a-salir-indemne-aranceles-han-terminado-alcanzar-a-empresas-no-solo-tesla-sufrira</link>
            <description>"Más tonto que un saco de ladrillos": Elon Musk arremete contra el ideólogo de la política de aranceles de EEUU</description>
            <pubDate>Wed Apr  9 13:00:16 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Movistar Plus+ emite en exclusiva otro deporte y lo hace con uno de los cuatro torneos más importantes para 2025</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/movistar-plus-torneo-deporte-abonados-0425/</link>
            <description>Movistar Plus+ emite en exclusiva otro deporte y lo hace con uno de los cuatro torneos más importantes para 2025</description>
            <pubDate>Wed Apr  9 13:00:15 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El mercado internacional del vino ya estaba roto, pero una sola idea lo ha puesto contra las cuerdas: aranceles al 200%</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/mercado-internacional-vino-estaba-roto-ha-bastado-sola-idea-para-ponerlo-cuerdas-aranceles-al-200</link>
            <description>El mercado internacional del vino ya estaba roto, pero una sola idea lo ha puesto contra las cuerdas: aranceles al 200%</description>
            <pubDate>Wed Apr  9 12:30:15 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: China no tiene ninguna intención de echarse atrás: pondrá aranceles del 84% a todas las importaciones de EEUU</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/china-no-tiene-ninguna-intencion-echarse-atras-pondra-aranceles-84-a-todas-importaciones-eeuu</link>
            <description>China no tiene ninguna intención de echarse atrás: pondrá aranceles del 84% a todas las importaciones de EEUU</description>
            <pubDate>Wed Apr  9 12:23:58 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los aranceles de EEUU son un arma de destrucción masiva en la industria tech. Excepto para los móviles chinos</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/moviles-chinos-frente-a-aranceles-estados-unidos-mejor-parados-esta-guerra</link>
            <description>Los aranceles de EEUU son un arma de destrucción masiva en la industria tech. Excepto para los móviles chinos</description>
            <pubDate>Wed Apr  9 12:00:16 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>