<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: Ni un mísero descuento para contratar fibra y móvil con Movistar, Orange o Vodafone</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/ofertas-movistar-orange-vodafone-marzo-2023/</link>
            <description>Ni un mísero descuento para contratar fibra y móvil con Movistar, Orange o Vodafone</description>
            <pubDate>Thu Mar 30 13:55:07 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Parte de los 4,5 TB de datos de pacientes del Hospital Clínic ya están expuestos en la Dark Web. Y son datos personales críticos</title>
            <link>https://www.genbeta.com/seguridad/parte-4-5-tb-datos-pacientes-hospital-clinic-estan-expuestos-dark-web-datos-personales-criticos</link>
            <description>Parte de los 4,5 TB de datos de pacientes del Hospital Clínic ya están expuestos en la Dark Web. Y son datos personales críticos</description>
            <pubDate>Thu Mar 30 13:52:21 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: GPT-5 asusta: La IA podría superar este mismo año a los humanos</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/ia/gpt-5-futuro-desarollo-ia/</link>
            <description>GPT-5 asusta: La IA podría superar este mismo año a los humanos</description>
            <pubDate>Thu Mar 30 13:45:31 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El renovado Peugeot 508 Hybrid ya tiene precio en España: hay vida más allá de los SUV</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/renovado-peugeot-508-hybrid-tiene-precio-espana-hay-vida-alla-suv</link>
            <description>El renovado Peugeot 508 Hybrid ya tiene precio en España: hay vida más allá de los SUV</description>
            <pubDate>Thu Mar 30 13:31:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Changelog: GPT4ALL takes LLaMA to the next level</title>
            <link>https://github.com/nomic-ai/gpt4all</link>
            <description>GPT4ALL takes LLaMA to the next level</description>
            <pubDate>Thu Mar 30 13:24:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: Servicios de videoconferencia con aplicaciones nativas para Linux</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/servicios-de-videoconferencia-con-aplicaciones-nativas-para-linux.html</link>
            <description>Servicios de videoconferencia con aplicaciones nativas para Linux</description>
            <pubDate>Thu Mar 30 13:23:31 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: La guerra por tu dinero ha comenzado: esto pagan ING, Openbank, Sabadell, Pibank…</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/fintech/guerra-dinero-rentabilidad-tae-ing-openbank-sabadell-pibank/</link>
            <description>La guerra por tu dinero ha comenzado: esto pagan ING, Openbank, Sabadell, Pibank…</description>
            <pubDate>Thu Mar 30 13:02:08 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Historiadores y bibliotecarios para mejorar la IA: así crece la demanda de ingenieros de ‘prompts’</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/historiadores-bibliotecarios-para-mejorar-ia-asi-crece-demanda-ingenieros-prompts</link>
            <description>Historiadores y bibliotecarios para mejorar la IA: así crece la demanda de ingenieros de ‘prompts’</description>
            <pubDate>Thu Mar 30 13:00:59 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: Mythosaur #3DThursday #3DPrinting</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2023/03/30/mythosaur-3dthursday-3dprinting/</link>
            <description>Mythosaur #3DThursday #3DPrinting</description>
            <pubDate>Thu Mar 30 13:00:39 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: LibreOffice 7.5.2, ya disponible la segunda actualización de punto con casi 100 correcciones</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/libreoffice-7-5-2-ya-disponible-la-segunda-actualizacion-de-punto-con-casi-100-correcciones.html</link>
            <description>LibreOffice 7.5.2, ya disponible la segunda actualización de punto con casi 100 correcciones</description>
            <pubDate>Thu Mar 30 12:53:08 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Instalar DaVinci Resolve en Ubuntu 22.04 LTS</title>
            <link>https://nksistemas.com/instalar-davinci-resolve-en-ubuntu-22-04-lts/</link>
            <description>Instalar DaVinci Resolve en Ubuntu 22.04 LTS</description>
            <pubDate>Thu Mar 30 12:31:18 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>