<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: La fibra de 300 Mbps de O2 ya no está disponible: estas 6 operadoras sí la ofrecen</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/operadores-ofrecen-fibra-300-mb/</link>
            <description>La fibra de 300 Mbps de O2 ya no está disponible: estas 6 operadoras sí la ofrecen</description>
            <pubDate>Wed Aug 27 20:03:10 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>OMG! Ubuntu: New Default Apps Finally Hit Ubuntu 25.10 Daily Builds</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2025/08/new-apps-arrive-in-ubuntu-25-10-daily-builds</link>
            <description>New Default Apps Finally Hit Ubuntu 25.10 Daily Builds</description>
            <pubDate>Wed Aug 27 20:02:10 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: A New Screen Upgrade for the GBA</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/08/27/a-new-screen-upgrade-for-the-gba/</link>
            <description>A New Screen Upgrade for the GBA</description>
            <pubDate>Wed Aug 27 20:00:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>EsGeeks: ¿Pueden Hackear mi Coche? Vulnerabilidades de los Automóviles</title>
            <link>https://esgeeks.com/pueden-hackear-mi-coche-seguridad/</link>
            <description>¿Pueden Hackear mi Coche? Vulnerabilidades de los Automóviles</description>
            <pubDate>Wed Aug 27 19:47:54 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los navegadores se preparan para la transformación más radical de su historia. Una en la que el control lo tendrá la IA</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/navegadores-se-preparan-para-transformacion-radical-su-historia-que-control-tendra-ia</link>
            <description>Los navegadores se preparan para la transformación más radical de su historia. Una en la que el control lo tendrá la IA</description>
            <pubDate>Wed Aug 27 19:31:22 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Demandan a OpenAI por el suicidio de un adolescente: alegan que ChatGPT le dijo cómo hacerlo. La compañía anuncia cambios en el chatbot</title>
            <link>https://www.genbeta.com/inteligencia-artificial/demandan-a-openai-suicidio-adolescente-alegan-que-chatgpt-le-dijo-como-hacerlo-compania-anuncia-cambios-chatbot</link>
            <description>Demandan a OpenAI por el suicidio de un adolescente: alegan que ChatGPT le dijo cómo hacerlo. La compañía anuncia cambios en el chatbot</description>
            <pubDate>Wed Aug 27 19:13:44 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Storm-0501 Exploits Entra ID to Exfiltrate and Delete Azure Data in Hybrid Cloud Attacks</title>
            <link>https://thehackernews.com/2025/08/storm-0501-exploits-entra-id-to.html</link>
            <description>Storm-0501 Exploits Entra ID to Exfiltrate and Delete Azure Data in Hybrid Cloud Attacks</description>
            <pubDate>Wed Aug 27 19:04:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Si esperabas una oferta para el Kindle, es ahora o nunca: Amazon desploma su precio</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/amazon/ereader-amazon-kindle-paperwhite-0825/</link>
            <description>Si esperabas una oferta para el Kindle, es ahora o nunca: Amazon desploma su precio</description>
            <pubDate>Wed Aug 27 19:03:56 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El nacimiento de Júpiter fue un caos de rocas fundidas: así hemos conseguido ponerle fecha por primera vez</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/nacimiento-jupiter-fue-caos-rocas-fundidas-asi-hemos-conseguido-ponerle-fecha-primera-vez</link>
            <description>El nacimiento de Júpiter fue un caos de rocas fundidas: así hemos conseguido ponerle fecha por primera vez</description>
            <pubDate>Wed Aug 27 19:01:22 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Lo que dice la ciencia sobre uno de los debates existenciales de ser adulto: si beber leche tiene sentido o no</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/que-dice-ciencia-uno-debates-existenciales-ser-adulto-beber-leche-tiene-sentido-no</link>
            <description>Lo que dice la ciencia sobre uno de los debates existenciales de ser adulto: si beber leche tiene sentido o no</description>
            <pubDate>Wed Aug 27 18:31:22 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>EsGeeks: Mejores Tarjetas de Presentación Digitales 2025: Top Plataformas Clave</title>
            <link>https://esgeeks.com/mejores-tarjetas-presentacion-digitales/</link>
            <description>Mejores Tarjetas de Presentación Digitales 2025: Top Plataformas Clave</description>
            <pubDate>Wed Aug 27 18:30:21 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>