<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Changelog: How trying new programming languages helped me grow as a software engineer</title>
            <link>https://cichocinski.dev/blog/trying-new-programming-languages-helped-grow-software-engineer</link>
            <description>How trying new programming languages helped me grow as a software engineer</description>
            <pubDate>Thu Oct 20 13:29:00 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Ubuntu sigue el ejemplo de Microsoft y enfurece a sus usuarios insertando publicidad dentro de su software</title>
            <link>https://www.genbeta.com/linux/ubuntu-sigue-ejemplo-microsoft-enfurece-a-sus-usuarios-insertando-publicidad-dentro-su-software</link>
            <description>Ubuntu sigue el ejemplo de Microsoft y enfurece a sus usuarios insertando publicidad dentro de su software</description>
            <pubDate>Thu Oct 20 13:21:23 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: Flying Ghost #3DThursday #3DPrinting</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2022/10/20/flying-ghost-3dthursday-3dprinting/</link>
            <description>Flying Ghost #3DThursday #3DPrinting</description>
            <pubDate>Thu Oct 20 13:00:57 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Intel Core i9-13900K y Core i5-13600K 'Raptor Lake', análisis: tenemos nuevo récord de rendimiento. Y de consumo</title>
            <link>https://www.xataka.com/analisis/intel-core-i9-13900k-core-i5-13600k-raptor-lake-analisis-caracteristicas-precio-especificaciones</link>
            <description>Intel Core i9-13900K y Core i5-13600K 'Raptor Lake', análisis: tenemos nuevo récord de rendimiento. Y de consumo</description>
            <pubDate>Thu Oct 20 13:00:40 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: La crianza de los padres puede influir en el riesgo de sufrir obesidad de sus hijos</title>
            <link>https://www.vitonica.com/prevencion/crianza-padres-puede-influir-riesgo-sufrir-obesidad-sus-hijos</link>
            <description>La crianza de los padres puede influir en el riesgo de sufrir obesidad de sus hijos</description>
            <pubDate>Thu Oct 20 13:00:40 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: No lo pases por alto: así puedes reconocer una avería en tu coche por los ruidos</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/no-pases-alto-asi-puedes-reconocer-averia-coche-ruidos/</link>
            <description>No lo pases por alto: así puedes reconocer una avería en tu coche por los ruidos</description>
            <pubDate>Thu Oct 20 13:00:04 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Frente a los haters, entre los adolescentes triunfa una nueva red social: Gas, donde solo vale ser majos</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/frente-a-haters-adolescentes-triunfa-nueva-red-social-gas-donde-solo-vale-ser-majos</link>
            <description>Frente a los haters, entre los adolescentes triunfa una nueva red social: Gas, donde solo vale ser majos</description>
            <pubDate>Thu Oct 20 12:32:09 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Lo último con Alexa ya está disponible: puedes comprar los nuevos Echo de Amazon</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/productos/nuevos-echo-amazon-alexa-disponibles-espana-octubre-2022/</link>
            <description>Lo último con Alexa ya está disponible: puedes comprar los nuevos Echo de Amazon</description>
            <pubDate>Thu Oct 20 12:02:06 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Estas son las cuatro mejores Smart TVs antes del Mundial de PcComponentes con hasta el 60% de descuento: paneles OLED, 120 Hz y 50W</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/estas-cuatro-mejores-smart-tvs-antes-mundial-pccomponentes-60-descuento-paneles-oled-120-hz-50w</link>
            <description>Estas son las cuatro mejores Smart TVs antes del Mundial de PcComponentes con hasta el 60% de descuento: paneles OLED, 120 Hz y 50W</description>
            <pubDate>Thu Oct 20 12:00:59 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: Paint Brush Holder Storage #3DThursday</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2022/10/20/paint-brush-holder-storage-3dthursday/</link>
            <description>Paint Brush Holder Storage #3DThursday</description>
            <pubDate>Thu Oct 20 12:00:55 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La Lista Robinson funciona. Y las empresas que se la saltan ya conocen el castigo: 10.000 euros</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/lista-robinson-funciona-empresas-que-se-saltan-conocen-castigo-10-000-euros</link>
            <description>La Lista Robinson funciona. Y las empresas que se la saltan ya conocen el castigo: 10.000 euros</description>
            <pubDate>Thu Oct 20 12:00:40 2022</pubDate>
            </item></channel>
</rss>