<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Noticias de Linux y tecnología - LinuxParty: DABUS: La inteligencia artificial que desarrolla inventos, pero no le dan las patentes por no ser humano</title>
            <link>https://www.linuxparty.es/123-articulos/11721-dabus-la-inteligencia-artificial-que-desarrolla-inventos-pero-no-le-dan-las-patentes-por-no-ser-humano.html</link>
            <description>DABUS: La inteligencia artificial que desarrolla inventos, pero no le dan las patentes por no ser humano</description>
            <pubDate>Wed Sep 13 06:00:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Microsoft Releases Patch for Two New Actively Exploited Zero-Days Flaws</title>
            <link>https://thehackernews.com/2023/09/microsoft-releases-patch-for-two-new.html</link>
            <description>Microsoft Releases Patch for Two New Actively Exploited Zero-Days Flaws</description>
            <pubDate>Wed Sep 13 05:18:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: ZX Spectrum Gets a 3D FPS Engine</title>
            <link>https://hackaday.com/2023/09/12/zx-spectrum-gets-a-3d-fps-engine/</link>
            <description>ZX Spectrum Gets a 3D FPS Engine</description>
            <pubDate>Wed Sep 13 05:00:45 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Esta extensión de ChatGPT es todo lo que necesitas para aprender inglés gratis</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/chatgpt-aprender-ingles/</link>
            <description>Esta extensión de ChatGPT es todo lo que necesitas para aprender inglés gratis</description>
            <pubDate>Wed Sep 13 05:00:06 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Update Adobe Acrobat and Reader to Patch Actively Exploited Vulnerability</title>
            <link>https://thehackernews.com/2023/09/update-adobe-acrobat-and-reader-to.html</link>
            <description>Update Adobe Acrobat and Reader to Patch Actively Exploited Vulnerability</description>
            <pubDate>Wed Sep 13 02:57:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Putting the Magic Smoke Back into a Dodgy Spectrum Analyzer</title>
            <link>https://hackaday.com/2023/09/12/putting-the-magic-smoke-back-into-a-dodgy-spectrum-analyzer/</link>
            <description>Putting the Magic Smoke Back into a Dodgy Spectrum Analyzer</description>
            <pubDate>Wed Sep 13 02:00:29 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Mozilla Rushes to Patch WebP Critical Zero-Day Exploit in Firefox and Thunderbird</title>
            <link>https://thehackernews.com/2023/09/mozilla-rushes-to-patch-webp-critical.html</link>
            <description>Mozilla Rushes to Patch WebP Critical Zero-Day Exploit in Firefox and Thunderbird</description>
            <pubDate>Wed Sep 13 01:50:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>EsGeeks: ¿Qué es el “Vishing”? Una Exploración al “Phishing de Voz”</title>
            <link>https://esgeeks.com/que-es-vishing-phishing-voz/</link>
            <description>¿Qué es el “Vishing”? Una Exploración al “Phishing de Voz”</description>
            <pubDate>Wed Sep 13 01:30:44 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Shell Script UNIX-LINUX-WINDOWS: BASH- Script que envie alerta por correo, cuando un Directorio supere el 90% de uso de disco.</title>
            <link>https://www.reiser.cl/bash-script-que-envie-alerta-por-correo-cuando-un-directorio-supere-el-90-de-uso-de-disco/</link>
            <description>BASH- Script que envie alerta por correo, cuando un Directorio supere el 90% de uso de disco.</description>
            <pubDate>Wed Sep 13 00:40:08 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Shell Script UNIX-LINUX-WINDOWS: BASH – Script para rotar archivos de log, comprimir todos los archivos con antiguedad mayor a x dias.-</title>
            <link>https://www.reiser.cl/bash-script-para-rotar-archivos-de-log-comprimir-tods-los-archivos-con-antiguedad-mayor-a-x-dias/</link>
            <description>BASH – Script para rotar archivos de log, comprimir todos los archivos con antiguedad mayor a x dias.-</description>
            <pubDate>Wed Sep 13 00:31:11 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Shell Script UNIX-LINUX-WINDOWS: BASH – Script para encontrar el número menor y el mayor en una matriz (arreglo).-</title>
            <link>https://www.reiser.cl/bash-script-para-encontrar-el-numero-menor-y-el-mayor-en-una-matriz-arreglo/</link>
            <description>BASH – Script para encontrar el número menor y el mayor en una matriz (arreglo).-</description>
            <pubDate>Wed Sep 13 00:20:42 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>