<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Telefónica y MasOrange cierran 2025 con buenos resultados mientras Digi mantiene su foco en captar portabilidades</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/telefonica-masorange-consiguen-buenos-resultados-2025/</link>
            <description>Telefónica y MasOrange cierran 2025 con buenos resultados mientras Digi mantiene su foco en captar portabilidades</description>
            <pubDate>Mon Jan  5 06:50:55 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Reviving ReBoot With a Tape Deck Repair</title>
            <link>https://hackaday.com/2026/01/04/reviving-reboot-with-a-tape-deck-repair/</link>
            <description>Reviving ReBoot With a Tape Deck Repair</description>
            <pubDate>Mon Jan  5 06:00:19 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Un pedido online se retrasa más de 30 días: ¿tengo derecho a reclamar en España?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/pedido-online-retraso-derecho-reclamar/</link>
            <description>Un pedido online se retrasa más de 30 días: ¿tengo derecho a reclamar en España?</description>
            <pubDate>Mon Jan  5 05:03:58 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Bicycle Tows 15,000 Pounds</title>
            <link>https://hackaday.com/2026/01/04/bicycle-tows-15000-pounds/</link>
            <description>Bicycle Tows 15,000 Pounds</description>
            <pubDate>Mon Jan  5 03:00:29 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>56K: Jedi Knight II Jedi Outcast del 2002 en GNU+Linux</title>
            <link>https://56k.es/fanta/jedi-knight-ii-jedi-outcast-del-2002-en-gnulinux/</link>
            <description>Jedi Knight II Jedi Outcast del 2002 en GNU+Linux</description>
            <pubDate>Mon Jan  5 01:23:32 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Print Pixel Art to a Floppy Disk</title>
            <link>https://hackaday.com/2026/01/04/print-pixel-art-to-a-floppy-disk/</link>
            <description>Print Pixel Art to a Floppy Disk</description>
            <pubDate>Mon Jan  5 00:00:04 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>56K: Jedi Knight Jedi Academy del 2003 en GNU+Linux</title>
            <link>https://56k.es/fanta/jedi-knight-jedi-academy-del-2003-en-gnulinux/</link>
            <description>Jedi Knight Jedi Academy del 2003 en GNU+Linux</description>
            <pubDate>Sun Jan  4 23:26:02 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Hardware libre: Orbitiny, Wayback y el nuevo impulso del escritorio Linux</title>
            <link>https://www.hwlibre.com/orbitiny-wayback-y-el-nuevo-impulso-del-escritorio-linux/</link>
            <description>Orbitiny, Wayback y el nuevo impulso del escritorio Linux</description>
            <pubDate>Sun Jan  4 22:44:37 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Modifying a QingPing Air Quality Monitor for Local MQTT Access</title>
            <link>https://hackaday.com/2026/01/04/modifying-a-qingping-air-quality-monitor-for-local-mqtt-access/</link>
            <description>Modifying a QingPing Air Quality Monitor for Local MQTT Access</description>
            <pubDate>Sun Jan  4 21:00:23 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Pepephone explica el motivo por el que tu línea te da un error después de pasarte a una eSIM</title>
            <link>https://www.adslzone.net/esim/al-dia/solucionar-error-pepephone-instalar-esim/</link>
            <description>Pepephone explica el motivo por el que tu línea te da un error después de pasarte a una eSIM</description>
            <pubDate>Sun Jan  4 20:57:00 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Los consejos de Vodafone si la velocidad de tu fibra es inferior a la que has contratado</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/consejos-vodafone-mejorar-velocidad-fibra-casa/</link>
            <description>Los consejos de Vodafone si la velocidad de tu fibra es inferior a la que has contratado</description>
            <pubDate>Sun Jan  4 20:03:21 2026</pubDate>
            </item></channel>
</rss>