<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka Smart Home: La nueva Smart TV con tecnología OLED barata de Samsung ya está aquí: 120 Hz, HDR10+ Adaptive y panel producido por LG</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/televisores/nueva-smart-tv-tecnologia-oled-barata-samsung-esta-aqui-120-hz-hdr10-adaptive-panel-producido-lg</link>
            <description>La nueva Smart TV con tecnología OLED barata de Samsung ya está aquí: 120 Hz, HDR10+ Adaptive y panel producido por LG</description>
            <pubDate>Tue May  7 13:41:14 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Si queremos curar el Alzheimer es imprescindible adelantarnos a él. El dilema ahora es saber cuánto</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/queremos-curar-alzheimer-imprescindible-adelantarnos-a-dilema-ahora-saber-cuanto</link>
            <description>Si queremos curar el Alzheimer es imprescindible adelantarnos a él. El dilema ahora es saber cuánto</description>
            <pubDate>Tue May  7 13:31:14 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: En unos meses, todos los dispositivos que compres tendrán que tener por ley este conector: esta es la fecha límite</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/unos-meses-todos-dispositivos-que-compres-tendran-que-tener-ley-este-conector-esta-fecha-limite</link>
            <description>En unos meses, todos los dispositivos que compres tendrán que tener por ley este conector: esta es la fecha límite</description>
            <pubDate>Tue May  7 13:29:14 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: APT42 Hackers Pose as Journalists to Harvest Credentials and Access Cloud Data</title>
            <link>https://thehackernews.com/2024/05/apt42-hackers-pose-as-journalists-to.html</link>
            <description>APT42 Hackers Pose as Journalists to Harvest Credentials and Access Cloud Data</description>
            <pubDate>Tue May  7 13:25:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Black Lotus recupera el trono de la carta Magic más cara de la historia: se ha vendido una por 3 millones de dólares</title>
            <link>https://www.xataka.com/literatura-comics-y-juegos/black-lotus-recupera-trono-carta-magic-cara-historia-se-ha-vendido-3-millones-dolares</link>
            <description>Black Lotus recupera el trono de la carta Magic más cara de la historia: se ha vendido una por 3 millones de dólares</description>
            <pubDate>Tue May  7 13:23:28 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: "Creía que la idea era llenarlo todo de notificaciones": la pulla del creador de Windows 7 contra el nuevo Microsoft pro-seguridad</title>
            <link>https://www.genbeta.com/windows/creia-que-idea-era-llenarlo-todo-notificaciones-pulla-creador-windows-7-nuevo-microsoft-pro-seguridad</link>
            <description>"Creía que la idea era llenarlo todo de notificaciones": la pulla del creador de Windows 7 contra el nuevo Microsoft pro-seguridad</description>
            <pubDate>Tue May  7 13:19:23 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Si 2024 está siendo bueno para Bitcoin, para Coinbase lo está siendo aún más. Y ya ha revelado cómo piensa seguir creciendo</title>
            <link>https://www.xataka.com/criptomonedas/2024-esta-siendo-bueno-para-bitcoin-para-coinbase-esta-siendo-ha-revelado-como-piensa-seguir-creciendo</link>
            <description>Si 2024 está siendo bueno para Bitcoin, para Coinbase lo está siendo aún más. Y ya ha revelado cómo piensa seguir creciendo</description>
            <pubDate>Tue May  7 13:01:13 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Apple prepara un iPhone delgado, pero tendremos que esperar</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/moviles/apple-iphone-delgado-slim-17/</link>
            <description>Apple prepara un iPhone delgado, pero tendremos que esperar</description>
            <pubDate>Tue May  7 13:00:18 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: China-Linked Hackers Used ROOTROT Webshell in MITRE Network Intrusion</title>
            <link>https://thehackernews.com/2024/05/china-linked-hackers-used-rootrot.html</link>
            <description>China-Linked Hackers Used ROOTROT Webshell in MITRE Network Intrusion</description>
            <pubDate>Tue May  7 12:55:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubunlog: Explorando las Apps dentro la Snap Store de Ubuntu – Parte 03</title>
            <link>https://ubunlog.com/apps-snap-store-03/</link>
            <description>Explorando las Apps dentro la Snap Store de Ubuntu – Parte 03</description>
            <pubDate>Tue May  7 12:45:25 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Movistar Plus+ estrena 7 canales nuevos con el mejor cine para mayo</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/canales-multi-cine-movistar-plus-0524/</link>
            <description>Movistar Plus+ estrena 7 canales nuevos con el mejor cine para mayo</description>
            <pubDate>Tue May  7 12:31:51 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>