<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>OMG! Ubuntu: Showtime: GNOME’s New Video Player is Now on Flathub</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2024/07/showtime-gnome-video-player-flathub</link>
            <description>Showtime: GNOME’s New Video Player is Now on Flathub</description>
            <pubDate>Thu Jul 18 21:58:28 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: Gear Fidget Spinner #3DThursday #3DPrinting</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2024/07/18/gear-fidget-spinner-3dthursday-3dprinting/</link>
            <description>Gear Fidget Spinner #3DThursday #3DPrinting</description>
            <pubDate>Thu Jul 18 21:00:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>KDE Blog: Los peligros de las IA segunda parte – Charla Hablemos de julio de GNU/Linux València</title>
            <link>https://www.kdeblog.com/los-peligros-de-las-ia-segunda-parte-charla-hablemos-de-julio-de-gnu-linux-valencia.html</link>
            <description>Los peligros de las IA segunda parte – Charla Hablemos de julio de GNU/Linux València</description>
            <pubDate>Thu Jul 18 20:58:49 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La Ray-Ban Meta han sido un éxito, así que Meta está pensando en hacerse con una parte de EssilorLuxottica, según Bloomberg</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/ray-ban-meta-han-sido-exito-asi-que-meta-esta-pensando-hacerse-parte-essilorluxottica-bloomberg</link>
            <description>La Ray-Ban Meta han sido un éxito, así que Meta está pensando en hacerse con una parte de EssilorLuxottica, según Bloomberg</description>
            <pubDate>Thu Jul 18 20:41:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: Snail barrier collar #3DThursday #3DPrinting</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2024/07/18/snail-barrier-collar-3dthursday-3dprinting/</link>
            <description>Snail barrier collar #3DThursday #3DPrinting</description>
            <pubDate>Thu Jul 18 20:00:39 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Llevaba horas sin cobertura y pensé que era una avería: O2 me confirmó que era algo peor y que también te podría pasar a ti</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/tarjeta-o2-sin-cobertura-sim-swapping/</link>
            <description>Llevaba horas sin cobertura y pensé que era una avería: O2 me confirmó que era algo peor y que también te podría pasar a ti</description>
            <pubDate>Thu Jul 18 20:00:19 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Single-Stepping the 6502 Processor</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/07/18/single-stepping-the-6502-processor/</link>
            <description>Single-Stepping the 6502 Processor</description>
            <pubDate>Thu Jul 18 20:00:16 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Están ofreciendo en LinkedIn empleos a tiempo parcial que parecen demasiado buenos para ser verdad. Porque no lo son</title>
            <link>https://www.genbeta.com/seguridad/estan-ofreciendo-linkedin-empleos-a-tiempo-parcial-que-parecen-demasiado-buenos-para-ser-verdad-porque-no</link>
            <description>Están ofreciendo en LinkedIn empleos a tiempo parcial que parecen demasiado buenos para ser verdad. Porque no lo son</description>
            <pubDate>Thu Jul 18 19:39:49 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Quería invertir mi dinero sin asumir riesgos: estos son los consejos de la OCU que seguí</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/fintech/mejores-opciones-invertir-sin-riesgo/</link>
            <description>Quería invertir mi dinero sin asumir riesgos: estos son los consejos de la OCU que seguí</description>
            <pubDate>Thu Jul 18 19:30:17 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La NASA acaba de pagar 267.000 dólares a SpaceX por un plan de emergencia para rescatar astronautas de la ISS</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/nasa-acaba-pagar-267-000-dolares-a-spacex-plan-emergencia-para-rescatar-astronautas-iss</link>
            <description>La NASA acaba de pagar 267.000 dólares a SpaceX por un plan de emergencia para rescatar astronautas de la ISS</description>
            <pubDate>Thu Jul 18 19:00:37 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: MediaMarkt se carga a la competencia hundiendo el precio del ventilador de torre definitivo que te salvará del calor</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/mix/mediamarkt-ventilador-aigostar-ross-smart-0724/</link>
            <description>MediaMarkt se carga a la competencia hundiendo el precio del ventilador de torre definitivo que te salvará del calor</description>
            <pubDate>Thu Jul 18 19:00:00 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>