<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Genbeta: Google abre la puerta a videoconferencias en las que una IA participe en nuestro nombre mientras hacemos otra cosa</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/google-abre-puerta-a-videoconferencias-que-ia-participe-nuestro-nombre-hacemos-otra-cosa</link>
            <description>Google abre la puerta a videoconferencias en las que una IA participe en nuestro nombre mientras hacemos otra cosa</description>
            <pubDate>Wed Aug 30 13:57:18 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Llevo más de 12 años usando el Magic Keyboard de Apple: este es el teclado que me ha hecho olvidarlo</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/llevo-12-anos-usando-magic-keyboard-apple-este-teclado-que-me-ha-hecho-olvidarlo</link>
            <description>Llevo más de 12 años usando el Magic Keyboard de Apple: este es el teclado que me ha hecho olvidarlo</description>
            <pubDate>Wed Aug 30 13:31:28 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La NASA prepara su nueva línea de banda ancha: una con transferencias láser a 1,2 Gbits por segundo</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/nasa-prepara-su-nueva-linea-banda-ancha-transferencias-laser-a-1-2-gbits-segundo</link>
            <description>La NASA prepara su nueva línea de banda ancha: una con transferencias láser a 1,2 Gbits por segundo</description>
            <pubDate>Wed Aug 30 13:01:26 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Lo que comemos cuando somos niños y adolescentes marca el ritmo al que envejeceremos muchos años después</title>
            <link>https://www.vitonica.com/wellness/para-vivir-vida-larga-saludable-dieta-edad-temprana-marca-diferencia</link>
            <description>Lo que comemos cuando somos niños y adolescentes marca el ritmo al que envejeceremos muchos años después</description>
            <pubDate>Wed Aug 30 13:01:26 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Monitorización del Rendimiento del Sistema con Glances en Linux</title>
            <link>https://nksistemas.com/monitorizacion-del-rendimiento-del-sistema-con-glances-en-linux/</link>
            <description>Monitorización del Rendimiento del Sistema con Glances en Linux</description>
            <pubDate>Wed Aug 30 13:00:17 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>h4ckseed: Alternativas open source a Cisco DNA Center</title>
            <link>https://h4ckseed.wordpress.com/2023/08/30/alternativas-open-source-a-cisco-dna-center/</link>
            <description>Alternativas open source a Cisco DNA Center</description>
            <pubDate>Wed Aug 30 13:00:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Gizmodo cierra en España y despide a su equipo por videollamada</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/gizmodo-cierra-espana-web-videollamada/</link>
            <description>Gizmodo cierra en España y despide a su equipo por videollamada</description>
            <pubDate>Wed Aug 30 12:54:16 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>MuyLinux: OpenMadriva ROME 23.08, nueva versión del sistema «rolling release»</title>
            <link>https://www.muylinux.com/2023/08/30/openmadriva-rome-23-08/</link>
            <description>OpenMadriva ROME 23.08, nueva versión del sistema «rolling release»</description>
            <pubDate>Wed Aug 30 12:33:13 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Las empresas ya no despiden, pero van cambiando a sus empleados de puesto. Y esto puede esconder un plan maquiavélico</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/empresas-no-despiden-van-cambiando-a-sus-empleados-puesto-esto-puede-esconder-plan-maquiavelico</link>
            <description>Las empresas ya no despiden, pero van cambiando a sus empleados de puesto. Y esto puede esconder un plan maquiavélico</description>
            <pubDate>Wed Aug 30 12:31:38 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Un litro de aceite ya vale 12 euros en el súper. Así que la gente está acudiendo directamente a las cooperativas</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/litro-aceite-vale-12-euros-super-asi-que-gente-esta-acudiendo-directamente-cooperativas</link>
            <description>Un litro de aceite ya vale 12 euros en el súper. Así que la gente está acudiendo directamente a las cooperativas</description>
            <pubDate>Wed Aug 30 12:31:24 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Google elimina una de las funciones más interesantes de sus Chromecast: esto es lo que tendrás que hacer si usabas el "modo invitado"</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/servicios-de-smart-tv/google-elimina-funciones-interesantes-sus-chromecast-esto-que-tendras-que-hacer-usabas-modo-invitado</link>
            <description>Google elimina una de las funciones más interesantes de sus Chromecast: esto es lo que tendrás que hacer si usabas el "modo invitado"</description>
            <pubDate>Wed Aug 30 12:09:25 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>