<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>KDE Blog: Avances de digiKam fruto de la colaboración con el programa Google Summer of Code 2023</title>
            <link>https://www.kdeblog.com/avances-de-digikam-fruto-de-la-colaboracion-con-el-programa-google-summer-of-code-2023.html</link>
            <description>Avances de digiKam fruto de la colaboración con el programa Google Summer of Code 2023</description>
            <pubDate>Thu Nov 16 14:48:57 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Un profesional tech quemado pierde compromiso en su trabajo. Un estudio desvela las razones del agotamiento, y la monotonía es una</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/profesional-tech-quemado-pierde-compromiso-su-trabajo-estudio-desvela-razones-agotamiento-monotonia</link>
            <description>Un profesional tech quemado pierde compromiso en su trabajo. Un estudio desvela las razones del agotamiento, y la monotonía es una</description>
            <pubDate>Thu Nov 16 14:36:49 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>El Pingüino Tolkiano: KDE-Plasma: acceder al gestor de tareas desde el teclado</title>
            <link>https://elpinguinotolkiano.wordpress.com/2023/11/16/kde-plasma-acceder-al-gestor-de-tareas-desde-el-teclado/</link>
            <description>KDE-Plasma: acceder al gestor de tareas desde el teclado</description>
            <pubDate>Thu Nov 16 14:32:23 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: Wrapping Paper Cutter #3DThursday #3DPrinting</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2023/11/16/wrapping-paper-cutter-3dthursday-3dprinting/</link>
            <description>Wrapping Paper Cutter #3DThursday #3DPrinting</description>
            <pubDate>Thu Nov 16 14:00:38 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Así vas a poder ver en directo el lanzamiento del cohete más poderoso de SpaceX</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/ciencia/ver-directo-lanzamiento-cohete-poderoso-spacex-1123/</link>
            <description>Así vas a poder ver en directo el lanzamiento del cohete más poderoso de SpaceX</description>
            <pubDate>Thu Nov 16 14:00:03 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Experts Uncover DarkCasino: New Emerging APT Threat Exploiting WinRAR Flaw</title>
            <link>https://thehackernews.com/2023/11/experts-uncover-darkcasino-new-emerging.html</link>
            <description>Experts Uncover DarkCasino: New Emerging APT Threat Exploiting WinRAR Flaw</description>
            <pubDate>Thu Nov 16 13:51:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Marvel reformula su futuro: asoma el reparto de 'Fantastic Four' y se reformulan los responsables de los futuros 'Vengadores'</title>
            <link>https://www.xataka.com/cine-y-tv/marvel-reformula-su-futuro-asoma-reparto-fantastic-four-se-reformulan-responsables-futuros-vengadores</link>
            <description>Marvel reformula su futuro: asoma el reparto de 'Fantastic Four' y se reformulan los responsables de los futuros 'Vengadores'</description>
            <pubDate>Thu Nov 16 13:31:09 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: La IA generativa de Google llega a Spotify: buscan mejorar las recomendaciones personalizadas con su modelo de lenguaje</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/ia-generativa-google-llega-a-spotify-buscan-mejorar-recomendaciones-personalizadas-su-modelo-lenguaje</link>
            <description>La IA generativa de Google llega a Spotify: buscan mejorar las recomendaciones personalizadas con su modelo de lenguaje</description>
            <pubDate>Thu Nov 16 13:29:19 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los ingresos de todas las divisiones de Apple han caído este año. Todas salvo una</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/ingresos-todas-divisiones-apple-han-caido-este-ano-todas-salvo</link>
            <description>Los ingresos de todas las divisiones de Apple han caído este año. Todas salvo una</description>
            <pubDate>Thu Nov 16 13:01:10 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Decathlon ha diseñado esta chaqueta impermeable que te salvará de un buen chaparrón en tus rutas por la montaña</title>
            <link>https://www.vitonica.com/equipamiento/decathlon-ha-disenado-esta-chaqueta-impermeable-que-te-salvara-buen-chaparron-tus-rutas-montana</link>
            <description>Decathlon ha diseñado esta chaqueta impermeable que te salvará de un buen chaparrón en tus rutas por la montaña</description>
            <pubDate>Thu Nov 16 13:01:10 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Ahorrar en tu factura de la luz nunca había sido tan barato como con este enchufe con monitoreo energético</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/ahorrar-tu-factura-luz-nunca-habia-sido-barato-como-este-enchufe-monitoreo-energetico</link>
            <description>Ahorrar en tu factura de la luz nunca había sido tan barato como con este enchufe con monitoreo energético</description>
            <pubDate>Thu Nov 16 13:01:10 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>