<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>El Pingüino Tolkiano: Una extensión para decir no a las cookies</title>
            <link>https://elpinguinotolkiano.wordpress.com/2024/09/10/una-extension-para-decir-no-a-las-cookies/</link>
            <description>Una extensión para decir no a las cookies</description>
            <pubDate>Tue Sep 10 20:12:41 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Why have Seven Segments When You Can Have 21?</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/09/10/why-have-seven-segments-when-you-can-have-21/</link>
            <description>Why have Seven Segments When You Can Have 21?</description>
            <pubDate>Tue Sep 10 20:00:56 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Movistar es la operadora que más ha bajado de precio de la fibra para la vuelta al cole</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/movistar-operadora-bajado-precio-fibra-vuelta-cole/</link>
            <description>Movistar es la operadora que más ha bajado de precio de la fibra para la vuelta al cole</description>
            <pubDate>Tue Sep 10 20:00:35 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Microsoft acaba de lanzar el nuevo plan económico Xbox Game Pass Standard: precio, ventajas y cómo suscribirse</title>
            <link>https://www.xataka.com/videojuegos/microsoft-acaba-lanzar-nuevo-plan-economico-xbox-game-pass-standard-precio-ventajas-como-suscribirse</link>
            <description>Microsoft acaba de lanzar el nuevo plan económico Xbox Game Pass Standard: precio, ventajas y cómo suscribirse</description>
            <pubDate>Tue Sep 10 19:59:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Changelog: Home automation with Go</title>
            <link>https://changelog.com/gotime/330</link>
            <description>Home automation with Go</description>
            <pubDate>Tue Sep 10 19:30:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Si tienes instalada esta extensión de Chrome, el espionaje y filtración de tus datos ha comenzado</title>
            <link>https://www.genbeta.com/seguridad/tienes-instalada-esta-extension-chrome-espionaje-filtracion-tus-datos-ha-comenzado</link>
            <description>Si tienes instalada esta extensión de Chrome, el espionaje y filtración de tus datos ha comenzado</description>
            <pubDate>Tue Sep 10 19:21:28 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Apple quiere convertir sus Airpods en un “todo en uno” de la salud auditiva. Es una tarea titánica</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/apple-quiere-convertir-sus-airpods-todo-uno-salud-auditiva-tarea-titanica</link>
            <description>Apple quiere convertir sus Airpods en un “todo en uno” de la salud auditiva. Es una tarea titánica</description>
            <pubDate>Tue Sep 10 19:01:30 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: PcComponentes dinamita el precio de este Motorola Edge con 12 GB de RAM y pantalla pOLED</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/mix/pccomponentes-smartphone-motorola-edge40neo-0924/</link>
            <description>PcComponentes dinamita el precio de este Motorola Edge con 12 GB de RAM y pantalla pOLED</description>
            <pubDate>Tue Sep 10 19:00:08 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Las endoscopias son operaciones rutinarias. La de un cerdo a 9.300 km con un mando de la PS3 es historia de la medicina</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/endoscopias-rutinarias-a-cerdo-a-9-300-km-distancia-mando-ps3-historia-medicina</link>
            <description>Las endoscopias son operaciones rutinarias. La de un cerdo a 9.300 km con un mando de la PS3 es historia de la medicina</description>
            <pubDate>Tue Sep 10 18:31:30 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Mobile Coffee Table Uses Legs to Get Around</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/09/10/mobile-coffee-table-uses-legs-to-get-around/</link>
            <description>Mobile Coffee Table Uses Legs to Get Around</description>
            <pubDate>Tue Sep 10 18:30:21 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Microdrones ultraligeros que funcionan solo con energía solar: el nuevo invento de China para revolucionar el sector</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/microdrones-ultraligeros-que-funcionan-solo-energia-solar-nuevo-invento-china-para-revolucionar-sector</link>
            <description>Microdrones ultraligeros que funcionan solo con energía solar: el nuevo invento de China para revolucionar el sector</description>
            <pubDate>Tue Sep 10 18:15:29 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>