<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>56K.ES: Mi experiencia de 2 años con coche eléctrico y porque la mayoría de la gente no van a tener uno</title>
            <link>https://56k.es/fanta/mi-experiencia-de-2-anos-con-coche-electrico-y-porque-la-mayoria-de-la-gente-no-van-a-tener-uno/</link>
            <description>Mi experiencia de 2 años con coche eléctrico y porque la mayoría de la gente no van a tener uno</description>
            <pubDate>Wed Aug 24 13:43:12 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: 3D Hangouts Today with @videopixil @ecken</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2022/08/24/3d-hangouts-today-with-videopixil-ecken/</link>
            <description>3D Hangouts Today with @videopixil @ecken</description>
            <pubDate>Wed Aug 24 13:15:11 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Raspberry Pi Foundation blog: news, announcements, stories, ideas: A peer instruction approach for engaging girls in the Computing classroom: Study results</title>
            <link>https://www.raspberrypi.org/blog/gender-balance-in-computing-peer-instruction-approach-engaging-girls/</link>
            <description>A peer instruction approach for engaging girls in the Computing classroom: Study results</description>
            <pubDate>Wed Aug 24 13:10:05 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Cómo puedo saber cuántos puntos tengo del carnet de conducir? Consúltalo aquí</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/como-saber-puntos-carnet-conducir/</link>
            <description>¿Cómo puedo saber cuántos puntos tengo del carnet de conducir? Consúltalo aquí</description>
            <pubDate>Wed Aug 24 13:00:45 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hyundai KONA eléctrico a examen: las preguntas que nos habéis enviado (y sus respuestas) sobre este coche eléctrico</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/hyundai-kona-electrico-a-examen-preguntas-que-nos-habeis-enviado-sus-respuestas-este-coche-electrico</link>
            <description>Hyundai KONA eléctrico a examen: las preguntas que nos habéis enviado (y sus respuestas) sobre este coche eléctrico</description>
            <pubDate>Wed Aug 24 12:41:35 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Kodi te permite ver la TDT con listas IPTV, pero también grabar los programas: así puedes hacerlo</title>
            <link>https://www.genbeta.com/paso-a-paso/kodi-te-permite-ver-tdt-listas-iptv-tambien-grabar-programas-asi-puedes-hacerlo</link>
            <description>Kodi te permite ver la TDT con listas IPTV, pero también grabar los programas: así puedes hacerlo</description>
            <pubDate>Wed Aug 24 12:31:52 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Hackers Using Fake DDoS Protection Pages to Distribute Malware</title>
            <link>https://thehackernews.com/2022/08/hackers-using-fake-ddos-protection.html</link>
            <description>Hackers Using Fake DDoS Protection Pages to Distribute Malware</description>
            <pubDate>Wed Aug 24 12:12:00 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Cómo entender todo lo que rodea a Mundo Crypto, el evento que llega a Madrid entre famosos y alertas de la CNMV</title>
            <link>https://www.xataka.com/criptomonedas/como-entender-todo-que-rodea-a-mundo-crypto-evento-que-llega-a-madrid-famosos-alertas-cnmv</link>
            <description>Cómo entender todo lo que rodea a Mundo Crypto, el evento que llega a Madrid entre famosos y alertas de la CNMV</description>
            <pubDate>Wed Aug 24 12:01:55 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: La cafeína tiene beneficios poco conocidos: así es como cuida de nuestra piel</title>
            <link>https://www.vitonica.com/wellness/este-efecto-que-tiene-cafeina-nuestra-piel</link>
            <description>La cafeína tiene beneficios poco conocidos: así es como cuida de nuestra piel</description>
            <pubDate>Wed Aug 24 12:01:55 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Es posible contratar televisión con Lowi?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/contratar-television-lowi/</link>
            <description>¿Es posible contratar televisión con Lowi?</description>
            <pubDate>Wed Aug 24 12:01:46 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Plex pide a todos sus usuarios que cambien sus contraseñas tras un ataque que les ha robado los datos</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/plex-pide-a-todos-sus-usuarios-que-cambien-sus-contrasenas-ataque-que-les-ha-robado-datos</link>
            <description>Plex pide a todos sus usuarios que cambien sus contraseñas tras un ataque que les ha robado los datos</description>
            <pubDate>Wed Aug 24 11:57:59 2022</pubDate>
            </item></channel>
</rss>