<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: The Internet Archive, bajo asedio: los ciberatacantes han vuelto a la carga tras robar datos de 31 millones de cuentas</title>
            <link>https://www.xataka.com/seguridad/the-internet-archive-asedio-ciberatacantes-han-vuelto-a-carga-robar-datos-31-millones-cuentas</link>
            <description>The Internet Archive, bajo asedio: los ciberatacantes han vuelto a la carga tras robar datos de 31 millones de cuentas</description>
            <pubDate>Mon Oct 21 20:01:32 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: El desconocido descuento por ser cliente de Movistar que casi nadie conoce</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/descuento-movistar-baloncesto-1024/</link>
            <description>El desconocido descuento por ser cliente de Movistar que casi nadie conoce</description>
            <pubDate>Mon Oct 21 20:00:56 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: The 1983 Clock Four Decades in the Making</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/10/21/the-1983-clock-four-decades-in-the-making/</link>
            <description>The 1983 Clock Four Decades in the Making</description>
            <pubDate>Mon Oct 21 20:00:02 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Worldcoin renuncia a escanear tu iris. Ahora ya sabe qué escanearte para confirmar tu identidad sin vulnerar la regulación</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/worldcoin-renuncia-a-escanear-tu-iris-ahora-sabe-que-escanearte-para-confirmar-tu-identidad-vulnerar-regulacion</link>
            <description>Worldcoin renuncia a escanear tu iris. Ahora ya sabe qué escanearte para confirmar tu identidad sin vulnerar la regulación</description>
            <pubDate>Mon Oct 21 19:34:51 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: California obligó a SpaceX a capturar dos focas, ponerles auriculares y reproducir sonidos de cohetes, según Elon Musk</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/california-obligo-a-spacex-a-capturar-dos-focas-ponerles-auriculares-reproducir-sonidos-cohetes-elon-musk</link>
            <description>California obligó a SpaceX a capturar dos focas, ponerles auriculares y reproducir sonidos de cohetes, según Elon Musk</description>
            <pubDate>Mon Oct 21 19:31:33 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: La serie de Netflix con nueva temporada y puntuación perfecta que no debes dejar escapar si eres fan de los casos de asesinatos</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/netflix-nueva-temporada-casos-asesinatos/</link>
            <description>La serie de Netflix con nueva temporada y puntuación perfecta que no debes dejar escapar si eres fan de los casos de asesinatos</description>
            <pubDate>Mon Oct 21 19:30:47 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Changelog: Naming conventions that need to die</title>
            <link>https://changelog.com/news/117</link>
            <description>Naming conventions that need to die</description>
            <pubDate>Mon Oct 21 19:15:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Qualcomm Snapdragon 8 Elite: la potencia llevada al límite para los mejores móviles del mercado</title>
            <link>https://www.xataka.com/componentes/qualcomm-snapdragon-8-elite-caracteristicas-precio-ficha-tecnica</link>
            <description>Qualcomm Snapdragon 8 Elite: la potencia llevada al límite para los mejores móviles del mercado</description>
            <pubDate>Mon Oct 21 19:01:35 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: El móvil más top de Samsung con 12 GB de RAM y cámara de 200 megapíxeles se queda a precio de outlet en AliExpress</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/mix/aliexpress-smartphone-samsung-galaxy-s24-ultra-1024/</link>
            <description>El móvil más top de Samsung con 12 GB de RAM y cámara de 200 megapíxeles se queda a precio de outlet en AliExpress</description>
            <pubDate>Mon Oct 21 19:00:28 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Estas cinco profesiones no existían hace una década. Ahora son un filón y se los rifan las empresas</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/estas-cinco-profesiones-no-existian-hace-decada-ahora-filon-se-rifan-empresas</link>
            <description>Estas cinco profesiones no existían hace una década. Ahora son un filón y se los rifan las empresas</description>
            <pubDate>Mon Oct 21 18:53:39 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Todo lo que hemos visto de Apple Intelligence coloca a Apple muy por detrás en IA. Hasta sus empleados lo creen</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/da-impresion-que-apple-va-dos-anos-tarde-ia-sus-propios-confirman-impresion-nada</link>
            <description>Todo lo que hemos visto de Apple Intelligence coloca a Apple muy por detrás en IA. Hasta sus empleados lo creen</description>
            <pubDate>Mon Oct 21 18:31:34 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>