<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: En un movimiento histórico, Qualcomm se ha acercado a Intel para una posible adquisición, según Wall Street Journal</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/movimiento-historico-qualcomm-se-ha-acercado-a-intel-para-posible-adquisicion-wall-street-journal</link>
            <description>En un movimiento histórico, Qualcomm se ha acercado a Intel para una posible adquisición, según Wall Street Journal</description>
            <pubDate>Fri Sep 20 21:31:07 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>OMG! Ubuntu: Ubuntu 24.10 Beta is Now Available to Download</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2024/09/ubuntu-24-10-beta-is-now-available-to-download</link>
            <description>Ubuntu 24.10 Beta is Now Available to Download</description>
            <pubDate>Fri Sep 20 20:36:36 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Si las empresas quieren que volvamos a las oficinas contentos este experto tiene claro cómo: tienen que explicarnos para qué</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/empresas-quieren-que-volvamos-a-oficinas-contentos-este-experto-tiene-claro-como-tienen-que-explicarnos-1</link>
            <description>Si las empresas quieren que volvamos a las oficinas contentos este experto tiene claro cómo: tienen que explicarnos para qué</description>
            <pubDate>Fri Sep 20 20:02:57 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Con la tarifa de fibra y móvil de O2 más televisión puedo ver el mejor fútbol: ahora sé que hice bien en contratarla</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/tarifa-fibra-movil-o2-television-ver-futbol/</link>
            <description>Con la tarifa de fibra y móvil de O2 más televisión puedo ver el mejor fútbol: ahora sé que hice bien en contratarla</description>
            <pubDate>Fri Sep 20 20:00:52 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Raspberry Pi RP2350-E9 Erratum Redefined as Input Mode Leakage Current</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/09/20/raspberry-pi-rp2350-e9-erratum-redefined-as-input-mode-leakage-current/</link>
            <description>Raspberry Pi RP2350-E9 Erratum Redefined as Input Mode Leakage Current</description>
            <pubDate>Fri Sep 20 20:00:43 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Microsoft reabrirá una central nuclear que lleva cerrada desde 2019. La necesita para su inteligencia artificial</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/microsoft-reabrira-central-nuclear-que-lleva-cerrada-2019-quiere-para-alimentar-su-inteligencia-artificial</link>
            <description>Microsoft reabrirá una central nuclear que lleva cerrada desde 2019. La necesita para su inteligencia artificial</description>
            <pubDate>Fri Sep 20 19:30:15 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El B-21 Raider acaba de completar con éxito una prueba clave: EEUU está un paso más cerca de fortalecer su triada nuclear</title>
            <link>https://www.xataka.com/otros/b-21-raider-acaba-completar-exito-prueba-clave-eeuu-esta-paso-cerca-fortalecer-su-triada-nuclear</link>
            <description>El B-21 Raider acaba de completar con éxito una prueba clave: EEUU está un paso más cerca de fortalecer su triada nuclear</description>
            <pubDate>Fri Sep 20 19:08:31 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: MediaMarkt convierte esta Smart TV 4K de Samsung en una compra más deseada con una bajada de precio brutal</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/mix/mediamarkt-smart-tv-samsung-tq65qn90datxxc-0924/</link>
            <description>MediaMarkt convierte esta Smart TV 4K de Samsung en una compra más deseada con una bajada de precio brutal</description>
            <pubDate>Fri Sep 20 19:00:53 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Le preguntaron al mejor ajedrecista del mundo cuánto alcohol tendría que beber para perder una partida. Hemos hecho números</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/le-preguntaron-al-mejor-ajedrecista-mundo-cuanto-alcohol-tendria-que-beber-para-perder-partida-hemos-hecho-numeros</link>
            <description>Le preguntaron al mejor ajedrecista del mundo cuánto alcohol tendría que beber para perder una partida. Hemos hecho números</description>
            <pubDate>Fri Sep 20 18:30:51 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Desde hoy puedes jugar gratis durante 4 días a uno de los mejores juegos del pasado año</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/videojuegos/jugar-gratis-4-dias-mejores-juegos-0924/</link>
            <description>Desde hoy puedes jugar gratis durante 4 días a uno de los mejores juegos del pasado año</description>
            <pubDate>Fri Sep 20 18:30:42 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Fixing an Elgato HD60 S HDMI Capture Device</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/09/20/fixing-an-elgato-hd60-s-hdmi-capture-device/</link>
            <description>Fixing an Elgato HD60 S HDMI Capture Device</description>
            <pubDate>Fri Sep 20 18:30:41 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>