<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>LiGNUx: Tutorial para instalar la versión de mantenimiento del Kernel Linux 5.14.3</title>
            <link>https://lignux.com/tutorial-para-instalar-la-version-de-mantenimiento-del-kernel-linux-5-14-3/</link>
            <description>Tutorial para instalar la versión de mantenimiento del Kernel Linux 5.14.3</description>
            <pubDate>Sun Sep 12 20:35:22 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Adiós a los 64 GB de almacenamiento mínimo: el iPhone 13 tendrá modelos de hasta 1 TB, según Ming-Chi Kuo</title>
            <link>http://feeds.weblogssl.com/~r/xataka2/~3/xs5r28DRkgU/adios-a-64-gb-almacenamiento-minimo-iphone-13-tendra-modelos-1-tb-ming-chi-kuo</link>
            <description>Adiós a los 64 GB de almacenamiento mínimo: el iPhone 13 tendrá modelos de hasta 1 TB, según Ming-Chi Kuo</description>
            <pubDate>Sun Sep 12 20:35:01 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Successfully Crowdfunded Hardware: Everything Behind The Scenes</title>
            <link>https://hackaday.com/2021/09/12/successfully-crowdfunded-hardware-everything-behind-the-scenes/</link>
            <description>Successfully Crowdfunded Hardware: Everything Behind The Scenes</description>
            <pubDate>Sun Sep 12 20:01:51 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Compartes piso? Sigue estos consejos para compartir Internet</title>
            <link>https://www.adslzone.net/operadores/en-detalle/compartir-internet-piso/</link>
            <description>¿Compartes piso? Sigue estos consejos para compartir Internet</description>
            <pubDate>Sun Sep 12 18:11:56 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: La Hemeroteca Digital de la Biblioteca Nacional de España se puede descargar en formatos abiertos, libres y reutilizables</title>
            <link>http://feeds.weblogssl.com/~r/genbeta/~3/qq-k9h23jDo/hemeroteca-digital-biblioteca-nacional-espana-se-puede-descargar-formatos-abiertos-libres-reutilizables</link>
            <description>La Hemeroteca Digital de la Biblioteca Nacional de España se puede descargar en formatos abiertos, libres y reutilizables</description>
            <pubDate>Sun Sep 12 17:31:13 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Massive Cleaning Effort Saves Acid-Drenched Atari</title>
            <link>https://hackaday.com/2021/09/12/massive-cleaning-effort-saves-acid-drenched-atari/</link>
            <description>Massive Cleaning Effort Saves Acid-Drenched Atari</description>
            <pubDate>Sun Sep 12 17:01:59 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Have I Been Pwned: cómo funciona este servicio para comprobar contraseñas robadas</title>
            <link>https://www.redeszone.net/tutoriales/seguridad/uso-have-i-been-pwned/</link>
            <description>Have I Been Pwned: cómo funciona este servicio para comprobar contraseñas robadas</description>
            <pubDate>Sun Sep 12 17:00:49 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Cuáles son las series más vistas de la historia de Netflix?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/reportajes/series/series-mas-vistas-netflix/</link>
            <description>¿Cuáles son las series más vistas de la historia de Netflix?</description>
            <pubDate>Sun Sep 12 16:10:48 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Los siete pescados con más proteínas y un montón de recetas saludables para incluirlos en tu dieta</title>
            <link>http://feeds.weblogssl.com/~r/Vitonica/~3/RELWTb7JEOs/siete-pescados-proteinas-monton-recetas-saludables-para-incluirlos-tu-dieta</link>
            <description>Los siete pescados con más proteínas y un montón de recetas saludables para incluirlos en tu dieta</description>
            <pubDate>Sun Sep 12 16:03:01 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>KDE Blog: Actualización de septiembre del 2021 de KDE Frameworks</title>
            <link>https://www.kdeblog.com/actualizacion-de-septiembre-del-2021-de-kde-frameworks.html</link>
            <description>Actualización de septiembre del 2021 de KDE Frameworks</description>
            <pubDate>Sun Sep 12 15:50:19 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Cómo optimizar la toma de notas en clase: guía de compra de dispositivos para escribir a mano y tener tus apuntes en digital</title>
            <link>http://feeds.weblogssl.com/~r/xataka2/~3/dV2YK625FnY/como-optimizar-toma-notas-clase-guia-compra-dispositivos-para-escribir-a-mano-tener-tus-apuntes-digital</link>
            <description>Cómo optimizar la toma de notas en clase: guía de compra de dispositivos para escribir a mano y tener tus apuntes en digital</description>
            <pubDate>Sun Sep 12 15:00:59 2021</pubDate>
            </item></channel>
</rss>