<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: Cuidado si eres cliente de ING: lanzan una campaña de estafas que pueden llegar a tu teléfono</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/seguridad/cuidado-cliente-ing-campana-estafas/</link>
            <description>Cuidado si eres cliente de ING: lanzan una campaña de estafas que pueden llegar a tu teléfono</description>
            <pubDate>Wed Oct 23 05:00:31 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Heathkit Signal Generator Gets an Update</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/10/22/heathkit-signal-generator-gets-an-update/</link>
            <description>Heathkit Signal Generator Gets an Update</description>
            <pubDate>Wed Oct 23 05:00:02 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>It's FOSS: I Tried Updating Fedora Offline. Here's How it Went</title>
            <link>https://itsfoss.com/offline-update-fedora/</link>
            <description>I Tried Updating Fedora Offline. Here's How it Went</description>
            <pubDate>Wed Oct 23 03:30:39 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: A Modern PC With a Retro OS</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/10/22/a-modern-pc-with-a-retro-os/</link>
            <description>A Modern PC With a Retro OS</description>
            <pubDate>Wed Oct 23 02:00:23 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Siguiendo su costumbre de romper límites, China acaba de poner en marcha el imán resistivo más potente del mundo</title>
            <link>https://www.xataka.com/investigacion/siguiendo-su-costumbre-romper-limites-china-acaba-poner-marcha-iman-resistivo-potente-mundo</link>
            <description>Siguiendo su costumbre de romper límites, China acaba de poner en marcha el imán resistivo más potente del mundo</description>
            <pubDate>Tue Oct 22 23:05:18 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Give Your SMD Components a Lift</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/10/22/give-your-smd-components-a-lift/</link>
            <description>Give Your SMD Components a Lift</description>
            <pubDate>Tue Oct 22 23:00:47 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Titan ahora vende lo que parece ser el PC de sobremesa más potente del mundo. El único problema es su precio</title>
            <link>https://www.xataka.com/ordenadores/titan-ahora-vende-lo-que-parece-ser-el-pc-de-sobremesa-mas-potente-del-mundo-el-unico-problema-es-su-precio</link>
            <description>Titan ahora vende lo que parece ser el PC de sobremesa más potente del mundo. El único problema es su precio</description>
            <pubDate>Tue Oct 22 21:31:38 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Taiwán prometió que no quedaría ninguna central nuclear en funcionamiento para 2025. La IA está impulsando un cambio de planes</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/taiwan-prometio-que-no-quedara-ninguna-central-nuclear-funcionamiento-para-2025-ia-esta-impulsando-cambio</link>
            <description>Taiwán prometió que no quedaría ninguna central nuclear en funcionamiento para 2025. La IA está impulsando un cambio de planes</description>
            <pubDate>Tue Oct 22 21:01:38 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Anthropic lanza una IA capaz de usar el PC por ti: teclea, hace clic y lee la pantalla</title>
            <link>https://www.genbeta.com/inteligencia-artificial/anthropic-lanza-ia-capaz-usar-pc-ti-teclea-hace-clic-lee-pantalla</link>
            <description>Anthropic lanza una IA capaz de usar el PC por ti: teclea, hace clic y lee la pantalla</description>
            <pubDate>Tue Oct 22 20:01:47 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: A Wobble Disk Air Motor with One Moving Part</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/10/22/a-wobble-disk-air-motor-with-one-moving-part/</link>
            <description>A Wobble Disk Air Motor with One Moving Part</description>
            <pubDate>Tue Oct 22 20:00:27 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Por muchas mejoras en el roaming o en servicios como VoLTE o VoWiFi, las eSIM para viajar siguen siendo imbatibles</title>
            <link>https://www.adslzone.net/esim/al-dia/esim-mejor-opcion-volte-vowifi-roaming/</link>
            <description>Por muchas mejoras en el roaming o en servicios como VoLTE o VoWiFi, las eSIM para viajar siguen siendo imbatibles</description>
            <pubDate>Tue Oct 22 20:00:14 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>