<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Ya sabemos cuál será el centro de datos más caro del mundo. Si lo pagara Bill Gates, se quedaría casi a cero</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/sabemos-cual-sera-centro-datos-caro-mundo-pagara-bill-gates-se-quedaria-casi-a-cero</link>
            <description>Ya sabemos cuál será el centro de datos más caro del mundo. Si lo pagara Bill Gates, se quedaría casi a cero</description>
            <pubDate>Fri Nov  7 14:30:12 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Ya va de billones: Tesla aprueba pagar un pastizal a Musk para que no se vaya. Temen que las acciones se desplomen sin él</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/va-billones-tesla-aprueba-pagar-pastizal-a-musk-no-se-vaya-temen-que-acciones-se-desplomen</link>
            <description>Ya va de billones: Tesla aprueba pagar un pastizal a Musk para que no se vaya. Temen que las acciones se desplomen sin él</description>
            <pubDate>Fri Nov  7 14:24:21 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: MediaMarkt deja este Google Pixel por menos de 500 euros: así es cómo puedes conseguirlo</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/mediamarkt-deja-este-google-pixel-500-euros-asi-como-puedes-conseguirlo</link>
            <description>MediaMarkt deja este Google Pixel por menos de 500 euros: así es cómo puedes conseguirlo</description>
            <pubDate>Fri Nov  7 14:16:12 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Qué partidos del Real Madrid puedes ver en noviembre: gratis y de pago</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/partidos-real-madrid-ver-noviembre-gratis-pago/</link>
            <description>Qué partidos del Real Madrid puedes ver en noviembre: gratis y de pago</description>
            <pubDate>Fri Nov  7 14:02:42 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Creíamos que ningún modelo abierto podría superar a GPT-5. Una startup china demuestra que estábamos equivocados</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/creiamos-que-ningun-modelo-abierto-podria-superar-a-gpt-5-startup-china-demuestra-que-estabamos-equivocados</link>
            <description>Creíamos que ningún modelo abierto podría superar a GPT-5. Una startup china demuestra que estábamos equivocados</description>
            <pubDate>Fri Nov  7 14:00:12 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Alexa estrena nuevos comandos y mañana 8 de noviembre tendrá un mensaje especial de buenos días</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/tecnologia/alexa-nuevos-comandos-mensaje-especial-buenos-dias/</link>
            <description>Alexa estrena nuevos comandos y mañana 8 de noviembre tendrá un mensaje especial de buenos días</description>
            <pubDate>Fri Nov  7 13:33:54 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los expertos han respondido a la gran pregunta de la bomba nuclear de Rusia: el peligro no es cuándo, es el Ártico</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/le-han-preguntado-a-expertos-cuanto-tardaria-rusia-lanzar-bomba-nuclear-verdad-peligro-no-cuanto-artico</link>
            <description>Los expertos han respondido a la gran pregunta de la bomba nuclear de Rusia: el peligro no es cuándo, es el Ártico</description>
            <pubDate>Fri Nov  7 13:30:12 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: La nueva serie de Apple TV del creador de Breaking Bad ya está en streaming y promete ser un éxito</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/serie-apple-tv-creador-breaking-bad/</link>
            <description>La nueva serie de Apple TV del creador de Breaking Bad ya está en streaming y promete ser un éxito</description>
            <pubDate>Fri Nov  7 13:01:25 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El nuevo alcalde de Nueva York es una rara avis en EEUU, pero tiene una faceta aun más inesperada: accionista del Real Oviedo</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/nuevo-alcalde-nueva-york-rara-avis-eeuu-tiene-faceta-inesperada-accionista-real-oviedo</link>
            <description>El nuevo alcalde de Nueva York es una rara avis en EEUU, pero tiene una faceta aun más inesperada: accionista del Real Oviedo</description>
            <pubDate>Fri Nov  7 13:00:13 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Comprobar si tu baliza V16 funciona bien sin alertar a la DGT: cómo se hace y qué límite de tiempo tienes</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/comprobar-tu-baliza-v16-funciona-bien-alertar-a-dgt-como-se-hace-que-limite-tiempo-tienes</link>
            <description>Comprobar si tu baliza V16 funciona bien sin alertar a la DGT: cómo se hace y qué límite de tiempo tienes</description>
            <pubDate>Fri Nov  7 12:58:29 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Nexperia tenía en jaque a toda la industria automotriz europea. Tenemos buenas noticias</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/nexperia-tenia-jaque-a-toda-industria-automotriz-europea-tenemos-buenas-noticias</link>
            <description>Nexperia tenía en jaque a toda la industria automotriz europea. Tenemos buenas noticias</description>
            <pubDate>Fri Nov  7 12:50:12 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>