<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Blog – Hackaday: No Plans for the Weekend? Learn Raytracing!</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/09/06/no-plans-for-the-weekend-learn-raytracing/</link>
            <description>No Plans for the Weekend? Learn Raytracing!</description>
            <pubDate>Sat Sep  6 20:00:13 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: No paraba de tener mala cobertura con Vodafone y este ajuste me dejó volver a hacer llamadas</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/servicio-hacer-llamadas-vodafone-cobertura-movil/</link>
            <description>No paraba de tener mala cobertura con Vodafone y este ajuste me dejó volver a hacer llamadas</description>
            <pubDate>Sat Sep  6 19:06:26 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Victorhck in the free world: KDE Linux, la nueva distribución de GNU/Linux inmutable oficial de KDE</title>
            <link>https://victorhckinthefreeworld.com/2025/09/06/kde-linux-la-nueva-distribucion-de-gnu-linux-inmutable-oficial-de-kde/</link>
            <description>KDE Linux, la nueva distribución de GNU/Linux inmutable oficial de KDE</description>
            <pubDate>Sat Sep  6 19:04:20 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La Xiaomi Pad 7, la HONOR Pad 10 y la Lenovo Idea Tab Pro compiten en un mismo terreno. Solo una sale reforzada para los estudios</title>
            <link>https://www.xataka.com/analisis/xiaomi-pad-7-honor-pad-10-lenovo-idea-tab-pro-compiten-terreno-solo-sale-reforzada-para-estudios</link>
            <description>La Xiaomi Pad 7, la HONOR Pad 10 y la Lenovo Idea Tab Pro compiten en un mismo terreno. Solo una sale reforzada para los estudios</description>
            <pubDate>Sat Sep  6 18:01:23 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Así de fácil puedes llevar Internet por cable a cualquier habitación</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/redes/llevar-cable-cualquier-habitacion/</link>
            <description>Así de fácil puedes llevar Internet por cable a cualquier habitación</description>
            <pubDate>Sat Sep  6 18:01:17 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: Kodi 22 Piers: novedades, descarga y qué esperar de la Alpha</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/kodi-22-piers-novedades-descarga-y-que-esperar-de-la-alpha.html</link>
            <description>Kodi 22 Piers: novedades, descarga y qué esperar de la Alpha</description>
            <pubDate>Sat Sep  6 17:32:58 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Tras la demostración de fuerza de China, EEUU mueve ficha mandando su nueva plataforma de misiles a Japón</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/demostracion-fuerza-china-eeuu-mueve-ficha-mandando-su-nueva-plataforma-misiles-a-japon</link>
            <description>Tras la demostración de fuerza de China, EEUU mueve ficha mandando su nueva plataforma de misiles a Japón</description>
            <pubDate>Sat Sep  6 17:31:22 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: La AEMET tiene la peor noticia imaginable para mañana</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/ciencia/aemet-peor-noticia-imaginable-domingo/</link>
            <description>La AEMET tiene la peor noticia imaginable para mañana</description>
            <pubDate>Sat Sep  6 17:07:12 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone : Portal sobre telecomunicaciones, redes y ciberseguridad: Una VPN no te hace completamente anónimo: sigues filtrando datos de muchas maneras</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/seguridad/vpn-sigues-filtrando-datos/</link>
            <description>Una VPN no te hace completamente anónimo: sigues filtrando datos de muchas maneras</description>
            <pubDate>Sat Sep  6 17:05:27 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Ensambla 1.500.000 coches al año y lo hace a un ritmo de uno cada 10 segundos: las claves de la fábrica más rápida del mundo</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/ensambla-1-500-000-coches-al-ano-hace-a-ritmo-uno-cada-10-segundos-claves-fabrica-rapida-mundo</link>
            <description>Ensambla 1.500.000 coches al año y lo hace a un ritmo de uno cada 10 segundos: las claves de la fábrica más rápida del mundo</description>
            <pubDate>Sat Sep  6 17:01:23 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: The Most Personalized Font is Your Own Handwriting</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/09/06/the-most-personalized-font-is-your-own-handwriting/</link>
            <description>The Most Personalized Font is Your Own Handwriting</description>
            <pubDate>Sat Sep  6 17:00:32 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>