<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Paramount hace una oferta hostil para comprar Warner por 103.000 millones de dólares y quitársela a Netflix</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/paramount-oferta-hostil-comprar-warner-103000-millones/</link>
            <description>Paramount hace una oferta hostil para comprar Warner por 103.000 millones de dólares y quitársela a Netflix</description>
            <pubDate>Mon Dec  8 14:56:56 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>- Junco TIC: POO: Métodos especiales en Python</title>
            <link>https://juncotic.com/poo-metodos-especiales-en-python/</link>
            <description>POO: Métodos especiales en Python</description>
            <pubDate>Mon Dec  8 14:26:19 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>It&#x27;s FOSS: AI Craze Just Made Your New PC Build Way More Expensive</title>
            <link>https://itsfoss.com/news/ai-causes-ram-prices-skyrocket/</link>
            <description>AI Craze Just Made Your New PC Build Way More Expensive</description>
            <pubDate>Mon Dec  8 14:22:22 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Esta Navidad no salgo de viaje sin mi powerbank. Tiene pantalla y puede cargar hasta un ordenador</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/esta-navidad-no-salgo-viaje-mi-powerbank-tiene-pantalla-puede-cargar-ordenador</link>
            <description>Esta Navidad no salgo de viaje sin mi powerbank. Tiene pantalla y puede cargar hasta un ordenador</description>
            <pubDate>Mon Dec  8 14:16:13 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>SoloLinux: ShaniOS: la distro inmutable basada en Arch Linux que apuesta por seguridad, estabilidad y actualizaciones atómicas</title>
            <link>https://sololinux.es/shanios-la-distro-inmutable-basada-en-arch-linux/</link>
            <description>ShaniOS: la distro inmutable basada en Arch Linux que apuesta por seguridad, estabilidad y actualizaciones atómicas</description>
            <pubDate>Mon Dec  8 14:14:16 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>SoloLinux: Linux 6.19 incorporará la nueva fuente de consola Terminus 10×18 para mejorar la legibilidad</title>
            <link>https://sololinux.es/kernel-de-linux-6-19-terminus-10x18/</link>
            <description>Linux 6.19 incorporará la nueva fuente de consola Terminus 10×18 para mejorar la legibilidad</description>
            <pubDate>Mon Dec  8 14:05:40 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Mercadona, Aldi y Lidl abren tiendas sin parar y siempre están llenas: ¿Qué está ocurriendo?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/fintech/nuevos-mercadona-aldi-y-lidl-siempre-llenos-precios/</link>
            <description>Mercadona, Aldi y Lidl abren tiendas sin parar y siempre están llenas: ¿Qué está ocurriendo?</description>
            <pubDate>Mon Dec  8 14:01:53 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En Finlandia ya saben cómo lidiar con el exceso de calor de los centros de datos: convertirlo en calefacción urbana</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/finlandia-saben-como-lidiar-exceso-calor-centros-datos-convertirlo-calefaccion-urbana</link>
            <description>En Finlandia ya saben cómo lidiar con el exceso de calor de los centros de datos: convertirlo en calefacción urbana</description>
            <pubDate>Mon Dec  8 14:00:14 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Qué es Glare Free y por qué es lo mejor que puedes buscar en un televisor Samsung nuevo</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/territorio-samsung/que-glare-free-que-mejor-que-puedes-buscar-televisor-samsung-nuevo</link>
            <description>Qué es Glare Free y por qué es lo mejor que puedes buscar en un televisor Samsung nuevo</description>
            <pubDate>Mon Dec  8 14:00:13 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Mañana tu Smart TV tendrá un nuevo canal gratis de una serie inolvidable</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/smart-tv-tendra-nuevo-canal-gratis-serie-inolvidable/</link>
            <description>Mañana tu Smart TV tendrá un nuevo canal gratis de una serie inolvidable</description>
            <pubDate>Mon Dec  8 13:04:26 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Unos investigadores quitaron Instagram y TikTok a 300 jóvenes para ver si su ansiedad bajaba. Los resultados hablan solos</title>
            <link>https://www.xataka.com/investigacion/han-querido-probar-dejar-tiktok-instagram-reduce-ansiedad-depresion-resultados-hablan-solos</link>
            <description>Unos investigadores quitaron Instagram y TikTok a 300 jóvenes para ver si su ansiedad bajaba. Los resultados hablan solos</description>
            <pubDate>Mon Dec  8 13:00:14 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>