<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Genbeta: He encontrado sustituto para Stadia: viene de la TV y hasta puedo usar el mando de Google</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/he-encontrado-sustituto-para-stadia-viene-tv-puedo-usar-mando-google</link>
            <description>He encontrado sustituto para Stadia: viene de la TV y hasta puedo usar el mando de Google</description>
            <pubDate>Sat Jan 28 14:01:14 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Llevo años probando todas las apps de productividad posibles. Ha sido una búsqueda muy improductiva</title>
            <link>https://www.xataka.com/servicios/llevo-anos-probando-todas-apps-productividad-posibles-ha-sido-busqueda-muy-improductiva</link>
            <description>Llevo años probando todas las apps de productividad posibles. Ha sido una búsqueda muy improductiva</description>
            <pubDate>Sat Jan 28 14:01:14 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Mejores apps para enviar SMS gratis</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/moviles/apps-enviar-sms-gratis/</link>
            <description>Mejores apps para enviar SMS gratis</description>
            <pubDate>Sat Jan 28 13:02:20 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Estamos buscando tierras raras en lugares remotos, pero el gran desafío es otro: aprender a reciclarlas</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/gran-reto-tierras-raras-no-pasa-solo-cortar-dependencia-china-necesitamos-mejorar-su-reciclaje</link>
            <description>Estamos buscando tierras raras en lugares remotos, pero el gran desafío es otro: aprender a reciclarlas</description>
            <pubDate>Sat Jan 28 13:01:14 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubunlog: KDE asegura que Plasma 5.27 será el más importante de la serie 5, y sigue mejorando Wayland</title>
            <link>https://ubunlog.com/kde-asegura-que-plasma-5-27-sera-el-mas-importante-de-la-serie-5-y-sigue-mejorando-wayland/</link>
            <description>KDE asegura que Plasma 5.27 será el más importante de la serie 5, y sigue mejorando Wayland</description>
            <pubDate>Sat Jan 28 12:45:11 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Este "molino sin aspas" permite generar energía en aguas con poca corriente. La clave: los vórtices</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/estamos-cerca-generar-energia-aguas-poca-corriente-clave-molino-aspas</link>
            <description>Este "molino sin aspas" permite generar energía en aguas con poca corriente. La clave: los vórtices</description>
            <pubDate>Sat Jan 28 12:31:14 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Esto es todo lo que debes revisar antes de instalar cualquier dispositivo inteligente</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/hogar/que-tener-cuenta-domotica-instalar-dispositivo-inteligente/</link>
            <description>Esto es todo lo que debes revisar antes de instalar cualquier dispositivo inteligente</description>
            <pubDate>Sat Jan 28 12:09:37 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Esta herramienta permite editar fotos con tan solo pedírselo a la IA: así funciona la nueva función de Playground AI</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/esta-herramienta-permite-editar-fotos-solo-pedirselo-a-ia-asi-funciona-nueva-funcion-playground-ai</link>
            <description>Esta herramienta permite editar fotos con tan solo pedírselo a la IA: así funciona la nueva función de Playground AI</description>
            <pubDate>Sat Jan 28 12:01:12 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Android Auto Coolwalk es un reflejo del problema de las actualizaciones en Android: unos las tienen, otros no</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/android-auto-coolwalk-reflejo-problema-actualizaciones-android-unos-tienen-otros-no</link>
            <description>Android Auto Coolwalk es un reflejo del problema de las actualizaciones en Android: unos las tienen, otros no</description>
            <pubDate>Sat Jan 28 12:01:12 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Original Controller Ports in Custom Case Means Retro Gaming In Style</title>
            <link>https://hackaday.com/2023/01/28/original-controller-ports-in-custom-case-means-retro-gaming-in-style/</link>
            <description>Original Controller Ports in Custom Case Means Retro Gaming In Style</description>
            <pubDate>Sat Jan 28 12:00:56 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Magnet: La gran huida de los superricos chinos: cómo la élite empresarial se está llevando su riqueza del país</title>
            <link>https://magnet.xataka.com/en-diez-minutos/gran-huida-superricos-chinos-como-elite-empresarial-se-esta-llevando-su-riqueza-pais</link>
            <description>La gran huida de los superricos chinos: cómo la élite empresarial se está llevando su riqueza del país</description>
            <pubDate>Sat Jan 28 11:07:39 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>