<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: El plan de Samsung para liderar en diseño: que (casi) todos sus móviles sean idénticos</title>
            <link>https://www.xataka.com/moviles/plan-samsung-para-liderar-diseno-que-casi-todos-sus-moviles-sean-identicos</link>
            <description>El plan de Samsung para liderar en diseño: que (casi) todos sus móviles sean idénticos</description>
            <pubDate>Wed Dec  6 14:01:52 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Atención viajeros: Han suplantado la identidad de Ryanair en los anuncios de Google para robar tu dinero</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/seguridad/estafa-rayanair-pagina-web/</link>
            <description>Atención viajeros: Han suplantado la identidad de Ryanair en los anuncios de Google para robar tu dinero</description>
            <pubDate>Wed Dec  6 14:00:54 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Alert: Threat Actors Can Leverage AWS STS to Infiltrate Cloud Accounts</title>
            <link>https://thehackernews.com/2023/12/alert-threat-actors-can-leverage-aws.html</link>
            <description>Alert: Threat Actors Can Leverage AWS STS to Infiltrate Cloud Accounts</description>
            <pubDate>Wed Dec  6 13:38:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Acer se mete en el mundo de las estaciones de carga y los paneles solares: con estos (ambiciosos) productos quiere conquistarlo</title>
            <link>https://www.xataka.com/otros-dispositivos/acer-asp311-asp321-asp331-caracteristicas-precio-ficha-tecnica</link>
            <description>Acer se mete en el mundo de las estaciones de carga y los paneles solares: con estos (ambiciosos) productos quiere conquistarlo</description>
            <pubDate>Wed Dec  6 13:31:53 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los grandes deportistas acostumbran a ser millonarios extravagantes y exclusivos. Sus coches también</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/deportistas-millonarios-extravagantes-exclusivos-sus-coches-tambien</link>
            <description>Los grandes deportistas acostumbran a ser millonarios extravagantes y exclusivos. Sus coches también</description>
            <pubDate>Wed Dec  6 13:01:53 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: El enfado te hace ser mucho más productivo en tu trabajo. La psicología explica qué hay detrás de esto</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/enfado-te-hace-ser-mucho-productivo-tu-trabajo-psicologia-explica-que-hay-detras-esto</link>
            <description>El enfado te hace ser mucho más productivo en tu trabajo. La psicología explica qué hay detrás de esto</description>
            <pubDate>Wed Dec  6 13:01:53 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: La doctora que perdió 45 kilos a sus 50 años da las cinco claves para conseguirlo que se han hecho virales en Tik Tok</title>
            <link>https://www.vitonica.com/wellness/doctora-que-perdio-45-kilos-a-sus-50-anos-da-cinco-claves-para-conseguirlo-que-se-han-hecho-virales-tik-tok</link>
            <description>La doctora que perdió 45 kilos a sus 50 años da las cinco claves para conseguirlo que se han hecho virales en Tik Tok</description>
            <pubDate>Wed Dec  6 13:01:53 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: El último bulo que ha alertado a la Policía: No, ningún famoso va a explicarte su método para hacerte rico</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/seguridad/estafa-policia-nacional-famoso-ganar-dinero/</link>
            <description>El último bulo que ha alertado a la Policía: No, ningún famoso va a explicarte su método para hacerte rico</description>
            <pubDate>Wed Dec  6 13:00:04 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: ChimeraOS te permite usar SteamOS en cualquier PC, incluida la Rog Ally</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/chimeraos-te-permite-usar-steamos-en-cualquier-pc-incluido-la-rog-ally.html</link>
            <description>ChimeraOS te permite usar SteamOS en cualquier PC, incluida la Rog Ally</description>
            <pubDate>Wed Dec  6 12:46:16 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Kali Linux 2023.4: Novedades en la Distro de Ethical Hacking</title>
            <link>https://nksistemas.com/kali-linux-2023-4-novedades-en-la-distro-de-ethical-hacking/</link>
            <description>Kali Linux 2023.4: Novedades en la Distro de Ethical Hacking</description>
            <pubDate>Wed Dec  6 12:26:32 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Eduardo Collado: Control de Congestión en TCP</title>
            <link>https://www.eduardocollado.com/2023/12/06/control-de-congestion-en-tcp/</link>
            <description>Control de Congestión en TCP</description>
            <pubDate>Wed Dec  6 12:08:18 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>