<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Max acaba de anunciar la fecha de estreno de la segunda temporada de 'The Last of Us’: la cuenta atrás está en marcha</title>
            <link>https://www.xataka.com/streaming/max-acaba-anunciar-fecha-estreno-segunda-temporada-the-last-of-us-cuenta-atras-esta-marcha</link>
            <description>Max acaba de anunciar la fecha de estreno de la segunda temporada de 'The Last of Us’: la cuenta atrás está en marcha</description>
            <pubDate>Wed Feb 19 21:44:34 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Anonymous ha vuelto con fuerza para cargar contra Elon Musk. Denuncian que ejerce demasiado poder sin rendir cuentas</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/anonymous-ha-vuelto-fuerza-para-cargar-elon-musk-denuncian-que-ejerce-demasiado-poder-rendir-cuentas</link>
            <description>Anonymous ha vuelto con fuerza para cargar contra Elon Musk. Denuncian que ejerce demasiado poder sin rendir cuentas</description>
            <pubDate>Wed Feb 19 21:07:39 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Esta es la principal ventaja que tiene contratar Movistar Plus+ con O2 que no todo el mundo sabe</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/principal-ventaja-contratar-movistar-plus-o2/</link>
            <description>Esta es la principal ventaja que tiene contratar Movistar Plus+ con O2 que no todo el mundo sabe</description>
            <pubDate>Wed Feb 19 21:00:42 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Homebrew CPU Gets a Beautiful Rotating Cube Demo</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/02/19/homebrew-cpu-gets-a-beautiful-rotating-cube-demo/</link>
            <description>Homebrew CPU Gets a Beautiful Rotating Cube Demo</description>
            <pubDate>Wed Feb 19 21:00:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Un polaco llamó a la policía por un tanque caído del cielo. Es de un cohete de SpaceX que reentró sin control en Europa</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/polaco-llamo-a-policia-tanque-caido-cielo-cohete-spacex-que-reentro-control-europa</link>
            <description>Un polaco llamó a la policía por un tanque caído del cielo. Es de un cohete de SpaceX que reentró sin control en Europa</description>
            <pubDate>Wed Feb 19 20:31:37 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>OMG! Ubuntu: Mesa 25.0 Released with Support for Vulkan 1.4 & OpenGL 4.6</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2025/02/mesa-25-0-vulkan-1-4-amd-rdna4</link>
            <description>Mesa 25.0 Released with Support for Vulkan 1.4 & OpenGL 4.6</description>
            <pubDate>Wed Feb 19 20:12:35 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Renfe ha finalizado la instalación de cámaras en 415 estaciones de Cercanías: un sistema de IA procesará un aluvión de datos</title>
            <link>https://www.xataka.com/privacidad/renfe-ha-finalizado-instalacion-camaras-415-estaciones-cercanias-sistema-ia-procesara-aluvion-datos</link>
            <description>Renfe ha finalizado la instalación de cámaras en 415 estaciones de Cercanías: un sistema de IA procesará un aluvión de datos</description>
            <pubDate>Wed Feb 19 20:01:37 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Miravia va a saco con un descuento del 55% en un robot aspirador de Xiaomi</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/mix/miravia-aspirador-robot-xiaomi-robot-vacuum-s12-0225/</link>
            <description>Miravia va a saco con un descuento del 55% en un robot aspirador de Xiaomi</description>
            <pubDate>Wed Feb 19 20:00:53 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Desde Linux: Systemd tendrá soporte para el arranque desde imágenes remotas</title>
            <link>https://blog.desdelinux.net/systemd-tendra-soporte-para-el-arranque-desde-imagenes-remotas/</link>
            <description>Systemd tendrá soporte para el arranque desde imágenes remotas</description>
            <pubDate>Wed Feb 19 19:48:09 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La generación Z tiene miedo de hablar por teléfono: una universidad ha creado una clase para ayudarles a superar su telefobia</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/generacion-z-tiene-miedo-hablar-telefono-universidad-ha-creado-clase-para-ayudarles-a-superar-su-telefobia</link>
            <description>La generación Z tiene miedo de hablar por teléfono: una universidad ha creado una clase para ayudarles a superar su telefobia</description>
            <pubDate>Wed Feb 19 19:45:37 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La Pensión Bienestar 2025 abre su registro: todo lo que debes saber para que no se te pasen los plazos</title>
            <link>https://www.xataka.com/mexico/pension-bienestar-2025-abre-su-registro-todo-que-debes-saber-no-se-te-pasen-plazos</link>
            <description>La Pensión Bienestar 2025 abre su registro: todo lo que debes saber para que no se te pasen los plazos</description>
            <pubDate>Wed Feb 19 19:31:37 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>