<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Changelog: What comes after Serverless: How about Codeless?</title>
            <link>https://noreasontopanic.substack.com/p/what-about-codeless</link>
            <description>What comes after Serverless: How about Codeless?</description>
            <pubDate>Mon Apr 12 13:48:00 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Engadget: Apple is reportedly working on a speaker with Apple TV built in</title>
            <link>https://www.engadget.com/apple-working-tv-speaker-home-smart-screen-133249784.html</link>
            <description>Apple is reportedly working on a speaker with Apple TV built in</description>
            <pubDate>Mon Apr 12 13:32:49 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Computación | Digital Trends Español: Aprende cómo grabar un CD fácilmente</title>
            <link>https://es.digitaltrends.com/computadoras/como-grabar-un-cd/</link>
            <description>Aprende cómo grabar un CD fácilmente</description>
            <pubDate>Mon Apr 12 13:30:28 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Lifehacker: How to Keep Your Tattoos Looking New for Longer</title>
            <link>https://lifehacker.com/how-to-keep-your-tattoos-looking-new-for-longer-1846663121</link>
            <description>How to Keep Your Tattoos Looking New for Longer</description>
            <pubDate>Mon Apr 12 13:30:00 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux para todos: Instalar Jitsi Meet Server – Videoconferencias en Ubuntu 20.04</title>
            <link>http://feedproxy.google.com/~r/sololinux/eoDH/~3/Leh2JqRA8KU/</link>
            <description>Instalar Jitsi Meet Server – Videoconferencias en Ubuntu 20.04</description>
            <pubDate>Mon Apr 12 13:28:28 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Microsoft compra Nuance por 19.700 millones de dólares: la gran compañía del reconocimiento de voz se convierte en su segunda mayor compra tras LinkedIn</title>
            <link>http://feeds.weblogssl.com/~r/xataka2/~3/OfWUn9U5pFg/microsoft-compra-nuance-19-700-millones-dolares-gran-compania-reconocimiento-voz-se-convierte-su-segunda-mayor-compra-linkedin</link>
            <description>Microsoft compra Nuance por 19.700 millones de dólares: la gran compañía del reconocimiento de voz se convierte en su segunda mayor compra tras LinkedIn</description>
            <pubDate>Mon Apr 12 13:16:01 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Engadget: DJI's Osmo Pocket gimbal camera is 46 percent off at B&H Photo</title>
            <link>https://www.engadget.com/dji-osmo-pocket-gimbal-camera-sale-bh-photo-buydig-133041183.html</link>
            <description>DJI's Osmo Pocket gimbal camera is 46 percent off at B&H Photo</description>
            <pubDate>Mon Apr 12 13:15:41 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Gizmodo en Español: Un exempleado de Apple revela que Steve Jobs es el creador de varios fondos de pantalla de Mac OS X</title>
            <link>https://es.gizmodo.com/un-exempleado-de-apple-revela-que-steve-jobs-es-el-crea-1846663867</link>
            <description>Un exempleado de Apple revela que Steve Jobs es el creador de varios fondos de pantalla de Mac OS X</description>
            <pubDate>Mon Apr 12 13:15:00 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Gizmodo en Español: Apple estaría desarrollando un Apple TV con cámara y altavoz integrados</title>
            <link>https://es.gizmodo.com/apple-estaria-desarrollando-un-apple-tv-con-camara-y-un-1846663854</link>
            <description>Apple estaría desarrollando un Apple TV con cámara y altavoz integrados</description>
            <pubDate>Mon Apr 12 13:14:00 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Magnet: Hay youtubers dando de comer animales vivos a sus mascotas. Y a miles de usuarios les encanta</title>
            <link>https://magnet.xataka.com/en-diez-minutos/hay-youtubers-dando-comer-animales-vivos-a-sus-mascotas-a-miles-usuarios-les-encanta</link>
            <description>Hay youtubers dando de comer animales vivos a sus mascotas. Y a miles de usuarios les encanta</description>
            <pubDate>Mon Apr 12 13:11:49 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Qué puedes hacer con Google One aunque no pagues, y cuáles son las ventajas adicionales de ser suscriptor</title>
            <link>http://feeds.weblogssl.com/~r/genbeta/~3/QIicJooWlvI/que-puedes-hacer-google-one-no-pagues-cuales-ventajas-adicionales-ser-suscriptor</link>
            <description>Qué puedes hacer con Google One aunque no pagues, y cuáles son las ventajas adicionales de ser suscriptor</description>
            <pubDate>Mon Apr 12 13:11:24 2021</pubDate>
            </item></channel>
</rss>