<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: Estos son los memes de la cabalgata de Reyes que esperas que se repitan este 2024</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/mejores-memes-cabalgata-reyes-0124/</link>
            <description>Estos son los memes de la cabalgata de Reyes que esperas que se repitan este 2024</description>
            <pubDate>Fri Jan  5 14:30:48 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Controlar la TV o el cargador desde el coche eléctrico: el gran acuerdo de Samsung con Tesla y Hyundai</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/controlar-tv-cargador-coche-electrico-gran-acuerdo-samsung-tesla-hyundai</link>
            <description>Controlar la TV o el cargador desde el coche eléctrico: el gran acuerdo de Samsung con Tesla y Hyundai</description>
            <pubDate>Fri Jan  5 14:30:36 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: La DGT se pone seria: nuevas medidas de urgencia para reducir la mortalidad en moto</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/medidas-dgt-evitar-siniestralidad-moto-0124/</link>
            <description>La DGT se pone seria: nuevas medidas de urgencia para reducir la mortalidad en moto</description>
            <pubDate>Fri Jan  5 14:02:47 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Quitarte un mal hábito de productividad en el trabajo puede llevarte hasta 254 días. Así puedes batallarlos</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/quitarte-mal-habito-productividad-trabajo-puede-llevarte-254-dias-asi-puedes-batallarlos</link>
            <description>Quitarte un mal hábito de productividad en el trabajo puede llevarte hasta 254 días. Así puedes batallarlos</description>
            <pubDate>Fri Jan  5 14:00:38 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Las botas impermeables y cálidas de Decathlon con las que recorrer las montañas nevadas este invierno</title>
            <link>https://www.vitonica.com/equipamiento/botas-impermeables-calidas-decathlon-que-recorrer-montanas-nevadas-este-invierno</link>
            <description>Las botas impermeables y cálidas de Decathlon con las que recorrer las montañas nevadas este invierno</description>
            <pubDate>Fri Jan  5 14:00:38 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Esta web tiene tantas herramientas útiles y gratis para convertir archivos que casi parece que debería ser ilegal</title>
            <link>https://www.genbeta.com/paso-a-paso/esta-web-tiene-tantas-herramientas-utiles-gratis-para-convertir-archivos-que-casi-parece-que-deberia-ser-ilegal-1</link>
            <description>Esta web tiene tantas herramientas útiles y gratis para convertir archivos que casi parece que debería ser ilegal</description>
            <pubDate>Fri Jan  5 13:55:17 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Un vídeo de YouTube lleva 12 años anclado en 301 visitas cuando tiene 15 millones en realidad. Google ha explicado el por qué</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/video-youtube-lleva-12-anos-anclado-301-visitas-cuando-tiene-15-millones-realidad-google-ha-explicado-que</link>
            <description>Un vídeo de YouTube lleva 12 años anclado en 301 visitas cuando tiene 15 millones en realidad. Google ha explicado el por qué</description>
            <pubDate>Fri Jan  5 13:43:37 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Ofertaza en este Seagate IronWolf Pro de 20 TB</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/ofertas/amazon-seagate-20tb-hdd-0124/</link>
            <description>Ofertaza en este Seagate IronWolf Pro de 20 TB</description>
            <pubDate>Fri Jan  5 13:38:51 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Rusia y China acaban de batir juntas un récord en comunicaciones cuánticas. Es un hito que lo cambia todo</title>
            <link>https://www.xataka.com/investigacion/rusia-china-acaban-batir-juntas-record-comunicaciones-cuanticas-hito-que-cambia-todo</link>
            <description>Rusia y China acaban de batir juntas un récord en comunicaciones cuánticas. Es un hito que lo cambia todo</description>
            <pubDate>Fri Jan  5 13:30:35 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Vodafone TV aumenta su oferta de canales gratuitos: estos son los dos nuevos que llegan en enero</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/servicios-de-smart-tv/vodafone-tv-aumenta-su-oferta-canales-gratuitos-estos-dos-nuevos-que-llegan-enero</link>
            <description>Vodafone TV aumenta su oferta de canales gratuitos: estos son los dos nuevos que llegan en enero</description>
            <pubDate>Fri Jan  5 13:23:57 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Celebra el año nuevo con dos canales gratis que llegan a Vodafone TV</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/dos-canales-gratis-vodafone-tv-0124/</link>
            <description>Celebra el año nuevo con dos canales gratis que llegan a Vodafone TV</description>
            <pubDate>Fri Jan  5 13:10:31 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>