<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Se disparan los registros en las VPN por los bloqueos de LaLiga al juego Blue Protocol</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/registros-vpn-bloqueos-laliga-juego-blue-protocol/</link>
            <description>Se disparan los registros en las VPN por los bloqueos de LaLiga al juego Blue Protocol</description>
            <pubDate>Sat Oct 25 13:04:13 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hace tiempo que Starlink dejó de competir con empresas de Internet satelital: ahora va a por algo mucho mayor</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/hace-tiempo-que-starlink-dejo-competir-empresas-internet-satelital-ahora-va-a-algo-mucho-mayor</link>
            <description>Hace tiempo que Starlink dejó de competir con empresas de Internet satelital: ahora va a por algo mucho mayor</description>
            <pubDate>Sat Oct 25 13:00:46 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Ya sabemos qué causó la caída de AWS que desató el caos en internet: un fallo en la automatización, la apuesta total de Amazon</title>
            <link>https://www.genbeta.com/web/sabemos-que-causo-caida-aws-que-desato-caos-internet-automatizacion-fallo-apuesta-total-amazon</link>
            <description>Ya sabemos qué causó la caída de AWS que desató el caos en internet: un fallo en la automatización, la apuesta total de Amazon</description>
            <pubDate>Sat Oct 25 12:22:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Ni WhatsApp, ni el teléfono: O2 tiene una forma más rápida si necesitas contactar con ellos</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/forma-mas-rapida-contactar-o2/</link>
            <description>Ni WhatsApp, ni el teléfono: O2 tiene una forma más rápida si necesitas contactar con ellos</description>
            <pubDate>Sat Oct 25 12:07:09 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Por primera vez en la historia hay mosquitos en Islandia. Y se suponía que hasta ahí no podían llega</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/han-aparecido-mosquitos-islandia-primera-vez-no-se-sabe-como-han-llegado-preocupante-que-esten-vivos</link>
            <description>Por primera vez en la historia hay mosquitos en Islandia. Y se suponía que hasta ahí no podían llega</description>
            <pubDate>Sat Oct 25 12:00:46 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: No es gula: hay alimentos que literalmente secuestran a tu cerebro</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/gula-falta-voluntad-ciencia-revela-como-algunos-alimentos-secuestran-tu-cerebro</link>
            <description>No es gula: hay alimentos que literalmente secuestran a tu cerebro</description>
            <pubDate>Sat Oct 25 11:30:46 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubunlog: Qué podemos aprender de la caída de AWS</title>
            <link>https://ubunlog.com/que-podemos-aprender-de-la-caida-de-aws/</link>
            <description>Qué podemos aprender de la caída de AWS</description>
            <pubDate>Sat Oct 25 11:14:53 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone : Portal sobre telecomunicaciones, redes y ciberseguridad: ¿Sin WiFi en casa? Este error común no tiene nada que ver con tu router</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/wifi/sin-wifi-casa-error-comun-nada-que-ver-router/</link>
            <description>¿Sin WiFi en casa? Este error común no tiene nada que ver con tu router</description>
            <pubDate>Sat Oct 25 11:06:17 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Si la pregunta es qué velocidad puedo alcanzar con una bicicleta, la respuesta es: átala a una Honda CBR1000RR y reza</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/pregunta-que-velocidad-puedo-alcanzar-bicicleta-respuesta-atala-a-honda-cbr1000rr-reza</link>
            <description>Si la pregunta es qué velocidad puedo alcanzar con una bicicleta, la respuesta es: átala a una Honda CBR1000RR y reza</description>
            <pubDate>Sat Oct 25 11:00:46 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: El CEO de Microsoft dice adiós a 2025 con un aumento de sueldo de 20 millones de dólares y el despido masivo de 15.000 empleados</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/ceo-microsoft-dice-adios-a-2025-aumento-sueldo-20-millones-dolares-despido-masivo-15-000-empleados</link>
            <description>El CEO de Microsoft dice adiós a 2025 con un aumento de sueldo de 20 millones de dólares y el despido masivo de 15.000 empleados</description>
            <pubDate>Sat Oct 25 11:00:46 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Los pantalones vaqueros son la joya más preciada de mi armario. Así los lavo para que aguanten como el primer día</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/pantalones-vaqueros-joya-preciada-mi-armario-asi-lavo-aguanten-como-primer-dia</link>
            <description>Los pantalones vaqueros son la joya más preciada de mi armario. Así los lavo para que aguanten como el primer día</description>
            <pubDate>Sat Oct 25 11:00:46 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>