<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Genbeta: Un funcionario del Ayuntamiento de León trabajaba horas de más. Ha sido indemnizado con 150.000€ por "carga de trabajo desmedida"</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/funcionario-ayuntamiento-leon-trabajaba-horas-ha-sido-indemnizado-150-000eur-carga-trabajo-desmedida</link>
            <description>Un funcionario del Ayuntamiento de León trabajaba horas de más. Ha sido indemnizado con 150.000€ por "carga de trabajo desmedida"</description>
            <pubDate>Wed Oct  2 05:31:06 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: BBC Micro: A Retro Revamp with the 68008 Upgrade</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/10/01/bbc-micro-a-retro-revamp-with-the-68008-upgrade/</link>
            <description>BBC Micro: A Retro Revamp with the 68008 Upgrade</description>
            <pubDate>Wed Oct  2 05:00:37 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Varias razones por las que deberías mantenerte alejado de las apps de apuestas deportivas</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/razones-apuestas-deportivas-alejado/</link>
            <description>Varias razones por las que deberías mantenerte alejado de las apps de apuestas deportivas</description>
            <pubDate>Wed Oct  2 05:00:05 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: ROG Ally Community Rebuilds The Proprietary Asus eGPU</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/10/01/rog-ally-community-rebuilds-the-proprietary-asus-egpu/</link>
            <description>ROG Ally Community Rebuilds The Proprietary Asus eGPU</description>
            <pubDate>Wed Oct  2 02:00:38 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>OMG! Ubuntu: Audacious 4.4.1 Released with Assorted Minor Improvements</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2024/10/audacious-audio-player-updated-with-gtk-wayland-fix</link>
            <description>Audacious 4.4.1 Released with Assorted Minor Improvements</description>
            <pubDate>Wed Oct  2 01:34:35 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>DistritoTux: Aprende Terminal de Linux desde cero, video 43, Prompt, Moviendo el Cursor, Capítulo final</title>
            <link>https://www.distritotux.cl/2024/10/aprende-terminal-de-linux-desde-cero.html</link>
            <description>Aprende Terminal de Linux desde cero, video 43, Prompt, Moviendo el Cursor, Capítulo final</description>
            <pubDate>Tue Oct  1 23:08:14 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Xiaomi M365 Battery Fault? Just Remove A Capacitor</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/10/01/xiaomi-m365-battery-fault-just-remove-a-capacitor/</link>
            <description>Xiaomi M365 Battery Fault? Just Remove A Capacitor</description>
            <pubDate>Tue Oct  1 23:00:36 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: IBM ha inaugurado el primer centro de datos cuántico fuera de EEUU: está en Europa y promete muchísimo para la región</title>
            <link>https://www.xataka.com/investigacion/ibm-ha-inaugurado-el-primer-centro-de-datos-cuantico-fuera-de-eeuu-esta-en-europa-y-promete-muchisimo-para-la-region</link>
            <description>IBM ha inaugurado el primer centro de datos cuántico fuera de EEUU: está en Europa y promete muchísimo para la región</description>
            <pubDate>Tue Oct  1 22:36:56 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Elon Musk dice que toda la energía del mundo provendrá de paneles solares cuando la gente entienda la "escala Kardashev"</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/elon-musk-dice-que-toda-energia-mundo-provendra-paneles-solares-cuando-gente-entienda-escala-kardashev</link>
            <description>Elon Musk dice que toda la energía del mundo provendrá de paneles solares cuando la gente entienda la "escala Kardashev"</description>
            <pubDate>Tue Oct  1 22:03:35 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>EsGeeks: Guía para Eludir la Política de Ejecución de PowerShell</title>
            <link>https://esgeeks.com/guia-eludir-politica-ejecucion-powershell/</link>
            <description>Guía para Eludir la Política de Ejecución de PowerShell</description>
            <pubDate>Tue Oct  1 21:42:30 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Apple se las prometía felices fabricando algunos iPhone fuera de China. Un incendio en India está complicando sus planes</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/apple-se-prometia-felices-fabricando-algunos-iphone-fuera-china-incendio-india-esta-complicando-sus-planes</link>
            <description>Apple se las prometía felices fabricando algunos iPhone fuera de China. Un incendio en India está complicando sus planes</description>
            <pubDate>Tue Oct  1 21:19:40 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>