<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Europa quiere paneles solares sin trabajo forzoso. El único problema es que casi todos vienen de China</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/europa-quiere-paneles-solares-trabajo-forzoso-unico-problema-que-casi-todos-vienen-china</link>
            <description>Europa quiere paneles solares sin trabajo forzoso. El único problema es que casi todos vienen de China</description>
            <pubDate>Sun May 25 13:31:47 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Cuando OnePlus termina un móvil, el siguiente paso es torturarlo hasta que no puede más: lo hemos visto en su fábrica</title>
            <link>https://www.xataka.com/moviles/cuando-oneplus-termina-movil-siguiente-paso-torturarlo-que-no-puede-hemos-visto-su-fabrica</link>
            <description>Cuando OnePlus termina un móvil, el siguiente paso es torturarlo hasta que no puede más: lo hemos visto en su fábrica</description>
            <pubDate>Sun May 25 13:01:47 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Netflix y Crunchyroll tienen competencia: otra plataforma comienza a emitir el anime más legendario</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/netflix-crunchyroll-competencia-plataforma-anime-legendario/</link>
            <description>Netflix y Crunchyroll tienen competencia: otra plataforma comienza a emitir el anime más legendario</description>
            <pubDate>Sun May 25 13:00:32 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Por si no tenía suficientes problemas, el Tesla Cybertruck ha añadido otro más: neumáticos destrozados a los 10.000 km</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/tesla-cybertruck-demuestra-que-punto-su-peso-potencia-problema-neumaticos-destrozados-a-10-000-km</link>
            <description>Por si no tenía suficientes problemas, el Tesla Cybertruck ha añadido otro más: neumáticos destrozados a los 10.000 km</description>
            <pubDate>Sun May 25 12:31:46 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El internet del móvil va mal: qué puedes hacer cuando parece que no tienes conexión</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/internet-movil-va-mal-que-puedes-hacer-cuando-parece-que-no-tienes-conexion</link>
            <description>El internet del móvil va mal: qué puedes hacer cuando parece que no tienes conexión</description>
            <pubDate>Sun May 25 12:01:47 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: "Se me ha roto el corazón": la frase que es más que una metáfora y que mata a más del doble de hombres que de mujeres</title>
            <link>https://www.vitonica.com/wellness/se-me-ha-roto-corazon-frase-que-que-metafora-que-mata-a-doble-hombres-que-mujeres</link>
            <description>"Se me ha roto el corazón": la frase que es más que una metáfora y que mata a más del doble de hombres que de mujeres</description>
            <pubDate>Sun May 25 12:01:47 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Cuando me voy de casa solo necesito un cable para ver mis series favoritas en una pantalla grande. Y no es el HDMI del portátil</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/televisores/cuando-me-voy-casa-solo-necesito-cable-para-ver-mis-series-favoritas-pantalla-grande-no-hdmi-portatil</link>
            <description>Cuando me voy de casa solo necesito un cable para ver mis series favoritas en una pantalla grande. Y no es el HDMI del portátil</description>
            <pubDate>Sun May 25 12:01:47 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El plan de la humanidad era depender menos del gas para generar energía. La IA opina otra cosa muy distinta</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/queriamos-depender-gas-ia-tenia-otros-planes-fabricantes-turbinas-se-frotan-manos</link>
            <description>El plan de la humanidad era depender menos del gas para generar energía. La IA opina otra cosa muy distinta</description>
            <pubDate>Sun May 25 11:31:46 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Estos son los costes ocultos que debes tener en cuenta si vas a domotizar tu casa</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/hogar/costes-ocultos-domotizar-casa/</link>
            <description>Estos son los costes ocultos que debes tener en cuenta si vas a domotizar tu casa</description>
            <pubDate>Sun May 25 11:06:01 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Alemania está instalando esferas gigantes de hormigón bajo el mar. Tiene un buen motivo: almacenar energía renovable</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/alemania-esta-probando-esferas-gigantes-mar-asi-quiere-almacenar-energia-renovable-ocupar-metro-tierra-firme</link>
            <description>Alemania está instalando esferas gigantes de hormigón bajo el mar. Tiene un buen motivo: almacenar energía renovable</description>
            <pubDate>Sun May 25 11:01:47 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Un desarrollador analizó 10 millones de ofertas de trabajo durante un año y tiene un veredicto. Estos son los lenguajes mejor pagados</title>
            <link>https://www.genbeta.com/desarrollo/desarrollador-analizo-10-millones-ofertas-trabajo-durante-ano-tiene-veredicto-estos-lenguajes-mejor-pagados</link>
            <description>Un desarrollador analizó 10 millones de ofertas de trabajo durante un año y tiene un veredicto. Estos son los lenguajes mejor pagados</description>
            <pubDate>Sun May 25 11:01:47 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>