<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>RedesZone: 5 errores que te dejan vendido contra el ransomware</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/seguridad/errores-entrada-ransomware/</link>
            <description>5 errores que te dejan vendido contra el ransomware</description>
            <pubDate>Tue Apr 26 13:50:15 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Gold Ulrick Hackers Still in Action Despite Massive Conti Ransomware Leak</title>
            <link>https://thehackernews.com/2022/04/gold-ulrick-hackers-still-in-action.html</link>
            <description>Gold Ulrick Hackers Still in Action Despite Massive Conti Ransomware Leak</description>
            <pubDate>Tue Apr 26 13:32:04 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>EsGeeks: Cómo Registrarse en un Casino Online fácilmente desde el Ordenador</title>
            <link>https://esgeeks.com/registrarse-casino-online-ordenador/</link>
            <description>Cómo Registrarse en un Casino Online fácilmente desde el Ordenador</description>
            <pubDate>Tue Apr 26 13:20:52 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Changelog: The machine learning job market in 2022</title>
            <link>https://evjang.com/2022/04/25/rome.html</link>
            <description>The machine learning job market in 2022</description>
            <pubDate>Tue Apr 26 13:20:01 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Los impresionantes televisores QD-OLED de Samsung tienen un problema: su tamaño. Y ya están trabajando en ello</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/televisores/impresionantes-televisores-qd-oled-samsung-tienen-problema-su-tamano-estan-trabajando-ello</link>
            <description>Los impresionantes televisores QD-OLED de Samsung tienen un problema: su tamaño. Y ya están trabajando en ello</description>
            <pubDate>Tue Apr 26 13:19:45 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Es un precio más alto del que quería España, pero al fin hay acuerdo con Europa para fijar un máximo al gas</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/precio-alto-que-queria-espana-al-fin-hay-acuerdo-europa-para-fijar-maximo-al-gas</link>
            <description>Es un precio más alto del que quería España, pero al fin hay acuerdo con Europa para fijar un máximo al gas</description>
            <pubDate>Tue Apr 26 13:16:54 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>All3DP: SUNLU S9 PLUS Offers Industry-First Clog Detection & Filament Drying System (Ad)</title>
            <link>https://all3dp.com/4/sunlu-s9-plus-offers-industry-first-clog-detection-filament-drying-system-ad/</link>
            <description>SUNLU S9 PLUS Offers Industry-First Clog Detection & Filament Drying System (Ad)</description>
            <pubDate>Tue Apr 26 13:05:50 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Verano o invierno, no te quedes si tu dosis necesaria: este es el alimento con más vitamina D</title>
            <link>https://www.vitonica.com/vitaminas/verano-invierno-no-te-quedes-tu-dosis-necesaria-este-alimento-vitamina-d</link>
            <description>Verano o invierno, no te quedes si tu dosis necesaria: este es el alimento con más vitamina D</description>
            <pubDate>Tue Apr 26 13:01:34 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Qué smartwatch o pulsera de actividad regalar el Día de la Madre: 18 wearables en función de presupuesto, diseño y funciones</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/que-smartwatch-pulsera-actividad-regalar-dia-madre-18-wearables-funcion-presupuesto-diseno-funciones</link>
            <description>Qué smartwatch o pulsera de actividad regalar el Día de la Madre: 18 wearables en función de presupuesto, diseño y funciones</description>
            <pubDate>Tue Apr 26 13:01:34 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Qué opciones de renting para coches eléctricos elegir? Estas son las mejores</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/opciones-renting-coches-electricos-elegir/</link>
            <description>¿Qué opciones de renting para coches eléctricos elegir? Estas son las mejores</description>
            <pubDate>Tue Apr 26 13:00:39 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: POCO F4 GT: un teléfono gaming que reescribirá la historia de los juegos para móviles</title>
            <link>https://www.adslzone.net/reportajes/temas/poco-f4-gt-presentacion-telefono-gaming/</link>
            <description>POCO F4 GT: un teléfono gaming que reescribirá la historia de los juegos para móviles</description>
            <pubDate>Tue Apr 26 12:55:49 2022</pubDate>
            </item></channel>
</rss>