<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka Smart Home: DAZN vuelve a ofrecer los partidos de LaLiga a menor precio: así quedan todos sus planes</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/servicios-de-smart-tv/dazn-vuelve-a-ofrecer-partidos-laliga-a-menor-precio-asi-quedan-todos-sus-planes</link>
            <description>DAZN vuelve a ofrecer los partidos de LaLiga a menor precio: así quedan todos sus planes</description>
            <pubDate>Fri Oct  6 13:47:19 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Seis nuevos chollos por tiempo limitado en los Días Naranjas de PcComponentes: smart TVs, SSD, monitores gaming y más</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/seis-nuevos-chollos-tiempo-limitado-dias-naranjas-pccomponentes-smart-tvs-ssd-monitores-gaming</link>
            <description>Seis nuevos chollos por tiempo limitado en los Días Naranjas de PcComponentes: smart TVs, SSD, monitores gaming y más</description>
            <pubDate>Fri Oct  6 13:30:42 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Rakuten TV estrenará más canales premium gratis</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/rakuten-tv-acuerdo-okast-canales-premium/</link>
            <description>Rakuten TV estrenará más canales premium gratis</description>
            <pubDate>Fri Oct  6 13:02:40 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: España se enfrenta a su mayor reto agrario del siglo: convertir en regadío 1.901.529 hectáreas de olivar antes de que sea tarde</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/espana-se-enfrenta-a-su-mayor-reto-agrario-siglo-convertir-regadio-1-901-529-hectareas-olivar-antes-que-sea-tarde</link>
            <description>España se enfrenta a su mayor reto agrario del siglo: convertir en regadío 1.901.529 hectáreas de olivar antes de que sea tarde</description>
            <pubDate>Fri Oct  6 13:00:43 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: De 80 a 90 kilos en pocos meses: la impactante transformación física de Guti que "es solo el principio"</title>
            <link>https://www.vitonica.com/wellness/80-a-90-kilos-pocos-meses-impactante-transformacion-fisica-guti-que-solo-principio</link>
            <description>De 80 a 90 kilos en pocos meses: la impactante transformación física de Guti que "es solo el principio"</description>
            <pubDate>Fri Oct  6 13:00:42 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: VeraCrypt 1.26.7:  viene con más Seguridad y Compatibilidad en Linux</title>
            <link>https://nksistemas.com/veracrypt-1-26-7-viene-con-mas-seguridad-y-compatibilidad-en-linux/</link>
            <description>VeraCrypt 1.26.7:  viene con más Seguridad y Compatibilidad en Linux</description>
            <pubDate>Fri Oct  6 12:54:09 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Cuidado con esta estafa telefónica que te llama usando el número real de tu banco: así evitó esta usuaria perder todo su dinero</title>
            <link>https://www.genbeta.com/seguridad/cuidado-esta-estafa-telefonica-que-te-llama-usando-numero-real-tu-banco-asi-evito-esta-usuaria-perder-todo-su-dinero</link>
            <description>Cuidado con esta estafa telefónica que te llama usando el número real de tu banco: así evitó esta usuaria perder todo su dinero</description>
            <pubDate>Fri Oct  6 12:41:37 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El vínculo de una abuela con su nieto es indestructible. Y la ciencia ya tiene una explicación para ello</title>
            <link>https://www.xataka.com/investigacion/vinculo-abuela-su-nieto-indestructible-ciencia-tiene-explicacion-para-ello-1</link>
            <description>El vínculo de una abuela con su nieto es indestructible. Y la ciencia ya tiene una explicación para ello</description>
            <pubDate>Fri Oct  6 12:30:41 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Una de las principales consultoras del mundo le echa el ojo a Zaragoza: KPMG llegará a los 750 empleados en 2026</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/principales-consultoras-mundo-le-echa-ojo-a-zaragoza-kpmg-llegara-a-750-empleados-2026</link>
            <description>Una de las principales consultoras del mundo le echa el ojo a Zaragoza: KPMG llegará a los 750 empleados en 2026</description>
            <pubDate>Fri Oct  6 12:05:49 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux en español: Rocky Linux se congratula de ser la variante de (RHEL)Enterprise Linux más popular según EPEL</title>
            <link>https://www.xn--linuxenespaol-skb.com/noticias/rocky-linux-se-congratula-de-ser-la-variante-de-rhelenterprise-linux-mas-popular-segun-epel/</link>
            <description>Rocky Linux se congratula de ser la variante de (RHEL)Enterprise Linux más popular según EPEL</description>
            <pubDate>Fri Oct  6 12:03:03 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Elon Musk está convirtiendo a X en una peor herramienta de lo que era. Eliminar los titulares es el último ejemplo</title>
            <link>https://www.xataka.com/aplicaciones/elon-musk-esta-convirtiendo-a-x-peor-herramienta-que-era-eliminar-titulares-ultimo-ejemplo</link>
            <description>Elon Musk está convirtiendo a X en una peor herramienta de lo que era. Eliminar los titulares es el último ejemplo</description>
            <pubDate>Fri Oct  6 12:00:40 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>