<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Tu cuadro eléctrico tiene un botón especial que hay que pulsar varias veces al año: esta es su función</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/tu-cuadro-electrico-tiene-boton-especial-que-hay-que-pulsar-varias-veces-al-ano-esta-su-funcion</link>
            <description>Tu cuadro eléctrico tiene un botón especial que hay que pulsar varias veces al año: esta es su función</description>
            <pubDate>Sun Nov 10 14:08:43 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Un accesorio del Google TV Streamer te permitirá usarlo como un Chromecast</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/accesorio-google-tv-streamer-usarlo-como-chromecast/</link>
            <description>Un accesorio del Google TV Streamer te permitirá usarlo como un Chromecast</description>
            <pubDate>Sun Nov 10 14:00:49 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El consumo de IA está sobreestimado y debemos preocuparnos más por el aire acondicionado, según la IAE</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/consumo-ia-esta-sobreestimado-debemos-preocuparnos-aire-acondicionado-iae</link>
            <description>El consumo de IA está sobreestimado y debemos preocuparnos más por el aire acondicionado, según la IAE</description>
            <pubDate>Sun Nov 10 14:00:48 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Es la primera vez que los astrofísicos ven algo increíble: la creación de átomos durante un evento cósmico explosivo</title>
            <link>https://www.xataka.com/investigacion/primera-vez-que-astrofisicos-ven-algo-increible-creacion-atomos-durante-evento-cosmico-explosivo</link>
            <description>Es la primera vez que los astrofísicos ven algo increíble: la creación de átomos durante un evento cósmico explosivo</description>
            <pubDate>Sun Nov 10 13:30:44 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Un empleado pide teletrabajar un día porque tiene fiebre. Su jefe dice que si puede trabajar en casa, puede ir a la oficina</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/un-empleado-pide-teletrabajar-un-dia-porque-tiene-fiebre-su-jefe-dice-que-si-puede-trabajar-en-casa-puede-ir-a-la-oficina</link>
            <description>Un empleado pide teletrabajar un día porque tiene fiebre. Su jefe dice que si puede trabajar en casa, puede ir a la oficina</description>
            <pubDate>Sun Nov 10 13:00:45 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Esta estantería barata se coloca encima de la tele, y te permite mejorar la cobertura del router y tener los mandos a mano</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/esta-estanteria-barata-se-coloca-encima-tele-te-permite-mejorar-cobertura-router-tener-mandos-a-mano-1</link>
            <description>Esta estantería barata se coloca encima de la tele, y te permite mejorar la cobertura del router y tener los mandos a mano</description>
            <pubDate>Sun Nov 10 13:00:44 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Cómo comprar o alquilar contenido de Prime Video sin pagar suscripción a Amazon Prime</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/comprar-alquilar-contenido-prime-video-sin-amazon-premium/</link>
            <description>Cómo comprar o alquilar contenido de Prime Video sin pagar suscripción a Amazon Prime</description>
            <pubDate>Sun Nov 10 13:00:08 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Han construido un coche con un motor V16 a base de motosierras. Funciona y es ruso, claro</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/han-construido-coche-motor-v16-a-base-motosierras-funciona-ruso-claro</link>
            <description>Han construido un coche con un motor V16 a base de motosierras. Funciona y es ruso, claro</description>
            <pubDate>Sun Nov 10 12:30:43 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: Debian 12.8 llega con más correcciones y parches de seguridad</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/debian-12-8-llega-con-mas-correcciones-y-parches-de-seguridad.html</link>
            <description>Debian 12.8 llega con más correcciones y parches de seguridad</description>
            <pubDate>Sun Nov 10 12:27:48 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Estos son los riesgos de usar programas piratas o cracks en tu software</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/seguridad/programas-piratas-riesgo/</link>
            <description>Estos son los riesgos de usar programas piratas o cracks en tu software</description>
            <pubDate>Sun Nov 10 12:05:40 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Disney+ anuncia novedades a lo grande de Star Wars y Marvel en su evento D23</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/disney-plus-novedades-star-wars-marvel-d23-1124/</link>
            <description>Disney+ anuncia novedades a lo grande de Star Wars y Marvel en su evento D23</description>
            <pubDate>Sun Nov 10 12:00:59 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>