<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Something is Very Wrong With the AY-3-8913 Sound Generator</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/04/15/something-is-very-wrong-with-the-ay-3-8913-sound-generator/</link>
            <description>Something is Very Wrong With the AY-3-8913 Sound Generator</description>
            <pubDate>Wed Apr 16 05:00:53 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Te has equivocado en la Renta 2024? Así puedes modificarla incluso si ya la has presentado</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/fintech/como-modificar-declaracion-renta-presentada-2025/</link>
            <description>¿Te has equivocado en la Renta 2024? Así puedes modificarla incluso si ya la has presentado</description>
            <pubDate>Wed Apr 16 05:00:24 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Replica of 1880 Wireless Telephone is All Mirrors, No Smoke</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/04/15/replica-of-1880-wireless-telephone-is-all-mirrors-no-smoke/</link>
            <description>Replica of 1880 Wireless Telephone is All Mirrors, No Smoke</description>
            <pubDate>Wed Apr 16 02:00:20 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubunlog: ¿Qué es RiseUpVPN y cómo usarla en Linux para lograr una efectiva conexión VPN?</title>
            <link>https://ubunlog.com/riseupvpn-vpn-linux/</link>
            <description>¿Qué es RiseUpVPN y cómo usarla en Linux para lograr una efectiva conexión VPN?</description>
            <pubDate>Wed Apr 16 00:04:05 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: DIY AI Butler Is Simpler and More Useful Than Siri</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/04/15/diy-ai-butler-is-simpler-and-more-useful-than-siri/</link>
            <description>DIY AI Butler Is Simpler and More Useful Than Siri</description>
            <pubDate>Tue Apr 15 23:00:57 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los datos sintéticos no bastan, así que Apple quiere que los usuarios ayuden a mejorar su IA: así funcionará su sistema</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/datos-sinteticos-no-bastan-asi-que-apple-quiere-que-usuarios-ayuden-a-mejorar-su-ia-asi-funcionara-su-sistema</link>
            <description>Los datos sintéticos no bastan, así que Apple quiere que los usuarios ayuden a mejorar su IA: así funcionará su sistema</description>
            <pubDate>Tue Apr 15 22:00:54 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>MuyLinux: Fedora 42 presenta a KDE Plasma como edición oficial, soporte para Windows y más</title>
            <link>https://www.muylinux.com/2025/04/15/fedora-42/</link>
            <description>Fedora 42 presenta a KDE Plasma como edición oficial, soporte para Windows y más</description>
            <pubDate>Tue Apr 15 21:58:25 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Los bloqueos de LaLiga ya no afectan sólo a Cloudflare. El último proveedor en caer ha sido Vercel (y fuera de días de partido)</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/bloqueos-laliga-no-afectan-solo-a-cloudflare-ultimo-proveedor-caer-ha-sido-vercel-fuera-dias-partido</link>
            <description>Los bloqueos de LaLiga ya no afectan sólo a Cloudflare. El último proveedor en caer ha sido Vercel (y fuera de días de partido)</description>
            <pubDate>Tue Apr 15 20:04:30 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Ya es oficial: esta es la operadora con mejor conexión, velocidad y calidad para jugar o ver series</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/operadora-mejor-conexion-velocidad-jugar-series-0425/</link>
            <description>Ya es oficial: esta es la operadora con mejor conexión, velocidad y calidad para jugar o ver series</description>
            <pubDate>Tue Apr 15 20:00:56 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Making Parts Feeders Work Where They Weren’t Supposed To</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/04/15/making-parts-feeders-work-where-they-werent-supposed-to/</link>
            <description>Making Parts Feeders Work Where They Weren’t Supposed To</description>
            <pubDate>Tue Apr 15 20:00:42 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Max va de cabeza al fracaso absoluto con su serie más esperada y polémica</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/max-fracaso-serie-mas-esperada-polemica-0425/</link>
            <description>Max va de cabeza al fracaso absoluto con su serie más esperada y polémica</description>
            <pubDate>Tue Apr 15 19:30:14 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>