<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: En su camino hacia la implementación masiva, las células de perovskita han dado un paso más: 10 veces más resistentes</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/su-camino-implementacion-masiva-celulas-perovskita-han-dado-paso-10-veces-resistentes</link>
            <description>En su camino hacia la implementación masiva, las células de perovskita han dado un paso más: 10 veces más resistentes</description>
            <pubDate>Mon Mar  3 21:01:14 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: De Anora a Emilia Pérez pasando por The Brutalist: en qué plataforma está cada película triunfadora en los Oscars 2025</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/anora-emilia-perez-oscars-2025/</link>
            <description>De Anora a Emilia Pérez pasando por The Brutalist: en qué plataforma está cada película triunfadora en los Oscars 2025</description>
            <pubDate>Mon Mar  3 21:00:18 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Here’s A Spy Movie-Grade Access Card Sniffing Implant</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/03/03/heres-a-spy-movie-grade-access-card-sniffing-implant/</link>
            <description>Here’s A Spy Movie-Grade Access Card Sniffing Implant</description>
            <pubDate>Mon Mar  3 21:00:08 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Filtran 570 GB de datos sensibles de CCOO: los expertos en ciberseguridad que lo descubren empiezan a recibir tuits sobre 'mariscadas'</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/filtran-570-gb-datos-sensibles-ccoo-expertos-ciberseguridad-que-descubren-empiezan-a-recibir-tuits-mariscadas</link>
            <description>Filtran 570 GB de datos sensibles de CCOO: los expertos en ciberseguridad que lo descubren empiezan a recibir tuits sobre 'mariscadas'</description>
            <pubDate>Mon Mar  3 20:34:29 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Ver la Fórmula 1 y MotoGP en DAZN sale 100 euros más caro que hace 5 años</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/formula-1-motogp-dazn-mas-caro-0325/</link>
            <description>Ver la Fórmula 1 y MotoGP en DAZN sale 100 euros más caro que hace 5 años</description>
            <pubDate>Mon Mar  3 20:30:44 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Carlos Slim quiso mejorar la red de América Móvil con Starlink: Elon Musk puso un emoji en X y 7.000 millones se esfumaron</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/carlos-slim-queria-mejorar-cobertura-movil-mexico-starlink-que-elon-musk-insulto-al-mexicano-x</link>
            <description>Carlos Slim quiso mejorar la red de América Móvil con Starlink: Elon Musk puso un emoji en X y 7.000 millones se esfumaron</description>
            <pubDate>Mon Mar  3 20:15:14 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Existe un móvil con seis meses de autonomía y proyector incorporado. Efectivamente, es un mamotreto de casi un kilo</title>
            <link>https://www.xataka.com/moviles/existe-movil-seis-meses-autonomia-proyector-incorporado-efectivamente-mamotreto-casi-kilo</link>
            <description>Existe un móvil con seis meses de autonomía y proyector incorporado. Efectivamente, es un mamotreto de casi un kilo</description>
            <pubDate>Mon Mar  3 20:01:15 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Amazon líquida el stock del Galaxy Watch7 con correa extra con un ofertón de un 39%</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/amazon/smartwatch-samsung-galaxy-watch-7-40mm-0325/</link>
            <description>Amazon líquida el stock del Galaxy Watch7 con correa extra con un ofertón de un 39%</description>
            <pubDate>Mon Mar  3 20:00:23 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El coche eléctrico ha vendido más que nunca este mes de febrero sin Plan MOVES. Es una ilusión que acabará pronto</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/que-todo-mundo-pide-vuelta-plan-moves-coche-electrico-vende-que-nunca-espana-resaca-llegara-pronto</link>
            <description>El coche eléctrico ha vendido más que nunca este mes de febrero sin Plan MOVES. Es una ilusión que acabará pronto</description>
            <pubDate>Mon Mar  3 19:31:15 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Max no solo tiene nuevas películas y series: va a por todas en marzo con todo este deporte</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/max-deportes-0325/</link>
            <description>Max no solo tiene nuevas películas y series: va a por todas en marzo con todo este deporte</description>
            <pubDate>Mon Mar  3 19:30:23 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Changelog: JavaScript fatigue strikes back</title>
            <link>https://changelog.com/news/134</link>
            <description>JavaScript fatigue strikes back</description>
            <pubDate>Mon Mar  3 19:30:00 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>