<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Helsinki combatirá el frío instalando la bomba de calor más grande del mundo: de -20 a 90ºC con un ahorro monstruoso</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/helsinki-combatira-frio-instalando-bomba-calor-grande-mundo-20-a-90oc-ahorro-monstruoso</link>
            <description>Helsinki combatirá el frío instalando la bomba de calor más grande del mundo: de -20 a 90ºC con un ahorro monstruoso</description>
            <pubDate>Tue Sep  3 21:00:40 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El propio George Lucas cree que hay una película "mucho mejor que Star Wars", y puedes verla en Max</title>
            <link>https://www.xataka.com/streaming/propio-george-lucas-cree-que-hay-pelicula-mucho-mejor-que-star-wars-puedes-verla-max</link>
            <description>El propio George Lucas cree que hay una película "mucho mejor que Star Wars", y puedes verla en Max</description>
            <pubDate>Tue Sep  3 20:31:25 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Microsoft añadió por error una opción para desinstalar la polémica característica Recall de Windows 11. Por error</title>
            <link>https://www.xataka.com/aplicaciones/microsoft-anadio-error-opcion-para-desinstalar-polemica-caracteristica-recall-windows-11-error</link>
            <description>Microsoft añadió por error una opción para desinstalar la polémica característica Recall de Windows 11. Por error</description>
            <pubDate>Tue Sep  3 20:01:25 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Otro operador se suma a la fibra barata por 20 euros: ahora es el turno de Orange</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/oferta-fibra-barata-orange-0924/</link>
            <description>Otro operador se suma a la fibra barata por 20 euros: ahora es el turno de Orange</description>
            <pubDate>Tue Sep  3 20:00:36 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: A Clean Linux Installation For an Android TV Box</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/09/03/a-clean-linux-installation-for-an-android-tv-box/</link>
            <description>A Clean Linux Installation For an Android TV Box</description>
            <pubDate>Tue Sep  3 20:00:07 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: A China no le basta con crear los mayores molinos de eólica marina. Ahora quiere que sirvan también para criar peces</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/a-china-no-le-basta-con-crear-los-mayores-molinos-de-eolica-marina-ahora-quiere-que-sirvan-tambien-para-criar-peces</link>
            <description>A China no le basta con crear los mayores molinos de eólica marina. Ahora quiere que sirvan también para criar peces</description>
            <pubDate>Tue Sep  3 19:31:25 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: El Gobierno lanza una app para comprobar la calidad del aire en tu ciudad en tiempo real</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/gobierno-lanza-app-calidad-ciudad/</link>
            <description>El Gobierno lanza una app para comprobar la calidad del aire en tu ciudad en tiempo real</description>
            <pubDate>Tue Sep  3 19:30:04 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Changelog: Cursor wants to write all the world's code</title>
            <link>https://changelog.com/news/110</link>
            <description>Cursor wants to write all the world's code</description>
            <pubDate>Tue Sep  3 19:30:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Sony cerrará los servidores de ‘Concord’ 14 días después de su lanzamiento. El juego estuvo en desarrollo ocho años</title>
            <link>https://www.xataka.com/videojuegos/sony-cerrara-servidores-concord-14-dias-despues-su-lanzamiento-juego-estuvo-desarrollo-ocho-anos</link>
            <description>Sony cerrará los servidores de ‘Concord’ 14 días después de su lanzamiento. El juego estuvo en desarrollo ocho años</description>
            <pubDate>Tue Sep  3 19:24:05 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: MediaMarkt tiene ofertas dignas de un Black Friday en pleno septiembre: los mejores chollos de su Red Night en tecnología</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/mediamarkt-tiene-ofertas-dignas-black-friday-pleno-septiembre-mejores-chollos-su-red-night-tecnologia</link>
            <description>MediaMarkt tiene ofertas dignas de un Black Friday en pleno septiembre: los mejores chollos de su Red Night en tecnología</description>
            <pubDate>Tue Sep  3 19:01:25 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La Línea de Wallace es una de las fronteras más extrañas del planeta. Llevamos más de un siglo tratando de entender por qué</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/linea-wallace-fronteras-naturales-extranas-planeta-no-sabemos-exactamente-que</link>
            <description>La Línea de Wallace es una de las fronteras más extrañas del planeta. Llevamos más de un siglo tratando de entender por qué</description>
            <pubDate>Tue Sep  3 19:01:25 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>