<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Genbeta: Este mapa interactivo de la NASA te dice si puedes ver el eclipse solar de hoy: consulta las horas para visualizarlo</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/este-mapa-interactivo-nasa-te-dice-puedes-ver-eclipse-solar-hoy-consulta-horas-para-visualizarlo</link>
            <description>Este mapa interactivo de la NASA te dice si puedes ver el eclipse solar de hoy: consulta las horas para visualizarlo</description>
            <pubDate>Mon Apr  8 13:48:54 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Así es esta casa prefabricada de madera por menos de 15.000 euros: tres dormitorios, porche y baño incluido</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/asi-esta-casa-prefabricada-madera-15-000-euros-tres-dormitorios-porche-bano-incluido</link>
            <description>Así es esta casa prefabricada de madera por menos de 15.000 euros: tres dormitorios, porche y baño incluido</description>
            <pubDate>Mon Apr  8 13:32:59 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Trabajar en remoto desde Filipinas para Nueva York… como dependiente en un restaurante de comida rápida</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/trabajar-remoto-filipinas-para-nueva-york-como-dependiente-restaurante-comida-rapida</link>
            <description>Trabajar en remoto desde Filipinas para Nueva York… como dependiente en un restaurante de comida rápida</description>
            <pubDate>Mon Apr  8 13:31:48 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En 2024 los disquetes aún controlan los trenes de San Francisco. El fallo catastrófico es inevitable y se acerca</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/2024-disquetes-controlan-trenes-san-francisco-fallo-catastrofico-inevitable-se-acerca</link>
            <description>En 2024 los disquetes aún controlan los trenes de San Francisco. El fallo catastrófico es inevitable y se acerca</description>
            <pubDate>Mon Apr  8 13:01:53 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Google desarrolla un botón de búsqueda para llamadas desconocidas en Android</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/moviles/google-boton-busqueda-llamadas-desconocidas-android/</link>
            <description>Google desarrolla un botón de búsqueda para llamadas desconocidas en Android</description>
            <pubDate>Mon Apr  8 13:00:37 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En su 25 Aniversario, MediaMarkt tiene ofertones en portátiles, tablets, relojes o aspiradoras para que gastes lo justo</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/su-25-aniversario-mediamarkt-tiene-ofertones-portatiles-tablets-relojes-aspiradoras-gastes-justo</link>
            <description>En su 25 Aniversario, MediaMarkt tiene ofertones en portátiles, tablets, relojes o aspiradoras para que gastes lo justo</description>
            <pubDate>Mon Apr  8 12:45:46 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: China lleva dos años de retraso frente a EEUU en IA, aunque tiene un plan. Lo reconoce el presidente de Alibaba</title>
            <link>https://www.xataka.com/componentes/china-lleva-dos-anos-retraso-frente-a-eeuu-ia-tiene-plan-reconoce-presidente-alibaba</link>
            <description>China lleva dos años de retraso frente a EEUU en IA, aunque tiene un plan. Lo reconoce el presidente de Alibaba</description>
            <pubDate>Mon Apr  8 12:31:47 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Abandonó a su familia hace un año. Su mujer ha tardado horas en localizarlo tras pedir ayuda en Facebook</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/abandono-a-su-familia-hace-ano-su-mujer-ha-tardado-horas-localizarlo-pedir-ayuda-facebook</link>
            <description>Abandonó a su familia hace un año. Su mujer ha tardado horas en localizarlo tras pedir ayuda en Facebook</description>
            <pubDate>Mon Apr  8 12:22:53 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Make: DIY Projects and Ideas for Makers: Endless Fun at Maker Faire Miami</title>
            <link>https://makezine.com/article/maker-news/endless-fun-at-maker-faire-miami/</link>
            <description>Endless Fun at Maker Faire Miami</description>
            <pubDate>Mon Apr  8 12:19:10 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Francia está harta de que los pacientes den "plantón" a sus médicos. Así que plantea multar a quienes falten a su cita</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/francia-esta-harta-que-pacientes-den-planton-a-sus-medicos-asi-que-plantea-multar-a-quienes-falten-a-su-cita</link>
            <description>Francia está harta de que los pacientes den "plantón" a sus médicos. Así que plantea multar a quienes falten a su cita</description>
            <pubDate>Mon Apr  8 12:01:47 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: “Os honra el sacrificio”. Un CEO impuso volver a la oficina y alabó que una empleada vendiera a su perro para adaptarse</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/os-honra-sacrificio-ceo-impuso-volver-a-oficina-alabo-que-empleada-venda-a-su-perro-para-adaptarse</link>
            <description>“Os honra el sacrificio”. Un CEO impuso volver a la oficina y alabó que una empleada vendiera a su perro para adaptarse</description>
            <pubDate>Mon Apr  8 12:01:47 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>