<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Esta es la smart TV que me compraría en las ofertas del Black Friday: las recomendaciones de los expertos en televisores de Xataka</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/esta-smart-tv-que-me-compraria-ofertas-black-friday-recomendaciones-expertos-televisores-xataka</link>
            <description>Esta es la smart TV que me compraría en las ofertas del Black Friday: las recomendaciones de los expertos en televisores de Xataka</description>
            <pubDate>Sat Nov 27 14:00:28 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Ciencia: Una sola estrategia no es suficiente para navegar por las complejas interacciones sociales de la vida cotidiana</title>
            <link>https://www.xatakaciencia.com/psicologia/sola-estrategia-no-suficiente-para-navegar-complejas-interacciones-sociales-vida-cotidiana</link>
            <description>Una sola estrategia no es suficiente para navegar por las complejas interacciones sociales de la vida cotidiana</description>
            <pubDate>Sat Nov 27 13:44:53 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: ¿Por qué no puedo bajar más al hacer sentadillas? Tres factores que influyen en la profundidad del ejercicio</title>
            <link>https://www.vitonica.com/entrenamiento/que-no-puedo-bajar-tres-factores-que-influyen-profundidad-tu-sentadilla</link>
            <description>¿Por qué no puedo bajar más al hacer sentadillas? Tres factores que influyen en la profundidad del ejercicio</description>
            <pubDate>Sat Nov 27 13:02:04 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Crear, editar y compartir documentos, ¿con Google Docs o con Word?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/reportajes/software/microsoft-word-vs-google-docs/</link>
            <description>Crear, editar y compartir documentos, ¿con Google Docs o con Word?</description>
            <pubDate>Sat Nov 27 13:00:55 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Crea correos temporales y envía e-mails anónimos</title>
            <link>https://www.redeszone.net/tutoriales/seguridad/crear-correos-enviar-anonimos/</link>
            <description>Crea correos temporales y envía e-mails anónimos</description>
            <pubDate>Sat Nov 27 12:03:34 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Indoor Blimp Sails Through The Air Using Ultrasonic Transducers</title>
            <link>https://hackaday.com/2021/11/27/indoor-blimp-sails-through-the-air-using-ultrasonic-transducers/</link>
            <description>Indoor Blimp Sails Through The Air Using Ultrasonic Transducers</description>
            <pubDate>Sat Nov 27 12:01:07 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Las Calculadoras de Harvard: las mujeres que ampliaron nuestra visión del universo (y tumbaron prejuicios) por 25 centavos la hora</title>
            <link>https://www.xataka.com/historia-tecnologica/calculadoras-harvard-mujeres-que-ampliaron-nuestra-vision-universo-tumbaron-prejuicios-25-centavos-hora</link>
            <description>Las Calculadoras de Harvard: las mujeres que ampliaron nuestra visión del universo (y tumbaron prejuicios) por 25 centavos la hora</description>
            <pubDate>Sat Nov 27 12:00:27 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Magnet: Escondites y puntos de tráfico comercial: los campamentos fueron esenciales para el éxito de los vikingos</title>
            <link>https://magnet.xataka.com/un-mundo-fascinante/escondites-puntos-trafico-comercial-campamentos-fueron-esenciales-para-exito-vikingos</link>
            <description>Escondites y puntos de tráfico comercial: los campamentos fueron esenciales para el éxito de los vikingos</description>
            <pubDate>Sat Nov 27 12:00:27 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Lo básico que conviene considerar al comprar unos altavoces autoamplificados para mejorar el sonido de tu tele</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/altavoces/basico-que-debes-considerar-al-comprar-unos-altavoces-autoamplificados-para-mejorar-sonido-tu-tele</link>
            <description>Lo básico que conviene considerar al comprar unos altavoces autoamplificados para mejorar el sonido de tu tele</description>
            <pubDate>Sat Nov 27 11:18:56 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: Hubble Inspired Camera Telescope</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2021/11/27/hubble-inspired-camera-telescope/</link>
            <description>Hubble Inspired Camera Telescope</description>
            <pubDate>Sat Nov 27 11:00:52 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Últimas ofertas tras el Black Friday: TVs Samsung rebajadas hasta 700€</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/amazon/smart-tv-samsung-27-noviembre-2021/</link>
            <description>Últimas ofertas tras el Black Friday: TVs Samsung rebajadas hasta 700€</description>
            <pubDate>Sat Nov 27 11:00:50 2021</pubDate>
            </item></channel>
</rss>