<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Kojima vuelve a encerrarse en una burbuja con 'Death Stranding 2'. El resultado es una obra tan extraña como necesaria</title>
            <link>https://www.xataka.com/videojuegos/kojima-vuelve-a-encerrarse-burbuja-death-stranding-2-resultado-obra-extrana-como-necesaria</link>
            <description>Kojima vuelve a encerrarse en una burbuja con 'Death Stranding 2'. El resultado es una obra tan extraña como necesaria</description>
            <pubDate>Mon Jun 23 13:42:18 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Carrefour tira la casa por la ventana y deja a precio de outlet esta tele de 55 pulgadas con Google TV</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/carrefour-tira-casa-ventana-deja-a-precio-outlet-esta-tele-55-pulgadas-google-tv</link>
            <description>Carrefour tira la casa por la ventana y deja a precio de outlet esta tele de 55 pulgadas con Google TV</description>
            <pubDate>Mon Jun 23 13:30:13 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Emily Bender, la académica de la IA convertida en escéptica de la IA: "Los chatbots no son más que máquinas de plagiar"</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/ia-no-que-bola-8-magica-pretensiones-emily-bender-linguista-academica</link>
            <description>Emily Bender, la académica de la IA convertida en escéptica de la IA: "Los chatbots no son más que máquinas de plagiar"</description>
            <pubDate>Mon Jun 23 13:30:12 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: XDigo Malware Exploits Windows LNK Flaw in Eastern European Government Attacks</title>
            <link>https://thehackernews.com/2025/06/xdigo-malware-exploits-windows-lnk-flaw.html</link>
            <description>XDigo Malware Exploits Windows LNK Flaw in Eastern European Government Attacks</description>
            <pubDate>Mon Jun 23 13:12:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Millones de personas están enganchadas ahora mismo a unos Juegos Olímpicos donde compiten gatos. Gatos hechos con IA</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/millones-personas-estan-enganchadas-ahora-a-unos-juegos-olimpicos-donde-compiten-gatos-gatos-hechos-ia</link>
            <description>Millones de personas están enganchadas ahora mismo a unos Juegos Olímpicos donde compiten gatos. Gatos hechos con IA</description>
            <pubDate>Mon Jun 23 13:00:12 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Alexandre Olmos, médico internista: "estos son los tres peores desayunos más comunes"</title>
            <link>https://www.vitonica.com/dietas/alexandre-olmos-medico-internista-estos-tres-peores-desayunos-comunes</link>
            <description>Alexandre Olmos, médico internista: "estos son los tres peores desayunos más comunes"</description>
            <pubDate>Mon Jun 23 12:55:40 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: SpaghettiKart: el port nativo definitivo de Mario Kart 64 para PC, Linux y Switch</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/spaghettikart-el-port-nativo-definitivo-de-mario-kart-64-para-pc-linux-y-switch.html</link>
            <description>SpaghettiKart: el port nativo definitivo de Mario Kart 64 para PC, Linux y Switch</description>
            <pubDate>Mon Jun 23 12:37:35 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Ni siquiera el mayor ataque de EEUU ha logrado su objetivo en Irán. Nadie sabe dónde está la gran incógnita de 400 kg</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/siquiera-mayor-ataque-eeuu-ha-logrado-su-objetivo-iran-nadie-sabe-donde-esta-gran-incognita-400-kg</link>
            <description>Ni siquiera el mayor ataque de EEUU ha logrado su objetivo en Irán. Nadie sabe dónde está la gran incógnita de 400 kg</description>
            <pubDate>Mon Jun 23 12:30:11 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Sombrilla con iluminación LED: el último bombazo de Lidl que querrás tener en tu jardín o terraza este verano</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/sombrilla-iluminacion-led-ultimo-bombazo-lidl-que-querras-tener-tu-jardin-terraza-este-verano</link>
            <description>Sombrilla con iluminación LED: el último bombazo de Lidl que querrás tener en tu jardín o terraza este verano</description>
            <pubDate>Mon Jun 23 12:30:11 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>56K: Obtener en texto la página de teletexto de un canal de TDT que emita teletexto en 2025 – Como obtener noticias en texto sin tener internet</title>
            <link>https://56k.es/fanta/obtener-en-texto-la-pagina-de-teletexto-de-un-canal-de-tdt-que-emita-teletexto-en-2025-como-obtener-noticias-en-texto-sin-tener-internet/</link>
            <description>Obtener en texto la página de teletexto de un canal de TDT que emita teletexto en 2025 – Como obtener noticias en texto sin tener internet</description>
            <pubDate>Mon Jun 23 12:17:35 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La pregunta ya no es si EEUU atacará, sino si Irán cumplirá su amenaza: 9 kilómetros de agua mantienen en vilo al planeta</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/pregunta-no-eeuu-atacara-sino-iran-cumplira-su-amenaza-9-kilometros-agua-mantienen-vilo-al-planeta</link>
            <description>La pregunta ya no es si EEUU atacará, sino si Irán cumplirá su amenaza: 9 kilómetros de agua mantienen en vilo al planeta</description>
            <pubDate>Mon Jun 23 12:00:12 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>