<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>OMG! Ubuntu!: Amberol GTK Music App Gains New Features, Reduces Memory Usage</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2022/06/amberol-music-player-adds-search-background-mode-and-memory-improvements</link>
            <description>Amberol GTK Music App Gains New Features, Reduces Memory Usage</description>
            <pubDate>Sun Jun 19 13:34:45 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hemos encontrado un 8.000 huesos de rana enterrados en un yacimiento prehistórico. Y no sabemos cómo han llegado allí</title>
            <link>https://www.xataka.com/otros/hemos-encontrado-8-000-huesos-rana-enterrados-yacimiento-prehistorico-no-sabemos-como-han-llegado-alli</link>
            <description>Hemos encontrado un 8.000 huesos de rana enterrados en un yacimiento prehistórico. Y no sabemos cómo han llegado allí</description>
            <pubDate>Sun Jun 19 13:01:57 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>El Blog Salmón: Estos son los influencers que se han dado un batacazo promocionando criptomonedas</title>
            <link>https://www.elblogsalmon.com/protagonistas/estos-influencers-que-se-han-dado-batacazo-promocionando-criptomonedas</link>
            <description>Estos son los influencers que se han dado un batacazo promocionando criptomonedas</description>
            <pubDate>Sun Jun 19 12:19:05 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Tu dieta semanal con Vitónica: menú para enfrentar el calor y cuidar la línea en pleno verano</title>
            <link>https://www.vitonica.com/dietas/tu-dieta-semanal-vitonica-menu-para-enfrentar-calor-cuidar-linea-pleno-verano</link>
            <description>Tu dieta semanal con Vitónica: menú para enfrentar el calor y cuidar la línea en pleno verano</description>
            <pubDate>Sun Jun 19 12:01:57 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Twitch: qué es, cómo funciona y TODO para sacarle el máximo partido</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/twitch-que-como-funciona-todo-para-sacarle-maximo-partido</link>
            <description>Twitch: qué es, cómo funciona y TODO para sacarle el máximo partido</description>
            <pubDate>Sun Jun 19 12:01:57 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: No recibo las notificaciones de Instagram: ¿cómo arreglarlo?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/redes-sociales/no-recibo-notificaciones-instagram-como-arreglarlo/</link>
            <description>No recibo las notificaciones de Instagram: ¿cómo arreglarlo?</description>
            <pubDate>Sun Jun 19 12:00:41 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Tesla está poniendo sus carísimos coches eléctricos cada vez más caros. Y las previsiones no son buenas</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/tesla-esta-poniendo-sus-carisimos-coches-electricos-cada-vez-caros-previsiones-no-buenas</link>
            <description>Tesla está poniendo sus carísimos coches eléctricos cada vez más caros. Y las previsiones no son buenas</description>
            <pubDate>Sun Jun 19 11:31:56 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Cómo elegir los mejores canales WiFi para evitar interferencias</title>
            <link>https://www.redeszone.net/tutoriales/redes-wifi/elegir-mejor-canal-wifi/</link>
            <description>Cómo elegir los mejores canales WiFi para evitar interferencias</description>
            <pubDate>Sun Jun 19 11:07:52 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Zubr, el barco aerodeslizador más grande del mundo capaz de mover 555 toneladas a más de 100 km/h</title>
            <link>https://www.xataka.com/otros/zubr-barco-aerodeslizador-grande-mundo-capaz-mover-535-toneladas-a-100-km-h</link>
            <description>Zubr, el barco aerodeslizador más grande del mundo capaz de mover 555 toneladas a más de 100 km/h</description>
            <pubDate>Sun Jun 19 11:01:54 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Animate Arcane Protocols With Interrupt-Backed Bitbanging</title>
            <link>https://hackaday.com/2022/06/19/animate-arcane-protocols-with-interrupt-backed-bitbanging/</link>
            <description>Animate Arcane Protocols With Interrupt-Backed Bitbanging</description>
            <pubDate>Sun Jun 19 11:00:16 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Visitar ciudades sin gastar un euro desde tu Smart TV es posible: estos son los mejores canales de turismo virtual en YouTube</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/servicios-de-smart-tv/visitar-ciudades-gastar-euro-tu-smart-tv-posible-estos-mejores-canales-turismo-virtual-youtube</link>
            <description>Visitar ciudades sin gastar un euro desde tu Smart TV es posible: estos son los mejores canales de turismo virtual en YouTube</description>
            <pubDate>Sun Jun 19 10:09:55 2022</pubDate>
            </item></channel>
</rss>