<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: China ya no se conforma con alejarse de NVIDIA. Su siguiente paso es el corazón de la IA con un sistema que rompe moldes</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/china-no-se-conforma-alejarse-nvidia-su-siguiente-paso-corazon-ia-sistema-que-rompe-moldes</link>
            <description>China ya no se conforma con alejarse de NVIDIA. Su siguiente paso es el corazón de la IA con un sistema que rompe moldes</description>
            <pubDate>Mon Sep  8 20:31:43 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Orange TV tiene una gran noticia: cinco nuevos canales autonómicos</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/orange-tv-cinco-nuevos-canales-autonomicos/</link>
            <description>Orange TV tiene una gran noticia: cinco nuevos canales autonómicos</description>
            <pubDate>Mon Sep  8 20:04:06 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: The Incrediplotter: Voice Controlled Plotter from Repurposed Printer</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/09/08/the-incrediplotter-voice-controlled-plotter-from-repurposed-printer/</link>
            <description>The Incrediplotter: Voice Controlled Plotter from Repurposed Printer</description>
            <pubDate>Mon Sep  8 20:00:47 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: El multimillonario empresario español lanza una advertencia para la jubilación: “Si no tienes esto, estás muerto”</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/fintech/jose-elias-explica-problema-vivienda-espana/</link>
            <description>El multimillonario empresario español lanza una advertencia para la jubilación: “Si no tienes esto, estás muerto”</description>
            <pubDate>Mon Sep  8 19:33:19 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: China sabe que su población se va a hundir pero ya tiene un plan a largo plazo para resolverlo. Cómo no, gracias a la IA</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/china-sabe-que-su-poblacion-se-va-a-hundir-tiene-plan-a-largo-plazo-para-resolverlo-como-no-gracias-a-ia</link>
            <description>China sabe que su población se va a hundir pero ya tiene un plan a largo plazo para resolverlo. Cómo no, gracias a la IA</description>
            <pubDate>Mon Sep  8 19:31:22 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Amazon rompe el precio de una Smart TV de Sony absolutamente brutal</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/amazon/smart-tv-sony-bravia-kd43x75wl-0925/</link>
            <description>Amazon rompe el precio de una Smart TV de Sony absolutamente brutal</description>
            <pubDate>Mon Sep  8 19:05:44 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La OMS quiere mejorar el acceso a fármacos como Ozempic. Ahora están en su lista de medicamentos esenciales</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/oms-quiere-mejorar-acceso-a-farmacos-como-ozempic-ahora-estan-su-lista-medicamentos-esenciales</link>
            <description>La OMS quiere mejorar el acceso a fármacos como Ozempic. Ahora están en su lista de medicamentos esenciales</description>
            <pubDate>Mon Sep  8 19:01:23 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Make: DIY Projects and Ideas for Makers: Battle the Day With Raktajino</title>
            <link>https://makezine.com/projects/battle-the-day-with-raktajino/</link>
            <description>Battle the Day With Raktajino</description>
            <pubDate>Mon Sep  8 18:59:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Movistar explica por qué algunos partidos de la Primera Federación no se emiten en directo</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/porque-no-retransmite-encuentros-primera-federacion/</link>
            <description>Movistar explica por qué algunos partidos de la Primera Federación no se emiten en directo</description>
            <pubDate>Mon Sep  8 18:37:13 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Porsche tiene claro que el futuro de los coches eléctricos depende de una cosa: cargarlos como el cepillo de dientes</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/porsche-tiene-claro-que-futuro-coches-electricos-depende-cosa-cargarlos-como-cepillo-dientes</link>
            <description>Porsche tiene claro que el futuro de los coches eléctricos depende de una cosa: cargarlos como el cepillo de dientes</description>
            <pubDate>Mon Sep  8 18:31:23 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: A Love Letter to Internet Relay Chat</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/09/08/a-love-letter-to-internet-relay-chat/</link>
            <description>A Love Letter to Internet Relay Chat</description>
            <pubDate>Mon Sep  8 18:30:10 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>