<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: El lanzamiento de la Starship nos ha dejado fotos alucinantes. Desde el despegue del cohete hasta su separación</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/lanzamiento-starship-nos-ha-dejado-fotos-alucinantes-despegue-cohete-su-separacion</link>
            <description>El lanzamiento de la Starship nos ha dejado fotos alucinantes. Desde el despegue del cohete hasta su separación</description>
            <pubDate>Sun Nov 19 21:05:47 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Vale menos de 10 euros y es lo mejor que vas a comprar este invierno</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/tecnologia/enchufe-inteligente-invierno-1123/</link>
            <description>Vale menos de 10 euros y es lo mejor que vas a comprar este invierno</description>
            <pubDate>Sun Nov 19 21:00:12 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Hacking Apple’s Magic Mouse To Fix Its Worst Flaws</title>
            <link>https://hackaday.com/2023/11/19/hacking-apples-magic-mouse-to-fix-its-worst-flaws/</link>
            <description>Hacking Apple’s Magic Mouse To Fix Its Worst Flaws</description>
            <pubDate>Sun Nov 19 21:00:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>LiGNUx: Los mejores tips para escoger un casino online bueno y confiable</title>
            <link>https://lignux.com/los-mejores-tips-para-escoger-un-casino-online-bueno-y-confiable/</link>
            <description>Los mejores tips para escoger un casino online bueno y confiable</description>
            <pubDate>Sun Nov 19 20:52:58 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Qué fue de Marissa Meyer, el prodigioso talento de Google que tomó las riendas de Yahoo! en un momento muy complicado</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/que-fue-marissa-meyer-prodigiosa-ingeniera-google-que-tomo-riendas-yahoo-momento-complicado</link>
            <description>Qué fue de Marissa Meyer, el prodigioso talento de Google que tomó las riendas de Yahoo! en un momento muy complicado</description>
            <pubDate>Sun Nov 19 20:01:26 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Ver la pantalla dividida en su Smart TV de Samsung es así de fácil</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/como-ver-pantalla-dividida-samsung-tv/</link>
            <description>Ver la pantalla dividida en su Smart TV de Samsung es así de fácil</description>
            <pubDate>Sun Nov 19 20:00:29 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>KDE Blog: KDE estará mañana en Aula 42</title>
            <link>https://www.kdeblog.com/kde-estara-manana-en-aula-42.html</link>
            <description>KDE estará mañana en Aula 42</description>
            <pubDate>Sun Nov 19 19:37:22 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Elon Musk tiene una idea para generar toda la energía que la humanidad necesita en el futuro: el Sol</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/elon-musk-tiene-idea-para-generar-toda-energia-que-humanidad-necesita-futuro-sol</link>
            <description>Elon Musk tiene una idea para generar toda la energía que la humanidad necesita en el futuro: el Sol</description>
            <pubDate>Sun Nov 19 19:01:28 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Netflix siempre me recomienda lo mismo, ¿cómo puedo recibir otras propuestas?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/cambiar-recomendaciones-netflix-truco/</link>
            <description>Netflix siempre me recomienda lo mismo, ¿cómo puedo recibir otras propuestas?</description>
            <pubDate>Sun Nov 19 19:00:48 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Cómo Dos Hermanas y Carmona se convirtieron en pesos pesados de la industria de los juguetes eróticos</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/como-dos-hermanas-carmona-se-convirtieron-pesos-pesados-industria-juguetes-eroticos</link>
            <description>Cómo Dos Hermanas y Carmona se convirtieron en pesos pesados de la industria de los juguetes eróticos</description>
            <pubDate>Sun Nov 19 18:31:26 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Nunca pongas estas cosas al lado de tu repetidor Wi-Fi</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/wifi/evitar-cosas-cerca-repetidor-wifi/</link>
            <description>Nunca pongas estas cosas al lado de tu repetidor Wi-Fi</description>
            <pubDate>Sun Nov 19 18:03:03 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>