<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Noticias de Linux y tecnología - LinuxParty: Cómo configurar el firewall UFW en Ubuntu en 5 minutos</title>
            <link>https://www.linuxparty.es/123-articulos/12257-c%C3%B3mo-configurar-el-firewall-ufw-en-ubuntu-en-5-minutos.html</link>
            <description>Cómo configurar el firewall UFW en Ubuntu en 5 minutos</description>
            <pubDate>Tue Nov 12 06:59:53 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: La DANA ha dejado a miles de personas sin poder llamar o mandar un simple WhatsApp. Así verán rebajadas sus facturas para compensarlo</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/dana-ha-dejado-a-miles-personas-poder-llamar-mandar-simple-whatsapp-asi-veran-rebajadas-sus-facturas-para-compensarlo</link>
            <description>La DANA ha dejado a miles de personas sin poder llamar o mandar un simple WhatsApp. Así verán rebajadas sus facturas para compensarlo</description>
            <pubDate>Tue Nov 12 06:58:04 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: La Agencia Tributaria ha creado puntos especiales en Valencia para la tramitación de ayudas a personas sin internet</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/agencia-tributaria-puntos-atencion-especiales-dana/</link>
            <description>La Agencia Tributaria ha creado puntos especiales en Valencia para la tramitación de ayudas a personas sin internet</description>
            <pubDate>Tue Nov 12 06:00:53 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: A Handheld Replica Sound Voltex Game</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/11/11/a-handheld-replica-sound-voltex-game/</link>
            <description>A Handheld Replica Sound Voltex Game</description>
            <pubDate>Tue Nov 12 06:00:13 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>EsGeeks: FOFA: Verifica Si Tienes Algún Equipo Expuesto en Internet</title>
            <link>https://esgeeks.com/fofa-plataforma-detectar-vulnerabilidades/</link>
            <description>FOFA: Verifica Si Tienes Algún Equipo Expuesto en Internet</description>
            <pubDate>Tue Nov 12 03:56:12 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Britain’s Oldest Satellite on the Move: a Space Curiosity</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/11/11/britains-oldest-satellite-on-the-move-a-space-curiosity/</link>
            <description>Britain’s Oldest Satellite on the Move: a Space Curiosity</description>
            <pubDate>Tue Nov 12 03:00:12 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Automated Weed Spraying Drone Needs No Human Intervention</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/11/11/automated-weed-spraying-drone-needs-no-human-intervention/</link>
            <description>Automated Weed Spraying Drone Needs No Human Intervention</description>
            <pubDate>Tue Nov 12 00:00:42 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>KDE Blog: Primeros pasos en Fedora CoreOS en el III Seminario Anual GNU/Linux</title>
            <link>https://www.kdeblog.com/primeros-pasos-en-fedora-coreos-en-el-iii-seminario-anual-gnu-linux.html</link>
            <description>Primeros pasos en Fedora CoreOS en el III Seminario Anual GNU/Linux</description>
            <pubDate>Mon Nov 11 22:16:10 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Indonesia está consiguiendo exactamente lo que buscaba de las empresas extranjeras. La inversión de Tencent es la prueba</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/indonesia-esta-consiguiendo-exactamente-que-buscaba-empresas-extranjeras-inversion-tencent-prueba</link>
            <description>Indonesia está consiguiendo exactamente lo que buscaba de las empresas extranjeras. La inversión de Tencent es la prueba</description>
            <pubDate>Mon Nov 11 21:32:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Magazine News (path: lmi_news): Fedora KDE Approved as an Official Spin</title>
            <link>http://www.linux-magazine.com/Online/News/Fedora-KDE-Approved-as-an-Official-Spin</link>
            <description>Fedora KDE Approved as an Official Spin</description>
            <pubDate>Mon Nov 11 21:02:56 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Este mapa interactivo nos da una idea de cómo se repartiría la población mundial si solo fuésemos 1.000 personas en la Tierra</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/este-mapa-interactivo-nos-da-idea-como-se-repartiria-poblacion-mundial-solo-fuesemos-1-000-personas-tierra-1</link>
            <description>Este mapa interactivo nos da una idea de cómo se repartiría la población mundial si solo fuésemos 1.000 personas en la Tierra</description>
            <pubDate>Mon Nov 11 21:02:01 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>