<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Blog – Hackaday: 2025 Component Abuse Challenge: Dawg Gone LED Tester</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/11/09/2025-component-abuse-challenge-dawg-gone-led-tester/</link>
            <description>2025 Component Abuse Challenge: Dawg Gone LED Tester</description>
            <pubDate>Sun Nov  9 21:00:08 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Brasil lleva 20 años persiguiendo al tren de alta velocidad. Ahora tendrá el primero de América del Sur</title>
            <link>https://www.xataka.com/transporte/brasil-lleva-20-anos-persiguiendo-al-tren-alta-velocidad-ahora-tendra-primero-america-sur</link>
            <description>Brasil lleva 20 años persiguiendo al tren de alta velocidad. Ahora tendrá el primero de América del Sur</description>
            <pubDate>Sun Nov  9 20:00:12 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Cómo escanear documentos con WhatsApp para enviarlos como PDF</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/whatsapp/escanear-documentos-whatsapp-pdf/</link>
            <description>Cómo escanear documentos con WhatsApp para enviarlos como PDF</description>
            <pubDate>Sun Nov  9 19:58:30 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubunlog: Hypersomnia: Un Shooter competitivo de vista cenital con dinámica extrema y estética pixelada nostálgica</title>
            <link>https://ubunlog.com/hypersomnia/</link>
            <description>Hypersomnia: Un Shooter competitivo de vista cenital con dinámica extrema y estética pixelada nostálgica</description>
            <pubDate>Sun Nov  9 19:22:09 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: China tiene un plan para repetir con los coches lo que ya hizo con los móviles. Y ese plan ya ha comenzado</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/china-tiene-plan-para-repetir-coches-que-hizo-moviles-ese-plan-ha-comenzado</link>
            <description>China tiene un plan para repetir con los coches lo que ya hizo con los móviles. Y ese plan ya ha comenzado</description>
            <pubDate>Sun Nov  9 19:00:12 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Tarifa prepago de Digi: el operador explica cómo recargar tu saldo al instante</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/tarifa-prepago-digi-recargar-saldo/</link>
            <description>Tarifa prepago de Digi: el operador explica cómo recargar tu saldo al instante</description>
            <pubDate>Sun Nov  9 18:58:07 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Que un adolescente empiece a 'odiar' a sus padres es algo que está en su cerebro, y la ciencia ya encontró el patrón</title>
            <link>https://www.xataka.com/investigacion/hay-momento-donde-cerebro-adolescente-decide-desconectarse-padres-no-desamor-evolucion</link>
            <description>Que un adolescente empiece a 'odiar' a sus padres es algo que está en su cerebro, y la ciencia ya encontró el patrón</description>
            <pubDate>Sun Nov  9 18:30:12 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Casi todas las bajas médicas que se investigan son un fraude. Hay una buena explicación: solo se investigan cuando hay indicios de fraude</title>
            <link>https://www.genbeta.com/laboral/casi-todas-bajas-medicas-que-se-investigan-fraude-hay-buena-explicacion-solo-se-investigan-cuando-hay-indicios-fraude</link>
            <description>Casi todas las bajas médicas que se investigan son un fraude. Hay una buena explicación: solo se investigan cuando hay indicios de fraude</description>
            <pubDate>Sun Nov  9 18:10:34 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone : Portal sobre telecomunicaciones, redes y ciberseguridad: Una semana sin Google en mi móvil: lo que descubrí sobre mi privacidad (y no esperaba)</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/hogar/una-semana-sin-google-movil-descubri-privacidad/</link>
            <description>Una semana sin Google en mi móvil: lo que descubrí sobre mi privacidad (y no esperaba)</description>
            <pubDate>Sun Nov  9 18:06:15 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Prime Video ya está preparando el estreno de estos canales gratis</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/prime-video-preparando-estreno-canales-gratis/</link>
            <description>Prime Video ya está preparando el estreno de estos canales gratis</description>
            <pubDate>Sun Nov  9 18:05:53 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Concrete Lathe Turns Metal</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/11/09/concrete-lathe-turns-metal/</link>
            <description>Concrete Lathe Turns Metal</description>
            <pubDate>Sun Nov  9 18:00:40 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>