<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: España se ha convertido en el estanco de Francia. Y Hacienda está recaudando más que nunca gracias a ello</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/espana-se-ha-convertido-estanco-francia-hacienda-esta-recaudando-que-nunca-gracias-a-ello</link>
            <description>España se ha convertido en el estanco de Francia. Y Hacienda está recaudando más que nunca gracias a ello</description>
            <pubDate>Sat Feb  3 14:01:35 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Este mapa muestra la profesión con más interés en cada país. Los españoles somos muy distintos a nuestros vecinos</title>
            <link>https://www.genbeta.com/web/este-mapa-muestra-profesion-interes-cada-pais-espanoles-somos-muy-distintos-a-nuestros-vecinos</link>
            <description>Este mapa muestra la profesión con más interés en cada país. Los españoles somos muy distintos a nuestros vecinos</description>
            <pubDate>Sat Feb  3 14:01:35 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Disney+ no te pide actualizar los datos: es una estafa muy peligrosa</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/seguridad/disney-plus-actualizar-datos-estafa-0224/</link>
            <description>Disney+ no te pide actualizar los datos: es una estafa muy peligrosa</description>
            <pubDate>Sat Feb  3 14:00:09 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La multitarea puede parecer la solución a tus problemas en el trabajo y en la vida. En realidad es todo lo contrario</title>
            <link>https://www.xataka.com/otros/como-que-deberias-dejar-a-lado-multitarea-no-eficiente-como-piensas</link>
            <description>La multitarea puede parecer la solución a tus problemas en el trabajo y en la vida. En realidad es todo lo contrario</description>
            <pubDate>Sat Feb  3 13:31:35 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: El tiempo mínimo que hay que ventilar la casa para tener buena salud y no derrochar calefacción durante el invierno</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/tiempo-minimo-que-hay-que-ventilar-casa-para-tener-buena-salud-no-derrochar-calefaccion-durante-invierno</link>
            <description>El tiempo mínimo que hay que ventilar la casa para tener buena salud y no derrochar calefacción durante el invierno</description>
            <pubDate>Sat Feb  3 13:09:35 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El calor inédito de enero está pasando factura al esquí: estaciones "relámpago" que cierran a los días de abrir</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/calor-inedito-enero-esta-pasando-factura-al-esqui-estaciones-relampago-que-cierran-a-dias-abrir</link>
            <description>El calor inédito de enero está pasando factura al esquí: estaciones "relámpago" que cierran a los días de abrir</description>
            <pubDate>Sat Feb  3 13:01:34 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: 11 atajos poco conocidos en Windows y Mac que me ayudan a ahorrar horas de trabajo cada mes</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/11-atajos-poco-conocidos-windows-mac-que-me-ayudan-a-ahorrar-horas-trabajo-cada-mes</link>
            <description>11 atajos poco conocidos en Windows y Mac que me ayudan a ahorrar horas de trabajo cada mes</description>
            <pubDate>Sat Feb  3 13:01:34 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Así es Z-Library, la biblioteca digital más grande para leer gratis</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/tecnologia/zlibrary-biblioteca-online-gratis/</link>
            <description>Así es Z-Library, la biblioteca digital más grande para leer gratis</description>
            <pubDate>Sat Feb  3 13:00:50 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La gran esperanza del campo español es EEUU. Los problemas de los pimientos andaluces ilustran que no será fácil</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/gran-esperanza-campo-espanol-eeuu-problemas-pimientos-andaluces-ilustran-que-no-sera-facil</link>
            <description>La gran esperanza del campo español es EEUU. Los problemas de los pimientos andaluces ilustran que no será fácil</description>
            <pubDate>Sat Feb  3 12:31:34 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>It's FOSS: Run LLMs Locally on Raspberry Pi Using Ollama AI</title>
            <link>https://itsfoss.com/raspberry-pi-ollama-ai-setup/</link>
            <description>Run LLMs Locally on Raspberry Pi Using Ollama AI</description>
            <pubDate>Sat Feb  3 12:13:19 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Facebook vs WhatsApp: así van a estafarte según qué plataforma uses y debes protegerte</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/seguridad/facebook-whatsapp-estafas-proteger/</link>
            <description>Facebook vs WhatsApp: así van a estafarte según qué plataforma uses y debes protegerte</description>
            <pubDate>Sat Feb  3 12:04:31 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>