<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Shell Script UNIX-LINUX-WINDOWS: BATCH – Procesos y Servicios Windows median SCRIPT (consola CMD).</title>
            <link>https://www.reiser.cl/2024/07/22/batch-procesos-y-servicios-windows-median-script-consola-cmd/</link>
            <description>BATCH – Procesos y Servicios Windows median SCRIPT (consola CMD).</description>
            <pubDate>Mon Jul 22 21:20:39 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Changelog: Windows 3.1 keeps Southwest flying high</title>
            <link>https://changelog.com/news/104</link>
            <description>Windows 3.1 keeps Southwest flying high</description>
            <pubDate>Mon Jul 22 21:15:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Elon Musk pone fecha a la llegada de Optimus a las fábricas de Tesla. Es el paso previo a venderlos a otras compañías</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/elon-musk-pone-fecha-a-llegada-optimus-a-fabricas-tesla-paso-previo-a-venderlos-a-otras-companias</link>
            <description>Elon Musk pone fecha a la llegada de Optimus a las fábricas de Tesla. Es el paso previo a venderlos a otras compañías</description>
            <pubDate>Mon Jul 22 20:01:23 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Tras los problemas de conexión lenta con el WiFi en Vodafone, pensé en darme de baja: este servicio me hizo cambiar de opinión</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/conexion-lenta-wifi-vodafone-servicio/</link>
            <description>Tras los problemas de conexión lenta con el WiFi en Vodafone, pensé en darme de baja: este servicio me hizo cambiar de opinión</description>
            <pubDate>Mon Jul 22 20:00:26 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Bluetooth Printer works with AppleTalk</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/07/22/bluetooth-printer-works-with-appletalk/</link>
            <description>Bluetooth Printer works with AppleTalk</description>
            <pubDate>Mon Jul 22 20:00:02 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Si te gustó El juego del calamar, SkyShowtime ha estrenado la próxima miniserie que vas a devorar</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/estreno-sky-showtime-negociaciones-thriller/</link>
            <description>Si te gustó El juego del calamar, SkyShowtime ha estrenado la próxima miniserie que vas a devorar</description>
            <pubDate>Mon Jul 22 19:30:07 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Amazon destroza a su competencia y hunde el precio de la tablet más versátil de Xiaomi</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/amazon/tablet-xiaomi-pad-6-8-128-0724/</link>
            <description>Amazon destroza a su competencia y hunde el precio de la tablet más versátil de Xiaomi</description>
            <pubDate>Mon Jul 22 19:00:36 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: “Tengo plena confianza”: el CEO de Korean Air respalda a Boeing en medio de la crisis de calidad y encarga 40 aviones</title>
            <link>https://www.xataka.com/transporte/tengo-plena-confianza-ceo-korean-air-respalda-a-boeing-medio-crisis-calidad-encarga-40-aviones</link>
            <description>“Tengo plena confianza”: el CEO de Korean Air respalda a Boeing en medio de la crisis de calidad y encarga 40 aviones</description>
            <pubDate>Mon Jul 22 19:00:30 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: La inteligencia artificial aún no entusiasma a los programadores... pero sí a sus jefes: creen que ya mejora la productividad</title>
            <link>https://www.genbeta.com/inteligencia-artificial/inteligencia-artificial-no-entusiasma-a-programadores-a-sus-jefes-creen-que-mejora-productividad</link>
            <description>La inteligencia artificial aún no entusiasma a los programadores... pero sí a sus jefes: creen que ya mejora la productividad</description>
            <pubDate>Mon Jul 22 18:31:24 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: China ha desembarcado en Arabia Saudí para salvar la crisis de sus empresas solares. Los dos países se necesitan</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/china-ha-desembarcado-arabia-saudi-para-esquivar-crisis-sus-empresas-solares-dos-paises-se-necesitan</link>
            <description>China ha desembarcado en Arabia Saudí para salvar la crisis de sus empresas solares. Los dos países se necesitan</description>
            <pubDate>Mon Jul 22 18:30:37 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: A Throne for LEGO Baron Harkonnen</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/07/22/a-throne-for-lego-baron-harkonnen/</link>
            <description>A Throne for LEGO Baron Harkonnen</description>
            <pubDate>Mon Jul 22 18:30:35 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>