<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: Este es el único operador que no se puede negar a ponerte Internet en casa</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/obligacion-operador-poner-internet-casa/</link>
            <description>Este es el único operador que no se puede negar a ponerte Internet en casa</description>
            <pubDate>Sun Nov 26 21:01:09 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Airloom’s Whacky Wind Clothesline Turbine Idea</title>
            <link>https://hackaday.com/2023/11/26/airlooms-whacky-wind-clothesline-turbine-idea/</link>
            <description>Airloom’s Whacky Wind Clothesline Turbine Idea</description>
            <pubDate>Sun Nov 26 21:00:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Cuando Apple quiso conquistar el mundo de la fotografía con “la primera cámara digital de consumo”: así era la Quick Take 100</title>
            <link>https://www.xataka.com/fotografia-y-video/cuando-apple-quiso-conquistar-mundo-fotografia-primera-camara-digital-consumo-asi-era-quick-take-100</link>
            <description>Cuando Apple quiso conquistar el mundo de la fotografía con “la primera cámara digital de consumo”: así era la Quick Take 100</description>
            <pubDate>Sun Nov 26 20:00:46 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Nunca hagas esto si quieres que tu PLC funcione bien</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/tecnologia/uso-correcto-plc-1123/</link>
            <description>Nunca hagas esto si quieres que tu PLC funcione bien</description>
            <pubDate>Sun Nov 26 20:00:38 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>OMG! Ubuntu: Blue Recorder, Linux Screencast App, Ported to GTK4</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2023/11/blue-recorder-linux-app-ported-to-gtk4</link>
            <description>Blue Recorder, Linux Screencast App, Ported to GTK4</description>
            <pubDate>Sun Nov 26 19:13:29 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Esta desalinizadora flotante y sin electricidad trata agua para 1.500 personas al día. Solo con las olas del mar</title>
            <link>https://www.xataka.com/otros/esta-desalinizadora-flotante-electricidad-trata-agua-para-1-500-personas-al-dia-solo-olas-mar</link>
            <description>Esta desalinizadora flotante y sin electricidad trata agua para 1.500 personas al día. Solo con las olas del mar</description>
            <pubDate>Sun Nov 26 19:00:46 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Cómo cambiar la cuenta predeterminada de Google Chrome?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/como-cambiar-cuenta-predeterminada-google-chrome/</link>
            <description>¿Cómo cambiar la cuenta predeterminada de Google Chrome?</description>
            <pubDate>Sun Nov 26 19:00:32 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: En estos casos es absurdo que contrates mejor Internet</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/redes/casos-absurdo-contratar-mejor-internet/</link>
            <description>En estos casos es absurdo que contrates mejor Internet</description>
            <pubDate>Sun Nov 26 18:04:17 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>hackplayers: Best EDR Of The Market: herramienta para aprender a evadir AV/EDR</title>
            <link>https://www.hackplayers.com/2023/11/best-edr-of-the-market-for-testing-evasions.html</link>
            <description>Best EDR Of The Market: herramienta para aprender a evadir AV/EDR</description>
            <pubDate>Sun Nov 26 18:01:44 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Un mapa muestra cómo se repartiría la población mundial si sólo fuésemos 1.000 personas en la Tierra</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/mapa-muestra-como-se-repartiria-poblacion-mundial-solo-fuesemos-1-000-personas-tierra</link>
            <description>Un mapa muestra cómo se repartiría la población mundial si sólo fuésemos 1.000 personas en la Tierra</description>
            <pubDate>Sun Nov 26 18:00:46 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Pagar por ver contenido con anuncios: siento que la evolución del streaming es un retroceso respecto a la TV 'de toda la vida'</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/pagar-ver-contenido-anuncios-siento-que-evolucion-streaming-retroceso-respecto-al-origen</link>
            <description>Pagar por ver contenido con anuncios: siento que la evolución del streaming es un retroceso respecto a la TV 'de toda la vida'</description>
            <pubDate>Sun Nov 26 18:00:46 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>