<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>hackplayers: CVE-2023-0321 Divulgación de información sensible en productos de Campbell Scientific</title>
            <link>https://www.hackplayers.com/2023/01/cve-2023-0321-info-sensible-campbell.html</link>
            <description>CVE-2023-0321 Divulgación de información sensible en productos de Campbell Scientific</description>
            <pubDate>Sat Jan 21 22:33:54 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>LiGNUx: Tutorial para instalar la versión de mantenimiento del Kernel Linux 6.1.7</title>
            <link>https://lignux.com/tutorial-para-instalar-la-version-de-mantenimiento-del-kernel-linux-6-1-7/</link>
            <description>Tutorial para instalar la versión de mantenimiento del Kernel Linux 6.1.7</description>
            <pubDate>Sat Jan 21 21:44:52 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: An Open Hardware Automatic Spinning Machine</title>
            <link>https://hackaday.com/2023/01/21/an-open-hardware-automatic-spinning-machine/</link>
            <description>An Open Hardware Automatic Spinning Machine</description>
            <pubDate>Sat Jan 21 21:00:36 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Estas son las conexiones a Internet que más contaminan y más luz consumen: evítalas</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/redes/conexiones-internet-mayor-contaminacion-consumo-luz/</link>
            <description>Estas son las conexiones a Internet que más contaminan y más luz consumen: evítalas</description>
            <pubDate>Sat Jan 21 19:03:25 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Suiza cree que sus vías de tren están infrautilizadas. Así que ya estudia llenarlas de paneles solares</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/suiza-cree-que-sus-vias-tren-estan-infrautilizadas-asi-que-estudia-llenarlas-paneles-solares</link>
            <description>Suiza cree que sus vías de tren están infrautilizadas. Así que ya estudia llenarlas de paneles solares</description>
            <pubDate>Sat Jan 21 19:00:54 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Nunca debes poner tu repetidor WiFi en estos sitios de tu casa</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/wifi/errores-colocar-repetidor-wifi-evitar/</link>
            <description>Nunca debes poner tu repetidor WiFi en estos sitios de tu casa</description>
            <pubDate>Sat Jan 21 18:15:44 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Me he pasado varios horas en el delirante y apasionante mundo de los videojuegos retro soviéticos y todavía me estoy recuperando</title>
            <link>https://www.xataka.com/videojuegos/me-he-pasado-varios-horas-delirante-apasionante-mundo-videojuegos-retro-sovieticos-todavia-me-estoy-recuperando</link>
            <description>Me he pasado varios horas en el delirante y apasionante mundo de los videojuegos retro soviéticos y todavía me estoy recuperando</description>
            <pubDate>Sat Jan 21 18:00:54 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Robot Collects Ping Pong Balls For You</title>
            <link>https://hackaday.com/2023/01/21/robot-collects-ping-pong-balls-for-you/</link>
            <description>Robot Collects Ping Pong Balls For You</description>
            <pubDate>Sat Jan 21 18:00:30 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Este es uno de los desafíos más desconocidos de la fusión nuclear y estamos más cerca que nunca de resolverlo</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/este-uno-desafios-desconocidos-fusion-nuclear-cientificos-estan-cerca-que-nunca-resolverlo</link>
            <description>Este es uno de los desafíos más desconocidos de la fusión nuclear y estamos más cerca que nunca de resolverlo</description>
            <pubDate>Sat Jan 21 17:30:54 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Magnet: En su búsqueda de mejores pronósticos la meteorología se ha convertido en un negocio millonario. Y hay empresas apostando fuerte</title>
            <link>https://magnet.xataka.com/en-diez-minutos/caza-pronosticos-tiempo-precisos-no-solo-reto-cientifico-se-ha-convertido-negocio-millonario</link>
            <description>En su búsqueda de mejores pronósticos la meteorología se ha convertido en un negocio millonario. Y hay empresas apostando fuerte</description>
            <pubDate>Sat Jan 21 17:30:54 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>EsGeeks: ¿Qué es la Dark Web?, ¿Es Ilegal?, ¿Es Peligrosa?</title>
            <link>https://esgeeks.com/que-es-dark-web/</link>
            <description>¿Qué es la Dark Web?, ¿Es Ilegal?, ¿Es Peligrosa?</description>
            <pubDate>Sat Jan 21 17:24:18 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>