<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: Digi, O2, Lowi… ¿qué operador te da más gigas de datos en el móvil por menos dinero?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/comparativa-operadores-mas-gigas-movil-menos-dinero-1123/</link>
            <description>Digi, O2, Lowi… ¿qué operador te da más gigas de datos en el móvil por menos dinero?</description>
            <pubDate>Wed Nov 22 21:10:12 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Están secuestrando datos confidenciales de miles de millones de usuarios. Esta herramienta los usa para crear perfiles detallados</title>
            <link>https://www.genbeta.com/seguridad/estan-secuestrando-datos-confidenciales-miles-millones-usuarios-esta-herramienta-usa-para-crear-perfiles-detallados</link>
            <description>Están secuestrando datos confidenciales de miles de millones de usuarios. Esta herramienta los usa para crear perfiles detallados</description>
            <pubDate>Wed Nov 22 21:08:34 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: ESP32 Used As Wireless CAN Bus Reader</title>
            <link>https://hackaday.com/2023/11/22/esp32-used-as-wireless-can-bus-reader/</link>
            <description>ESP32 Used As Wireless CAN Bus Reader</description>
            <pubDate>Wed Nov 22 21:00:50 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Después de la polémica de Unity, el motor GameMaker se vuelve gratuito: en estos casos se podrá utilizar sin pagar</title>
            <link>https://www.xataka.com/videojuegos/despues-polemica-unity-motor-gamemaker-se-vuelve-gratuito-estos-casos-se-podra-utilizar-pagar</link>
            <description>Después de la polémica de Unity, el motor GameMaker se vuelve gratuito: en estos casos se podrá utilizar sin pagar</description>
            <pubDate>Wed Nov 22 20:31:48 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>56K: Ahora ya España es otra</title>
            <link>https://56k.es/fanta/ahora-ya-espana-es-otra/</link>
            <description>Ahora ya España es otra</description>
            <pubDate>Wed Nov 22 20:18:19 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: El Black Friday de Mediamarkt tumba el precio de una de las mejores Smart TV de Xiaomi</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/mix/mediamarkt-smart-tv-xiaomi-q2-1123/</link>
            <description>El Black Friday de Mediamarkt tumba el precio de una de las mejores Smart TV de Xiaomi</description>
            <pubDate>Wed Nov 22 20:05:01 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La compra de Blizzard por parte de Microsoft ya se hace sentir: ‘Diablo 4’ disponible gratis en Steam por siete días</title>
            <link>https://www.xataka.com/videojuegos/compra-blizzard-parte-microsoft-se-hace-sentir-diablo-4-disponible-gratis-steam-siete-dias</link>
            <description>La compra de Blizzard por parte de Microsoft ya se hace sentir: ‘Diablo 4’ disponible gratis en Steam por siete días</description>
            <pubDate>Wed Nov 22 20:01:49 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Estos son mis dos trucos para firmar cualquier PDF en Windows sin instalar nada y en pocos pasos</title>
            <link>https://www.genbeta.com/paso-a-paso/estos-mis-dos-trucos-para-firmar-cualquier-pdf-windows-instalar-nada-pocos-pasos</link>
            <description>Estos son mis dos trucos para firmar cualquier PDF en Windows sin instalar nada y en pocos pasos</description>
            <pubDate>Wed Nov 22 19:36:35 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Orange TV tiene 3 nuevos canales gratis y pierde este pack de televisión premium</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/nuevos-canales-gratis-orange-tv/</link>
            <description>Orange TV tiene 3 nuevos canales gratis y pierde este pack de televisión premium</description>
            <pubDate>Wed Nov 22 19:33:11 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Estados Unidos quiere acelerar drásticamente la aprobación de lanzamientos espaciales. El motivo: su miedo a China</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/estados-unidos-quiere-acelerar-drasticamente-aprobacion-lanzamientos-espaciales-motivo-su-miedo-a-china</link>
            <description>Estados Unidos quiere acelerar drásticamente la aprobación de lanzamientos espaciales. El motivo: su miedo a China</description>
            <pubDate>Wed Nov 22 19:31:49 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Turning a Saxophone Into a MIDI Controller</title>
            <link>https://hackaday.com/2023/11/22/turning-a-saxophone-into-a-midi-controller/</link>
            <description>Turning a Saxophone Into a MIDI Controller</description>
            <pubDate>Wed Nov 22 19:30:51 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>