<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>LiGNUx: El software Open Source de finanzas GnuCash acaba de anunciar su versión 5.2</title>
            <link>https://lignux.com/el-software-open-source-de-finanzas-gnucash-acaba-de-anunciar-su-version-5-2/</link>
            <description>El software Open Source de finanzas GnuCash acaba de anunciar su versión 5.2</description>
            <pubDate>Sun Jun 25 21:53:15 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Tomates Asesinos: Rescatando artículos: Usando jq para sacar canciones de Rainwave</title>
            <link>https://tomatesasesinos.com/2023/06/25/rescatando-articulos-usando-jq-para-sacar-canciones-de-rainwave/</link>
            <description>Rescatando artículos: Usando jq para sacar canciones de Rainwave</description>
            <pubDate>Sun Jun 25 20:57:43 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Tomates Asesinos: Rescatando artículos: Articulo sobre las funciones core de python</title>
            <link>https://tomatesasesinos.com/2023/06/25/rescatando-articulos-articulo-sobre-las-funciones-core-de-python/</link>
            <description>Rescatando artículos: Articulo sobre las funciones core de python</description>
            <pubDate>Sun Jun 25 20:46:38 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Tomates Asesinos: Rescatando artículos:  Articulo (en ingles) sobre el formato interno de imagen interno de las SDL</title>
            <link>https://tomatesasesinos.com/2023/06/25/rescatando-articulos-articulo-en-ingles-sobre-el-formato-interno-de-imagen-interno-de-las-sdl/</link>
            <description>Rescatando artículos:  Articulo (en ingles) sobre el formato interno de imagen interno de las SDL</description>
            <pubDate>Sun Jun 25 20:16:07 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿A qué volumen puedo poner la tele por la noche?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/que-volumen-poner-tele-noche/</link>
            <description>¿A qué volumen puedo poner la tele por la noche?</description>
            <pubDate>Sun Jun 25 20:00:44 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Watch Hides Gesture Controls In Wristband</title>
            <link>https://hackaday.com/2023/06/25/watch-hides-gesture-controls-in-wristband/</link>
            <description>Watch Hides Gesture Controls In Wristband</description>
            <pubDate>Sun Jun 25 20:00:35 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>cambiatealinux.com: Ubuntu recién instalado no arranca, pantalla en negro</title>
            <link>https://www.cambiatealinux.com/ubuntu-recien-instalado-no-arranca-pantalla-en-negro</link>
            <description>Ubuntu recién instalado no arranca, pantalla en negro</description>
            <pubDate>Sun Jun 25 19:04:35 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: K-278, el submarino soviético que naufragó en 1989 llevándose consigo dos reactores y torpedos nucleares</title>
            <link>https://www.xataka.com/otros/k-278-submarino-sovietico-que-naufrago-1989-llevandose-consigo-dos-reactores-torpedos-nucleares</link>
            <description>K-278, el submarino soviético que naufragó en 1989 llevándose consigo dos reactores y torpedos nucleares</description>
            <pubDate>Sun Jun 25 19:01:31 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Los trece consejos del CEO de OpenAI para tener éxito en los negocios. Uno de ellos, inspirado nada menos que por Elon Musk</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/trece-consejos-ceo-openai-para-tener-exito-negocios-uno-ellos-inspirado-nada-que-elon-musk</link>
            <description>Los trece consejos del CEO de OpenAI para tener éxito en los negocios. Uno de ellos, inspirado nada menos que por Elon Musk</description>
            <pubDate>Sun Jun 25 19:01:31 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Lo difícil no es comprarse un Bugatti, es mantenerlo: cambiarle el aceite cuesta como todo un coche nuevo</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/dificil-no-comprarse-bugatti-mantenerlo-cambiarle-aceite-cuesta-como-todo-coche-nuevo</link>
            <description>Lo difícil no es comprarse un Bugatti, es mantenerlo: cambiarle el aceite cuesta como todo un coche nuevo</description>
            <pubDate>Sun Jun 25 18:01:31 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Cuánto tiempo durará mi tarjeta SD antes de estropearse?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/tecnologia/cuanto-tiempo-dura-tarjeta-sd-antes-estropearse/</link>
            <description>¿Cuánto tiempo durará mi tarjeta SD antes de estropearse?</description>
            <pubDate>Sun Jun 25 18:00:17 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>