<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Estos investigadores  no solo están convencidos de que los chimpancés pueden hablar, sino de que tenemos pruebas desde 1962</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/estos-investigadores-no-solo-estan-convencidos-que-chimpances-pueden-hablar-sino-que-tenemos-pruebas-1962</link>
            <description>Estos investigadores  no solo están convencidos de que los chimpancés pueden hablar, sino de que tenemos pruebas desde 1962</description>
            <pubDate>Sun Aug  4 13:31:39 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Algunos dueños de Tesla pensaron que una toalla húmeda les ahorraba mucho tiempo de carga. Tesla ha tenido que explicar lo obvio</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/algunos-duenos-tesla-pensaron-que-toalla-humeda-les-ahorraba-mucho-tiempo-carga-tesla-ha-tenido-que-explicar-obvio</link>
            <description>Algunos dueños de Tesla pensaron que una toalla húmeda les ahorraba mucho tiempo de carga. Tesla ha tenido que explicar lo obvio</description>
            <pubDate>Sun Aug  4 13:01:39 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Este mapa es el Google Maps del lugar de nacimiento de ganadores de medallas de los Juegos Olímpicos de 2024</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/este-mapa-google-maps-lugar-nacimiento-ganadores-medallas-juegos-olimpicos-2024</link>
            <description>Este mapa es el Google Maps del lugar de nacimiento de ganadores de medallas de los Juegos Olímpicos de 2024</description>
            <pubDate>Sun Aug  4 13:01:38 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Cómo Gestionar el Portapapeles desde la Línea de Comandos en Linux</title>
            <link>https://nksistemas.com/como-gestionar-el-portapapeles-desde-la-linea-de-comandos-en-linux/</link>
            <description>Cómo Gestionar el Portapapeles desde la Línea de Comandos en Linux</description>
            <pubDate>Sun Aug  4 13:00:36 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: CapCut y TikTok está destrozando a la competencia. La clave: convertirnos a todos en editores de vídeo</title>
            <link>https://www.xataka.com/aplicaciones/capcut-esta-destrozando-a-competencia-edicion-video-clave-convertirnos-a-todos-editores-video</link>
            <description>CapCut y TikTok está destrozando a la competencia. La clave: convertirnos a todos en editores de vídeo</description>
            <pubDate>Sun Aug  4 12:31:38 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Si vives en estas regiones el calor puede hacer que veas peor la TDT: estos son los problemas habituales y cómo resolverlos</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/vives-estas-regiones-calor-puede-hacer-que-veas-peor-tdt-verano-estos-problemas-habituales-como-resolverlos</link>
            <description>Si vives en estas regiones el calor puede hacer que veas peor la TDT: estos son los problemas habituales y cómo resolverlos</description>
            <pubDate>Sun Aug  4 12:09:38 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Widgets de Android: qué son y los mejores para personalizar tu teléfono</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/widgets-android-que-mejores-para-personalizar-tu-telefono</link>
            <description>Widgets de Android: qué son y los mejores para personalizar tu teléfono</description>
            <pubDate>Sun Aug  4 12:01:38 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Una familia paga 1.800 euros por un alquiler en Galicia. Al llegar no hay casa, llaman a Booking y "se cortan las llamadas"</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/familia-paga-1-800-euros-alquiler-galicia-al-llegar-no-hay-casa-llaman-a-booking-se-cortan-llamadas</link>
            <description>Una familia paga 1.800 euros por un alquiler en Galicia. Al llegar no hay casa, llaman a Booking y "se cortan las llamadas"</description>
            <pubDate>Sun Aug  4 12:01:37 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: 7 trucos para acelerar las descargas en qBittorrent</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/trucos-acelerar-descargas-qbittorent/</link>
            <description>7 trucos para acelerar las descargas en qBittorrent</description>
            <pubDate>Sun Aug  4 12:00:59 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hay miles y miles de kilómetros de adelfas en las autovías españolas. Su existencia no es casual</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/hay-miles-y-miles-de-kilometros-de-adelfas-en-las-autovias-espanolas-su-existencia-no-es-casual</link>
            <description>Hay miles y miles de kilómetros de adelfas en las autovías españolas. Su existencia no es casual</description>
            <pubDate>Sun Aug  4 11:31:39 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: ¿Merece la pena tener 2 redes Wi-Fi en casa? Estos son los usos más interesantes</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/wifi/tener-varias-redes-wi-fi-casa-usos-interesantes/</link>
            <description>¿Merece la pena tener 2 redes Wi-Fi en casa? Estos son los usos más interesantes</description>
            <pubDate>Sun Aug  4 11:05:05 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>