<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: BeReal es la red social más auténtica del mercado. El precio a pagar: ser aún más dependientes del móvil</title>
            <link>https://www.xataka.com/servicios/bereal-red-social-autentica-mercado-precio-a-pagar-ser-dependientes-movil</link>
            <description>BeReal es la red social más auténtica del mercado. El precio a pagar: ser aún más dependientes del móvil</description>
            <pubDate>Tue Jun 21 13:31:26 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: New ToddyCat Hacker Group on Experts' Radar After Targeting MS Exchange Servers</title>
            <link>https://thehackernews.com/2022/06/new-toddycat-hacker-group-on-experts.html</link>
            <description>New ToddyCat Hacker Group on Experts' Radar After Targeting MS Exchange Servers</description>
            <pubDate>Tue Jun 21 13:22:35 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Researchers Disclose 56 Vulnerabilities Impacting OT Devices from 10 Vendors</title>
            <link>https://thehackernews.com/2022/06/researchers-disclose-56-vulnerabilities.html</link>
            <description>Researchers Disclose 56 Vulnerabilities Impacting OT Devices from 10 Vendors</description>
            <pubDate>Tue Jun 21 13:05:16 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Former Amazon Employee Found Guilty in 2019 Capital One Data Breach</title>
            <link>https://thehackernews.com/2022/06/former-amazon-employee-found-guilty-in.html</link>
            <description>Former Amazon Employee Found Guilty in 2019 Capital One Data Breach</description>
            <pubDate>Tue Jun 21 13:05:02 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Bienvenidos al renderizado inverso de NVIDIA: su nueva tecnología convierte imágenes 2D en objetos 3D</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/bienvenidos-al-renderizado-inverso-nvidia-su-nueva-tecnologia-convierte-imagenes-2d-objetos-3d</link>
            <description>Bienvenidos al renderizado inverso de NVIDIA: su nueva tecnología convierte imágenes 2D en objetos 3D</description>
            <pubDate>Tue Jun 21 13:01:27 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Por qué es tan importante tener una espalda fuerte y cómo conseguirlo con este entrenamiento</title>
            <link>https://www.vitonica.com/entrenamiento/que-importante-tener-espalda-fuerte-como-conseguirlo-este-entrenamiento</link>
            <description>Por qué es tan importante tener una espalda fuerte y cómo conseguirlo con este entrenamiento</description>
            <pubDate>Tue Jun 21 13:01:27 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Por qué la batería de tu patinete eléctrico cada vez dura menos</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-tecnologia/por-que-bateria-patinete-electrico-cada-vez-dura-menos/</link>
            <description>Por qué la batería de tu patinete eléctrico cada vez dura menos</description>
            <pubDate>Tue Jun 21 13:00:20 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubunlog: Plasma 5.25.1 llega con la primera tanda de correcciones, y no son pocas</title>
            <link>https://ubunlog.com/plasma-5-25-1-llega-con-la-primera-tanda-de-correcciones-y-no-son-pocas/</link>
            <description>Plasma 5.25.1 llega con la primera tanda de correcciones, y no son pocas</description>
            <pubDate>Tue Jun 21 12:46:21 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Lista Robinson: el sistema para dejar de recibir publicidad y llamadas abusivas. Así te puedes apuntar</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/lista-robinson-sistema-para-dejar-recibir-publicidad-llamadas-abusivas-asi-te-puedes-apuntar</link>
            <description>Lista Robinson: el sistema para dejar de recibir publicidad y llamadas abusivas. Así te puedes apuntar</description>
            <pubDate>Tue Jun 21 12:31:25 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La pesadilla de la "filosofía Surface": por qué el Xiaomi Book S 12,4" llega tarde y mal</title>
            <link>https://www.xataka.com/ordenadores/pesadilla-filosofia-surface-que-xiaomi-book-s-12-4-llega-tarde-mal</link>
            <description>La pesadilla de la "filosofía Surface": por qué el Xiaomi Book S 12,4" llega tarde y mal</description>
            <pubDate>Tue Jun 21 12:01:26 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Este tipo de plancha no la has visto en el gimnasio, pero te ayudará a tener unos muslos y abdominales más definidos</title>
            <link>https://www.vitonica.com/entrenamiento/plancha-copenhague</link>
            <description>Este tipo de plancha no la has visto en el gimnasio, pero te ayudará a tener unos muslos y abdominales más definidos</description>
            <pubDate>Tue Jun 21 12:01:26 2022</pubDate>
            </item></channel>
</rss>