<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>EsGeeks: Ghost Spectre: ¿Por qué no Confiar en las ISO Personalizadas de Windows?</title>
            <link>https://esgeeks.com/ghost-spectre-no-confiar-iso-personalizadas-windows/</link>
            <description>Ghost Spectre: ¿Por qué no Confiar en las ISO Personalizadas de Windows?</description>
            <pubDate>Tue Dec 17 21:53:24 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>EsGeeks: Revelamos Truco para Cargar Cualquier Programa al Finalizar Instalación de Windows 11</title>
            <link>https://esgeeks.com/cargar-programa-finalizar-instalacion-windows-11/</link>
            <description>Revelamos Truco para Cargar Cualquier Programa al Finalizar Instalación de Windows 11</description>
            <pubDate>Tue Dec 17 21:45:47 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Elon Musk no tiene permitido ingresar a algunas reuniones en SpaceX, según WSJ. La razón: su autorización de seguridad</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/elon-musk-no-tiene-permitido-ingresar-a-algunas-reuniones-spacex-wsj-razon-su-autorizacion-seguridad</link>
            <description>Elon Musk no tiene permitido ingresar a algunas reuniones en SpaceX, según WSJ. La razón: su autorización de seguridad</description>
            <pubDate>Tue Dec 17 21:30:10 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>EsGeeks: Windows 11 Desatendido: Instalación Automática y Personalizada</title>
            <link>https://esgeeks.com/windows-11-desatendido-instalacion-personalizada/</link>
            <description>Windows 11 Desatendido: Instalación Automática y Personalizada</description>
            <pubDate>Tue Dec 17 21:23:44 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: A Compass That Looks to the Stars</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/12/17/a-compass-that-looks-to-the-stars/</link>
            <description>A Compass That Looks to the Stars</description>
            <pubDate>Tue Dec 17 21:00:56 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Soy cliente de Digi desde hace años, pero tengo claro que Digi TV no tiene nada que hacer frente a su competencia</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/digi-tv-competencia-movistar-plus/</link>
            <description>Soy cliente de Digi desde hace años, pero tengo claro que Digi TV no tiene nada que hacer frente a su competencia</description>
            <pubDate>Tue Dec 17 21:00:13 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Japón tiene la mayor crisis mundial de natalidad. Así que en Tokio van a la desesperada: guardería gratis para cualquier familia</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/japon-tiene-mayor-crisis-natalidad-mundo-tokio-anuncia-su-gran-plan-guarderias-gratis-para-todas-familias</link>
            <description>Japón tiene la mayor crisis mundial de natalidad. Así que en Tokio van a la desesperada: guardería gratis para cualquier familia</description>
            <pubDate>Tue Dec 17 20:31:30 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: Fedora Asahi Remix 41 llega a los Macs con Apple Silicon con soporte para juegos AAA</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/fedora-asahi-remix-41-llega-a-los-macs-con-apple-silicon-con-soporte-para-juegos-aaa.html</link>
            <description>Fedora Asahi Remix 41 llega a los Macs con Apple Silicon con soporte para juegos AAA</description>
            <pubDate>Tue Dec 17 20:31:27 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Podrás ver las galas de los Oscar y los Globos de Oro sin ser de Movistar</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/ver-galas-oscar-globos-movistar/</link>
            <description>Podrás ver las galas de los Oscar y los Globos de Oro sin ser de Movistar</description>
            <pubDate>Tue Dec 17 20:30:58 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>MuyLinux: Vivaldi y la debacle: difícil hacerlo peor</title>
            <link>https://www.muylinux.com/2024/12/17/vivaldi-y-la-debacle/</link>
            <description>Vivaldi y la debacle: difícil hacerlo peor</description>
            <pubDate>Tue Dec 17 20:26:22 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Este conocido hacker sorprende al decir que todo programador debería aprender C y ensamblador. Musk lo contrató para arreglar Twitter</title>
            <link>https://www.genbeta.com/desarrollo/este-conocido-hacker-sorprende-al-decir-que-todo-programador-deberia-aprender-c-ensamblador-musk-contrato-para-arreglar-twitter</link>
            <description>Este conocido hacker sorprende al decir que todo programador debería aprender C y ensamblador. Musk lo contrató para arreglar Twitter</description>
            <pubDate>Tue Dec 17 20:03:47 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>