<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: Si eres de los que apaga el router cuando pasa unos días fuera de casa, estos son los consejos de Vodafone para reconectarlo sin problemas</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/como-reconectar-nuestros-equipos-vodafone/</link>
            <description>Si eres de los que apaga el router cuando pasa unos días fuera de casa, estos son los consejos de Vodafone para reconectarlo sin problemas</description>
            <pubDate>Sun Oct  6 20:00:45 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Tinkering with Klipper: Making The ManiPilator Robotic Arm</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/10/06/tinkering-with-klipper-making-the-manipilator-robotic-arm/</link>
            <description>Tinkering with Klipper: Making The ManiPilator Robotic Arm</description>
            <pubDate>Sun Oct  6 20:00:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El ferrocarril colgante más antiguo del mundo está en Alemania: se inauguró en 1901 y lleva más de 120 años de servicio</title>
            <link>https://www.xataka.com/transporte/ferrocarril-colgante-antiguo-mundo-esta-alemania-se-inauguro-1901-lleva-120-anos-servicio</link>
            <description>El ferrocarril colgante más antiguo del mundo está en Alemania: se inauguró en 1901 y lleva más de 120 años de servicio</description>
            <pubDate>Sun Oct  6 19:00:47 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Esta es la función gratuita de DAZN por la que siempre prefiero pagar la suscripción mensual, aunque sea más cara que el plan anual</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/como-pausar-cuenta-dazn-suscripcion-mensual/</link>
            <description>Esta es la función gratuita de DAZN por la que siempre prefiero pagar la suscripción mensual, aunque sea más cara que el plan anual</description>
            <pubDate>Sun Oct  6 19:00:13 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El mestizaje gastronómico colombiano es fantástico. La llegada de vacas y cerdos españoles fue clave</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/mestizaje-gastronomico-colombiano-fantastico-llegada-vacas-cerdos-espanoles-fue-clave</link>
            <description>El mestizaje gastronómico colombiano es fantástico. La llegada de vacas y cerdos españoles fue clave</description>
            <pubDate>Sun Oct  6 18:00:45 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Google Maps me funcionaba mal en Android Auto y así he conseguido arreglarlo</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/google-maps-problemas-android-auto-soluciones/</link>
            <description>Google Maps me funcionaba mal en Android Auto y así he conseguido arreglarlo</description>
            <pubDate>Sun Oct  6 18:00:15 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Europa ya está construyendo su propio canal de Suez: un canal Sena-Norte que llevaba 20 años en la cuerda floja</title>
            <link>https://www.xataka.com/transporte/europa-esta-construyendo-su-propio-canal-suez-canal-sena-norte-que-llevaba-20-anos-cuerda-floja</link>
            <description>Europa ya está construyendo su propio canal de Suez: un canal Sena-Norte que llevaba 20 años en la cuerda floja</description>
            <pubDate>Sun Oct  6 17:30:46 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El precio del petróleo se va a disparar. Estados Unidos lleva meses aprovisionándose para esquivar el golpe</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/precio-petroleo-se-va-a-disparar-estados-unidos-lleva-meses-aprovisionandose-para-esquivar-golpe</link>
            <description>El precio del petróleo se va a disparar. Estados Unidos lleva meses aprovisionándose para esquivar el golpe</description>
            <pubDate>Sun Oct  6 17:16:46 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: ¿Vale la pena el iPhone 16 Pro, o es mejor idea ir a por un 15 Pro? Te lo contamos en este vídeo</title>
            <link>https://www.xataka.com/moviles/vale-pena-iphone-16-pro-mejor-idea-ir-a-15-pro-te-contamos-este-video</link>
            <description>¿Vale la pena el iPhone 16 Pro, o es mejor idea ir a por un 15 Pro? Te lo contamos en este vídeo</description>
            <pubDate>Sun Oct  6 17:10:45 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: El papel film y el de aluminio acaban de quedar obsoletos: este invento además de proteger indica si la comida está en buenas condiciones</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/papel-film-aluminio-acaban-quedar-obsoletos-este-invento-proteger-indica-comida-esta-buenas-condiciones</link>
            <description>El papel film y el de aluminio acaban de quedar obsoletos: este invento además de proteger indica si la comida está en buenas condiciones</description>
            <pubDate>Sun Oct  6 17:08:45 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Ventajas de usar cables Ethernet blindados en tu red doméstica</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/redes/ventajas-cables-ethernet-blindados-red-domestica/</link>
            <description>Ventajas de usar cables Ethernet blindados en tu red doméstica</description>
            <pubDate>Sun Oct  6 17:06:36 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>