<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: Movistar vs Orange vs Vodafone vs Yoigo: ya sabemos cuál es el más rápido</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/movistar-orange-vodafone-yoigo-operador-mas-rapido/</link>
            <description>Movistar vs Orange vs Vodafone vs Yoigo: ya sabemos cuál es el más rápido</description>
            <pubDate>Tue Apr 19 20:00:06 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Custom-Fit Small Shop Crane Lightens the Load</title>
            <link>https://hackaday.com/2022/04/19/custom-fit-small-shop-crane-lightens-the-load/</link>
            <description>Custom-Fit Small Shop Crane Lightens the Load</description>
            <pubDate>Tue Apr 19 20:00:00 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>LiGNUx: El reproductor de vídeo Celluloid (anteriormente Gnome MPV) pública su versión 0.23</title>
            <link>https://lignux.com/el-reproductor-de-video-celluloid-anteriormente-gnome-mpv-publica-su-version-0-23/</link>
            <description>El reproductor de vídeo Celluloid (anteriormente Gnome MPV) pública su versión 0.23</description>
            <pubDate>Tue Apr 19 19:55:08 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: El bulo sobre el reciente despixelado de las bases rusas en Google Maps permite detectar una escuadrilla de aviones de gomaespuma</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/bulo-reciente-despixelado-bases-rusas-google-maps-permite-detectar-escuadrilla-aviones-gomaespuma</link>
            <description>El bulo sobre el reciente despixelado de las bases rusas en Google Maps permite detectar una escuadrilla de aviones de gomaespuma</description>
            <pubDate>Tue Apr 19 19:33:46 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La NASA tiene un nuevo metal capaz de soportar temperaturas extremas. Es muy prometedor para la ingeniería aeroespacial</title>
            <link>https://www.xataka.com/investigacion/nasa-tiene-nuevo-metal-capaz-soportar-temperaturas-extremas-muy-prometedor-para-ingenieria-aeroespacial</link>
            <description>La NASA tiene un nuevo metal capaz de soportar temperaturas extremas. Es muy prometedor para la ingeniería aeroespacial</description>
            <pubDate>Tue Apr 19 19:00:24 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Este botón avisa a los ciclistas de que vas a adelantarlos</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/boton-avisa-ciclistas-vas-adelantarlos/</link>
            <description>Este botón avisa a los ciclistas de que vas a adelantarlos</description>
            <pubDate>Tue Apr 19 19:00:22 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>All3DP: The Best Ender 3 S1 Cura Profile/Settings</title>
            <link>https://all3dp.com/2/ender-3-s1-cura-profile-settings/</link>
            <description>The Best Ender 3 S1 Cura Profile/Settings</description>
            <pubDate>Tue Apr 19 18:55:35 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: 2022 Sci-Fi Contest: The Animatronic Baby Yoda You’ve Always Wanted</title>
            <link>https://hackaday.com/2022/04/19/2022-sci-fi-contest-the-animatronic-baby-yoda-youve-always-wanted/</link>
            <description>2022 Sci-Fi Contest: The Animatronic Baby Yoda You’ve Always Wanted</description>
            <pubDate>Tue Apr 19 18:30:36 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Pymes y Autonomos: La retirada de las mascarillas en el trabajo, estas serán las empresas obligadas a mantenerlas</title>
            <link>https://www.pymesyautonomos.com/actualidad/retirada-mascarillas-trabajo-estas-seran-empresas-obligadas-a-mantenerlas</link>
            <description>La retirada de las mascarillas en el trabajo, estas serán las empresas obligadas a mantenerlas</description>
            <pubDate>Tue Apr 19 18:01:34 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Para Audi, el futuro del coche urbano es una inmensa berlina de de 5,51 metros: así es su urbansphere concept</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/para-audi-futuro-coche-urbano-inmensa-berlina-5-51-metros-asi-su-urbansphere-concept</link>
            <description>Para Audi, el futuro del coche urbano es una inmensa berlina de de 5,51 metros: así es su urbansphere concept</description>
            <pubDate>Tue Apr 19 18:00:25 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Así ha entrenado y se ha sentido Natalie Portman en su transformación a Diosa del Trueno para Thor: Love and Thunder.</title>
            <link>https://www.vitonica.com/wellness/asi-ha-entrenado-se-ha-sentido-natalie-portman-su-transformacion-a-lady-thor-para-thor-love-and-thunder</link>
            <description>Así ha entrenado y se ha sentido Natalie Portman en su transformación a Diosa del Trueno para Thor: Love and Thunder.</description>
            <pubDate>Tue Apr 19 18:00:25 2022</pubDate>
            </item></channel>
</rss>