<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Genbeta: Flickr borró 5 millones de imágenes de archivos históricos con licencia copyleft, pero las restaurará tras la polémica desatada</title>
            <link>https://www.genbeta.com/web/flickr-borro-5-millones-imagenes-archivos-historicos-licencia-copyleft-restaurara-polemica-desatada</link>
            <description>Flickr borró 5 millones de imágenes de archivos históricos con licencia copyleft, pero las restaurará tras la polémica desatada</description>
            <pubDate>Tue Apr  5 13:46:02 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Germany Shuts Down Russian Hydra Darknet Market; Seizes $25 Million in Bitcoin</title>
            <link>https://thehackernews.com/2022/04/germany-shuts-down-russian-hydra.html</link>
            <description>Germany Shuts Down Russian Hydra Darknet Market; Seizes $25 Million in Bitcoin</description>
            <pubDate>Tue Apr  5 13:31:27 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>EsGeeks: Precauciones de Seguridad al Solicitar un Préstamo Online</title>
            <link>https://esgeeks.com/seguridad-prestamo-online/</link>
            <description>Precauciones de Seguridad al Solicitar un Préstamo Online</description>
            <pubDate>Tue Apr  5 13:07:32 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Hay suficiente litio en el mundo para las baterías de los coches eléctricos?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-tecnologia/suficiente-litio-mundo-baterias-coches-electricos/</link>
            <description>¿Hay suficiente litio en el mundo para las baterías de los coches eléctricos?</description>
            <pubDate>Tue Apr  5 13:00:54 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: 'Rainbow Six Mobile' es oficial: el popular shooter táctico de Ubisoft llegará a iOS y Android</title>
            <link>https://www.xataka.com/videojuegos/rainbow-six-mobile-oficial-popular-shooter-tactico-ubisoft-llegara-a-ios-android</link>
            <description>'Rainbow Six Mobile' es oficial: el popular shooter táctico de Ubisoft llegará a iOS y Android</description>
            <pubDate>Tue Apr  5 13:00:03 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Nombran a Elon Musk miembro de la junta de Twitter tras comprar su 9,2% y haber cuestionado si la red respeta la libertad de expresión</title>
            <link>https://www.genbeta.com/redes-sociales-y-comunidades/nombran-a-elon-musk-miembro-junta-twitter-comprar-su-9-2-cuestionar-respeta-libertad-expresion</link>
            <description>Nombran a Elon Musk miembro de la junta de Twitter tras comprar su 9,2% y haber cuestionado si la red respeta la libertad de expresión</description>
            <pubDate>Tue Apr  5 12:51:28 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El Samsung The Frame 2022 estrena pantalla mate y, ahora más que nunca, se parece a un cuadro</title>
            <link>https://www.xataka.com/televisores/samsung-the-frame-2022-estrena-pantalla-mate-ahora-que-nunca-se-parece-a-cuadro</link>
            <description>El Samsung The Frame 2022 estrena pantalla mate y, ahora más que nunca, se parece a un cuadro</description>
            <pubDate>Tue Apr  5 12:33:02 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Samsung estrena "CanalSur Más" en sus smart TV: contenidos a la carta y en directo de la televisión pública andaluza</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/servicios-de-smart-tv/samsung-estrena-canalsur-sus-smart-tv-contenidos-a-carta-directo-television-publica-andaluza</link>
            <description>Samsung estrena "CanalSur Más" en sus smart TV: contenidos a la carta y en directo de la televisión pública andaluza</description>
            <pubDate>Tue Apr  5 12:08:02 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Ponle el cinturón, protege su vida: qué dice la nueva regulación de la DGT sobre el transporte de mascotas</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/ponle-cinturon-protege-su-vida-que-dice-nueva-regulacion-dgt-transporte-mascotas</link>
            <description>Ponle el cinturón, protege su vida: qué dice la nueva regulación de la DGT sobre el transporte de mascotas</description>
            <pubDate>Tue Apr  5 12:00:15 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Estamos un paso más cerca de conocer cómo se origina la enfermedad de Alzheimer. Esto nos acerca a encontrar una cura</title>
            <link>https://www.vitonica.com/wellness/estamos-paso-cerca-conocer-como-se-origina-enfermedad-alzheimer-esto-nos-acerca-a-encontrar-cura</link>
            <description>Estamos un paso más cerca de conocer cómo se origina la enfermedad de Alzheimer. Esto nos acerca a encontrar una cura</description>
            <pubDate>Tue Apr  5 12:00:13 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: El Reino Unido quiere tener su propio NFT este verano, su fábrica de monedas ya trabaja en ello</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/reino-unido-quiere-tener-su-propio-nft-este-verano-su-fabrica-monedas-trabaja-ello</link>
            <description>El Reino Unido quiere tener su propio NFT este verano, su fábrica de monedas ya trabaja en ello</description>
            <pubDate>Tue Apr  5 11:50:05 2022</pubDate>
            </item></channel>
</rss>