<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Un hombre pagó la primera noche de un hotel de Nueva York y se quedó a vivir cinco años gratis. La “culpa” la tuvo Corea del Norte</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/loca-historia-hombre-que-vivio-cinco-anos-gratis-hotel-nueva-york-porque-creia-que-financiaban-a-corea-norte</link>
            <description>Un hombre pagó la primera noche de un hotel de Nueva York y se quedó a vivir cinco años gratis. La “culpa” la tuvo Corea del Norte</description>
            <pubDate>Thu Nov  7 14:31:13 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Una radio reemplazó a toda su plantilla por tres jóvenes que entrevistaron a una Premio Nobel. El problema es que estaba muerta</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/radio-reemplazo-a-toda-su-plantilla-tres-jovenes-que-entrevistaron-a-premio-nobel-problema-que-estaba-muerta</link>
            <description>Una radio reemplazó a toda su plantilla por tres jóvenes que entrevistaron a una Premio Nobel. El problema es que estaba muerta</description>
            <pubDate>Thu Nov  7 14:31:13 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: Jumping Present #3DThursday #3DPrinting</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2024/11/07/jumping-present-3dthursday-3dprinting/</link>
            <description>Jumping Present #3DThursday #3DPrinting</description>
            <pubDate>Thu Nov  7 14:20:52 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Make: DIY Projects and Ideas for Makers: The Art of Surveillance: Exposed by Dries Depoorter</title>
            <link>https://makezine.com/article/craft/fine-art/the-art-of-surveillance-exposed-by-dries-depoorter/</link>
            <description>The Art of Surveillance: Exposed by Dries Depoorter</description>
            <pubDate>Thu Nov  7 14:07:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Michelin despedirá a 1.250 personas y sus directivos tienen claro quiénes son los culpables: China y la Unión Europea</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/michelin-despedira-a-1-250-personas-sus-directivos-tienen-claro-quienes-culpables-china-union-europea</link>
            <description>Michelin despedirá a 1.250 personas y sus directivos tienen claro quiénes son los culpables: China y la Unión Europea</description>
            <pubDate>Thu Nov  7 14:01:12 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Así puedes conocer las incidencias y retrasos en Cercanías Madrid con el nuevo canal de WhatsApp de Renfe</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/whatsapp/renfe-incidencias-retrasos-cercanias-madrid/</link>
            <description>Así puedes conocer las incidencias y retrasos en Cercanías Madrid con el nuevo canal de WhatsApp de Renfe</description>
            <pubDate>Thu Nov  7 14:00:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Un CEO comparte la pregunta decisiva que siempre hace en una entrevista: los candidatos “no consiguen el trabajo” si responden mal</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/ceo-comparte-pregunta-decisiva-que-siempre-hace-entrevista-candidatos-no-consiguen-trabajo-responden-mal</link>
            <description>Un CEO comparte la pregunta decisiva que siempre hace en una entrevista: los candidatos “no consiguen el trabajo” si responden mal</description>
            <pubDate>Thu Nov  7 13:57:13 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Hardware libre: Cómo controlar un Arduino con un mando PS2 inalámbrico</title>
            <link>https://www.hwlibre.com/como-controlar-un-arduino-con-un-mando-ps2-inalambrico/</link>
            <description>Cómo controlar un Arduino con un mando PS2 inalámbrico</description>
            <pubDate>Thu Nov  7 13:50:28 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Qualcomm era un fabricante centrado en móviles. Ahora está disparando sus ingresos gracias a los coches</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/qualcomm-era-fabricante-centrado-moviles-ahora-esta-disparando-sus-ingresos-gracias-a-coches</link>
            <description>Qualcomm era un fabricante centrado en móviles. Ahora está disparando sus ingresos gracias a los coches</description>
            <pubDate>Thu Nov  7 13:31:13 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Elon Musk dirige cinco empresas, ha participado en unas elecciones y le ha sobrado tiempo para batir récords en Diablo IV</title>
            <link>https://www.xataka.com/videojuegos/elon-musk-dirige-cinco-empresas-ha-participado-unas-elecciones-le-ha-sobrado-tiempo-para-batir-records-diablo-iv</link>
            <description>Elon Musk dirige cinco empresas, ha participado en unas elecciones y le ha sobrado tiempo para batir récords en Diablo IV</description>
            <pubDate>Thu Nov  7 13:15:19 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: PS5 Pro debía acabar con las decisiones a la hora de elegir modo gráfico. Resulta que ha añadido aún más</title>
            <link>https://www.xataka.com/videojuegos/ps5-pro-debia-acabar-decisiones-a-hora-elegir-modo-grafico-resulta-que-ha-anadido</link>
            <description>PS5 Pro debía acabar con las decisiones a la hora de elegir modo gráfico. Resulta que ha añadido aún más</description>
            <pubDate>Thu Nov  7 13:01:11 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>