<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Get Your Lisp On With The Dune Shell</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/09/20/get-your-lisp-on-with-the-dune-shell/</link>
            <description>Get Your Lisp On With The Dune Shell</description>
            <pubDate>Sat Sep 21 05:00:22 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>OMG! Ubuntu: See Real-Time Power Consumption in Ubuntu’s Top Panel</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2024/09/gnome-shell-power-monitor-extension</link>
            <description>See Real-Time Power Consumption in Ubuntu’s Top Panel</description>
            <pubDate>Sat Sep 21 03:21:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hoy No Circula sabatino: qué autos pueden circular y cuáles descansan el 21 de septiembre</title>
            <link>https://www.xataka.com/mexico/hoy-no-circula-sabatino-que-autos-pueden-circular-cuales-descansan-21-septiembre</link>
            <description>Hoy No Circula sabatino: qué autos pueden circular y cuáles descansan el 21 de septiembre</description>
            <pubDate>Sat Sep 21 03:00:44 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Amateur Astronomer Images Spy Satellite</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/09/20/amateur-astronomer-images-spy-satellite/</link>
            <description>Amateur Astronomer Images Spy Satellite</description>
            <pubDate>Sat Sep 21 02:00:42 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>DistritoTux: Huayra Linux, Todo lo que Necesitas Saber sobre Esta Distribución</title>
            <link>https://www.distritotux.cl/2024/09/huayra-linux-todo-lo-que-necesitas.html</link>
            <description>Huayra Linux, Todo lo que Necesitas Saber sobre Esta Distribución</description>
            <pubDate>Sat Sep 21 00:41:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Mechanical Logic Gates With Amplification</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/09/20/mechanical-logic-gates-with-amplification/</link>
            <description>Mechanical Logic Gates With Amplification</description>
            <pubDate>Fri Sep 20 23:00:49 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Reino Unido ya presume el “tanque de batalla más avanzado y capaz de la OTAN”: así es el Challenger 3</title>
            <link>https://www.xataka.com/otros/reino-unido-presume-tanque-batalla-avanzado-capaz-otan-asi-challenger-3</link>
            <description>Reino Unido ya presume el “tanque de batalla más avanzado y capaz de la OTAN”: así es el Challenger 3</description>
            <pubDate>Fri Sep 20 23:00:33 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En un movimiento histórico, Qualcomm se ha acercado a Intel para una posible adquisición, según Wall Street Journal</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/movimiento-historico-qualcomm-se-ha-acercado-a-intel-para-posible-adquisicion-wall-street-journal</link>
            <description>En un movimiento histórico, Qualcomm se ha acercado a Intel para una posible adquisición, según Wall Street Journal</description>
            <pubDate>Fri Sep 20 21:31:07 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>OMG! Ubuntu: Ubuntu 24.10 Beta is Now Available to Download</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2024/09/ubuntu-24-10-beta-is-now-available-to-download</link>
            <description>Ubuntu 24.10 Beta is Now Available to Download</description>
            <pubDate>Fri Sep 20 20:36:36 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Si las empresas quieren que volvamos a las oficinas contentos este experto tiene claro cómo: tienen que explicarnos para qué</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/empresas-quieren-que-volvamos-a-oficinas-contentos-este-experto-tiene-claro-como-tienen-que-explicarnos-1</link>
            <description>Si las empresas quieren que volvamos a las oficinas contentos este experto tiene claro cómo: tienen que explicarnos para qué</description>
            <pubDate>Fri Sep 20 20:02:57 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Con la tarifa de fibra y móvil de O2 más televisión puedo ver el mejor fútbol: ahora sé que hice bien en contratarla</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/tarifa-fibra-movil-o2-television-ver-futbol/</link>
            <description>Con la tarifa de fibra y móvil de O2 más televisión puedo ver el mejor fútbol: ahora sé que hice bien en contratarla</description>
            <pubDate>Fri Sep 20 20:00:52 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>