<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Cómo percibimos el tiempo no sólo afecta a nuestra mente. También cambia la velocidad a la que sanamos las heridas</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/como-percibimos-tiempo-no-solo-afecta-a-nuestra-mente-tambien-cambia-velocidad-a-que-sanamos-heridas</link>
            <description>Cómo percibimos el tiempo no sólo afecta a nuestra mente. También cambia la velocidad a la que sanamos las heridas</description>
            <pubDate>Sat Jan 27 14:31:38 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Las cuatro mejores plataformas gratis para practicar SQL, el lenguaje de bases de datos por excelencia</title>
            <link>https://www.genbeta.com/desarrollo/cuatro-mejores-plataformas-gratis-para-practicar-sql-lenguaje-bases-datos-excelencia</link>
            <description>Las cuatro mejores plataformas gratis para practicar SQL, el lenguaje de bases de datos por excelencia</description>
            <pubDate>Sat Jan 27 14:18:18 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Mejores libros electrónicos: cuál comprar y 11 modelos recomendados</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/que-libro-electronico-comprar-guia-compra-ebook-recomendaciones-11-modelos-destacados</link>
            <description>Mejores libros electrónicos: cuál comprar y 11 modelos recomendados</description>
            <pubDate>Sat Jan 27 14:04:43 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El río más corto de España nace en una espectacular cascada, es un paraíso del barranquismo y tiene escasos 21 kilómetros</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/rio-corto-espana-nace-espectacular-cascada-paraiso-barranquismo-tiene-escasos-21-kilometros</link>
            <description>El río más corto de España nace en una espectacular cascada, es un paraíso del barranquismo y tiene escasos 21 kilómetros</description>
            <pubDate>Sat Jan 27 14:01:38 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Wiseplay es la aplicación gratis que nunca falta en mi Smart TV porque no hay lista IPTV que se le resista</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/a-fondo/wiseplay-aplicacion-gratis-que-nunca-falta-mi-smart-tv-porque-no-hay-lista-iptv-que-se-le-resista</link>
            <description>Wiseplay es la aplicación gratis que nunca falta en mi Smart TV porque no hay lista IPTV que se le resista</description>
            <pubDate>Sat Jan 27 14:01:38 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Gran crisis de la TDT: YouTube devora el consumo audiovisual en España</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/crisis-tdt-youtube-devora-consumo-audiovisual-espana-0124/</link>
            <description>Gran crisis de la TDT: YouTube devora el consumo audiovisual en España</description>
            <pubDate>Sat Jan 27 14:00:33 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Bill Gates era el hombre más rico del mundo en 1996, pero "literalmente" no dormía bien… por culpa de Java</title>
            <link>https://www.genbeta.com/windows/1996-bill-gates-era-hombre-rico-mundo-no-dormia-bien-culpa-amenaza-java</link>
            <description>Bill Gates era el hombre más rico del mundo en 1996, pero "literalmente" no dormía bien… por culpa de Java</description>
            <pubDate>Sat Jan 27 13:03:31 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El día en que extrajeron el cerebro de Lenin y lo rebanaron en 30.953 lonchas por el bien de la revolución proletaria</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/dia-que-extrajeron-cerebro-lenin-rebanaron-30-953-lonchas-bien-revolucion-proletaria</link>
            <description>El día en que extrajeron el cerebro de Lenin y lo rebanaron en 30.953 lonchas por el bien de la revolución proletaria</description>
            <pubDate>Sat Jan 27 13:01:39 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Esta es la sopa japonesa que puedes elaborar fácilmente en casa para obtener probióticos, hidratarte y perder peso</title>
            <link>https://www.vitonica.com/recetas-saludables/esta-sopa-japonesa-que-puedes-elaborar-facilmente-casa-para-obtener-probioticos-hidratarte-perder-peso</link>
            <description>Esta es la sopa japonesa que puedes elaborar fácilmente en casa para obtener probióticos, hidratarte y perder peso</description>
            <pubDate>Sat Jan 27 13:01:39 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Esto es lo que hemos hecho en la comunidad de vecinos para pagar menos luz y sólo ha costado 15 euros</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/esto-que-hemos-hecho-comunidad-vecinos-para-pagar-luz-solo-ha-costado-15-euros-1</link>
            <description>Esto es lo que hemos hecho en la comunidad de vecinos para pagar menos luz y sólo ha costado 15 euros</description>
            <pubDate>Sat Jan 27 13:01:39 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Cuánto tengo que ahorrar al mes? Esta herramienta te da toda la información</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/fintech/calculadora-ahorro-mensual-bbva/</link>
            <description>¿Cuánto tengo que ahorrar al mes? Esta herramienta te da toda la información</description>
            <pubDate>Sat Jan 27 13:00:35 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>