<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: El telescopio Webb observó el agujero negro en el centro de la Vía Láctea. Ha descubierto un caótico espectáculo de luces</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/telescopio-webb-observo-agujero-negro-centro-via-lactea-ha-descubierto-caotico-espectaculo-luces</link>
            <description>El telescopio Webb observó el agujero negro en el centro de la Vía Láctea. Ha descubierto un caótico espectáculo de luces</description>
            <pubDate>Mon Feb 24 22:45:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Changelog: AI killed the tech interview. Now what?</title>
            <link>https://changelog.com/news/133</link>
            <description>AI killed the tech interview. Now what?</description>
            <pubDate>Mon Feb 24 22:20:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El “coche volador” de Alef Aeronautics ya puede volar: el único problema es que tiene poco de coche y mucho de eVTOL</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/coche-volador-alef-aeronautics-puede-volar-unico-problema-que-tiene-poco-coche-mucho-evtol</link>
            <description>El “coche volador” de Alef Aeronautics ya puede volar: el único problema es que tiene poco de coche y mucho de eVTOL</description>
            <pubDate>Mon Feb 24 22:01:56 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Atmospheric Water Harvesting With High Voltage</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/02/24/atmospheric-water-harvesting-with-high-voltage/</link>
            <description>Atmospheric Water Harvesting With High Voltage</description>
            <pubDate>Mon Feb 24 22:00:03 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Te llaman desde Movistar para cambiarte de router y, tras recibirlo, te piden devolverlo? No piques: es una estafa y no tiene fácil solución</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/estafa-movistar-cambio-router-iphone-0225/</link>
            <description>¿Te llaman desde Movistar para cambiarte de router y, tras recibirlo, te piden devolverlo? No piques: es una estafa y no tiene fácil solución</description>
            <pubDate>Mon Feb 24 21:00:20 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Netflix versionará en formato película un videojuego de Kung-Fu que saltó a la fama: y lo hará con una dirección de lujo</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/netflix-version-pelicula-videojuego-kung-fu/</link>
            <description>Netflix versionará en formato película un videojuego de Kung-Fu que saltó a la fama: y lo hará con una dirección de lujo</description>
            <pubDate>Mon Feb 24 20:30:55 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>MuyLinux: Chrome aplica Manifest v3 y «mata» a uBlock Origin… ¿Alternativas?</title>
            <link>https://www.muylinux.com/2025/02/24/chrome-ublock-origin-alternativas/</link>
            <description>Chrome aplica Manifest v3 y «mata» a uBlock Origin… ¿Alternativas?</description>
            <pubDate>Mon Feb 24 20:17:44 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Este móvil de Xiaomi Redmi con pantalla 1,5K y AMOLED es una ganga: se queda a su precio mínimo histórico en AliExpress</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/mix/aliexpress-smartphone-redmi-note-14-pro-0225/</link>
            <description>Este móvil de Xiaomi Redmi con pantalla 1,5K y AMOLED es una ganga: se queda a su precio mínimo histórico en AliExpress</description>
            <pubDate>Mon Feb 24 20:00:20 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: "Justo a la más muerta de hambre quieres estafar". Así fue su inesperada reacción cuando le pidieron un favor con trampa</title>
            <link>https://www.genbeta.com/seguridad/justo-a-muerta-hambre-quieres-estafar-asi-fue-su-inesperada-reaccion-cuando-le-pidieron-favor-trampa</link>
            <description>"Justo a la más muerta de hambre quieres estafar". Así fue su inesperada reacción cuando le pidieron un favor con trampa</description>
            <pubDate>Mon Feb 24 19:56:11 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: España tiene un plan para convertirse en el líder europeo del hidrógeno verde. Y nos va a costar 1.214 millones de euros</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/espana-tiene-plan-para-convertirse-lider-europeo-hidrogeno-verde-nos-va-a-costar-1-214-millones-euros</link>
            <description>España tiene un plan para convertirse en el líder europeo del hidrógeno verde. Y nos va a costar 1.214 millones de euros</description>
            <pubDate>Mon Feb 24 19:31:56 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Old iPad To New Screen</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/02/24/old-ipad-to-new-screen/</link>
            <description>Old iPad To New Screen</description>
            <pubDate>Mon Feb 24 19:30:43 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>