<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Una marca de coches china está por primera vez entre los diez mayores fabricantes del mundo. Malas noticias para Europa</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/primera-vez-fabricante-chino-se-cuela-10-que-coches-producen-camino-ha-superado-a-bmw-mercedes</link>
            <description>Una marca de coches china está por primera vez entre los diez mayores fabricantes del mundo. Malas noticias para Europa</description>
            <pubDate>Sun Jun  2 13:31:54 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Así es la linterna más potente del mundo: medio millón de lúmenes y potencia para iluminar un campo de fútbol</title>
            <link>https://www.xataka.com/ingenieria-y-megaconstrucciones/medio-millon-lumenes-potencia-para-iluminar-campo-futbol-asi-linterna-potente-mundo</link>
            <description>Así es la linterna más potente del mundo: medio millón de lúmenes y potencia para iluminar un campo de fútbol</description>
            <pubDate>Sun Jun  2 13:01:56 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: 11 muebles baratos de Ikea, Leroy Merlín y Lidl para preparar balcones, terrazas y jardines para el verano</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/diseno-y-arquitectura/11-muebles-baratos-ikea-leroy-merlin-lidl-para-preparar-balcones-terrazas-jardines-para-verano</link>
            <description>11 muebles baratos de Ikea, Leroy Merlín y Lidl para preparar balcones, terrazas y jardines para el verano</description>
            <pubDate>Sun Jun  2 13:01:56 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Netflix estrena sin avisar una de las películas más esperadas</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/netflix-estren-pelicula-mas-esperada-0624/</link>
            <description>Netflix estrena sin avisar una de las películas más esperadas</description>
            <pubDate>Sun Jun  2 13:00:53 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Estamos un poco más cerca de cumplir el sueño de los dentistas: dientes que vuelven a crecer</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/estamos-poco-cerca-cumplir-sueno-dentistas-dientes-que-vuelven-a-crecer</link>
            <description>Estamos un poco más cerca de cumplir el sueño de los dentistas: dientes que vuelven a crecer</description>
            <pubDate>Sun Jun  2 12:31:54 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubunlog: Cómo despedirse de los servicios de streaming musical</title>
            <link>https://ubunlog.com/como-despedirse-de-los-servicios-de-streaming-musical/</link>
            <description>Cómo despedirse de los servicios de streaming musical</description>
            <pubDate>Sun Jun  2 12:03:45 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Este simulador del SEPE te dice el paro que te quedaría si pierdes el trabajo hoy</title>
            <link>https://www.genbeta.com/paso-a-paso/este-simulador-sepe-te-dice-paro-que-te-quedaria-pierdes-trabajo-hoy-1</link>
            <description>Este simulador del SEPE te dice el paro que te quedaría si pierdes el trabajo hoy</description>
            <pubDate>Sun Jun  2 12:01:54 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Las mejores 24 apps gratis para tablets Android con las que sacarle el máximo partido a la tuya</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/mejores-24-apps-gratis-para-tablets-android-que-sacarle-maximo-partido-a-tuya</link>
            <description>Las mejores 24 apps gratis para tablets Android con las que sacarle el máximo partido a la tuya</description>
            <pubDate>Sun Jun  2 12:01:54 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Esta es la temperatura ideal del aire acondicionado para ahorrar en la factura de la luz sin pasar calor en verano</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/esta-temperatura-ideal-aire-acondicionado-para-ahorrar-factura-luz-pasar-calor-verano-2</link>
            <description>Esta es la temperatura ideal del aire acondicionado para ahorrar en la factura de la luz sin pasar calor en verano</description>
            <pubDate>Sun Jun  2 12:01:54 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Así puedes conseguir la capa oficial de TikTok para Minecraft</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/videojuegos/capa-oficial-tiktok-minecraft/</link>
            <description>Así puedes conseguir la capa oficial de TikTok para Minecraft</description>
            <pubDate>Sun Jun  2 12:00:28 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: China y Japón están inmersos en una silenciosa escalada de las tensiones militares. El motivo: los mares</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/china-y-japon-estan-inmersos-en-una-escalada-de-tension-militar-por-el-control-maritimo-no-parece-que-vaya-a-resolverse-pronto</link>
            <description>China y Japón están inmersos en una silenciosa escalada de las tensiones militares. El motivo: los mares</description>
            <pubDate>Sun Jun  2 11:31:54 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>