<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Archiving Data On Paper Using 2D Images</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/09/15/archiving-data-on-paper-using-2d-images/</link>
            <description>Archiving Data On Paper Using 2D Images</description>
            <pubDate>Sun Sep 15 20:00:45 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Qué hacer para cambiar el titular de la línea con Lowi</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/cambiar-titular-linea-lowi/</link>
            <description>Qué hacer para cambiar el titular de la línea con Lowi</description>
            <pubDate>Sun Sep 15 20:00:10 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Un estadounidense diseñó el yate de sus sueños, pero no podía permitírselo. Solución: construirlo él mismo en su casa</title>
            <link>https://www.xataka.com/transporte/estadounidense-diseno-yate-sus-suenos-no-podia-permitirselo-solucion-construirlo-su-casa</link>
            <description>Un estadounidense diseñó el yate de sus sueños, pero no podía permitírselo. Solución: construirlo él mismo en su casa</description>
            <pubDate>Sun Sep 15 19:01:28 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Esto es lo que siempre miro en mi router cuando noto que mi conexión WiFi va demasiado lenta</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/como-comprobar-cuantos-dispositivos-hay-conectados-red/</link>
            <description>Esto es lo que siempre miro en mi router cuando noto que mi conexión WiFi va demasiado lenta</description>
            <pubDate>Sun Sep 15 19:00:45 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubunlog: Un libro imprescindible para entender la historia del software libre</title>
            <link>https://ubunlog.com/un-libro-imprescindible-para-entender-la-historia-del-software-libre/</link>
            <description>Un libro imprescindible para entender la historia del software libre</description>
            <pubDate>Sun Sep 15 18:43:53 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Oxtankah es una ciudad casi olvidada. Antes de que llegaran los españoles, era una de las joyas de la corona de Yucatán</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/oxtankah-ciudad-casi-olvidada-antes-que-llegaran-espanoles-era-joyas-corona-yucatan</link>
            <description>Oxtankah es una ciudad casi olvidada. Antes de que llegaran los españoles, era una de las joyas de la corona de Yucatán</description>
            <pubDate>Sun Sep 15 18:01:30 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: No me cargaba nada al usar el WiFi en el Chromecast con Google TV hasta que probé esta alternativa</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/alternativa-wifi-chromecast-google-tv/</link>
            <description>No me cargaba nada al usar el WiFi en el Chromecast con Google TV hasta que probé esta alternativa</description>
            <pubDate>Sun Sep 15 18:00:22 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Elegir entre los diferentes iPhone del mercado es una duda existencial para muchos. Hemos hecho un vídeo para resolverla</title>
            <link>https://www.xataka.com/moviles/elegir-diferentes-iphone-mercado-duda-existencial-para-muchos-hemos-hecho-video-para-resolverla</link>
            <description>Elegir entre los diferentes iPhone del mercado es una duda existencial para muchos. Hemos hecho un vídeo para resolverla</description>
            <pubDate>Sun Sep 15 17:15:27 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Wi-Fi Mesh con IA, ¿qué significa que tenga Inteligencia Artificial?</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/wifi/sistema-wifi-mesh-inteligencia-artificial/</link>
            <description>Wi-Fi Mesh con IA, ¿qué significa que tenga Inteligencia Artificial?</description>
            <pubDate>Sun Sep 15 17:04:06 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El matemático que sometió al nitrógeno y consiguió el secreto de la cerveza más famosa del mundo</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/matematico-que-sometio-al-nitrogeno-consiguio-secreto-cerveza-famosa-mundo</link>
            <description>El matemático que sometió al nitrógeno y consiguió el secreto de la cerveza más famosa del mundo</description>
            <pubDate>Sun Sep 15 17:01:28 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Bill Gates ha relatado cómo consiguió llevar a Microsoft al estrellato: "enfoqué mi vida sólo en un único trabajo"</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/bill-gates-ha-relatado-como-consiguio-llevar-a-microsoft-al-estrellato-enfoque-mi-vida-solo-unico-trabajo</link>
            <description>Bill Gates ha relatado cómo consiguió llevar a Microsoft al estrellato: "enfoqué mi vida sólo en un único trabajo"</description>
            <pubDate>Sun Sep 15 17:01:28 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>