<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Genbeta: No es sólo tu cuenta: las cuentas del Banco Santander muestran duplicación de cargos por un 'bug'. "Los ingresos no me los duplican"</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/no-solo-tu-cuenta-cuentas-banco-santander-muestran-duplicacion-cargos-bug-ingresos-no-me-duplican</link>
            <description>No es sólo tu cuenta: las cuentas del Banco Santander muestran duplicación de cargos por un 'bug'. "Los ingresos no me los duplican"</description>
            <pubDate>Thu Jan 23 14:51:57 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Samsung tiene a su mayor competidor en casa. Su futuro con los chips depende de su rivalidad con SK Hynix</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/samsung-tiene-a-su-mayor-competidor-casa-su-futuro-chips-depende-su-rivalidad-sk-hynix</link>
            <description>Samsung tiene a su mayor competidor en casa. Su futuro con los chips depende de su rivalidad con SK Hynix</description>
            <pubDate>Thu Jan 23 14:31:12 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los nuevos Galaxy Book5 de Samsung están a la vuelta de la esquina: estas son las ventajas por realizar su pre-compra</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/nuevos-galaxy-book5-samsung-estan-a-vuelta-esquina-estas-ventajas-realizar-su-pre-compra</link>
            <description>Los nuevos Galaxy Book5 de Samsung están a la vuelta de la esquina: estas son las ventajas por realizar su pre-compra</description>
            <pubDate>Thu Jan 23 14:31:12 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Todas las nominadas a los Oscar 2025 y dónde verlas</title>
            <link>https://www.xataka.com/cine-y-tv/todas-nominadas-a-oscar-2025-donde-verlas</link>
            <description>Todas las nominadas a los Oscar 2025 y dónde verlas</description>
            <pubDate>Thu Jan 23 14:10:21 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En Japón, una tormenta perfecta está hundiendo a uno de sus mayores símbolos gastronómicos: las izakayas</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/japon-cierran-ahora-bares-izakaya-que-durante-pandemia-eso-dice-mucho-como-ha-cambiado-pais</link>
            <description>En Japón, una tormenta perfecta está hundiendo a uno de sus mayores símbolos gastronómicos: las izakayas</description>
            <pubDate>Thu Jan 23 14:01:13 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: IKEA tiene el invento ideal para cocinas pequeñas: ganas espacio extra y tu vitro no se raya</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/ikea-tiene-invento-ideal-para-cocinas-pequenas-ganas-espacio-extra-tu-vitro-no-se-raya</link>
            <description>IKEA tiene el invento ideal para cocinas pequeñas: ganas espacio extra y tu vitro no se raya</description>
            <pubDate>Thu Jan 23 14:01:13 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Movistar Plus+ anuncia seis nuevas películas exclusivas y dos llegarán desde el cine</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/movistar-plus-nuevas-peliculas-exclusivas-cine-0125/</link>
            <description>Movistar Plus+ anuncia seis nuevas películas exclusivas y dos llegarán desde el cine</description>
            <pubDate>Thu Jan 23 14:00:04 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Changelog: From open source to acquired</title>
            <link>https://changelog.com/podcast/625</link>
            <description>From open source to acquired</description>
            <pubDate>Thu Jan 23 14:00:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Experts Find Shared Codebase Linking Morpheus and HellCat Ransomware Payloads</title>
            <link>https://thehackernews.com/2025/01/experts-find-shared-codebase-linking.html</link>
            <description>Experts Find Shared Codebase Linking Morpheus and HellCat Ransomware Payloads</description>
            <pubDate>Thu Jan 23 14:00:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Suecia no se creía los datos económicos de Rusia. Ha encontrado la prueba que buscaba observando Moscú desde el espacio</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/suecia-no-se-creia-datos-economicos-rusia-ha-encontrado-prueba-su-inflacion-observando-moscu-espacio</link>
            <description>Suecia no se creía los datos económicos de Rusia. Ha encontrado la prueba que buscaba observando Moscú desde el espacio</description>
            <pubDate>Thu Jan 23 13:45:13 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Tras eliminar el teletrabajo, Holaluz afronta una situación inusual: el 25% de su plantilla quiere irse, según La Información</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/holaluz-elimina-teletrabajo-25-su-plantilla-pide-rescindir-su-contrato-madera-para-su-huelga-indefinida</link>
            <description>Tras eliminar el teletrabajo, Holaluz afronta una situación inusual: el 25% de su plantilla quiere irse, según La Información</description>
            <pubDate>Thu Jan 23 13:31:13 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>