<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Genbeta: Airbus empezó a migrar de MS Office a Google Workspace hace siete años. Aún no ha podido 'cortar' con Microsoft</title>
            <link>https://www.genbeta.com/ofimatica/airbus-empezo-a-migrar-ms-office-a-google-workspace-hace-siete-anos-no-ha-podido-cortar-microsoft</link>
            <description>Airbus empezó a migrar de MS Office a Google Workspace hace siete años. Aún no ha podido 'cortar' con Microsoft</description>
            <pubDate>Fri Nov 28 14:58:20 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los ricos de Barcelona ya no quieren vivir aislados: son malas noticias para el resto de la ciudad</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/ricos-barcelona-no-quieren-vivir-aislados-malas-noticias-para-resto-ciudad</link>
            <description>Los ricos de Barcelona ya no quieren vivir aislados: son malas noticias para el resto de la ciudad</description>
            <pubDate>Fri Nov 28 14:30:50 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Mañana vuelve a Lidl el electrodoméstico que siempre arrasa y rebajado en el Black Friday</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/manana-vuelve-a-lidl-electrodomestico-que-siempre-arrasa-rebajado-black-friday</link>
            <description>Mañana vuelve a Lidl el electrodoméstico que siempre arrasa y rebajado en el Black Friday</description>
            <pubDate>Fri Nov 28 14:30:50 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: ExpressVPN está terminando sus mejores ofertas del año: tenemos su VPN desde 3,99 euros al mes con 4 meses de regalo</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/expressvpn-esta-terminando-sus-mejores-ofertas-ano-tenemos-su-vpn-3-99-euros-al-mes-4-meses-regalo</link>
            <description>ExpressVPN está terminando sus mejores ofertas del año: tenemos su VPN desde 3,99 euros al mes con 4 meses de regalo</description>
            <pubDate>Fri Nov 28 14:16:49 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: LaLiga EA Sports se verá en Movistar Plus+ y DAZN hasta 2032: 5 partidos para cada uno todas las jornadas</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/laliga-ea-sports-movistar-plus-dazn-5-partidos/</link>
            <description>LaLiga EA Sports se verá en Movistar Plus+ y DAZN hasta 2032: 5 partidos para cada uno todas las jornadas</description>
            <pubDate>Fri Nov 28 14:05:42 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: OpenAI reduce drásticamente sin avisar el uso gratis de Sora, su app de vídeo viral</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/ia/openai-reduce-uso-gratis-sora-app-video-viral/</link>
            <description>OpenAI reduce drásticamente sin avisar el uso gratis de Sora, su app de vídeo viral</description>
            <pubDate>Fri Nov 28 14:04:25 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Una startup china afirma haber creado su propia TPU para competir con NVIDIA. El único problema es que va tres años retrasada</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/startup-china-afirma-haber-creado-su-propia-tpu-para-competir-nvidia-unico-problema-que-va-tres-anos-retrasada</link>
            <description>Una startup china afirma haber creado su propia TPU para competir con NVIDIA. El único problema es que va tres años retrasada</description>
            <pubDate>Fri Nov 28 13:58:50 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>EsGeeks: Análisis de Bjorn: El Vikingo de Bolsillo para Pentesters</title>
            <link>https://esgeeks.com/analisis-bjorn-dispositivo-hacking/</link>
            <description>Análisis de Bjorn: El Vikingo de Bolsillo para Pentesters</description>
            <pubDate>Fri Nov 28 13:44:05 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Hardware libre: EZ32 ESP32JTAG: depuración JTAG inalámbrica con analizador 250 MHz</title>
            <link>https://www.hwlibre.com/ez32-esp32jtag-depuracion-jtag-inalambrica-con-analizador-250-mhz/</link>
            <description>EZ32 ESP32JTAG: depuración JTAG inalámbrica con analizador 250 MHz</description>
            <pubDate>Fri Nov 28 13:33:03 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: "Trabajar será opcional": mientras defiende 120 horas de jornada laboral , Elon Musk afirma que los robots nos jubilarán entre 10 y 20 años</title>
            <link>https://www.genbeta.com/inteligencia-artificial/trabajar-sera-opcional-defiende-120-horas-jornada-laboral-elon-musk-afirma-que-robots-nos-jubilaran-10-20-anos</link>
            <description>"Trabajar será opcional": mientras defiende 120 horas de jornada laboral , Elon Musk afirma que los robots nos jubilarán entre 10 y 20 años</description>
            <pubDate>Fri Nov 28 13:30:50 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Lo de esta oferta no tiene sentido: este frigorífico americano Samsung cuesta hoy casi 1.300 euros menos. Y viene con regalo</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/territorio-samsung/esta-oferta-no-tiene-sentido-este-frigorifico-americano-samsung-cuesta-hoy-casi-1-300-euros-viene-regalo</link>
            <description>Lo de esta oferta no tiene sentido: este frigorífico americano Samsung cuesta hoy casi 1.300 euros menos. Y viene con regalo</description>
            <pubDate>Fri Nov 28 13:30:50 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>