<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: Finetwork recurre a los TikTokers para mitigar el aumento de quejas de sus clientes</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/finetwork-publicidad-tiktok-luis-enrique/</link>
            <description>Finetwork recurre a los TikTokers para mitigar el aumento de quejas de sus clientes</description>
            <pubDate>Sun Oct  3 13:23:16 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: Windows 8 y UEFI. El antecedente peligroso de Windows 11 y TPM</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/windows-8-y-uefi-el-antecedente-peligroso-de-windows-11-y-tpm.html</link>
            <description>Windows 8 y UEFI. El antecedente peligroso de Windows 11 y TPM</description>
            <pubDate>Sun Oct  3 12:10:27 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: True crime y asesinatos: Todos los canales de crimen en Pluto TV</title>
            <link>https://www.adslzone.net/reportajes/tv-streaming/canales-crimen-pluto-tv/</link>
            <description>True crime y asesinatos: Todos los canales de crimen en Pluto TV</description>
            <pubDate>Sun Oct  3 12:04:02 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Manzanas asadas al microondas con arándanos: receta de postre saludable</title>
            <link>http://feeds.weblogssl.com/~r/Vitonica/~3/lBhb0ln_Txw/manzanas-asadas-al-microondas-arandanos-receta-saludable</link>
            <description>Manzanas asadas al microondas con arándanos: receta de postre saludable</description>
            <pubDate>Sun Oct  3 12:01:59 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>El Blog Salmón: Así consigue la gente comprarse una casa en España a pesar de las bajas tasas de ahorro y la restricción del 20% de entrada</title>
            <link>http://feeds.weblogssl.com/~r/elblogsalmon2/~3/UD3WHGRFWac/asi-consigue-gente-comprarse-casa-espana-a-pesar-bajas-tasas-ahorro-restriccion-20-entrada</link>
            <description>Así consigue la gente comprarse una casa en España a pesar de las bajas tasas de ahorro y la restricción del 20% de entrada</description>
            <pubDate>Sun Oct  3 12:01:19 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Windows 11 ya está aquí: requisitos mínimos, qué pasa si no los cumples, cómo instalar y qué hacer antes de ello</title>
            <link>http://feeds.weblogssl.com/~r/xataka2/~3/C6cVQ4z5FkU/windows-11-esta-aqui-requisitos-minimos-que-pasa-no-cumples-como-instalar-que-hacer-antes-ello</link>
            <description>Windows 11 ya está aquí: requisitos mínimos, qué pasa si no los cumples, cómo instalar y qué hacer antes de ello</description>
            <pubDate>Sun Oct  3 12:00:26 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Este fue el desafío de Chandrasekhar, el genio sin el que lo que sabemos hoy de las estrellas y los agujeros negros quizá aún no estaría a nuestro alcance</title>
            <link>http://feeds.weblogssl.com/~r/xataka2/~3/rNuuSlo23EE/este-fue-desafio-chandrasekhar-genio-que-que-sabemos-hoy-estrellas-agujeros-negros-quiza-no-estaria-a-nuestro-alcance</link>
            <description>Este fue el desafío de Chandrasekhar, el genio sin el que lo que sabemos hoy de las estrellas y los agujeros negros quizá aún no estaría a nuestro alcance</description>
            <pubDate>Sun Oct  3 11:10:40 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: What Goes Into a High Voltage Diode?</title>
            <link>https://hackaday.com/2021/10/03/what-goes-into-a-high-voltage-diode/</link>
            <description>What Goes Into a High Voltage Diode?</description>
            <pubDate>Sun Oct  3 11:00:47 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Pymes y Autonomos: ¿Es más justo un impuesto de sociedades al 15% para todos?</title>
            <link>http://feeds.weblogssl.com/~r/pymesyautonomos/~3/ZMulQggAjCQ/justo-impuesto-sociedades-al-15-para-todos</link>
            <description>¿Es más justo un impuesto de sociedades al 15% para todos?</description>
            <pubDate>Sun Oct  3 11:00:27 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Magnet: Disney World es la mejor cárcel jamás diseñada. El único problema es que no es una cárcel</title>
            <link>https://magnet.xataka.com/en-diez-minutos/disney-world-mejor-carcel-jamas-disenada-unico-problema-que-no-carcel</link>
            <description>Disney World es la mejor cárcel jamás diseñada. El único problema es que no es una cárcel</description>
            <pubDate>Sun Oct  3 11:00:27 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Cifrado AES-256 vs AES-128: conoce las diferencias</title>
            <link>https://www.redeszone.net/tutoriales/seguridad/diferencias-cifrado-aes-128-aes-256/</link>
            <description>Cifrado AES-256 vs AES-128: conoce las diferencias</description>
            <pubDate>Sun Oct  3 10:54:18 2021</pubDate>
            </item></channel>
</rss>