<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: Quiero darme de baja en Digi: cómo saber si tengo compromiso de permanencia</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/darme-baja-digi-compromiso-permanencia/</link>
            <description>Quiero darme de baja en Digi: cómo saber si tengo compromiso de permanencia</description>
            <pubDate>Sat Sep 14 20:00:13 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Create Custom Gridfinity Boxes Using Images Of Tools</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/09/14/create-custom-gridfinity-boxes-using-images-of-tools/</link>
            <description>Create Custom Gridfinity Boxes Using Images Of Tools</description>
            <pubDate>Sat Sep 14 20:00:05 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Tener una Smart TV con más de 55 pulgadas esconde varios problemas que casi nadie se para a pensar</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/inconvenientes-smart-tv-mayores-55-pulgadas/</link>
            <description>Tener una Smart TV con más de 55 pulgadas esconde varios problemas que casi nadie se para a pensar</description>
            <pubDate>Sat Sep 14 19:00:08 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: México tiene clara su postura en un asunto de gran trascendencia: la cerveza sin alcohol no debería llamarse "cerveza"</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/mexico-tiene-claro-cervezas-alcohol-no-deberian-llamarse-cerveza</link>
            <description>México tiene clara su postura en un asunto de gran trascendencia: la cerveza sin alcohol no debería llamarse "cerveza"</description>
            <pubDate>Sat Sep 14 18:01:22 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Qué pasa si uso una VPN en mi red WiFi, ¿mi operador se puede enterar?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/que-pasa-usar-vpn-red-wifi-enterar-operador/</link>
            <description>Qué pasa si uso una VPN en mi red WiFi, ¿mi operador se puede enterar?</description>
            <pubDate>Sat Sep 14 18:00:03 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: ¿Merece la pena tener un termómetro inteligente? Así lo utilizo en casa</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/hogar/termometro-inteligente-usos/</link>
            <description>¿Merece la pena tener un termómetro inteligente? Así lo utilizo en casa</description>
            <pubDate>Sat Sep 14 17:01:38 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El magnesio es un nutriente vital para nuestro cuerpo. En exceso, también puede darnos problemas</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/magnesio-nutriente-vital-para-nuestro-cuerpo-exceso-tambien-puede-darnos-problemas</link>
            <description>El magnesio es un nutriente vital para nuestro cuerpo. En exceso, también puede darnos problemas</description>
            <pubDate>Sat Sep 14 17:01:22 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Pong in a Petri Dish: Teasing Out How Brains Work</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/09/14/pong-in-a-petri-dish-teasing-out-how-brains-work/</link>
            <description>Pong in a Petri Dish: Teasing Out How Brains Work</description>
            <pubDate>Sat Sep 14 17:00:49 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Un canal de la TDT estrenará una serie de Max y anuncia la celebración de un especial dedicado a Batman</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/canal-tdt-serie-max-celebracion-especial-batman/</link>
            <description>Un canal de la TDT estrenará una serie de Max y anuncia la celebración de un especial dedicado a Batman</description>
            <pubDate>Sat Sep 14 17:00:07 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Pablo Escobar llenó accidentalmente Colombia de hipopótamos. Ahora el país tiene un plan para exterminarlos</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/colombia-ha-dado-luz-verde-se-busca-ultimo-gran-legado-pablo-escobar-introducido-pais-para-sacrificarlo</link>
            <description>Pablo Escobar llenó accidentalmente Colombia de hipopótamos. Ahora el país tiene un plan para exterminarlos</description>
            <pubDate>Sat Sep 14 16:31:21 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: China tiene un arma para burlar los aranceles y proteger los secretos de sus coches eléctricos: kits de quita y pon</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/china-tiene-arma-para-burlar-aranceles-proteger-secretos-sus-coches-electricos-kits-quita-pon</link>
            <description>China tiene un arma para burlar los aranceles y proteger los secretos de sus coches eléctricos: kits de quita y pon</description>
            <pubDate>Sat Sep 14 16:01:22 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>