<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Changelog: The community of gophers</title>
            <link>https://changelog.com/gotime/329</link>
            <description>The community of gophers</description>
            <pubDate>Wed Aug 28 21:15:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Red Hat Lanza OpenStack Services para Facilitar la Gestión de Redes en Telecomunicaciones</title>
            <link>https://nksistemas.com/red-hat-lanza-openstack-services-para-facilitar-la-gestion-de-redes-en-telecomunicaciones/</link>
            <description>Red Hat Lanza OpenStack Services para Facilitar la Gestión de Redes en Telecomunicaciones</description>
            <pubDate>Wed Aug 28 20:53:58 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Portainer 2.21 LTS: La Nueva Versión para una Gestión de Contenedores Más Robusta</title>
            <link>https://nksistemas.com/portainer-2-21-lts-la-nueva-version-para-una-gestion-de-contenedores-mas-robusta/</link>
            <description>Portainer 2.21 LTS: La Nueva Versión para una Gestión de Contenedores Más Robusta</description>
            <pubDate>Wed Aug 28 20:51:13 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>EsGeeks: Cómo Hacer un Escaneo de Puertos a un Sitio Web</title>
            <link>https://esgeeks.com/como-escanear-puertos-sitio-web/</link>
            <description>Cómo Hacer un Escaneo de Puertos a un Sitio Web</description>
            <pubDate>Wed Aug 28 20:40:23 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubunlog: Calligra Office 4.0 ya fue liberada, conoce las novedades de esta suite de ofimática</title>
            <link>https://ubunlog.com/calligra-office-4-0-ya-fue-liberada-conoce-las-novedades-de-esta-suite-de-ofimatica/</link>
            <description>Calligra Office 4.0 ya fue liberada, conoce las novedades de esta suite de ofimática</description>
            <pubDate>Wed Aug 28 20:25:49 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>OMG! Ubuntu: Qt App Update Roundup: Calligra, Haruna, and Kdenlive</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2024/08/qt-app-roundup-calligra-haruna-kdenlive</link>
            <description>Qt App Update Roundup: Calligra, Haruna, and Kdenlive</description>
            <pubDate>Wed Aug 28 20:20:18 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Así era Internet en México hace tan solo 10 años. Y así puede volver a serlo con la polémica decisión de poner fin al IFT</title>
            <link>https://www.xataka.com/mexico/asi-era-internet-mexico-hace-solo-10-anos-asi-puede-volver-a-serlo-polemica-decision-poner-fin-al-ift</link>
            <description>Así era Internet en México hace tan solo 10 años. Y así puede volver a serlo con la polémica decisión de poner fin al IFT</description>
            <pubDate>Wed Aug 28 20:01:52 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Hardware Bug in Raspberry Pi’s RP2350 Causes Faulty Pull-Down Behavior</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/08/28/hardware-bug-in-raspberry-pis-rp2350-causes-faulty-pull-down-behavior/</link>
            <description>Hardware Bug in Raspberry Pi’s RP2350 Causes Faulty Pull-Down Behavior</description>
            <pubDate>Wed Aug 28 20:00:42 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Soy cliente de Movistar y quiero contratar la nueva tarifa de 50€ de O2, ¿tengo que hacer una nueva instalación de fibra?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/como-contratar-tarifa-convergente-50-euros-o2/</link>
            <description>Soy cliente de Movistar y quiero contratar la nueva tarifa de 50€ de O2, ¿tengo que hacer una nueva instalación de fibra?</description>
            <pubDate>Wed Aug 28 20:00:39 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Así empecé a usar el mando del Fire TV de Amazon para controlar también mi Smart TV</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/mando-fire-tv-amazon-smart/</link>
            <description>Así empecé a usar el mando del Fire TV de Amazon para controlar también mi Smart TV</description>
            <pubDate>Wed Aug 28 19:30:11 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Actualidad iPhone: iOS 18.1 permite eliminar objetos no deseados de nuestras fotos</title>
            <link>https://www.actualidadiphone.com/eliminar-persona-objeto-foto-iphone/</link>
            <description>iOS 18.1 permite eliminar objetos no deseados de nuestras fotos</description>
            <pubDate>Wed Aug 28 19:23:20 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>