<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Cómo ver el lanzamiento de Starship hoy: la segunda oportunidad del vuelo que explotó en el último intento</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/como-ver-lanzamiento-starship-hoy-segunda-oportunidad-vuelo-que-exploto-ultimo-intento</link>
            <description>Cómo ver el lanzamiento de Starship hoy: la segunda oportunidad del vuelo que explotó en el último intento</description>
            <pubDate>Mon Mar  3 14:51:15 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: VPN y mucho más: el plan Premium de Kaspersky lo tiene todo para ser nuestro mejor aliado cuando nos vamos de vacaciones</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/vpn-mucho-plan-premium-kaspersky-tiene-todo-para-ser-nuestro-mejor-aliado-cuando-nos-vamos-vacaciones</link>
            <description>VPN y mucho más: el plan Premium de Kaspersky lo tiene todo para ser nuestro mejor aliado cuando nos vamos de vacaciones</description>
            <pubDate>Mon Mar  3 14:31:15 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La competitividad en China ha impulsado una peligrosa obsesión de los padres: conseguir hijos más altos cueste lo que cueste</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/competitividad-china-ha-impulsado-peligrosa-obsesion-padres-conseguir-hijos-altos-cueste-que-cueste</link>
            <description>La competitividad en China ha impulsado una peligrosa obsesión de los padres: conseguir hijos más altos cueste lo que cueste</description>
            <pubDate>Mon Mar  3 14:31:15 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: Novedades de SDL 3.2.6: iconos HiDPI, gestión de color en Wayland y otras mejoras</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/novedades-de-sdl-3-2-6-iconos-hidpi-gestion-de-color-en-wayland-y-otras-mejoras.html</link>
            <description>Novedades de SDL 3.2.6: iconos HiDPI, gestión de color en Wayland y otras mejoras</description>
            <pubDate>Mon Mar  3 14:23:59 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Japón tiene más turistas que nunca, pero los japoneses apenas viajan y sólo el 17% tiene pasaporte: estas razones explican por qué</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/japon-tiene-turistas-que-nunca-japoneses-apenas-viajan-solo-17-tiene-pasaporte-estas-razones-explican-que</link>
            <description>Japón tiene más turistas que nunca, pero los japoneses apenas viajan y sólo el 17% tiene pasaporte: estas razones explican por qué</description>
            <pubDate>Mon Mar  3 14:08:20 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Qué pasa si EEUU decide salir de la OTAN: la peor pesadilla de la alianza atlántica es más que una cuestión de inversión</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/que-pasa-eeuu-decide-salir-otan-peor-pesadilla-alianza-atlantica-que-cuestion-inversion</link>
            <description>Qué pasa si EEUU decide salir de la OTAN: la peor pesadilla de la alianza atlántica es más que una cuestión de inversión</description>
            <pubDate>Mon Mar  3 14:01:15 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Características del torio: el mineral que China dice haber encontrado en enormes cantidades</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/tecnologia/thorium-china-cantidades-enormes/</link>
            <description>Características del torio: el mineral que China dice haber encontrado en enormes cantidades</description>
            <pubDate>Mon Mar  3 14:00:06 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Hackers Use ClickFix Trick to Deploy PowerShell-Based Havoc C2 via SharePoint Sites</title>
            <link>https://thehackernews.com/2025/03/hackers-use-clickfix-trick-to-deploy.html</link>
            <description>Hackers Use ClickFix Trick to Deploy PowerShell-Based Havoc C2 via SharePoint Sites</description>
            <pubDate>Mon Mar  3 14:00:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Hackers Exploit Paragon Partition Manager Driver Vulnerability in Ransomware Attacks</title>
            <link>https://thehackernews.com/2025/03/hackers-exploit-paragon-partition.html</link>
            <description>Hackers Exploit Paragon Partition Manager Driver Vulnerability in Ransomware Attacks</description>
            <pubDate>Mon Mar  3 13:56:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: U.K. ICO Investigates TikTok, Reddit, and Imgur Over Children's Data Protection Practices</title>
            <link>https://thehackernews.com/2025/03/uk-ico-investigates-tiktok-reddit-and.html</link>
            <description>U.K. ICO Investigates TikTok, Reddit, and Imgur Over Children's Data Protection Practices</description>
            <pubDate>Mon Mar  3 13:56:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: 'No Other Land' es el mejor documental del año según los Oscar. El problema es que en EEUU nadie lo puede ver</title>
            <link>https://www.xataka.com/cine-y-tv/no-other-land-mejor-documental-ano-oscar-problema-que-eeuu-nadie-puede-ver</link>
            <description>'No Other Land' es el mejor documental del año según los Oscar. El problema es que en EEUU nadie lo puede ver</description>
            <pubDate>Mon Mar  3 13:31:15 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>