<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>OMG! Ubuntu: Add Custom Command Toggles to GNOME Shell’s Quick Settings Menu</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2026/01/custom-command-toggle-gnome-extension</link>
            <description>Add Custom Command Toggles to GNOME Shell’s Quick Settings Menu</description>
            <pubDate>Sun Jan 25 22:56:15 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Hardware libre: Cámara hiperespectral con inteligencia artificial: usos reales y tecnología</title>
            <link>https://www.hwlibre.com/camara-hiperespectral-con-inteligencia-artificial-usos-reales-y-tecnologia/</link>
            <description>Cámara hiperespectral con inteligencia artificial: usos reales y tecnología</description>
            <pubDate>Sun Jan 25 21:40:44 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Balancing a Turbine Rotor to 1 mg With a DIY Dynamic Balancer</title>
            <link>https://hackaday.com/2026/01/25/balancing-a-turbine-rotor-to-1-mg-with-a-diy-dynamic-balancer/</link>
            <description>Balancing a Turbine Rotor to 1 mg With a DIY Dynamic Balancer</description>
            <pubDate>Sun Jan 25 21:00:00 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Esta es la única razón por la que Digi puede cobrarte un extra si te cambias de tarifa</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/motivo-digi-puede-cobrar-cambiar-tarifa/</link>
            <description>Esta es la única razón por la que Digi puede cobrarte un extra si te cambias de tarifa</description>
            <pubDate>Sun Jan 25 20:04:50 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Windows 95 guardaba un pequeño secreto que aceleraba el reinicio. La razón estaba en su arquitectura más caótica</title>
            <link>https://www.xataka.com/aplicaciones/windows-95-guardaba-pequeno-secreto-que-aceleraba-reinicio-razon-estaba-su-arquitectura-caotica</link>
            <description>Windows 95 guardaba un pequeño secreto que aceleraba el reinicio. La razón estaba en su arquitectura más caótica</description>
            <pubDate>Sun Jan 25 20:01:27 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En China, los locales de McDonald's están experimentando con la realidad del futuro: mesas para una sola persona</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/mcdonalds-ha-encontrado-receta-exito-china-mesas-para-uno</link>
            <description>En China, los locales de McDonald's están experimentando con la realidad del futuro: mesas para una sola persona</description>
            <pubDate>Sun Jan 25 19:31:26 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hemos puesto a prueba Spotify, Apple Music y YouTube Music: el streaming musical ha cambiado y ya no hay un ganador evidente</title>
            <link>https://www.xataka.com/streaming/hemos-puesto-a-prueba-spotify-apple-music-youtube-music-streaming-musical-ha-cambiado-no-hay-ganador-evidente</link>
            <description>Hemos puesto a prueba Spotify, Apple Music y YouTube Music: el streaming musical ha cambiado y ya no hay un ganador evidente</description>
            <pubDate>Sun Jan 25 19:01:27 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: El deco de Movistar Plus+ tiene la opción perfecta si no quieres que se vea un canal: así puedes mejorar tu experiencia de usuario</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/deco-movistar-plus-canal-bloquear/</link>
            <description>El deco de Movistar Plus+ tiene la opción perfecta si no quieres que se vea un canal: así puedes mejorar tu experiencia de usuario</description>
            <pubDate>Sun Jan 25 19:01:11 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Llevamos años confiando en el Nutri-Score en las tiendas. La ciencia opina que su impacto real es nulo</title>
            <link>https://www.xataka.com/investigacion/llevamos-anos-confiando-nutri-score-tiendas-ciencia-apunta-a-que-su-impacto-real-casi-insignificante</link>
            <description>Llevamos años confiando en el Nutri-Score en las tiendas. La ciencia opina que su impacto real es nulo</description>
            <pubDate>Sun Jan 25 18:31:27 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Adiós a Plex: este programa mejora el rendimiento a sus usuarios</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/plex-programa-mejora-rendimiento-usuarios/</link>
            <description>Adiós a Plex: este programa mejora el rendimiento a sus usuarios</description>
            <pubDate>Sun Jan 25 18:05:05 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone : Portal sobre telecomunicaciones, redes y ciberseguridad: Información que nunca deberías enviar por e-mail si no quieres problemas</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/seguridad/informacion-evitar-enviar-correo/</link>
            <description>Información que nunca deberías enviar por e-mail si no quieres problemas</description>
            <pubDate>Sun Jan 25 18:04:36 2026</pubDate>
            </item></channel>
</rss>