<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Alexa ahora puede escanear la lista de la compra que hayas escrito a mano. Una función perfecta para preparar las compras navideñas</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/domotica/alexa-ahora-puede-escanear-lista-compra-que-hayas-escrito-a-mano-funcion-perfecta-para-preparar-compras-navidenas</link>
            <description>Alexa ahora puede escanear la lista de la compra que hayas escrito a mano. Una función perfecta para preparar las compras navideñas</description>
            <pubDate>Tue Nov 21 14:54:42 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Tailandia se las prometía muy felices cuando despenalizó el cannabis. Ahora ha tenido que dar marcha atrás</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/tailandia-se-prometia-muy-felices-cuando-despenalizo-cannabis-ahora-ha-tenido-que-dar-marcha-atras</link>
            <description>Tailandia se las prometía muy felices cuando despenalizó el cannabis. Ahora ha tenido que dar marcha atrás</description>
            <pubDate>Tue Nov 21 14:31:38 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>KDE Blog: Audiofilia en Linux con Antonio Larrosa en Kockatoo tube #akademyes 2023</title>
            <link>https://www.kdeblog.com/audiofilia-en-linux-con-antonio-larrosa-en-kockatoo-tube-akademyes-2023.html</link>
            <description>Audiofilia en Linux con Antonio Larrosa en Kockatoo tube #akademyes 2023</description>
            <pubDate>Tue Nov 21 14:31:31 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Llevamos años tratando de limitar el calentamiento global a 1,5 ºC. La ONU acaba de dar el objetivo por muerto</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/llevamos-anos-tratando-limitar-calentamiento-global-a-1-5-oc-onu-acaba-dar-objetivo-muerto</link>
            <description>Llevamos años tratando de limitar el calentamiento global a 1,5 ºC. La ONU acaba de dar el objetivo por muerto</description>
            <pubDate>Tue Nov 21 14:01:38 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: La última actualización de WhatsApp permite una nueva forma de iniciar sesión</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/whatsapp/actualizacion-whatsapp-iniciar-sesion/</link>
            <description>La última actualización de WhatsApp permite una nueva forma de iniciar sesión</description>
            <pubDate>Tue Nov 21 14:00:17 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Play Ransomware Goes Commercial - Now Offered as a Service to Cybercriminals</title>
            <link>https://thehackernews.com/2023/11/play-ransomware-goes-commercial-now.html</link>
            <description>Play Ransomware Goes Commercial - Now Offered as a Service to Cybercriminals</description>
            <pubDate>Tue Nov 21 13:56:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>EsGeeks: El Futuro de la Movilidad Urbana: Vehículos Compartidos y Soluciones de Transporte Sostenibles</title>
            <link>https://esgeeks.com/futuro-movilidad-urbana-soluciones-sostenibles/</link>
            <description>El Futuro de la Movilidad Urbana: Vehículos Compartidos y Soluciones de Transporte Sostenibles</description>
            <pubDate>Tue Nov 21 13:52:03 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Xiaomi España está arrasando este Black Friday con ofertas para todos los gustos</title>
            <link>https://www.adslzone.net/reportajes/temas/xiaomi-black-friday-2023/</link>
            <description>Xiaomi España está arrasando este Black Friday con ofertas para todos los gustos</description>
            <pubDate>Tue Nov 21 13:48:17 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los ganadores de los premios Xataka 2023 en Oferta en el Black Friday</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/ganadores-premios-xataka-2023-oferta-black-friday</link>
            <description>Los ganadores de los premios Xataka 2023 en Oferta en el Black Friday</description>
            <pubDate>Tue Nov 21 13:35:37 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubunlog: Firefox 120 mejora aún más si cabe la privacidad del navegador web de Mozilla</title>
            <link>https://ubunlog.com/firefox-120-mejora-aun-mas-si-cabe-la-privacidad-del-navegador-web-de-mozilla/</link>
            <description>Firefox 120 mejora aún más si cabe la privacidad del navegador web de Mozilla</description>
            <pubDate>Tue Nov 21 13:32:55 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El 'Half-Life' original, 25 años después, bate récord de jugadores simultáneos en Steam: así mantiene vivo Valve a su clásico</title>
            <link>https://www.xataka.com/videojuegos/half-life-original-25-anos-despues-bate-record-jugadores-simultaneos-steam-asi-mantiene-vivo-valve-a-su-clasico</link>
            <description>El 'Half-Life' original, 25 años después, bate récord de jugadores simultáneos en Steam: así mantiene vivo Valve a su clásico</description>
            <pubDate>Tue Nov 21 13:31:39 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>