<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Ni IA ni robots: la tecnología más disruptiva para tratar pacientes en la UCI resulta ser un archivo MP3</title>
            <link>https://www.xataka.com/investigacion/ia-robots-tecnologia-disruptiva-para-tratar-pacientes-uci-resulta-ser-archivo-mp3</link>
            <description>Ni IA ni robots: la tecnología más disruptiva para tratar pacientes en la UCI resulta ser un archivo MP3</description>
            <pubDate>Sun Nov 30 14:30:49 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El aceite de oliva está siguiendo los pasos del vino. Y eso pasa por la preumificación de las almazaras</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/aceite-oliva-esta-siguiendo-pasos-vino-eso-pasa-preumificacion-almazaras</link>
            <description>El aceite de oliva está siguiendo los pasos del vino. Y eso pasa por la preumificación de las almazaras</description>
            <pubDate>Sun Nov 30 14:00:50 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: AMC toma una decisión inesperada y sus series llegarán a Netflix España</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/amc-decision-series-llegaran-netflix-espana/</link>
            <description>AMC toma una decisión inesperada y sus series llegarán a Netflix España</description>
            <pubDate>Sun Nov 30 13:48:22 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Si la pregunta es por qué seguimos aguantando borrachos en los aviones, la respuesta es sencilla: porque es un negocio</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/pregunta-que-seguimos-aguantando-borrachos-aviones-respuesta-sencilla-porque-negocio</link>
            <description>Si la pregunta es por qué seguimos aguantando borrachos en los aviones, la respuesta es sencilla: porque es un negocio</description>
            <pubDate>Sun Nov 30 13:30:50 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los últimos astronautas varados en el espacio son de China. Hay una razón por la que seguirá ocurriendo: un tornillo de 1 cm</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/ultimos-astronautas-varados-espacio-china-hay-razon-que-va-a-seguir-ocurriendo-tornillo-1-cm</link>
            <description>Los últimos astronautas varados en el espacio son de China. Hay una razón por la que seguirá ocurriendo: un tornillo de 1 cm</description>
            <pubDate>Sun Nov 30 12:30:49 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone : Portal sobre telecomunicaciones, redes y ciberseguridad: Deberías tener más de una VPN instalada: estos son los motivos</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/seguridad/mas-una-vpn-instalada-motivos/</link>
            <description>Deberías tener más de una VPN instalada: estos son los motivos</description>
            <pubDate>Sun Nov 30 12:05:02 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Estas son las cuatro primeras cosas que debes hacer cuando Windows 11 no funciona</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/windows/4-pasos-solucionar-fallos-windows-11/</link>
            <description>Estas son las cuatro primeras cosas que debes hacer cuando Windows 11 no funciona</description>
            <pubDate>Sun Nov 30 12:03:06 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En 2001 un yate se refugió en una isla remota del Atlántico. Días después sus habitantes empanaban pescado con coca</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/2001-yate-se-refugio-isla-remota-atlantico-dias-despues-sus-habitantes-empanaban-pescado-coca</link>
            <description>En 2001 un yate se refugió en una isla remota del Atlántico. Días después sus habitantes empanaban pescado con coca</description>
            <pubDate>Sun Nov 30 12:00:50 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Si tienes un aire acondicionado con bomba de calor, así puedes exprimirlo al máximo para calentar la casa este invierno ahorrando luz</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/tienes-aire-acondicionado-bomba-calor-asi-puedes-exprimirlo-al-maximo-para-calentar-casa-este-invierno-ahorrando-luz</link>
            <description>Si tienes un aire acondicionado con bomba de calor, así puedes exprimirlo al máximo para calentar la casa este invierno ahorrando luz</description>
            <pubDate>Sun Nov 30 12:00:50 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Magnus Effect Drone Flies, Looks Impossible</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/11/30/magnus-effect-drone-flies-looks-impossible/</link>
            <description>Magnus Effect Drone Flies, Looks Impossible</description>
            <pubDate>Sun Nov 30 12:00:33 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubunlog: Aplicaciones para ver y editar metadatos de LIbreOffice</title>
            <link>https://ubunlog.com/aplicaciones-para-ver-y-editar-metadatos-de-libreoffice/</link>
            <description>Aplicaciones para ver y editar metadatos de LIbreOffice</description>
            <pubDate>Sun Nov 30 11:59:23 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>