<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Linux Adictos: OpenAI prepara su navegador para desafiar al dominio de Google con Chrome</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/openai-prepara-su-navegador-para-desafiar-al-dominio-de-google-con-chrome.html</link>
            <description>OpenAI prepara su navegador para desafiar al dominio de Google con Chrome</description>
            <pubDate>Fri Nov 22 14:46:09 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Qué teléfono móvil comprar en el Black Friday: las mejores ofertas y recomendaciones de nuestros expertos</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/que-telefono-movil-comprar-black-friday-mejores-ofertas-recomendaciones-nuestros-expertos-1</link>
            <description>Qué teléfono móvil comprar en el Black Friday: las mejores ofertas y recomendaciones de nuestros expertos</description>
            <pubDate>Fri Nov 22 14:45:13 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: A un delfín que llevaba años solo frente a Dinamarca le pusieron un micro. La "conversación" registrada no tiene precedentes</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/a-delfin-que-llevaba-anos-solo-frente-a-dinamarca-le-pusieron-micro-conversacion-registrada-no-tiene-precedentes</link>
            <description>A un delfín que llevaba años solo frente a Dinamarca le pusieron un micro. La "conversación" registrada no tiene precedentes</description>
            <pubDate>Fri Nov 22 14:31:08 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Conexión SSH a Servidores Remotos a través de un Host Intermedio con VSCode</title>
            <link>https://nksistemas.com/conexion-ssh-a-servidores-remotos-a-traves-de-un-host-intermedio-con-vscode/</link>
            <description>Conexión SSH a Servidores Remotos a través de un Host Intermedio con VSCode</description>
            <pubDate>Fri Nov 22 14:25:52 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: OpenAI no se conforma con SearchGPT. Ahora se plantea crear un navegador que compita con Chrome, según The Information</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/openai-no-se-conforma-searchgpt-ahora-se-plantea-crear-navegador-que-compita-chrome-the-information</link>
            <description>OpenAI no se conforma con SearchGPT. Ahora se plantea crear un navegador que compita con Chrome, según The Information</description>
            <pubDate>Fri Nov 22 14:01:08 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Así he conseguido no tener más atascos ni malos olores en mi lavadora Samsung</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/territorio-ese/asi-he-conseguido-no-tener-atascos-malos-olores-mi-lavadora-samsung</link>
            <description>Así he conseguido no tener más atascos ni malos olores en mi lavadora Samsung</description>
            <pubDate>Fri Nov 22 14:01:08 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Tesla es la marca con más accidentes mortales en Estados Unidos</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/tesla-marca-accidentes-eeuu/</link>
            <description>Tesla es la marca con más accidentes mortales en Estados Unidos</description>
            <pubDate>Fri Nov 22 14:00:29 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>EsGeeks: ¿Por Qué Pasar el Fin de Semana en un Festival  de Seguridad?</title>
            <link>https://esgeeks.com/pasar-fin-semana-festival-seguridad/</link>
            <description>¿Por Qué Pasar el Fin de Semana en un Festival  de Seguridad?</description>
            <pubDate>Fri Nov 22 13:17:41 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El OPPO Find X8 Pro no es solo un gama alta. Es un dardo hacia el mercado español</title>
            <link>https://www.xataka.com/moviles/oppo-find-x8-pro-no-solo-gama-alta-dardo-mercado-espanol</link>
            <description>El OPPO Find X8 Pro no es solo un gama alta. Es un dardo hacia el mercado español</description>
            <pubDate>Fri Nov 22 13:15:18 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: China amenaza a Japón: si impone más sanciones a su industria de los chips cerrará el grifo de los materiales críticos</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/china-amenaza-a-japon-impone-sanciones-a-su-industria-chips-cerrara-grifo-materiales-criticos</link>
            <description>China amenaza a Japón: si impone más sanciones a su industria de los chips cerrará el grifo de los materiales críticos</description>
            <pubDate>Fri Nov 22 13:01:08 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: El invento francés para acabar con las chinches en casa: funciona sin insecticidas ni aparatos eléctricos</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/invento-frances-para-acabar-chinches-casa-funciona-insecticidas-aparatos-electricos</link>
            <description>El invento francés para acabar con las chinches en casa: funciona sin insecticidas ni aparatos eléctricos</description>
            <pubDate>Fri Nov 22 13:01:08 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>