<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Genbeta: Hay un truco para evitar pagar el 20% de impuestos por el premio de Lotería que tiene un gran truco. Es la Renta</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/hay-truco-para-evitar-pagar-20-impuestos-premio-loteria-que-tiene-gran-truco-renta</link>
            <description>Hay un truco para evitar pagar el 20% de impuestos por el premio de Lotería que tiene un gran truco. Es la Renta</description>
            <pubDate>Tue Dec 10 14:46:54 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La Navidad ya está disponible en la tienda de Huawei con productos exclusivos, descuentos y regalos asegurados</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/navidad-esta-disponible-tienda-huawei-productos-exclusivos-descuentos-regalos-asegurados</link>
            <description>La Navidad ya está disponible en la tienda de Huawei con productos exclusivos, descuentos y regalos asegurados</description>
            <pubDate>Tue Dec 10 14:31:03 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Bluesky tenía un problema de ingresos. Ya preparan una posible solución: suscripciones</title>
            <link>https://www.xataka.com/aplicaciones/bluesky-tenia-problema-ingresos-preparan-posible-solucion-suscripciones</link>
            <description>Bluesky tenía un problema de ingresos. Ya preparan una posible solución: suscripciones</description>
            <pubDate>Tue Dec 10 14:31:02 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Con IA y controlable desde el móvil, este es el calefactor que quiero para mi casa este invierno</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/ia-controlable-movil-este-calefactor-que-quiero-para-mi-casa-este-invierno</link>
            <description>Con IA y controlable desde el móvil, este es el calefactor que quiero para mi casa este invierno</description>
            <pubDate>Tue Dec 10 14:30:01 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Luis Llamas: La antigua var</title>
            <link>https://www.luisllamas.es/javascript-variables-var/</link>
            <description>La antigua var</description>
            <pubDate>Tue Dec 10 14:20:49 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Fake Recruiters Distribute Banking Trojan via Malicious Apps in Phishing Scam</title>
            <link>https://thehackernews.com/2024/12/fake-recruiters-distribute-banking.html</link>
            <description>Fake Recruiters Distribute Banking Trojan via Malicious Apps in Phishing Scam</description>
            <pubDate>Tue Dec 10 14:13:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Ni Lista Robinson ni otros inventos raros. Así he acabado con el spam telefónico y fraudes y es mano de santo</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/tutoriales/lista-robinson-otros-inventos-raros-asi-he-acabado-spam-telefonico-fraudes-mano-santo</link>
            <description>Ni Lista Robinson ni otros inventos raros. Así he acabado con el spam telefónico y fraudes y es mano de santo</description>
            <pubDate>Tue Dec 10 14:07:01 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Tras asomarse al abismo, España afianza su reconversión automovilística: lo que la llegada de CATL a Zaragoza significa</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/espana-esperanza-coche-electrico-europa-nueva-fabrica-stellantis-espaldarazo-para-reconversion-historica</link>
            <description>Tras asomarse al abismo, España afianza su reconversión automovilística: lo que la llegada de CATL a Zaragoza significa</description>
            <pubDate>Tue Dec 10 14:01:01 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: TikTok advierte de grandes pérdidas económicas en EEUU si se prohíbe la red social</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/redes-sociales/tiktok-prohibicion-perdidas-economicas-eeuu/</link>
            <description>TikTok advierte de grandes pérdidas económicas en EEUU si se prohíbe la red social</description>
            <pubDate>Tue Dec 10 14:00:22 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: España lleva décadas ignorando las (al menos) seis zonas contaminadas por radiación que hay en el país. Eso ha empezado a cambiar</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/espana-lleva-decadas-ignorando-al-seis-zonas-contaminadas-radiacion-que-hay-pais-eso-ha-empezado-a-cambiar</link>
            <description>España lleva décadas ignorando las (al menos) seis zonas contaminadas por radiación que hay en el país. Eso ha empezado a cambiar</description>
            <pubDate>Tue Dec 10 13:31:01 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Cómo quitar las manchas amarillentas de sudor de tu ropa: este es el truco que muchos utilizan</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/como-quitar-manchas-amarillentas-sudor-tu-ropa-este-truco-que-muchos-utilizan</link>
            <description>Cómo quitar las manchas amarillentas de sudor de tu ropa: este es el truco que muchos utilizan</description>
            <pubDate>Tue Dec 10 13:25:02 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>