<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Microsoft está probando una nueva función para Windows con la que cambiará por completo el sistema operativo</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/windows/microsoft-funcion-copiar-buscar-windows/</link>
            <description>Microsoft está probando una nueva función para Windows con la que cambiará por completo el sistema operativo</description>
            <pubDate>Mon Oct 27 14:56:24 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Últimas horas para votar a tus favoritos en los Premios Xataka NordVPN 2025</title>
            <link>https://www.xataka.com/xataka/ultimas-horas-para-votar-a-tus-favoritos-premios-xataka-nordvpn-2025</link>
            <description>Últimas horas para votar a tus favoritos en los Premios Xataka NordVPN 2025</description>
            <pubDate>Mon Oct 27 14:45:33 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Cada vez más trabajadores están utilizando la IA para algo: falsificar notas de gasto y ganar dinero con ellas</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/fraude-recibos-gastos-era-problema-para-empresas-ia-acaba-subir-apuesta</link>
            <description>Cada vez más trabajadores están utilizando la IA para algo: falsificar notas de gasto y ganar dinero con ellas</description>
            <pubDate>Mon Oct 27 14:31:33 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Ya no solo están los nuevos iPhone, Movistar te deja estrenar los mejores Samsung Galaxy cada 2 años</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/movistar-swap-estrenar-mejores-samsung-galaxy/</link>
            <description>Ya no solo están los nuevos iPhone, Movistar te deja estrenar los mejores Samsung Galaxy cada 2 años</description>
            <pubDate>Mon Oct 27 14:28:26 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El Xiaomi 15T protagoniza una nueva oferta del día. Ya lo puedes comprar más barato o con reloj de regalo</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/xiaomi-15t-protagoniza-nueva-oferta-dia-puedes-comprar-barato-reloj-regalo</link>
            <description>El Xiaomi 15T protagoniza una nueva oferta del día. Ya lo puedes comprar más barato o con reloj de regalo</description>
            <pubDate>Mon Oct 27 14:15:33 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En Castilla y León ha nacido una cría de un águila extinta en el siglo XIX. Lo que no está claro es que sean buenas noticias</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/castilla-leon-ha-nacido-cria-aguila-extinta-siglo-xix-que-no-esta-claro-que-sean-buenas-noticias</link>
            <description>En Castilla y León ha nacido una cría de un águila extinta en el siglo XIX. Lo que no está claro es que sean buenas noticias</description>
            <pubDate>Mon Oct 27 14:01:33 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Una experta en RR.HH comparte la pregunta que la dejó perpleja y que ahora siempre hace a candidatos para un trabajo</title>
            <link>https://www.genbeta.com/laboral/experta-rr-hh-comparte-pregunta-que-dejo-perpleja-que-ahora-siempre-hace-a-candidatos-para-trabajo</link>
            <description>Una experta en RR.HH comparte la pregunta que la dejó perpleja y que ahora siempre hace a candidatos para un trabajo</description>
            <pubDate>Mon Oct 27 14:01:33 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Ni en Aldi ni en Lidl: Amazon tiene la solución frente a la falta de enchufes por menos de 19 euros</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/aldi-lidl-amazon-tiene-solucion-frente-a-falta-enchufes-19-euros</link>
            <description>Ni en Aldi ni en Lidl: Amazon tiene la solución frente a la falta de enchufes por menos de 19 euros</description>
            <pubDate>Mon Oct 27 14:01:33 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Xbox Cloud Gaming gratis: Microsoft confirma que pronto será posible</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/videojuegos/xbox-cloud-gaming-gratis-microsoft-1025/</link>
            <description>Xbox Cloud Gaming gratis: Microsoft confirma que pronto será posible</description>
            <pubDate>Mon Oct 27 14:00:13 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: The Channel Crossing Bridge That Never Was</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/10/27/the-channel-crossing-bridge-that-never-was/</link>
            <description>The Channel Crossing Bridge That Never Was</description>
            <pubDate>Mon Oct 27 14:00:04 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Las 30 mejores películas de mafiosos: gángsters, triadas, camorra y yakuza muestran las tripas del crimen organizado</title>
            <link>https://www.xataka.com/listas/mejores-peliculas-mafiosos</link>
            <description>Las 30 mejores películas de mafiosos: gángsters, triadas, camorra y yakuza muestran las tripas del crimen organizado</description>
            <pubDate>Mon Oct 27 13:31:33 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>