<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Linux Adictos: fwupd 2.0.19 mejora soporte de firmware, corrige fallos de seguridad y refuerza la gestión en hardware</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/fwupd-2-0-19-mejora-soporte-de-firmware-corrige-fallos-de-seguridad-y-refuerza-la-gestion-en-hardware.html</link>
            <description>fwupd 2.0.19 mejora soporte de firmware, corrige fallos de seguridad y refuerza la gestión en hardware</description>
            <pubDate>Fri Dec 19 14:54:02 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: OpenZFS 2.4 amplía compatibilidad con Linux 4.18–6.18 y FreeBSD 13.3+ aportando estabilidad a largo plazo.</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/openzfs-2-4-amplia-compatibilidad-con-linux-4-18-6-18-y-freebsd-13-3-aportando-estabilidad-a-largo-plazo.html</link>
            <description>OpenZFS 2.4 amplía compatibilidad con Linux 4.18–6.18 y FreeBSD 13.3+ aportando estabilidad a largo plazo.</description>
            <pubDate>Fri Dec 19 14:38:47 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Victorhck in the free world: Repaso de lo que ha conseguido #Thunderbird este 2025</title>
            <link>https://victorhckinthefreeworld.com/2025/12/19/repaso-de-lo-que-ha-conseguido-thunderbird-este-2025/</link>
            <description>Repaso de lo que ha conseguido #Thunderbird este 2025</description>
            <pubDate>Fri Dec 19 14:21:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Google cierra el año con una nueva promo en su tienda oficial: hasta 200 euros de descuento en los Pixel 10 Pro y Pixel 10 Pro XL</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/google-cierra-ano-nueva-promo-su-tienda-oficial-200-euros-descuento-pixel-10-pro-pixel-10-pro-xl</link>
            <description>Google cierra el año con una nueva promo en su tienda oficial: hasta 200 euros de descuento en los Pixel 10 Pro y Pixel 10 Pro XL</description>
            <pubDate>Fri Dec 19 14:16:59 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Vuelve la oferta de Movistar para batir a Digi: todo el fútbol, fibra y móvil por 45 euros</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/vuelve-oferta-movistar-batir-digi-todo-futbol-fibra-movil-45-euros/</link>
            <description>Vuelve la oferta de Movistar para batir a Digi: todo el fútbol, fibra y móvil por 45 euros</description>
            <pubDate>Fri Dec 19 14:03:47 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Uber Eats está en problemas en España: si no contrata ya a sus repartidores autónomos, el Ministerio de Trabajo activará la vía penal</title>
            <link>https://www.genbeta.com/laboral/uber-eats-esta-problemas-espana-no-contrata-a-sus-repartidores-autonomos-ministerio-trabajo-activara-via-penal</link>
            <description>Uber Eats está en problemas en España: si no contrata ya a sus repartidores autónomos, el Ministerio de Trabajo activará la vía penal</description>
            <pubDate>Fri Dec 19 14:01:01 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Todas las empresas tech están metiendo IA en todos sus productos. El problema es que nadie los quiere</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/todas-empresas-tech-estan-metiendo-ia-todos-sus-productos-problema-que-nadie-quiere</link>
            <description>Todas las empresas tech están metiendo IA en todos sus productos. El problema es que nadie los quiere</description>
            <pubDate>Fri Dec 19 14:01:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Esta tele QLED de 65 pulgadas está a precio de outlet en Carrefour: ahora cuesta menos de 500 euros</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/esta-tele-qled-65-pulgadas-esta-a-precio-outlet-carrefour-ahora-cuesta-500-euros</link>
            <description>Esta tele QLED de 65 pulgadas está a precio de outlet en Carrefour: ahora cuesta menos de 500 euros</description>
            <pubDate>Fri Dec 19 14:01:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>SoloLinux: Mageia Linux 10: comienza la nueva etapa con objetivo abril de 2026</title>
            <link>https://sololinux.es/mageia-linux-10/</link>
            <description>Mageia Linux 10: comienza la nueva etapa con objetivo abril de 2026</description>
            <pubDate>Fri Dec 19 13:33:37 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La gripe se dispara verticalmente en España: un 17% más de hospitalizaciones y unas urgencias cada vez más colapsadas</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/gripe-se-dispara-verticalmente-espana-17-hospitalizaciones-unas-urgencias-cada-vez-colapsadas</link>
            <description>La gripe se dispara verticalmente en España: un 17% más de hospitalizaciones y unas urgencias cada vez más colapsadas</description>
            <pubDate>Fri Dec 19 13:30:59 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La tablet buena, bonita y barata sí existe: es de Samsung y tiene pantalla de 11 pulgadas y 256 GB de memoria</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/buena-bonita-barata-esta-tablet-samsung-11-pulgadas-viene-256-gb-sonido-dolby</link>
            <description>La tablet buena, bonita y barata sí existe: es de Samsung y tiene pantalla de 11 pulgadas y 256 GB de memoria</description>
            <pubDate>Fri Dec 19 13:01:00 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>