<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Hay pueblos que te pagan por mudarte, otros que te regalan una casa y luego el caso de un pueblo catalán: una macroquedada para los García</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/hay-pueblos-que-te-pagan-mudarte-otros-que-te-regalan-casa-luego-caso-pueblo-catalan-macroquedada-para-garcia</link>
            <description>Hay pueblos que te pagan por mudarte, otros que te regalan una casa y luego el caso de un pueblo catalán: una macroquedada para los García</description>
            <pubDate>Sat Oct 19 13:31:19 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Jugar a FC 2025 casi gratis y a todos los juegos de EA ya es posible con una nueva promoción</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/videojuegos/jugar-fc-2025-casi-gratis-juegos-ea-1024/</link>
            <description>Jugar a FC 2025 casi gratis y a todos los juegos de EA ya es posible con una nueva promoción</description>
            <pubDate>Sat Oct 19 13:00:54 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hace años una mujer empezó a alimentar a los mapaches de su jardín. Ahora, rodeada de 100, ha tenido que llamar a la policía</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/hace-35-anos-mujer-empezo-a-alimentar-a-mapaches-su-jardin-ha-necesitado-a-policia-para-huir-su-casa</link>
            <description>Hace años una mujer empezó a alimentar a los mapaches de su jardín. Ahora, rodeada de 100, ha tenido que llamar a la policía</description>
            <pubDate>Sat Oct 19 12:31:19 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Acabamos de encontrar 14 "genes de la delgadez". Unidos ayudan a explicar el 60% del peso que perdemos con el ejercicio</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/acabamos-encontrar-14-genes-delgadez-unidos-pueden-explicar-60-peso-que-perdemos-ejercicio</link>
            <description>Acabamos de encontrar 14 "genes de la delgadez". Unidos ayudan a explicar el 60% del peso que perdemos con el ejercicio</description>
            <pubDate>Sat Oct 19 12:15:19 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Por qué tras más de 40 años no puedes poner el nombre “con” a un archivo en Windows 10 y 11</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/que-40-anos-no-puedes-poner-nombre-a-archivo-windows-10-11</link>
            <description>Por qué tras más de 40 años no puedes poner el nombre “con” a un archivo en Windows 10 y 11</description>
            <pubDate>Sat Oct 19 12:01:19 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Cómo tener Kodi en cualquier Smart TV, Fire TV o Chromecast. Todos los métodos para instalarlo</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/tutoriales/como-tener-kodi-cualquier-smart-tv-fire-tv-chromecast-todos-metodos-para-instalarlo</link>
            <description>Cómo tener Kodi en cualquier Smart TV, Fire TV o Chromecast. Todos los métodos para instalarlo</description>
            <pubDate>Sat Oct 19 12:01:19 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: El curioso mensaje oculto de Google que aparece si buscas Crepúsculo</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/mensaje-oculto-google-crepusculo/</link>
            <description>El curioso mensaje oculto de Google que aparece si buscas Crepúsculo</description>
            <pubDate>Sat Oct 19 12:00:04 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: A este usuario no le convencían las DSLR tradicionales. Así que se hizo una para él y ha publicado el proyecto como Open Source</title>
            <link>https://www.xataka.com/fotografia-y-video/a-este-usuario-no-le-convencian-dslr-tradicionales-asi-que-se-hizo-para-ha-publicado-proyecto-como-open-source</link>
            <description>A este usuario no le convencían las DSLR tradicionales. Así que se hizo una para él y ha publicado el proyecto como Open Source</description>
            <pubDate>Sat Oct 19 11:31:19 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Estos son los mejores motores de búsqueda donde tu privacidad es lo más importante</title>
            <link>https://www.redeszone.net/tutoriales/seguridad/mejores-motores-busqueda-privacidad/</link>
            <description>Estos son los mejores motores de búsqueda donde tu privacidad es lo más importante</description>
            <pubDate>Sat Oct 19 11:05:26 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: BMW fabricará 50 unidades del BMW Z8 moderno: un precio imposible para homenajear una de las historias más raras de la marca</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/bmw-fabricara-50-unidades-bmw-z8-moderno-precio-imposible-para-homenajear-historias-raras-marca</link>
            <description>BMW fabricará 50 unidades del BMW Z8 moderno: un precio imposible para homenajear una de las historias más raras de la marca</description>
            <pubDate>Sat Oct 19 11:01:19 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Prime Video recibe un estreno con el sello de La Revuelta, el programa de Broncano</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/prime-video-estreno-sello-revuelta-programa-broncano/</link>
            <description>Prime Video recibe un estreno con el sello de La Revuelta, el programa de Broncano</description>
            <pubDate>Sat Oct 19 11:00:35 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>