<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Un jubilado pagó 250.000 dólares por un billete vitalicio: ha dado 1.000 vueltas al mundo y está amortizando cada punto de vuelo</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/jubilado-hizo-realidad-sueno-cualquier-viajero-volar-gratis-vida-le-costo-250-000-dolares</link>
            <description>Un jubilado pagó 250.000 dólares por un billete vitalicio: ha dado 1.000 vueltas al mundo y está amortizando cada punto de vuelo</description>
            <pubDate>Mon Oct 21 13:45:33 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hay un dato que revela que Neom no está ni mucho menos muerto. La obra está consumiendo el 20% del acero mundial</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/hay-dato-que-revela-que-neom-no-esta-mucho-muerto-proyecto-esta-consumiendo-20-acero-mundial</link>
            <description>Hay un dato que revela que Neom no está ni mucho menos muerto. La obra está consumiendo el 20% del acero mundial</description>
            <pubDate>Mon Oct 21 13:31:34 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Chinese Nation-State Hackers APT41 Hit Gambling Sector for Financial Gain</title>
            <link>https://thehackernews.com/2024/10/chinese-nation-state-hackers-apt41-hit.html</link>
            <description>Chinese Nation-State Hackers APT41 Hit Gambling Sector for Financial Gain</description>
            <pubDate>Mon Oct 21 13:08:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: "La industria está borracha de sí misma": Ford señala por qué el Fiesta no tiene sentido en 2025 y apuestan por el coche eléctrico</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/industria-esta-borracha-ford-senala-que-fiesta-no-tiene-sentido-2025-apuestan-coche-electrico</link>
            <description>"La industria está borracha de sí misma": Ford señala por qué el Fiesta no tiene sentido en 2025 y apuestan por el coche eléctrico</description>
            <pubDate>Mon Oct 21 13:01:34 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: La última función de Google TV se estrena en más dispositivos como en las Smart TV de Xiaomi</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/funcion-google-tv-estreno-mas-dispositivos/</link>
            <description>La última función de Google TV se estrena en más dispositivos como en las Smart TV de Xiaomi</description>
            <pubDate>Mon Oct 21 13:00:50 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Alguien encontró el chollo de su vida en un iMac por 37 euros. La mayor sorpresa fue el sistema operativo instalado</title>
            <link>https://www.genbeta.com/mac/alguien-encontro-chollo-su-vida-imac-37-euros-mayor-sorpresa-fue-sistema-operativo-instalado</link>
            <description>Alguien encontró el chollo de su vida en un iMac por 37 euros. La mayor sorpresa fue el sistema operativo instalado</description>
            <pubDate>Mon Oct 21 12:52:08 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: "Una puerta que se cierra": Hasbro subasta en internet cientos de trajes, máscaras y objetos de la serie de los Power Rangers</title>
            <link>https://www.xataka.com/cine-y-tv/puerta-que-se-cierra-hasbro-subasta-internet-cientos-trajes-mascaras-objetos-serie-power-rangers</link>
            <description>"Una puerta que se cierra": Hasbro subasta en internet cientos de trajes, máscaras y objetos de la serie de los Power Rangers</description>
            <pubDate>Mon Oct 21 12:31:31 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: SGDBoop, la herramienta definitiva para añadir imágenes a juegos y apps de fuera de Steam con total seguridad</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/sgdboop-la-herramienta-definitiva-para-anadir-imagenes-a-juegos-y-apps-de-fuera-de-steam.html</link>
            <description>SGDBoop, la herramienta definitiva para añadir imágenes a juegos y apps de fuera de Steam con total seguridad</description>
            <pubDate>Mon Oct 21 12:21:31 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Esta es la explicación de por qué tienes que esperar unos 30 segundos para volver a encender tu router WiFi si tienes problemas</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/tutoriales/esta-explicacion-que-tienes-que-esperar-unos-30-segundos-para-volver-a-encender-tu-router-wifi-tienes-problemas-1</link>
            <description>Esta es la explicación de por qué tienes que esperar unos 30 segundos para volver a encender tu router WiFi si tienes problemas</description>
            <pubDate>Mon Oct 21 12:01:32 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Worldcoin acepta que pedir el escaneo de iris era demasiado. Ya ha encontrado una nueva solución para confirmar la identidad</title>
            <link>https://www.xataka.com/privacidad/worldcoin-acepta-que-pedir-escaneo-iris-era-demasiado-ha-encontrado-nueva-solucion-para-confirmar-identidad</link>
            <description>Worldcoin acepta que pedir el escaneo de iris era demasiado. Ya ha encontrado una nueva solución para confirmar la identidad</description>
            <pubDate>Mon Oct 21 12:01:31 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: La ciencia revela la herramienta del futuro para trabajar fuerza y resistencia a la vez a partir de los 60 años</title>
            <link>https://www.vitonica.com/wellness/ciencia-revela-herramienta-futuro-para-trabajar-fuerza-resistencia-a-vez-a-partir-60-anos</link>
            <description>La ciencia revela la herramienta del futuro para trabajar fuerza y resistencia a la vez a partir de los 60 años</description>
            <pubDate>Mon Oct 21 12:01:31 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>