<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: TSMC ha encontrado la forma de protegerse de la ira de EEUU: sacando las máquinas chinas de sus fábricas</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/tsmc-ha-encontrado-forma-protegerse-ira-eeuu-sacando-maquinas-chinas-sus-fabricas</link>
            <description>TSMC ha encontrado la forma de protegerse de la ira de EEUU: sacando las máquinas chinas de sus fábricas</description>
            <pubDate>Mon Aug 25 13:30:46 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>- Junco TIC: Linux: Feliz cumple a nuestro Sistema Operativo preferido!</title>
            <link>https://juncotic.com/feliz-cumple-a-nuestro-linux/</link>
            <description>Linux: Feliz cumple a nuestro Sistema Operativo preferido!</description>
            <pubDate>Mon Aug 25 13:23:13 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Descuentos de hasta un 40% en ordenadores, tablets y mucho más: la vuelta al cole de PcComponentes llega a lo grande</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/descuentos-40-ordenadores-tablets-mucho-vuelta-al-cole-pccomponentes-llega-a-grande</link>
            <description>Descuentos de hasta un 40% en ordenadores, tablets y mucho más: la vuelta al cole de PcComponentes llega a lo grande</description>
            <pubDate>Mon Aug 25 13:16:45 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>KDE Blog: Episodio 7 de Accesibilidad con Tecnologías libres: Diseño accesible, asistente virtual, eslibre 2024 y teclados</title>
            <link>https://www.kdeblog.com/episodio-7-de-accesibilidad-con-tecnologias-libres-diseno-accesible-asistente-virtual-eslibre-2024-y-teclados.html</link>
            <description>Episodio 7 de Accesibilidad con Tecnologías libres: Diseño accesible, asistente virtual, eslibre 2024 y teclados</description>
            <pubDate>Mon Aug 25 13:05:13 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Tener un navegador IA que haga cosas por ti suena muy bien. Hasta que un hacker lo utiliza para robarte todo tu dinero</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/navegadores-agenticos-que-hacen-todo-nosotros-parecen-maravillosos-que-hackean-para-robarnos-cartera</link>
            <description>Tener un navegador IA que haga cosas por ti suena muy bien. Hasta que un hacker lo utiliza para robarte todo tu dinero</description>
            <pubDate>Mon Aug 25 13:00:46 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: LG OLED evo M5, características, precio y ficha técnica</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/televisores/lg-oled-evo-m5-caracteristicas-precio-ficha-tecnica</link>
            <description>LG OLED evo M5, características, precio y ficha técnica</description>
            <pubDate>Mon Aug 25 13:00:46 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: La DGT advierte de los coches y sistemas que van a desaparecer pronto: si tienes uno de ellos, vete cambiando</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/dgt-coches-sistemas-desaparecen-pronto/</link>
            <description>La DGT advierte de los coches y sistemas que van a desaparecer pronto: si tienes uno de ellos, vete cambiando</description>
            <pubDate>Mon Aug 25 12:58:38 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: ⚡ Weekly Recap: Password Manager Flaws, Apple 0-Day, Hidden AI Prompts, In-the-Wild Exploits & More</title>
            <link>https://thehackernews.com/2025/08/weekly-recap-password-manager-flaws.html</link>
            <description>⚡ Weekly Recap: Password Manager Flaws, Apple 0-Day, Hidden AI Prompts, In-the-Wild Exploits & More</description>
            <pubDate>Mon Aug 25 12:17:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Pronóstico personal del tiempo en Gemini: cómo usarlo para preguntar el tiempo hoy y cómo programar que te aparezcan pronósticos</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/pronostico-personal-tiempo-gemini-como-usarlo-para-preguntar-tiempo-hoy-como-programar-que-te-aparezcan-pronosticos</link>
            <description>Pronóstico personal del tiempo en Gemini: cómo usarlo para preguntar el tiempo hoy y cómo programar que te aparezcan pronósticos</description>
            <pubDate>Mon Aug 25 12:05:01 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Así serán los nuevos routers con internet cuántico que llegarán a nuestros hogares pronto</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/routers-internet-cuantico-como-seran/</link>
            <description>Así serán los nuevos routers con internet cuántico que llegarán a nuestros hogares pronto</description>
            <pubDate>Mon Aug 25 12:02:02 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Explorar las profundidades del océano es un reto colosal. Alguien ha tenido una idea: convertir a las medusas en "cyborgs"</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/explorar-profundidades-oceano-reto-colosal-alguien-ha-tenido-idea-convertir-a-medusas-cyborgs</link>
            <description>Explorar las profundidades del océano es un reto colosal. Alguien ha tenido una idea: convertir a las medusas en "cyborgs"</description>
            <pubDate>Mon Aug 25 12:00:46 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>