<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Última hora del culebrón entre Netflix, Warner, Paramount y Donald Trump</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/ultima-hora-netflix-warner-paramount-donald-trump/</link>
            <description>Última hora del culebrón entre Netflix, Warner, Paramount y Donald Trump</description>
            <pubDate>Tue Dec  9 06:39:49 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>KDE Blog: Las mejoras en HDR, ventanas y rendimiento de Plasma 6.5 de Plasma 6.5</title>
            <link>https://www.kdeblog.com/las-mejoras-en-hdr-ventanas-y-rendimiento-de-plasma-6-5-de-plasma-6-5.html</link>
            <description>Las mejoras en HDR, ventanas y rendimiento de Plasma 6.5 de Plasma 6.5</description>
            <pubDate>Tue Dec  9 06:09:36 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: RP2350 Done Framework Style</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/12/08/rp2350-done-framework-style/</link>
            <description>RP2350 Done Framework Style</description>
            <pubDate>Tue Dec  9 06:00:34 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Lo que debes evitar si quieres que la conexión de Android Auto funcione</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/conexion-android-auto-funcione-solucion/</link>
            <description>Lo que debes evitar si quieres que la conexión de Android Auto funcione</description>
            <pubDate>Tue Dec  9 04:58:57 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: The Engineering That Makes A Road Cat’s Eye Self-Cleaning</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/12/08/the-engineering-that-makes-a-road-cats-eye-self-cleaning/</link>
            <description>The Engineering That Makes A Road Cat’s Eye Self-Cleaning</description>
            <pubDate>Tue Dec  9 03:00:03 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Hardware libre: Nuevas estaciones meteorológicas y sensores de temperatura en la calzada refuerzan la seguridad vial invernal en Castilla y León</title>
            <link>https://www.hwlibre.com/nuevas-estaciones-meteorologicas-y-sensores-de-temperatura-en-la-calzada-refuerzan-la-seguridad-vial-invernal-en-castilla-y-leon/</link>
            <description>Nuevas estaciones meteorológicas y sensores de temperatura en la calzada refuerzan la seguridad vial invernal en Castilla y León</description>
            <pubDate>Tue Dec  9 02:38:08 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>EsGeeks: Recuperar una Contraseña a partir de su Hash: Guía Práctica</title>
            <link>https://esgeeks.com/recuperar-contrasena-hash/</link>
            <description>Recuperar una Contraseña a partir de su Hash: Guía Práctica</description>
            <pubDate>Tue Dec  9 02:31:10 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Desde Linux: AV Linux 25 llega con dos sabores: Enlightenment y MX Moksha, mejoras y mas</title>
            <link>https://blog.desdelinux.net/lanzamiento-av-linux-25-mx-moksha-multimedia/</link>
            <description>AV Linux 25 llega con dos sabores: Enlightenment y MX Moksha, mejoras y mas</description>
            <pubDate>Tue Dec  9 02:13:03 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Desde Linux: Redis 8.4 llega con funciones de IA, optimizaciones y mas</title>
            <link>https://blog.desdelinux.net/lanzamiento-redis-8-4-busqueda-hibrida-novedades/</link>
            <description>Redis 8.4 llega con funciones de IA, optimizaciones y mas</description>
            <pubDate>Tue Dec  9 01:53:48 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Make: DIY Projects and Ideas for Makers: Join Us Our Fireside Chat With Paper Inventions Author Kathy Ceceri!</title>
            <link>https://makezine.com/article/maker-news/join-us-our-fireside-chat-with-paper-inventions-author-kathy-ceceri/</link>
            <description>Join Us Our Fireside Chat With Paper Inventions Author Kathy Ceceri!</description>
            <pubDate>Tue Dec  9 01:23:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: Metal Casting with 3D Printed Pieces</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2025/12/08/metal-casting-with-3d-printed-pieces/</link>
            <description>Metal Casting with 3D Printed Pieces</description>
            <pubDate>Tue Dec  9 01:00:28 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>