<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: ASUS Zenfone 12 Ultra: la IA se abre camino en un móvil que no escatima en nada</title>
            <link>https://www.xataka.com/moviles/asus-zenfone-12-ultra-caracteristicas-precio-ficha-tecnica</link>
            <description>ASUS Zenfone 12 Ultra: la IA se abre camino en un móvil que no escatima en nada</description>
            <pubDate>Thu Feb  6 14:46:31 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: 2024 ha sido un año repleto de incertidumbre para los diseñadores de chips. Tanta que el mercado ha cambiado de líder</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/2024-ha-sido-ano-repleto-incertidumbre-para-disenadores-chips-tanta-que-mercado-ha-cambiado-lider</link>
            <description>2024 ha sido un año repleto de incertidumbre para los diseñadores de chips. Tanta que el mercado ha cambiado de líder</description>
            <pubDate>Thu Feb  6 14:30:31 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Nadie tiene muy claro qué va a pasar con la 'Bestia del Este', pero AEMET tiene un consejo: que nos preparemos para el frío</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/nadie-tiene-muy-claro-que-va-a-pasar-bestia-este-aemet-tiene-consejo-que-nos-preparemos-para-frio</link>
            <description>Nadie tiene muy claro qué va a pasar con la 'Bestia del Este', pero AEMET tiene un consejo: que nos preparemos para el frío</description>
            <pubDate>Thu Feb  6 14:17:07 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Si eres uno de los afectados por las 'tarjetas revolving', buenas noticias: podrás recuperar hasta 20.000 euros tras esta sentencia</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/eres-uno-afectados-tarjetas-revolving-buenas-noticias-podras-recuperar-20-000-euros-esta-sentencia</link>
            <description>Si eres uno de los afectados por las 'tarjetas revolving', buenas noticias: podrás recuperar hasta 20.000 euros tras esta sentencia</description>
            <pubDate>Thu Feb  6 14:12:51 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: EEUU ha encontrado algo desde uno de sus satélites: China ha construido un láser tan descomunal que se ve desde el espacio</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/eeuu-ha-encontrado-algo-uno-sus-satelites-china-ha-construido-laser-descomunal-que-se-ve-espacio</link>
            <description>EEUU ha encontrado algo desde uno de sus satélites: China ha construido un láser tan descomunal que se ve desde el espacio</description>
            <pubDate>Thu Feb  6 14:00:32 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Warner comienza a publicar películas completas gratis en YouTube</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/warner-peliculas-completas-gratis-youtube/</link>
            <description>Warner comienza a publicar películas completas gratis en YouTube</description>
            <pubDate>Thu Feb  6 14:00:13 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El auge y caída de Blackberry, el símbolo de estatus que el iPhone convirtió en historia</title>
            <link>https://www.xataka.com/moviles/auge-caida-blackberry-simbolo-estatus-que-iphone-convirtio-historia</link>
            <description>El auge y caída de Blackberry, el símbolo de estatus que el iPhone convirtió en historia</description>
            <pubDate>Thu Feb  6 13:46:31 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Amazon perdió el tren de la IA, pero quiere recuperarlo. La nueva Alexa con IA llegará este mes para intentarlo</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/amazon-perdio-tren-ia-quiere-recuperarlo-nueva-alexa-ia-llegara-este-mes-para-intentarlo</link>
            <description>Amazon perdió el tren de la IA, pero quiere recuperarlo. La nueva Alexa con IA llegará este mes para intentarlo</description>
            <pubDate>Thu Feb  6 13:30:31 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: IKEA tiene el invento perfecto para aprovechar al máximo tu frigorífico y cuesta menos de cinco euros</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/ikea-tiene-invento-perfecto-para-aprovechar-al-maximo-tu-frigorifico-cuesta-cinco-euros</link>
            <description>IKEA tiene el invento perfecto para aprovechar al máximo tu frigorífico y cuesta menos de cinco euros</description>
            <pubDate>Thu Feb  6 13:30:31 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>56K: Software libre en ciencia y educación</title>
            <link>https://56k.es/fanta/software-libre-en-ciencia-y-educacion/</link>
            <description>Software libre en ciencia y educación</description>
            <pubDate>Thu Feb  6 13:15:22 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Make: DIY Projects and Ideas for Makers: Build a Better Screen Lock: Smartphone Safe</title>
            <link>https://makezine.com/projects/build-a-better-screen-lock-smartphone-safe/</link>
            <description>Build a Better Screen Lock: Smartphone Safe</description>
            <pubDate>Thu Feb  6 13:09:00 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>