<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: GridLock Cable Organizer Cyberpunk Wire Management #3DThursday #3DPrinting</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2025/09/11/gridlock-cable-organizer-cyberpunk-wire-management-3dthursday-3dprinting/</link>
            <description>GridLock Cable Organizer Cyberpunk Wire Management #3DThursday #3DPrinting</description>
            <pubDate>Thu Sep 11 21:00:43 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: Linux Mint 22.2 Zara: novedades, cambios y estado actual</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/linux-mint-22-2-zara-novedades-cambios-y-estado-actual.html</link>
            <description>Linux Mint 22.2 Zara: novedades, cambios y estado actual</description>
            <pubDate>Thu Sep 11 20:45:37 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Un nuevo superordenador en Europa no está en un campus ni en un laboratorio: funciona en una mina y se enfría con agua de un fiordo</title>
            <link>https://www.xataka.com/ordenadores/nuevo-superordenador-europa-no-esta-campus-laboratorio-funciona-mina-se-enfria-agua-fiordo</link>
            <description>Un nuevo superordenador en Europa no está en un campus ni en un laboratorio: funciona en una mina y se enfría con agua de un fiordo</description>
            <pubDate>Thu Sep 11 20:00:45 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Multi-Use Roof Eliminates Roof</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/09/11/multi-use-roof-eliminates-roof/</link>
            <description>Multi-Use Roof Eliminates Roof</description>
            <pubDate>Thu Sep 11 20:00:44 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: IKEA Skadis Pegboard Pen Holder #3DThursday #3DPrinting</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2025/09/11/ikea-skadis-pegboard-pen-holder-3dthursday-3dprinting/</link>
            <description>IKEA Skadis Pegboard Pen Holder #3DThursday #3DPrinting</description>
            <pubDate>Thu Sep 11 20:00:11 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Movistar lo confirma: esta es la forma más barata de tener fútbol en casa con fibra y móvil</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/movistar-explica-forma-barata-contratar-futbol/</link>
            <description>Movistar lo confirma: esta es la forma más barata de tener fútbol en casa con fibra y móvil</description>
            <pubDate>Thu Sep 11 19:57:52 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Se va pronto de Netflix una de las entregas finales del universo Expediente Warren: ¿Dónde podrás verla ahora?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/se-va-pronto-netflix-entrega-final-universo-expediente-warren/</link>
            <description>Se va pronto de Netflix una de las entregas finales del universo Expediente Warren: ¿Dónde podrás verla ahora?</description>
            <pubDate>Thu Sep 11 19:34:24 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: How to design seamless patterns in Fusion #3DPrinting</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2025/09/11/how-to-design-seamless-patterns-in-fusion-3dprinting/</link>
            <description>How to design seamless patterns in Fusion #3DPrinting</description>
            <pubDate>Thu Sep 11 19:30:20 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Make: DIY Projects and Ideas for Makers: Great Ways to Waste Time at Maker Faire Bay Area</title>
            <link>https://makezine.com/article/maker-news/maker-faire/great-ways-to-waste-time-at-maker-faire-bay-area/</link>
            <description>Great Ways to Waste Time at Maker Faire Bay Area</description>
            <pubDate>Thu Sep 11 19:15:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: El precio de la Smart Band más popular de Xiaomi cae un 20% en Amazon: ¡solo para los más rápidos!</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/amazon/smartband-xiaomi-9-active-0925/</link>
            <description>El precio de la Smart Band más popular de Xiaomi cae un 20% en Amazon: ¡solo para los más rápidos!</description>
            <pubDate>Thu Sep 11 18:57:45 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Gorillaz revolucionaron internet hace 26 años con una web en Flash. Ahora la recrean con tecnología moderna... y la misma estética</title>
            <link>https://www.xataka.com/musica/gorillaz-revolucionaron-internet-hace-26-anos-web-flash-ahora-recrean-tecnologia-moderna-estetica</link>
            <description>Gorillaz revolucionaron internet hace 26 años con una web en Flash. Ahora la recrean con tecnología moderna... y la misma estética</description>
            <pubDate>Thu Sep 11 18:46:07 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>