<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>RedesZone: ¿Las redes sociales son ahora más peligrosas? Hay más riesgos, pero tienes más opciones para protegerte</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/seguridad/redes-sociales-peligrosas-riesgos/</link>
            <description>¿Las redes sociales son ahora más peligrosas? Hay más riesgos, pero tienes más opciones para protegerte</description>
            <pubDate>Thu Sep 26 13:57:40 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Xiaomi revoluciona el hogar con sus nuevos aspiradores robot y la última tecnología</title>
            <link>https://www.adslzone.net/reportajes/temas/xiaomi-nuevos-aspiradores-robot-0924/</link>
            <description>Xiaomi revoluciona el hogar con sus nuevos aspiradores robot y la última tecnología</description>
            <pubDate>Thu Sep 26 13:45:51 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Así son los dos nuevos robots de limpieza presentados por Xiaomi que llegan cargados de tecnología para competir en la gama alta</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/electrodomesticos-innovadores/xiaomi-robot-vacuum-x20-max-vacuum-x20-pro-precio-caracteristicas-ficha-tecnica</link>
            <description>Así son los dos nuevos robots de limpieza presentados por Xiaomi que llegan cargados de tecnología para competir en la gama alta</description>
            <pubDate>Thu Sep 26 13:36:45 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Si el presupuesto no te da para el iPhone 16, este otro iPhone cuesta 140 euros menos y es el modelo que te recomiendo</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/presupuesto-no-te-da-para-iphone-16-este-otro-iphone-cuesta-140-euros-modelo-que-te-recomiendo</link>
            <description>Si el presupuesto no te da para el iPhone 16, este otro iPhone cuesta 140 euros menos y es el modelo que te recomiendo</description>
            <pubDate>Thu Sep 26 13:30:47 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: He probado el Xiaomi MIX Flip. El resto de fabricantes tiene motivos para preocuparse</title>
            <link>https://www.xataka.com/analisis/xiaomi-mix-flip-analisis-caracteristicas-precio-especificaciones</link>
            <description>He probado el Xiaomi MIX Flip. El resto de fabricantes tiene motivos para preocuparse</description>
            <pubDate>Thu Sep 26 13:30:46 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Xiaomi 14T Pro, primeras impresiones: la apuesta de Xiaomi por su IA nativa empieza por buen camino</title>
            <link>https://www.xataka.com/moviles/xiaomi-14t-pro-opiniones-toma-contacto-fotos</link>
            <description>Xiaomi 14T Pro, primeras impresiones: la apuesta de Xiaomi por su IA nativa empieza por buen camino</description>
            <pubDate>Thu Sep 26 13:30:46 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El nuevo televisor de Xiaomi es un monstruo de 100 pulgadas: con Dolby Vision, Google TV y un precio brutal</title>
            <link>https://www.xataka.com/televisores/xiaomi-tv-max-100-2025-caracteristicas-precio-ficha-tecnica</link>
            <description>El nuevo televisor de Xiaomi es un monstruo de 100 pulgadas: con Dolby Vision, Google TV y un precio brutal</description>
            <pubDate>Thu Sep 26 13:30:46 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Xiaomi 14T y Xiaomi 14T Pro: estrenando IA para acercar la serie T a lo más alto</title>
            <link>https://www.xataka.com/moviles/xiaomi-14t-xiaomi-14t-pro-caracteristicas-precio-ficha-tecnica</link>
            <description>Xiaomi 14T y Xiaomi 14T Pro: estrenando IA para acercar la serie T a lo más alto</description>
            <pubDate>Thu Sep 26 13:30:45 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Xiaomi por fin ha traído sus teles gigantes a España. Así son los mastodónticos Xiaomi TV Max de 85 y 100 pulgadas con panel QLED</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/televisores/xiaomi-tv-max-85-100-caracteristicas-precio-ficha-tecnica</link>
            <description>Xiaomi por fin ha traído sus teles gigantes a España. Así son los mastodónticos Xiaomi TV Max de 85 y 100 pulgadas con panel QLED</description>
            <pubDate>Thu Sep 26 13:30:43 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Xiaomi presenta sus nuevas Smart TV con la mayor calidad de imagen y unos precios que marcarán tendencias</title>
            <link>https://www.adslzone.net/reportajes/temas/xiaomi-nuevas-smart-tv-0924/</link>
            <description>Xiaomi presenta sus nuevas Smart TV con la mayor calidad de imagen y unos precios que marcarán tendencias</description>
            <pubDate>Thu Sep 26 13:30:19 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Un pendrive cogiendo polvo es un USB desaprovechado: 10 ideas para sacarle el máximo partido en tu PC</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/pendrive-cogiendo-polvo-usb-desaprovechado-10-ideas-para-sacarle-maximo-partido-tu-pc-1</link>
            <description>Un pendrive cogiendo polvo es un USB desaprovechado: 10 ideas para sacarle el máximo partido en tu PC</description>
            <pubDate>Thu Sep 26 13:25:13 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>