<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Cuando nos contaron todas las ventajas del ayuno intermitente se les olvidó un pequeño detalle: que podía dejarnos calvos</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/cuando-nos-contaron-todas-ventajas-ayuno-intermitente-se-les-olvido-pequeno-detalle-que-podia-dejarnos-calvos</link>
            <description>Cuando nos contaron todas las ventajas del ayuno intermitente se les olvidó un pequeño detalle: que podía dejarnos calvos</description>
            <pubDate>Sat Feb  1 14:31:57 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La ESA ha dado un paso histórico para acceder a la Luna de forma autónoma: Argonaut, el primer módulo lunar europeo</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/esa-ha-dado-paso-historico-para-acceder-a-luna-forma-autonoma-argonaut-primer-modulo-lunar-europeo</link>
            <description>La ESA ha dado un paso histórico para acceder a la Luna de forma autónoma: Argonaut, el primer módulo lunar europeo</description>
            <pubDate>Sat Feb  1 14:01:57 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: La última filtración de Nintendo Switch 2 va contra toda lógica posible</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/videojuegos/ultima-filtracion-nintendo-switch-2-logica-0225/</link>
            <description>La última filtración de Nintendo Switch 2 va contra toda lógica posible</description>
            <pubDate>Sat Feb  1 14:00:44 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Qué fue de ATI: de mirar cara a cara a NVIDIA a acabar devorada y olvidada por la industria de la tecnología</title>
            <link>https://www.xataka.com/componentes/que-fue-ati-mirar-cara-a-cara-a-nvidia-a-acabar-devorada-olvidada</link>
            <description>Qué fue de ATI: de mirar cara a cara a NVIDIA a acabar devorada y olvidada por la industria de la tecnología</description>
            <pubDate>Sat Feb  1 13:01:58 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Este mapa interactivo muestra las mayores empresas de cada provincia de España</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/este-mapa-interactivo-muestra-mayores-empresas-cada-provincia-espana-2</link>
            <description>Este mapa interactivo muestra las mayores empresas de cada provincia de España</description>
            <pubDate>Sat Feb  1 13:01:58 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: El tiempo mínimo que hay que ventilar la casa para tener buena salud y no derrochar calefacción durante el invierno</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/tiempo-minimo-que-hay-que-ventilar-casa-para-tener-buena-salud-no-derrochar-calefaccion-durante-invierno-1</link>
            <description>El tiempo mínimo que hay que ventilar la casa para tener buena salud y no derrochar calefacción durante el invierno</description>
            <pubDate>Sat Feb  1 13:01:58 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Tu iPhone es nuevo o reacondicionado? Descubre cómo comprobarlo con estos sencillos pasos</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/moviles/iphone-nuevo-reacondicionado-comprobar/</link>
            <description>¿Tu iPhone es nuevo o reacondicionado? Descubre cómo comprobarlo con estos sencillos pasos</description>
            <pubDate>Sat Feb  1 13:00:53 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>h4ckseed: Restauración Thinkpad x61</title>
            <link>https://h4ckseed.wordpress.com/2025/02/01/restauracion-thinkpad-x61/</link>
            <description>Restauración Thinkpad x61</description>
            <pubDate>Sat Feb  1 13:00:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>KDE Blog: Lanzado GCompris 25, nueva numeración y más aplicaciones</title>
            <link>https://www.kdeblog.com/lanzado-gcompris-25-nueva-numeracion-y-mas-aplicaciones.html</link>
            <description>Lanzado GCompris 25, nueva numeración y más aplicaciones</description>
            <pubDate>Sat Feb  1 12:46:46 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El examen del MIR 2025 ha sido especialmente difícil este año. Los modelos de IA sacan un sobresaliente</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/examen-mir-2025-ha-sido-especialmente-dificil-este-ano-modelos-ia-sacan-sobresaliente</link>
            <description>El examen del MIR 2025 ha sido especialmente difícil este año. Los modelos de IA sacan un sobresaliente</description>
            <pubDate>Sat Feb  1 12:31:57 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: VPN para navegar con otra ubicación: ¿es siempre efectivo?</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/redes/vpn-navegar-otra-ubicacion-eficacia/</link>
            <description>VPN para navegar con otra ubicación: ¿es siempre efectivo?</description>
            <pubDate>Sat Feb  1 12:06:25 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>