<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Hardware libre: Arm amplía Flexible Access para licencias de IA en el edge</title>
            <link>https://www.hwlibre.com/arm-amplia-flexible-access-para-licencias-de-ia-en-el-edge/</link>
            <description>Arm amplía Flexible Access para licencias de IA en el edge</description>
            <pubDate>Wed Oct 22 20:09:12 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El metro de Shenzhen se está transformando en una red logística autónoma. La clave está en una legión de robovans con IA</title>
            <link>https://www.xataka.com/transporte/metro-shenzhen-se-esta-transformando-red-logistica-autonoma-clave-esta-legion-robovans-ia</link>
            <description>El metro de Shenzhen se está transformando en una red logística autónoma. La clave está en una legión de robovans con IA</description>
            <pubDate>Wed Oct 22 20:00:46 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: Adam Savage Learns How Inflatable Costumes Are Made! #WearableWednesday</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2025/10/22/adam-savage-learns-how-inflatable-costumes-are-made-wearablewednesday/</link>
            <description>Adam Savage Learns How Inflatable Costumes Are Made! #WearableWednesday</description>
            <pubDate>Wed Oct 22 20:00:42 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Handheld PC Build Is Pleasantly Chunky</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/10/22/handheld-pc-build-is-pleasantly-chunky/</link>
            <description>Handheld PC Build Is Pleasantly Chunky</description>
            <pubDate>Wed Oct 22 20:00:30 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>OMG! Ubuntu: VirtualBox 7.2.4 Released (But Won’t Install on Ubuntu 25.10)</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2025/10/virtualbox-7-2-4-release-libxml2-error-ubuntu-25-10</link>
            <description>VirtualBox 7.2.4 Released (But Won’t Install on Ubuntu 25.10)</description>
            <pubDate>Wed Oct 22 19:57:23 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: La característica que nadie conoce de la eSIM de Digi y es clave para no quedarte nunca sin línea</title>
            <link>https://www.adslzone.net/esim/al-dia/caracteristica-clave-digi-transicion-esim/</link>
            <description>La característica que nadie conoce de la eSIM de Digi y es clave para no quedarte nunca sin línea</description>
            <pubDate>Wed Oct 22 19:57:05 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Este ajuste de Google Chrome viene desactivado por defecto, pero puede librarte de gran parte de las amenazas online</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/mejorar-seguridad-google-chrome-phising/</link>
            <description>Este ajuste de Google Chrome viene desactivado por defecto, pero puede librarte de gran parte de las amenazas online</description>
            <pubDate>Wed Oct 22 19:30:01 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: Clonezilla Live 3.3.0 llega con Linux 6.16 y base actualizada a Debian Sid.</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/clonezilla-live-3-3-0-llega-con-linux-6-16-y-base-actualizada-a-debian-sid.html</link>
            <description>Clonezilla Live 3.3.0 llega con Linux 6.16 y base actualizada a Debian Sid.</description>
            <pubDate>Wed Oct 22 19:05:11 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Este smartphone Realme con 12 GB de RAM baja su precio casi 450 € con las ofertas de AliExpress</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/mix/aliexpress-smartphone-realme-gt-7-pro-1025/</link>
            <description>Este smartphone Realme con 12 GB de RAM baja su precio casi 450 € con las ofertas de AliExpress</description>
            <pubDate>Wed Oct 22 19:02:53 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: A la IA se le está quedando corta la energía de este mundo. Así que Nvidia ha apostado por servidores en el espacio</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/a-ia-se-le-esta-quedando-corta-energia-este-mundo-asi-que-nvidia-ha-apostado-servidores-espacio</link>
            <description>A la IA se le está quedando corta la energía de este mundo. Así que Nvidia ha apostado por servidores en el espacio</description>
            <pubDate>Wed Oct 22 19:00:47 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: FLOSS Weekly Episode 852: Sir, This is a Wendy’s</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/10/22/floss-weekly-episode-852-sir-this-is-a-wendys/</link>
            <description>FLOSS Weekly Episode 852: Sir, This is a Wendy’s</description>
            <pubDate>Wed Oct 22 18:30:18 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>