<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Rakuten TV apuesta por IMAX Enhanced: hasta 100 películas llegarán al servicio con este formato</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/servicios-de-smart-tv/rakuten-tv-apuesta-imax-enhanced-100-peliculas-llegaran-al-servicio-este-formato</link>
            <description>Rakuten TV apuesta por IMAX Enhanced: hasta 100 películas llegarán al servicio con este formato</description>
            <pubDate>Fri Oct 14 13:24:19 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Elon Musk dice que SpaceX ya no puede pagar Starlink en Ucrania. Se olvida de contar el gasto de gobiernos y ciudadanos</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/elon-musk-dice-que-spacex-no-puede-pagar-starlink-ucrania-se-olvida-contar-gasto-gobiernos-ciudadanos</link>
            <description>Elon Musk dice que SpaceX ya no puede pagar Starlink en Ucrania. Se olvida de contar el gasto de gobiernos y ciudadanos</description>
            <pubDate>Fri Oct 14 13:08:16 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: El fenómeno de Kalenjin: los mejores corredores de fondo de la historia han nacido en la misma tribu africana, y tiene su explicación</title>
            <link>https://www.vitonica.com/profesional/fenomeno-kenia-etiopia-mejores-corredores-fondo-todos-tiempos-han-nacido-sitio-tiene-que</link>
            <description>El fenómeno de Kalenjin: los mejores corredores de fondo de la historia han nacido en la misma tribu africana, y tiene su explicación</description>
            <pubDate>Fri Oct 14 13:01:32 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Pfizer no testó su vacuna contra la transmisión antes de lanzarla. El problema es que siempre lo supimos</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/pfizer-no-testo-su-vacuna-transmision-antes-lanzarla-problema-que-siempre-supimos</link>
            <description>Pfizer no testó su vacuna contra la transmisión antes de lanzarla. El problema es que siempre lo supimos</description>
            <pubDate>Fri Oct 14 13:01:32 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Si tienes un patinete eléctrico, ahora la DGT te exigirá hacer uso de un seguro obligatorio</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/patinete-electrico-dgt-exigira-seguro-obligatorio/</link>
            <description>Si tienes un patinete eléctrico, ahora la DGT te exigirá hacer uso de un seguro obligatorio</description>
            <pubDate>Fri Oct 14 13:00:03 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>MuyLinux: PostgreSQL 15 mejora el rendimiento y la gestión de los permisos de los usuarios</title>
            <link>https://www.muylinux.com/2022/10/14/postgresql-15/</link>
            <description>PostgreSQL 15 mejora el rendimiento y la gestión de los permisos de los usuarios</description>
            <pubDate>Fri Oct 14 12:29:18 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Esta inesperada oferta de fibra y 2 móviles no tiene rival, pero necesitas este código especial</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/inesperada-oferta-fibra-dos-moviles-codigo-especial/</link>
            <description>Esta inesperada oferta de fibra y 2 móviles no tiene rival, pero necesitas este código especial</description>
            <pubDate>Fri Oct 14 12:02:48 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Estos son los cuatro mejores quemagrasas que tienes en casa y que están avalados por la ciencia para adelgazar</title>
            <link>https://www.vitonica.com/alimentos-funcionales/estos-cuatro-mejores-quemagrasas-que-tienes-casa-que-estan-avalados-ciencia-para-adelgazar</link>
            <description>Estos son los cuatro mejores quemagrasas que tienes en casa y que están avalados por la ciencia para adelgazar</description>
            <pubDate>Fri Oct 14 12:01:30 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Qué es el 'Efecto Gruen' y cómo lo usa IKEA para que compremos muebles (y albóndigas) como si no hubiera mañana</title>
            <link>https://www.xataka.com/otros/laberinto-infernal-ikea-no-tiene-nada-casual-esta-disenado-compres</link>
            <description>Qué es el 'Efecto Gruen' y cómo lo usa IKEA para que compremos muebles (y albóndigas) como si no hubiera mañana</description>
            <pubDate>Fri Oct 14 12:01:30 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Jugando en Linux | Comunidad de jugadores en Linux/SteamOS - jugandoenlinux.com: UNCHARTED: Colección Legado de los Ladrones verificado</title>
            <link>https://jugandoenlinux.com/index.php/homepage/noticias-news/1495-uncharted-coleccion-legado-de-los-ladrones-verificado</link>
            <description>UNCHARTED: Colección Legado de los Ladrones verificado</description>
            <pubDate>Fri Oct 14 11:57:07 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog de informática: Could not download from depot at zip:/vmfs/  «Error extracting index.xml from /vmfs/ ….</title>
            <link>https://martinezmartinez.eu/could-not-download-from-depot-at-zip-vmfs-error-extracting-index-xml-from-vmfs/</link>
            <description>Could not download from depot at zip:/vmfs/  «Error extracting index.xml from /vmfs/ ….</description>
            <pubDate>Fri Oct 14 11:46:04 2022</pubDate>
            </item></channel>
</rss>