<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: En la búsqueda por conseguir un cemento más resistente, estos investigadores han dado con la clave: las conchas</title>
            <link>https://www.xataka.com/materiales/busqueda-conseguir-cemento-resistente-estos-investigadores-han-dado-clave-conchas</link>
            <description>En la búsqueda por conseguir un cemento más resistente, estos investigadores han dado con la clave: las conchas</description>
            <pubDate>Fri Jun 28 13:30:18 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Los ultrarricos saben dónde vivir en 2024. Estas son las 20 ciudades del mundo con más milmillonarios recogidas en un gráfico</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/ultrarricos-saben-donde-vivir-2024-estas-20-ciudades-mundo-milmillonarios-recogidas-grafico</link>
            <description>Los ultrarricos saben dónde vivir en 2024. Estas son las 20 ciudades del mundo con más milmillonarios recogidas en un gráfico</description>
            <pubDate>Fri Jun 28 13:29:20 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La última obsesión de Internet es marcar casillas en esta web. Y sí, engancha</title>
            <link>https://www.xataka.com/videojuegos/ultima-obsesion-internet-marcar-casillas-esta-web-engancha</link>
            <description>La última obsesión de Internet es marcar casillas en esta web. Y sí, engancha</description>
            <pubDate>Fri Jun 28 13:06:41 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Si te gustó Black Mirror, Netflix tiene la miniserie perfecta que ha rendido a la crítica a sus pies</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/netflix-miniserie-red-rose-similar-black-mirror/</link>
            <description>Si te gustó Black Mirror, Netflix tiene la miniserie perfecta que ha rendido a la crítica a sus pies</description>
            <pubDate>Fri Jun 28 13:00:34 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Changelog: Changelog & Friends 50: Kaizen! NOT a pipe dream</title>
            <link>https://changelog.com/friends/50</link>
            <description>Changelog & Friends 50: Kaizen! NOT a pipe dream</description>
            <pubDate>Fri Jun 28 13:00:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Lanzamiento de Ubuntu Sway Remix 24.04: Eficiencia, Control y Mejoras Visuales</title>
            <link>https://nksistemas.com/lanzamiento-de-ubuntu-sway-remix-24-04-eficiencia-control-y-mejoras-visuales/</link>
            <description>Lanzamiento de Ubuntu Sway Remix 24.04: Eficiencia, Control y Mejoras Visuales</description>
            <pubDate>Fri Jun 28 12:36:09 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El asteroide Bennu acaba de arrojar una pista del mundo desde el que partió. La han dado sus fosfatos</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/asteroide-bennu-acaba-arrojar-pista-mundo-que-partio-han-dado-sus-fosfatos</link>
            <description>El asteroide Bennu acaba de arrojar una pista del mundo desde el que partió. La han dado sus fosfatos</description>
            <pubDate>Fri Jun 28 12:31:56 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: La Guardia Civil detiene a dos jóvenes por hackear más de cien instituciones públicas y poner a la venta datos de 200.000 personas</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/guardia-civil-detiene-a-dos-jovenes-hackear-cien-instituciones-publicas-poner-a-venta-datos-200-000-personas</link>
            <description>La Guardia Civil detiene a dos jóvenes por hackear más de cien instituciones públicas y poner a la venta datos de 200.000 personas</description>
            <pubDate>Fri Jun 28 12:08:45 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La cámara ultra gran angular en móviles suele ser terrible. Y va a seguir siéndolo durante bastante tiempo</title>
            <link>https://www.xataka.com/moviles/camara-ultra-gran-angular-moviles-suele-ser-terrible-va-a-seguir-siendolo-durante-bastante-tiempo</link>
            <description>La cámara ultra gran angular en móviles suele ser terrible. Y va a seguir siéndolo durante bastante tiempo</description>
            <pubDate>Fri Jun 28 12:01:57 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Esta es la cena fresca, rica en proteínas y baja en hidratos, que puedes preparar con sólo cuatro ingredientes y en minutos</title>
            <link>https://www.vitonica.com/recetas-saludables/esta-cena-fresca-rica-proteinas-baja-hidratos-que-puedes-preparar-solo-cuatro-ingredientes-minutos</link>
            <description>Esta es la cena fresca, rica en proteínas y baja en hidratos, que puedes preparar con sólo cuatro ingredientes y en minutos</description>
            <pubDate>Fri Jun 28 12:01:57 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: IKEA tiene la solución para evitar que los mosquitos entren en casa: muy barata y de fácil instalación</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/ikea-tiene-solucion-para-evitar-que-mosquitos-entren-casa-muy-barata-facil-instalacion-1</link>
            <description>IKEA tiene la solución para evitar que los mosquitos entren en casa: muy barata y de fácil instalación</description>
            <pubDate>Fri Jun 28 12:01:57 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>