<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: TCL C855: las preguntas que nos habéis enviado (y sus respuestas) sobre este televisor de gama alta</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/tcl-c855-preguntas-que-nos-habeis-enviado-sus-respuestas-este-televisor-gama-alta</link>
            <description>TCL C855: las preguntas que nos habéis enviado (y sus respuestas) sobre este televisor de gama alta</description>
            <pubDate>Wed May 22 13:37:29 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La memoria fotográfica de Windows Recall tiene un gran problema: requiere que nos fiemos de Microsoft más que de nadie</title>
            <link>https://www.xataka.com/privacidad/memoria-fotografica-windows-recall-puede-estar-condenada-razon-casi-nadie-se-fia-microsoft</link>
            <description>La memoria fotográfica de Windows Recall tiene un gran problema: requiere que nos fiemos de Microsoft más que de nadie</description>
            <pubDate>Wed May 22 13:31:18 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Las cinco tablets más potentes del mercado y más baratas que los nuevos iPad Pro con las que no se te resistirá juego o app alguno</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/cinco-tablets-potentes-mercado-baratas-que-nuevos-ipad-pro-que-no-se-te-resistira-juego-app-alguno</link>
            <description>Las cinco tablets más potentes del mercado y más baratas que los nuevos iPad Pro con las que no se te resistirá juego o app alguno</description>
            <pubDate>Wed May 22 13:15:19 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Pixar despide a 175 personas, confirmando una de las peores crisis de la historia del estudio propiedad de Disney</title>
            <link>https://www.xataka.com/cine-y-tv/pixar-despide-a-175-personas-confirmando-peores-crisis-historia-estudio-propiedad-disney</link>
            <description>Pixar despide a 175 personas, confirmando una de las peores crisis de la historia del estudio propiedad de Disney</description>
            <pubDate>Wed May 22 13:01:20 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Estos son los lenguajes de programación más demandados por las empresas y que menos desarrolladores dominan</title>
            <link>https://www.genbeta.com/desarrollo/estos-lenguajes-programacion-demandados-empresas-que-desarrolladores-dominan-1</link>
            <description>Estos son los lenguajes de programación más demandados por las empresas y que menos desarrolladores dominan</description>
            <pubDate>Wed May 22 13:01:20 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ChatGPT-5 llegará muy pronto y OpenAI lo compara con una ballena</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/ia/chatgpt-5-pronto-openai-compara-ballena/</link>
            <description>ChatGPT-5 llegará muy pronto y OpenAI lo compara con una ballena</description>
            <pubDate>Wed May 22 13:00:18 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Seis meses después entendemos mejor la crisis de OpenAI. Puede que la junta tuviera razón sobre la falta de honestidad de Altman</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/seis-meses-despues-entendemos-mejor-crisis-openai-puede-que-junta-tuviera-razon-falta-honestidad-altman</link>
            <description>Seis meses después entendemos mejor la crisis de OpenAI. Puede que la junta tuviera razón sobre la falta de honestidad de Altman</description>
            <pubDate>Wed May 22 12:31:18 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Rockwell Advises Disconnecting Internet-Facing ICS Devices Amid Cyber Threats</title>
            <link>https://thehackernews.com/2024/05/rockwell-advises-disconnecting-internet.html</link>
            <description>Rockwell Advises Disconnecting Internet-Facing ICS Devices Amid Cyber Threats</description>
            <pubDate>Wed May 22 12:21:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Hasta 70.000 euros en estos por trabajar como desarrollador o programador: y en muchos casos con jornada híbrida</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/70-000-euros-estos-trabajar-como-desarrollador-programador-muchos-casos-jornada-hibrida</link>
            <description>Hasta 70.000 euros en estos por trabajar como desarrollador o programador: y en muchos casos con jornada híbrida</description>
            <pubDate>Wed May 22 12:01:35 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Las langostas de las Rías Baixas eran tan codiciadas que casi han desaparecido. Hay quien ya busca cómo solucionarlo</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/siglo-xx-langosta-fue-icono-rias-baixas-marisco-codiciado-espana-hoy-esta-casi-desaparecida</link>
            <description>Las langostas de las Rías Baixas eran tan codiciadas que casi han desaparecido. Hay quien ya busca cómo solucionarlo</description>
            <pubDate>Wed May 22 12:01:18 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: La máscara de esnórquel de Lidl con la que buscar vida marina este verano por menos de 20 euros</title>
            <link>https://www.vitonica.com/equipamiento/mascara-esnorquel-lidl-que-buscar-vida-marina-este-verano-20-euros</link>
            <description>La máscara de esnórquel de Lidl con la que buscar vida marina este verano por menos de 20 euros</description>
            <pubDate>Wed May 22 12:01:17 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>