<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Las dimensiones de este aerogenerador chino son tan colosales que entre sus palas cabe hasta el edificio más alto de España (y más)</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/iluminacion-y-energia/dimensiones-este-aerogenerador-chino-colosales-que-sus-palas-edificio-alto-espana</link>
            <description>Las dimensiones de este aerogenerador chino son tan colosales que entre sus palas cabe hasta el edificio más alto de España (y más)</description>
            <pubDate>Tue Jan 28 14:35:07 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Coquetea con la gama alta, pero tiene precio de gama media. La tablet de Samsung que quiero para viajar roza su precio mínimo</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/coquetea-gama-alta-tiene-precio-gama-media-tablet-samsung-que-quiero-para-viajar-roza-su-precio-minimo</link>
            <description>Coquetea con la gama alta, pero tiene precio de gama media. La tablet de Samsung que quiero para viajar roza su precio mínimo</description>
            <pubDate>Tue Jan 28 14:31:13 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: DeepSeek hace lo mismo que los modelos más avanzados de OpenAI con mucho menos recursos. La clave: "reinforcement learning"</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/deepseek-hace-modelos-avanzados-openai-mucho-recursos-clave-reinforcement-learning</link>
            <description>DeepSeek hace lo mismo que los modelos más avanzados de OpenAI con mucho menos recursos. La clave: "reinforcement learning"</description>
            <pubDate>Tue Jan 28 14:31:12 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Con un pantallón de 75 pulgadas y un regalo que te enamorará, esta tele Samsung es perfecta para tu salón</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/pantallon-75-pulgadas-regalo-que-te-enamorara-esta-tele-samsung-perfecta-para-tu-salon</link>
            <description>Con un pantallón de 75 pulgadas y un regalo que te enamorará, esta tele Samsung es perfecta para tu salón</description>
            <pubDate>Tue Jan 28 14:31:12 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La siguiente fase de la IA no es ver quién invierte más sino quién invierte menos</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/siguiente-fase-ia-no-ver-quien-invierte-sino-quien-invierte</link>
            <description>La siguiente fase de la IA no es ver quién invierte más sino quién invierte menos</description>
            <pubDate>Tue Jan 28 14:15:18 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: OAuth Redirect Flaw in Airline Travel Integration Exposes Millions to Account Hijacking</title>
            <link>https://thehackernews.com/2025/01/oauth-redirect-flaw-in-airline-travel.html</link>
            <description>OAuth Redirect Flaw in Airline Travel Integration Exposes Millions to Account Hijacking</description>
            <pubDate>Tue Jan 28 14:02:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El acuerdo histórico entre Spotify y Universal promete un 'Streaming 2.0'. Pero ya hemos visto antes cambios de este tipo</title>
            <link>https://www.xataka.com/streaming/acuerdo-historico-spotify-universal-promete-streaming-2-0-hemos-visto-antes-cambios-este-tipo</link>
            <description>El acuerdo histórico entre Spotify y Universal promete un 'Streaming 2.0'. Pero ya hemos visto antes cambios de este tipo</description>
            <pubDate>Tue Jan 28 14:01:13 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Es verdad que tengo que incluir mis Bizums en la Renta o es un mito?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/fintech/cuando-incluir-bizums-declaracion-renta-2025/</link>
            <description>¿Es verdad que tengo que incluir mis Bizums en la Renta o es un mito?</description>
            <pubDate>Tue Jan 28 14:00:21 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: DeepSeek ha soplado el castillo de naipes de la IA: los millonarios tecnológicos han perdido 108.000 millones en un solo día</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/108-000-millones-dolares-se-han-esfumado-dia-ia-ha-creado-imperios-deepseek-ha-puesto-jaque</link>
            <description>DeepSeek ha soplado el castillo de naipes de la IA: los millonarios tecnológicos han perdido 108.000 millones en un solo día</description>
            <pubDate>Tue Jan 28 13:31:13 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Elbinario: Fedifiesta internacional !!!!</title>
            <link>https://elbinario.net/2025/01/28/fedifiesta-internacional/</link>
            <description>Fedifiesta internacional !!!!</description>
            <pubDate>Tue Jan 28 13:18:25 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: El torrent está muy vivo más allá de las descargas de películas. Ahora se está usando para distribuir inteligencia artificial</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/torrent-esta-muy-vivo-alla-descargas-peliculas-ahora-se-esta-usando-para-distribuir-inteligencia-artificial-1</link>
            <description>El torrent está muy vivo más allá de las descargas de películas. Ahora se está usando para distribuir inteligencia artificial</description>
            <pubDate>Tue Jan 28 13:15:18 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>