<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Hay un tercio de posibilidades de que El Niño sea "históricamente fuerte". 2024 apunta a un calor extremo inédito</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/hay-tercio-posibilidades-que-nino-sea-historicamente-fuerte-2024-apunta-a-calor-extremo-inedito</link>
            <description>Hay un tercio de posibilidades de que El Niño sea "históricamente fuerte". 2024 apunta a un calor extremo inédito</description>
            <pubDate>Sat Oct 14 13:31:39 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En la isla de Djerba hubo durante 300 años una torre de diez metros hecha con calaveras. Las de 5.000 españoles</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/isla-djerba-hubo-durante-siglos-torre-10-metros-construida-calaveras-5-000-espanoles</link>
            <description>En la isla de Djerba hubo durante 300 años una torre de diez metros hecha con calaveras. Las de 5.000 españoles</description>
            <pubDate>Sat Oct 14 13:01:39 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>_ voidNull: Desplegar un nodo de VDO Ninja en Debian 12</title>
            <link>https://voidnull.es/desplegar-un-nodo-de-vdo-n/</link>
            <description>Desplegar un nodo de VDO Ninja en Debian 12</description>
            <pubDate>Sat Oct 14 12:53:15 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Cada vez más personas compran sus gafas graduadas en AliExpress. Es la punta del iceberg de un mercado gigantesco</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/cada-vez-personas-compran-sus-gafas-graduadas-aliexpress-punta-iceberg-mercado-gigantesco</link>
            <description>Cada vez más personas compran sus gafas graduadas en AliExpress. Es la punta del iceberg de un mercado gigantesco</description>
            <pubDate>Sat Oct 14 12:01:39 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Así es como pueden hackear lavadoras, aspiradoras y otros dispositivos domóticos y cómo puedes protegerlos</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/domotica/asi-como-pueden-hackear-lavadoras-aspiradoras-otros-dispositivos-domoticos-como-puedes-protegerlos</link>
            <description>Así es como pueden hackear lavadoras, aspiradoras y otros dispositivos domóticos y cómo puedes protegerlos</description>
            <pubDate>Sat Oct 14 12:01:39 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Discord te permite ver vídeos de YouTube de forma simultánea con tus amigos mientras estás en llamada. Así puedes hacerlo</title>
            <link>https://www.genbeta.com/paso-a-paso/discord-te-permite-ver-videos-youtube-forma-simultanea-tus-amigos-estas-llamada-asi-puedes-hacerlo</link>
            <description>Discord te permite ver vídeos de YouTube de forma simultánea con tus amigos mientras estás en llamada. Así puedes hacerlo</description>
            <pubDate>Sat Oct 14 12:01:38 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Desde que tengo un aspirador robot resulta que limpio más en casa, ¿no debería ser al revés?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/tecnologia/aspirador-robot-limpio-mas-casa-misterio/</link>
            <description>Desde que tengo un aspirador robot resulta que limpio más en casa, ¿no debería ser al revés?</description>
            <pubDate>Sat Oct 14 12:00:48 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Estamos en 2023 y aún no sabemos a ciencia cierta cuál es el río más largo del mundo. Una expedición quiere resolverlo</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/estamos-2023-no-sabemos-a-ciencia-cierta-cual-rio-largo-mundo-expedicion-quiere-resolverlo</link>
            <description>Estamos en 2023 y aún no sabemos a ciencia cierta cuál es el río más largo del mundo. Una expedición quiere resolverlo</description>
            <pubDate>Sat Oct 14 11:31:39 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Todo esto puede pasar si envían un e-mail en tu nombre; evítalo</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/seguridad/que-ocurre-enviar-correo-suplantacion/</link>
            <description>Todo esto puede pasar si envían un e-mail en tu nombre; evítalo</description>
            <pubDate>Sat Oct 14 11:05:12 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los números de las carreteras españolas no están puestos al azar: obedecen a un sistema que se remonta a 1760</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/numeros-carreteras-espanolas-no-estan-puestos-al-azar-obedecen-a-sistema-que-se-remonta-a-1760</link>
            <description>Los números de las carreteras españolas no están puestos al azar: obedecen a un sistema que se remonta a 1760</description>
            <pubDate>Sat Oct 14 11:01:39 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Making a Concrete Sign</title>
            <link>https://hackaday.com/2023/10/14/making-a-concrete-sign/</link>
            <description>Making a Concrete Sign</description>
            <pubDate>Sat Oct 14 11:00:11 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>