<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: A DIY wooden and 3D printed Advent Calendar</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2025/12/22/a-diy-wooden-and-3d-printed-advent-calendar/</link>
            <description>A DIY wooden and 3D printed Advent Calendar</description>
            <pubDate>Mon Dec 22 14:48:10 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Los estudiantes sufren cada vez más ansiedad por la IA. Un profesor lo explica: pueden perder habilidades por delegar sus decisiones</title>
            <link>https://www.genbeta.com/laboral/estudiantes-sufren-cada-vez-ansiedad-ia-profesor-explica-pueden-perder-habilidades-delegar-sus-decisiones</link>
            <description>Los estudiantes sufren cada vez más ansiedad por la IA. Un profesor lo explica: pueden perder habilidades por delegar sus decisiones</description>
            <pubDate>Mon Dec 22 14:34:11 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El móvil más top de Samsung es el Galaxy S25 Ultra. Ahora, puedes llevártelo con 512 GB y un descuento de más de 500 euros</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/movil-top-samsung-galaxy-s25-ultra-ahora-puedes-llevartelo-512-gb-descuento-500-euros</link>
            <description>El móvil más top de Samsung es el Galaxy S25 Ultra. Ahora, puedes llevártelo con 512 GB y un descuento de más de 500 euros</description>
            <pubDate>Mon Dec 22 14:30:59 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>MuyLinux: systemd 259 incluye soporte para musl y mejora la seguridad elevando los requisitos</title>
            <link>https://www.muylinux.com/2025/12/22/systemd-259/</link>
            <description>systemd 259 incluye soporte para musl y mejora la seguridad elevando los requisitos</description>
            <pubDate>Mon Dec 22 14:18:05 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Galicia ha encontrado la "mina" del siglo XXI: no está bajo tierra, está en el reciclaje de sus ventanas viejas</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/galicia-ha-encontrado-mina-siglo-xxi-no-esta-tierra-esta-reciclaje-sus-ventanas-viejas</link>
            <description>Galicia ha encontrado la "mina" del siglo XXI: no está bajo tierra, está en el reciclaje de sus ventanas viejas</description>
            <pubDate>Mon Dec 22 14:01:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Esta chimenea eléctrica (sin humos ni obras) es ideal para pasar el invierno en casa: en Leroy Merlin está a más de la mitad de precio</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/esta-chimenea-electrica-humos-obras-ideal-para-pasar-invierno-casa-leroy-merlin-esta-a-mitad-precio</link>
            <description>Esta chimenea eléctrica (sin humos ni obras) es ideal para pasar el invierno en casa: en Leroy Merlin está a más de la mitad de precio</description>
            <pubDate>Mon Dec 22 14:01:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Más allá del patinete eléctrico: ¿Qué VMP están permitidos en España?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/patinetes/patinete-electrico-vmp-permitidos-espana/</link>
            <description>Más allá del patinete eléctrico: ¿Qué VMP están permitidos en España?</description>
            <pubDate>Mon Dec 22 13:59:41 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: AEMET lo tiene claro: España entra en el "bloqueo escandinavo" y eso provoca un cambio radical a partir del 23 de diciembre</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/aemet-tiene-claro-espana-entra-bloqueo-escandinavo-eso-provoca-cambio-radical-a-partir-23-diciembre</link>
            <description>AEMET lo tiene claro: España entra en el "bloqueo escandinavo" y eso provoca un cambio radical a partir del 23 de diciembre</description>
            <pubDate>Mon Dec 22 13:46:59 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Las mejores tarjetas para fraccionar tus compras de Navidad sin pagar intereses</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/fintech/mejores-tarjetas-pagar-plazos-intereses/</link>
            <description>Las mejores tarjetas para fraccionar tus compras de Navidad sin pagar intereses</description>
            <pubDate>Mon Dec 22 13:45:18 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El formato 48fps hace que 'Avatar 3' sea hiperrealista. Es justo lo que echa atrás a parte del público</title>
            <link>https://www.xataka.com/cine-y-tv/formato-48fps-hace-que-avatar-3-sea-hiperrealista-justo-que-echa-atras-a-parte-publico</link>
            <description>El formato 48fps hace que 'Avatar 3' sea hiperrealista. Es justo lo que echa atrás a parte del público</description>
            <pubDate>Mon Dec 22 13:30:59 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Telefónica llega a un acuerdo con los sindicatos y firma el ERE que afectará a sus empleados</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/telefonica-acuerda-condiciones-ere-definitivo/</link>
            <description>Telefónica llega a un acuerdo con los sindicatos y firma el ERE que afectará a sus empleados</description>
            <pubDate>Mon Dec 22 13:25:18 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>