<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>NKSistemas: Rotación de logs con el comando logrotate</title>
            <link>https://nksistemas.com/rotacion-de-logs-con-el-comando-logrotate/</link>
            <description>Rotación de logs con el comando logrotate</description>
            <pubDate>Mon Jul 25 13:31:35 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Merecen la pena los coches eléctricos chinos?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/merecen-pena-coches-electricos-chinos/</link>
            <description>¿Merecen la pena los coches eléctricos chinos?</description>
            <pubDate>Mon Jul 25 13:00:26 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>OMG! Ubuntu!: TopHat is a Neat System Monitor for GNOME Shell</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2022/07/tophat-system-monitor-gnome-extension</link>
            <description>TopHat is a Neat System Monitor for GNOME Shell</description>
            <pubDate>Mon Jul 25 12:46:53 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>EsGeeks: ¿Buscando Pareja con Citas Online? ¡Hazlo de forma Segura!</title>
            <link>https://esgeeks.com/pareja-citas-online-forma-segura/</link>
            <description>¿Buscando Pareja con Citas Online? ¡Hazlo de forma Segura!</description>
            <pubDate>Mon Jul 25 12:17:12 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Cómo pedirlo y qué necesitas para el Bono Cultural Joven de 400 euros</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/como-pedirlo-que-necesitas-bono-cultural-joven-400-euros/</link>
            <description>Cómo pedirlo y qué necesitas para el Bono Cultural Joven de 400 euros</description>
            <pubDate>Mon Jul 25 12:02:57 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Las “emergencias sanitarias internacionales” ya no son cosa de otros:  Europa frente a la viruela del mono</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/emergencias-sanitarias-internacionales-no-cosa-otros-europa-frente-a-viruela-mono</link>
            <description>Las “emergencias sanitarias internacionales” ya no son cosa de otros:  Europa frente a la viruela del mono</description>
            <pubDate>Mon Jul 25 12:01:38 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Hasta los libros los falsifican ya… y los están vendiendo en Amazon: copias con erratas y peor calidad, vendidas como originales</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/libros-falsifican-estan-vendiendo-amazon-copias-erratas-peor-calidad-vendidas-como-originales</link>
            <description>Hasta los libros los falsifican ya… y los están vendiendo en Amazon: copias con erratas y peor calidad, vendidas como originales</description>
            <pubDate>Mon Jul 25 12:01:38 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Calistenia para ganar masa muscular: los siete ejercicios que más nos interesan</title>
            <link>https://www.vitonica.com/entrenamiento/calistenia-para-ganar-masa-muscular-siete-ejercicios-que-nos-interesan</link>
            <description>Calistenia para ganar masa muscular: los siete ejercicios que más nos interesan</description>
            <pubDate>Mon Jul 25 12:01:38 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Las 13 mejores variaciones de dominadas para ganar músculo y fuerza en la espalda y los bíceps</title>
            <link>https://www.vitonica.com/entrenamiento/13-mejores-variaciones-dominadas-para-ganar-musculo-fuerza-espalda-biceps</link>
            <description>Las 13 mejores variaciones de dominadas para ganar músculo y fuerza en la espalda y los bíceps</description>
            <pubDate>Mon Jul 25 11:58:17 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Cómo solicitar el Bono Cultural Joven de 400 euros paso a paso</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/como-solicitar-bono-cultural-joven-400-euros</link>
            <description>Cómo solicitar el Bono Cultural Joven de 400 euros paso a paso</description>
            <pubDate>Mon Jul 25 11:49:43 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Netflix esquiva las comisiones de Apple y ya permite suscribirse a través de la app para iOS. La clave: un link externo</title>
            <link>https://www.xataka.com/servicios/netflix-esquiva-comisiones-apple-permite-suscribirse-a-traves-app-para-ios-clave-link-externo</link>
            <description>Netflix esquiva las comisiones de Apple y ya permite suscribirse a través de la app para iOS. La clave: un link externo</description>
            <pubDate>Mon Jul 25 11:47:30 2022</pubDate>
            </item></channel>
</rss>