<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Los mejores países del mundo para jubilarse, reunidos en un detallado gráfico</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/mejores-paises-para-jubilarse-mundo-detallado-grafico</link>
            <description>Los mejores países del mundo para jubilarse, reunidos en un detallado gráfico</description>
            <pubDate>Sun Jan 28 14:31:49 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Windows 11 ha cambiado un elemento que no actualizaba desde hace más de 10 años</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/windows/windows-11-cambiado-elemento-clasico-0124/</link>
            <description>Windows 11 ha cambiado un elemento que no actualizaba desde hace más de 10 años</description>
            <pubDate>Sun Jan 28 14:12:07 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hay inversores que llevan años comprando los derechos de bandas clásicas. Están descubriendo que no es tan buen negocio</title>
            <link>https://www.xataka.com/musica/hay-inversores-que-llevan-anos-comprando-derechos-bandas-clasicas-estan-descubriendo-que-no-buen-negocio</link>
            <description>Hay inversores que llevan años comprando los derechos de bandas clásicas. Están descubriendo que no es tan buen negocio</description>
            <pubDate>Sun Jan 28 14:02:30 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Eduardo Collado: «SAR o no SAR» con LinuxDoesMatter y ChatGPT</title>
            <link>https://www.eduardocollado.com/2024/01/28/sar-o-no-sar-con-linuxdoesmatter-y-chatgpt/</link>
            <description>«SAR o no SAR» con LinuxDoesMatter y ChatGPT</description>
            <pubDate>Sun Jan 28 13:31:41 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Tengo un router neutro para mejorar la red Wi-Fi de casa y al cambiar de operadora me encontré con una mala noticia</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/a-fondo/tengo-router-neutro-para-mejorar-red-wi-fi-casa-al-cambiar-operadora-me-encontre-mala-noticia</link>
            <description>Tengo un router neutro para mejorar la red Wi-Fi de casa y al cambiar de operadora me encontré con una mala noticia</description>
            <pubDate>Sun Jan 28 13:01:47 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: las 14 mejores aplicaciones monitorizar tus nuevos hábitos en Android o en el iPhone</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/14-mejores-aplicaciones-monitorizar-tus-nuevos-habitos-android-iphone</link>
            <description>las 14 mejores aplicaciones monitorizar tus nuevos hábitos en Android o en el iPhone</description>
            <pubDate>Sun Jan 28 13:01:46 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: El hábito nocturno de Bill Gates que ha resultado clave para lograr el éxito</title>
            <link>https://www.vitonica.com/wellness/habito-nocturno-bill-gates-que-ha-resultado-clave-para-lograr-exito</link>
            <description>El hábito nocturno de Bill Gates que ha resultado clave para lograr el éxito</description>
            <pubDate>Sun Jan 28 13:01:46 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: Minimalistic Kinetic Clock Project with my 3D Printer and Arduino</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2024/01/28/minimalistic-kinetic-clock-project-with-my-3d-printer-and-arduino/</link>
            <description>Minimalistic Kinetic Clock Project with my 3D Printer and Arduino</description>
            <pubDate>Sun Jan 28 13:00:35 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Puedo cobrar el paro y ser autónomo?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/fintech/cobrar-paro-ser-autonomo-simultaneamente/</link>
            <description>¿Puedo cobrar el paro y ser autónomo?</description>
            <pubDate>Sun Jan 28 13:00:16 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Un pequeño pueblo de Guadalajara ha duplicado su población en los últimos años. Su secreto: declararse independiente</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/pequeno-pueblo-guadalajara-ha-duplicado-su-poblacion-ultimos-anos-su-secreto-declararse-independiente</link>
            <description>Un pequeño pueblo de Guadalajara ha duplicado su población en los últimos años. Su secreto: declararse independiente</description>
            <pubDate>Sun Jan 28 12:31:46 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: ¿Vas a llevar tu móvil o PC a reparar? Estos trucos protegerán tu privacidad</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/seguridad/proteger-privacidad-reparar-movil-pc/</link>
            <description>¿Vas a llevar tu móvil o PC a reparar? Estos trucos protegerán tu privacidad</description>
            <pubDate>Sun Jan 28 12:06:12 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>