<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: En cualquier escapada fuera de casa, la VPN siempre viene conmigo. No me conecto a ningún WiFi que no conozco sin ella</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/cualquier-escapada-fuera-casa-vpn-siempre-viene-conmigo-no-me-conecto-a-ningun-wifi-que-no-conozco-ella</link>
            <description>En cualquier escapada fuera de casa, la VPN siempre viene conmigo. No me conecto a ningún WiFi que no conozco sin ella</description>
            <pubDate>Thu May 22 13:45:47 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Bitcoin acaba de alcanzar un nuevo máximo histórico de 110.000 dólares porque la banca y las empresas han pasado de odiarlo a amarlo</title>
            <link>https://www.xataka.com/criptomonedas/bitcoin-supera-111-000-dolares-marca-nuevo-record-historico-hace-rodeado-amor-institucional</link>
            <description>Bitcoin acaba de alcanzar un nuevo máximo histórico de 110.000 dólares porque la banca y las empresas han pasado de odiarlo a amarlo</description>
            <pubDate>Thu May 22 13:31:47 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Xiaomi YU7: el segundo coche eléctrico de Xiaomi no solo es un producto tecnológico, es toda una apuesta por el lujo</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/xiaomi-yu7-caracteristicas-precio-ficha-tecnica</link>
            <description>Xiaomi YU7: el segundo coche eléctrico de Xiaomi no solo es un producto tecnológico, es toda una apuesta por el lujo</description>
            <pubDate>Thu May 22 13:19:47 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>56K: Concatenar mp3 en Linux con mp3wrap</title>
            <link>https://56k.es/fanta/concatenar-mp3-en-linux-con-mp3wrap/</link>
            <description>Concatenar mp3 en Linux con mp3wrap</description>
            <pubDate>Thu May 22 13:02:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Blue Origin tiene ahora una oportunidad de oro para adelantar a SpaceX en los viajes a la Luna. Y la está aprovechando</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/blue-origin-tenia-oportunidad-para-adelantar-a-spacex-viajes-a-luna-esta-aprovechando</link>
            <description>Blue Origin tiene ahora una oportunidad de oro para adelantar a SpaceX en los viajes a la Luna. Y la está aprovechando</description>
            <pubDate>Thu May 22 13:01:47 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Estas luces LED solares de Amazon son perfectas para la terraza o jardín. Ahora están muy rebajadas</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/estas-luces-led-solares-amazon-perfectas-para-terraza-jardin-ahora-estan-muy-rebajadas</link>
            <description>Estas luces LED solares de Amazon son perfectas para la terraza o jardín. Ahora están muy rebajadas</description>
            <pubDate>Thu May 22 13:01:47 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: El apagón y los últimos cortes me han enseñado una valiosa lección: tu eSIM puede sacarte de más de un apuro</title>
            <link>https://www.adslzone.net/esim/al-dia/esim-solucion-apaon-caidas-servicio-0525/</link>
            <description>El apagón y los últimos cortes me han enseñado una valiosa lección: tu eSIM puede sacarte de más de un apuro</description>
            <pubDate>Thu May 22 13:00:26 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>- Junco TIC: Entendiendo el archivo __init__.py en Python</title>
            <link>https://juncotic.com/entendiendo-el-archivo-__init__-py-en-python/</link>
            <description>Entendiendo el archivo __init__.py en Python</description>
            <pubDate>Thu May 22 12:56:11 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Dua Lipa cerró el Prado y salió con un vídeo. MrBeast entró a las pirámides mayas y ha salido con una demanda bajo el brazo</title>
            <link>https://www.xataka.com/streaming/mrbeast-quiso-descubrir-cultura-maya-video-millones-visitas-mexico-ha-amenazado-demandarle</link>
            <description>Dua Lipa cerró el Prado y salió con un vídeo. MrBeast entró a las pirámides mayas y ha salido con una demanda bajo el brazo</description>
            <pubDate>Thu May 22 12:45:47 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Critical Windows Server 2025 dMSA Vulnerability Enables Active Directory Compromise</title>
            <link>https://thehackernews.com/2025/05/critical-windows-server-2025-dmsa.html</link>
            <description>Critical Windows Server 2025 dMSA Vulnerability Enables Active Directory Compromise</description>
            <pubDate>Thu May 22 12:35:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: "Están privatizando la playa": en Málaga los megachiringuitos se están adueñando de las zonas de baño de la ciudad</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/malaga-turistificacion-esta-redibujando-su-playa-emblematica-merenderos-a-megachiringuitos</link>
            <description>"Están privatizando la playa": en Málaga los megachiringuitos se están adueñando de las zonas de baño de la ciudad</description>
            <pubDate>Thu May 22 12:31:46 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>