<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>NKSistemas: Cómo ejecutar un comando durante un tiempo específico en Linux</title>
            <link>https://nksistemas.com/como-ejecutar-un-comando-durante-un-tiempo-especifico-en-linux/</link>
            <description>Cómo ejecutar un comando durante un tiempo específico en Linux</description>
            <pubDate>Tue Jul 26 13:26:04 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: Firefox 103 ya disponible mejorando el rendimiento de WebGL con el driver NVIDIA en Linux, entre otras mejoras</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/firefox-103-ya-disponible-mejorando-el-rendimiento-de-webgl-con-el-driver-nvidia-en-linux-entre-otras-mejoras.html</link>
            <description>Firefox 103 ya disponible mejorando el rendimiento de WebGL con el driver NVIDIA en Linux, entre otras mejoras</description>
            <pubDate>Tue Jul 26 13:02:44 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Duda resuelta: ¿es obligatorio el seguro en un patinete eléctrico?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/duda-resuelta-obligatorio-seguro-patinete-electrico/</link>
            <description>Duda resuelta: ¿es obligatorio el seguro en un patinete eléctrico?</description>
            <pubDate>Tue Jul 26 13:00:27 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>OMG! Ubuntu!: Sunamu is a Slick ‘Now Playing’ Widget for Your Desktop</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2022/07/sunamu-now-playing-linux-desktop-widget</link>
            <description>Sunamu is a Slick ‘Now Playing’ Widget for Your Desktop</description>
            <pubDate>Tue Jul 26 12:56:24 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Esta llamada es falsa: ni llaman de Lowi ni te van a subir el precio</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/llamada-falsa-lowi-subir-precio/</link>
            <description>Esta llamada es falsa: ni llaman de Lowi ni te van a subir el precio</description>
            <pubDate>Tue Jul 26 12:03:38 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los deportes llegan a JustWatch: además de películas y series, podrás encontrar dónde ver partidos de fútbol o carreras de F1</title>
            <link>https://www.xataka.com/aplicaciones/deportes-llegan-a-justwatch-peliculas-series-podras-encontrar-donde-ver-partidos-futbol-carreras-f1</link>
            <description>Los deportes llegan a JustWatch: además de películas y series, podrás encontrar dónde ver partidos de fútbol o carreras de F1</description>
            <pubDate>Tue Jul 26 12:01:47 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Remo al mentón: así es como se realiza correctamente para ganar más músculo en la zona de los hombros</title>
            <link>https://www.vitonica.com/entrenamiento/remo-al-menton-asi-como-se-realiza-correctamente-para-ganar-musculo-zona-hombros</link>
            <description>Remo al mentón: así es como se realiza correctamente para ganar más músculo en la zona de los hombros</description>
            <pubDate>Tue Jul 26 12:01:47 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Cómo saber dónde echan los partidos de fútbol o la Fórmula 1 en la tele: JustWatch se expande al deporte</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/aplicaciones/como-saber-donde-echan-partidos-futbol-formula-1-tele-justwatch-se-expande-al-deporte</link>
            <description>Cómo saber dónde echan los partidos de fútbol o la Fórmula 1 en la tele: JustWatch se expande al deporte</description>
            <pubDate>Tue Jul 26 12:01:37 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Pymes y Autonomos: Cómo calcular los rendimientos netos como autónomos para saber cuánto tenemos que cotizar</title>
            <link>https://www.pymesyautonomos.com/actualidad/como-calcular-rendimientos-netos-como-autonomos-para-saber-cuanto-tenemos-que-cotizar</link>
            <description>Cómo calcular los rendimientos netos como autónomos para saber cuánto tenemos que cotizar</description>
            <pubDate>Tue Jul 26 12:00:20 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News - Most Trusted Cyber Security and Computer Security Analysis: FBI Seizes $500,000 Ransomware Payments and Crypto from North Korean Hackers</title>
            <link>https://thehackernews.com/2022/07/fbi-seizes-500000-ransomware-payments.html</link>
            <description>FBI Seizes $500,000 Ransomware Payments and Crypto from North Korean Hackers</description>
            <pubDate>Tue Jul 26 11:52:43 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News - Most Trusted Cyber Security and Computer Security Analysis: Microsoft Adds Default Protection Against RDP Brute-Force Attacks in Windows 11</title>
            <link>https://thehackernews.com/2022/07/microsoft-adds-default-protection.html</link>
            <description>Microsoft Adds Default Protection Against RDP Brute-Force Attacks in Windows 11</description>
            <pubDate>Tue Jul 26 11:50:27 2022</pubDate>
            </item></channel>
</rss>