<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: En 2011 una misteriosa serie de números y letras apareció en Reddit. Miles de personas pasarían años intentando descifrarla</title>
            <link>https://www.xataka.com/historia-tecnologica/misteriosa-serie-numeros-letras-aparecio-reddit-nadie-imagino-que-miles-personas-estarian-anos-intentando-descifrarla</link>
            <description>En 2011 una misteriosa serie de números y letras apareció en Reddit. Miles de personas pasarían años intentando descifrarla</description>
            <pubDate>Sun Jul 20 13:31:33 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: DAZN avisa así si te retrasas en el pago: este es el mensaje que recibirás en tu correo o app</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/dazn-avis-retrasas-pago-mensaje-recibiras/</link>
            <description>DAZN avisa así si te retrasas en el pago: este es el mensaje que recibirás en tu correo o app</description>
            <pubDate>Sun Jul 20 13:04:08 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Se han disparado los matrimonios de mujeres japonesas con hombres surcoreanos. Hay una palabra que lo explica: hallyu</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/se-han-disparado-matrimonios-mujeres-japonesas-hombres-surcoreanos-hay-palabra-que-explica-hallyu</link>
            <description>Se han disparado los matrimonios de mujeres japonesas con hombres surcoreanos. Hay una palabra que lo explica: hallyu</description>
            <pubDate>Sun Jul 20 13:01:34 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: 250 años después de usarlos en todo tipo de conflictos, EEUU ha tomado una decisión: se acabaron los caballos de guerra</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/250-anos-despues-usarlos-todo-tipo-conflictos-eeuu-ha-tomado-decision-se-acabaron-caballos-guerra</link>
            <description>250 años después de usarlos en todo tipo de conflictos, EEUU ha tomado una decisión: se acabaron los caballos de guerra</description>
            <pubDate>Sun Jul 20 12:31:33 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Cómo conseguir ideas de recetas y qué cocinar utilizando inteligencia artificial</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/como-conseguir-ideas-recetas-que-cocinar-utilizando-inteligencia-artificial</link>
            <description>Cómo conseguir ideas de recetas y qué cocinar utilizando inteligencia artificial</description>
            <pubDate>Sun Jul 20 12:01:33 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: La verdura estrella del verano: descubre por qué este vegetal puede ser tu mejor aliado contra la hinchazón</title>
            <link>https://www.vitonica.com/alimentos/verdura-estrella-verano-descubre-que-este-vegetal-puede-ser-tu-mejor-aliado-hinchazon</link>
            <description>La verdura estrella del verano: descubre por qué este vegetal puede ser tu mejor aliado contra la hinchazón</description>
            <pubDate>Sun Jul 20 12:01:33 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: HBO Max le cede a Netflix una de sus películas de mayor éxito y la estrenará pronto</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/hbo-max-cede-netflix-pelicula-exito-estreno-pronto/</link>
            <description>HBO Max le cede a Netflix una de sus películas de mayor éxito y la estrenará pronto</description>
            <pubDate>Sun Jul 20 11:06:29 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone : Portal sobre telecomunicaciones, redes y ciberseguridad: Medidor de consumo específico vs enchufe inteligente con medidor: cuáles son sus diferencias</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/power/medidor-consumo-vs-enchufe-inteligente/</link>
            <description>Medidor de consumo específico vs enchufe inteligente con medidor: cuáles son sus diferencias</description>
            <pubDate>Sun Jul 20 11:04:07 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En España hay un apellido que fue durante siglos una condena social. Hoy lo usan miles y miles de personas</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/espana-hay-apellido-que-fue-durante-siglos-condena-social-hoy-usan-miles-miles-personas</link>
            <description>En España hay un apellido que fue durante siglos una condena social. Hoy lo usan miles y miles de personas</description>
            <pubDate>Sun Jul 20 11:02:33 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Me hackearon la cuenta de Instagram y no encontré a nadie en Meta que me ayudara. La recuperé semanas después empezando desde cero</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/me-hackearon-cuenta-instagram-no-encontre-a-nadie-meta-que-me-ayudara-recupere-semanas-despues-empezando-cero</link>
            <description>Me hackearon la cuenta de Instagram y no encontré a nadie en Meta que me ayudara. La recuperé semanas después empezando desde cero</description>
            <pubDate>Sun Jul 20 11:01:34 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Siete árboles frutales que crecen rápido y son ideales para tener fruta en poco tiempo</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/siete-arboles-frutales-que-crecen-rapido-ideales-para-tener-fruta-poco-tiempo</link>
            <description>Siete árboles frutales que crecen rápido y son ideales para tener fruta en poco tiempo</description>
            <pubDate>Sun Jul 20 11:01:33 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>