<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Genbeta: El dueño de un bar le dice a un camarero que busca trabajo que si el fútbol funciona bien le pagarán más. Y se hace viral en redes</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/dueno-bar-le-dice-a-camarero-que-busca-trabajo-que-futbol-funciona-bien-le-pagaran-se-hace-viral-redes</link>
            <description>El dueño de un bar le dice a un camarero que busca trabajo que si el fútbol funciona bien le pagarán más. Y se hace viral en redes</description>
            <pubDate>Thu Aug 29 13:32:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Es uno de los móviles que está reinando este 2024 y ahora se ha desplomado su precio</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/uno-moviles-que-esta-reinando-este-2024-ahora-se-ha-desplomado-su-precio</link>
            <description>Es uno de los móviles que está reinando este 2024 y ahora se ha desplomado su precio</description>
            <pubDate>Thu Aug 29 13:30:07 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El sector privado promete llegar a la fusión nuclear antes que el plan público: en una década</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/sector-privado-promete-llegar-a-fusion-nuclear-plan-publico-decada</link>
            <description>El sector privado promete llegar a la fusión nuclear antes que el plan público: en una década</description>
            <pubDate>Thu Aug 29 13:30:03 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: iOS 18.1 por fin puede borrar gente de las fotos. Hay un truco para hacerlo de forma mucho más sencilla</title>
            <link>https://www.xataka.com/aplicaciones/ios-18-1-fin-puede-borrar-gente-fotos-hay-truco-para-hacerlo-forma-mucho-sencilla</link>
            <description>iOS 18.1 por fin puede borrar gente de las fotos. Hay un truco para hacerlo de forma mucho más sencilla</description>
            <pubDate>Thu Aug 29 13:16:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: iAsk AI es la última amenaza a Google como nueva alternativa para las búsquedas. Y funciona realmente bien</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/iask-ai-ultima-amenaza-a-google-como-nueva-alternativa-para-busquedas-funciona-realmente-bien</link>
            <description>iAsk AI es la última amenaza a Google como nueva alternativa para las búsquedas. Y funciona realmente bien</description>
            <pubDate>Thu Aug 29 13:02:01 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: La DGT alerta de los riesgos de no revisar correctamente el estado de tus neumáticos</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/dgt-alerta-riesgos-no-revisar-neumaticos/</link>
            <description>La DGT alerta de los riesgos de no revisar correctamente el estado de tus neumáticos</description>
            <pubDate>Thu Aug 29 13:00:55 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: Horned Skull Lamp #3DThursday #3DPrinting</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2024/08/29/horned-skull-lamp-3dthursday-3dprinting/</link>
            <description>Horned Skull Lamp #3DThursday #3DPrinting</description>
            <pubDate>Thu Aug 29 13:00:45 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: “Cambió mi vida”: cientos de usuarios cuentan cuáles son sus atajos de Excel imprescindibles</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/cambio-mi-vida-cientos-usuarios-cuentan-cuales-sus-atajos-excel-imprescindibles</link>
            <description>“Cambió mi vida”: cientos de usuarios cuentan cuáles son sus atajos de Excel imprescindibles</description>
            <pubDate>Thu Aug 29 12:56:18 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Si el tiempo en verano te parece raro, prepárate para lo que viene: va a llover en el desierto del Sáhara como no se recuerda</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/tiempo-verano-te-parece-raro-preparate-para-que-viene-va-a-llover-desierto-sahara-como-no-se-recuerda</link>
            <description>Si el tiempo en verano te parece raro, prepárate para lo que viene: va a llover en el desierto del Sáhara como no se recuerda</description>
            <pubDate>Thu Aug 29 12:31:59 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Wireshark 4.4: Novedades y mejoras clave</title>
            <link>https://nksistemas.com/wireshark-4-4-novedades-y-mejoras-clave/</link>
            <description>Wireshark 4.4: Novedades y mejoras clave</description>
            <pubDate>Thu Aug 29 12:29:20 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los iPhone 17 ponen sobre la mesa un secreto a voces: sí que era necesaria más memoria RAM</title>
            <link>https://www.xataka.com/moviles/iphone-17-ponen-mesa-secreto-a-voces-que-era-necesaria-memoria-ram</link>
            <description>Los iPhone 17 ponen sobre la mesa un secreto a voces: sí que era necesaria más memoria RAM</description>
            <pubDate>Thu Aug 29 12:02:01 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>