<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Una casa prefabricada de ensueño con tres habitaciones por 10.900 euros: todas sus características y cómo conseguirla</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/casa-prefabricada-ensueno-tres-habitaciones-10-900-euros-todas-sus-caracteristicas-como-conseguirla</link>
            <description>Una casa prefabricada de ensueño con tres habitaciones por 10.900 euros: todas sus características y cómo conseguirla</description>
            <pubDate>Tue Jul 16 13:38:48 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: "Cuidado con los estudiantes chinos": el aviso de EEUU a ASML y a las universidades de Países Bajos</title>
            <link>https://www.xataka.com/componentes/cuidado-estudiantes-chinos-aviso-eeuu-a-asml-a-universidades-paises-bajos</link>
            <description>"Cuidado con los estudiantes chinos": el aviso de EEUU a ASML y a las universidades de Países Bajos</description>
            <pubDate>Tue Jul 16 13:30:59 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Llevo meses utilizando esta powerbank sin cables para mi iPhone, no he dudado en comprar otra unidad cuando la he visto a este precio</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/amazon/powerbank-anker-622-maggo-0724/</link>
            <description>Llevo meses utilizando esta powerbank sin cables para mi iPhone, no he dudado en comprar otra unidad cuando la he visto a este precio</description>
            <pubDate>Tue Jul 16 13:30:20 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Una empresa de Barcelona quiso probar la semana de cuatro días. Terminó despidiendo a un empleado por tener dos trabajos</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/ceo-empresa-barcelona-quiso-probar-semana-cuatro-dias-termino-despidiendo-a-empleado-tener-dos-empleos</link>
            <description>Una empresa de Barcelona quiso probar la semana de cuatro días. Terminó despidiendo a un empleado por tener dos trabajos</description>
            <pubDate>Tue Jul 16 13:16:59 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: El Samsung Galaxy S24+ a su precio más bajo si eres cliente de Amazon Prime</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/amazon/movil-samsung-galaxy-s24-plus-prime-day/</link>
            <description>El Samsung Galaxy S24+ a su precio más bajo si eres cliente de Amazon Prime</description>
            <pubDate>Tue Jul 16 13:15:49 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Volkswagen empieza a comprender a Toyota con el coche eléctrico. Así que invertirá 60.000 millones de euros en combustión</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/volkswagen-empieza-a-comprender-a-toyota-coche-electrico-eso-invertira-60-000-millones-euros-combustion</link>
            <description>Volkswagen empieza a comprender a Toyota con el coche eléctrico. Así que invertirá 60.000 millones de euros en combustión</description>
            <pubDate>Tue Jul 16 13:01:06 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Uno de los mejores Mini PC del momento arrasa en las ofertas del Prime Day de Amazon</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/amazon/ordenador-beelink-ser5-mini-pc-0724/</link>
            <description>Uno de los mejores Mini PC del momento arrasa en las ofertas del Prime Day de Amazon</description>
            <pubDate>Tue Jul 16 13:00:10 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Las cárceles de Brasil tienen algunos de los criminales más peligrosos. El truco para hacerlas inexpugnables: gansos</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/carceles-brasil-tienen-algunos-criminales-peligrosos-truco-para-hacerlas-inexpugnables-gansos</link>
            <description>Las cárceles de Brasil tienen algunos de los criminales más peligrosos. El truco para hacerlas inexpugnables: gansos</description>
            <pubDate>Tue Jul 16 12:30:59 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: He visto esta oferta y no me he podido resistir: el Garmin Fénix 7 alcanza su precio mínimo histórico por el Prime Day</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/amazon/smartwatch-garmin-fenix-7-0724/</link>
            <description>He visto esta oferta y no me he podido resistir: el Garmin Fénix 7 alcanza su precio mínimo histórico por el Prime Day</description>
            <pubDate>Tue Jul 16 12:30:43 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El ozempic se está vendiendo tanto para adelgazar que está consiguiendo algo inusual: mejorar la economía de Dinamarca</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/ozempic-se-esta-vendiendo-para-adelgazar-que-esta-consiguiendo-algo-inusual-mejorar-economia-dinamarca-1</link>
            <description>El ozempic se está vendiendo tanto para adelgazar que está consiguiendo algo inusual: mejorar la economía de Dinamarca</description>
            <pubDate>Tue Jul 16 12:20:59 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Xiaomi está cerca de barrer a Apple y Samsung en ventas de móviles. Son buenas noticias para el mercado</title>
            <link>https://www.xataka.com/moviles/xiaomi-esta-cerca-barrer-a-apple-samsung-ventas-moviles-buenas-noticias-para-mercado</link>
            <description>Xiaomi está cerca de barrer a Apple y Samsung en ventas de móviles. Son buenas noticias para el mercado</description>
            <pubDate>Tue Jul 16 12:00:59 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>