<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Amazon vuelve con la ofertaza del nuevo Echo Dot a precio de Black Friday: 58% de descuento para su último altavoz con Alexa</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/amazon-vuelve-ofertaza-nuevo-echo-dot-a-precio-black-friday-58-descuento-para-su-ultimo-altavoz-alexa</link>
            <description>Amazon vuelve con la ofertaza del nuevo Echo Dot a precio de Black Friday: 58% de descuento para su último altavoz con Alexa</description>
            <pubDate>Mon Dec 19 14:47:19 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: La DGT quiere meter una IA en tu patinete eléctrico ¿para qué exactamente?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-tecnologia/dgt-ia-patinete-electrico/</link>
            <description>La DGT quiere meter una IA en tu patinete eléctrico ¿para qué exactamente?</description>
            <pubDate>Mon Dec 19 14:00:47 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Taiwán no quiere que sus tecnologías más avanzadas caigan en las manos de China. Y va a dar ejemplo multando a Foxconn</title>
            <link>https://www.xataka.com/componentes/taiwan-no-quiere-que-sus-tecnologias-avanzadas-caigan-manos-china-va-a-dar-ejemplo-multando-a-foxconn</link>
            <description>Taiwán no quiere que sus tecnologías más avanzadas caigan en las manos de China. Y va a dar ejemplo multando a Foxconn</description>
            <pubDate>Mon Dec 19 14:00:32 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: El marisco que vale menos de cinco euros en Mercadona, rico en proteínas, ideal para esta Navidad</title>
            <link>https://www.vitonica.com/alimentos/marisco-que-vale-cinco-euros-mercadona-rico-proteinas-que-no-deberia-faltar-tu-cena-navidad</link>
            <description>El marisco que vale menos de cinco euros en Mercadona, rico en proteínas, ideal para esta Navidad</description>
            <pubDate>Mon Dec 19 14:00:31 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>LiGNUx: El software Open Source de finanzas GnuCash acaba de anunciar su versión 4.13</title>
            <link>https://lignux.com/el-software-open-source-de-finanzas-gnucash-acaba-de-anunciar-su-version-4-13/</link>
            <description>El software Open Source de finanzas GnuCash acaba de anunciar su versión 4.13</description>
            <pubDate>Mon Dec 19 14:00:16 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Siete causas que te están impidiendo adelgazar a pesar de ir al gimnasio y hacer deporte</title>
            <link>https://www.vitonica.com/wellness/siete-causas-que-te-estan-impidiendo-adelgazar-a-pesar-ir-al-gimnasio-hacer-deporte-1</link>
            <description>Siete causas que te están impidiendo adelgazar a pesar de ir al gimnasio y hacer deporte</description>
            <pubDate>Mon Dec 19 13:31:33 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Entender la letra de los médicos parecía casi imposible. Hasta que llegó Google Lens</title>
            <link>https://www.xataka.com/otros/entender-letra-medicos-parecia-casi-imposible-que-llego-google-lens</link>
            <description>Entender la letra de los médicos parecía casi imposible. Hasta que llegó Google Lens</description>
            <pubDate>Mon Dec 19 13:30:32 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Envíanos tus dudas sobre la TCL 65C835: participa en el sorteo y este televisor MiniLED de 65 pulgadas puede ser tuyo</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/envianos-tus-dudas-tcl-65c835-participa-sorteo-este-televisor-miniled-65-pulgadas-puede-ser-tuyo</link>
            <description>Envíanos tus dudas sobre la TCL 65C835: participa en el sorteo y este televisor MiniLED de 65 pulgadas puede ser tuyo</description>
            <pubDate>Mon Dec 19 13:22:15 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>- Junco TIC: Manejo de rutas en Flask</title>
            <link>https://juncotic.com/manejo-de-rutas-en-flask/</link>
            <description>Manejo de rutas en Flask</description>
            <pubDate>Mon Dec 19 13:09:57 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Glupteba Botnet Continues to Thrive Despite Google's Attempts to Disrupt It</title>
            <link>https://thehackernews.com/2022/12/glupteba-botnet-continues-to-thrive.html</link>
            <description>Glupteba Botnet Continues to Thrive Despite Google's Attempts to Disrupt It</description>
            <pubDate>Mon Dec 19 13:09:00 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Magnet: Menos temporalidad, sí. Pero también contratos más cortos: el lado oscuro de la reforma laboral</title>
            <link>https://magnet.xataka.com/que-pasa-cuando/temporalidad-tambien-contratos-cortos-lado-oscuro-reforma-laboral</link>
            <description>Menos temporalidad, sí. Pero también contratos más cortos: el lado oscuro de la reforma laboral</description>
            <pubDate>Mon Dec 19 13:02:31 2022</pubDate>
            </item></channel>
</rss>