<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: El Google Pixel 9 vuelve a bajar (mucho) de precio en MediaMarkt únicamente si cumples un sencillo requisito</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/google-pixel-9-vuelve-a-bajar-mucho-precio-mediamarkt-unicamente-cumples-sencillo-requisito</link>
            <description>El Google Pixel 9 vuelve a bajar (mucho) de precio en MediaMarkt únicamente si cumples un sencillo requisito</description>
            <pubDate>Fri May  9 13:30:05 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Si la pregunta es "puedo llevar una maleta de mano gratis con Ryanair", la respuesta de la justicia es: depende</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/gratis-salamanca-pago-sevilla-ultimas-decisiones-judiciales-solo-plantean-dudas-maleta-mano-ryanair</link>
            <description>Si la pregunta es "puedo llevar una maleta de mano gratis con Ryanair", la respuesta de la justicia es: depende</description>
            <pubDate>Fri May  9 13:30:04 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Google libera la esperada versión Android Auto 14.4 y anticipa el gran cambio del sistema</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-tecnologia/nueva-version-android-auto-14-4-0525/</link>
            <description>Google libera la esperada versión Android Auto 14.4 y anticipa el gran cambio del sistema</description>
            <pubDate>Fri May  9 13:00:44 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Ni aspiradora ni robot: Ikea tiene este set por menos de 20 euros con el que limpiar tu hogar</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/aspiradora-robot-ikea-tiene-este-set-20-euros-que-limpiar-tu-hogar</link>
            <description>Ni aspiradora ni robot: Ikea tiene este set por menos de 20 euros con el que limpiar tu hogar</description>
            <pubDate>Fri May  9 13:00:05 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El ocaso silencioso del modelo outlet: El Corte Inglés está virando hacia la experiencia</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/ocaso-silencioso-modelo-outlet-corte-ingles-esta-virando-experiencia</link>
            <description>El ocaso silencioso del modelo outlet: El Corte Inglés está virando hacia la experiencia</description>
            <pubDate>Fri May  9 12:50:04 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Ahorrar mucho gas mientras cocinas es fácil si sigues estos siete consejos</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/ahorrar-mucho-gas-cocinas-facil-sigues-estos-siete-consejos</link>
            <description>Ahorrar mucho gas mientras cocinas es fácil si sigues estos siete consejos</description>
            <pubDate>Fri May  9 12:49:03 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Microsoft lleva tres décadas intentando que Office cargue más rápido. Para conseguirlo, han vuelto a una vieja fórmula que puede ralentizar tu PC</title>
            <link>https://www.genbeta.com/ofimatica/microsoft-lleva-tres-decadas-intentando-que-office-cargue-rapido-para-conseguirlo-han-vuelto-a-vieja-formula-que-puede-ralentizar-tu-pc</link>
            <description>Microsoft lleva tres décadas intentando que Office cargue más rápido. Para conseguirlo, han vuelto a una vieja fórmula que puede ralentizar tu PC</description>
            <pubDate>Fri May  9 12:41:28 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Ya sabemos un agujero que ha dejado Rusia en Ucrania: el escudo de Chernóbil sigue abierto y no hay dinero para cerrarlo</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/ahora-sabemos-cual-gran-agujero-que-ha-dejado-rusia-escudo-chernobil-sigue-abierto-no-hay-dinero-para-cerrarlo</link>
            <description>Ya sabemos un agujero que ha dejado Rusia en Ucrania: el escudo de Chernóbil sigue abierto y no hay dinero para cerrarlo</description>
            <pubDate>Fri May  9 12:30:04 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Nadie me dijo lo importante que era no tapar los agujeros de mi freidora de aire. Y usar papel de aluminio tampoco es buena idea</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/agujeros-cestilla-tu-freidora-aire-estan-ahi-algo-taparlos-papel-aluminio-no-buena-idea</link>
            <description>Nadie me dijo lo importante que era no tapar los agujeros de mi freidora de aire. Y usar papel de aluminio tampoco es buena idea</description>
            <pubDate>Fri May  9 12:08:04 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Lo que vas a pagar por móviles, consolas o portátiles tras los aranceles te va a dejar helado</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/como-impactaran-aranceles-tecnologia-0525/</link>
            <description>Lo que vas a pagar por móviles, consolas o portátiles tras los aranceles te va a dejar helado</description>
            <pubDate>Fri May  9 12:00:26 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La radio que emite tras el fin del mundo: cómo Radio María se ha granjeado en silencio una comunidad de millones de fieles</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/radio-que-emite-fin-mundo-como-radio-maria-se-ha-granjeado-silencio-comunidad-millones-fieles</link>
            <description>La radio que emite tras el fin del mundo: cómo Radio María se ha granjeado en silencio una comunidad de millones de fieles</description>
            <pubDate>Fri May  9 12:00:05 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>