<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Pendrives, discos duros y más: los mejores chollos en dispositivos de almacenamiento de cara a la Vuelta al Cole</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/pendrives-discos-duros-mejores-chollos-dispositivos-almacenamiento-cara-a-vuelta-al-cole</link>
            <description>Pendrives, discos duros y más: los mejores chollos en dispositivos de almacenamiento de cara a la Vuelta al Cole</description>
            <pubDate>Wed Aug 13 13:30:37 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Pluto TV agrega un canal sorpresa: esto es lo que puedes ver</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/pluto-tv-canal-aguila-roja/</link>
            <description>Pluto TV agrega un canal sorpresa: esto es lo que puedes ver</description>
            <pubDate>Wed Aug 13 13:01:25 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: China ha mostrado por fin su “asesino de portaaviones” para el Pacífico: un arma hipersónica que se esconde en las ciudades</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/china-ha-mostrado-primera-vez-su-asesino-portaaviones-pacifico-arma-hipersonica-que-se-esconde-ciudades</link>
            <description>China ha mostrado por fin su “asesino de portaaviones” para el Pacífico: un arma hipersónica que se esconde en las ciudades</description>
            <pubDate>Wed Aug 13 13:00:38 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Alexa tiene una función para ayudarnos a aprender inglés: así puedes activarla</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/tutoriales/alexa-tiene-funcion-para-ayudarnos-a-aprender-ingles-asi-puedes-activarla-1</link>
            <description>Alexa tiene una función para ayudarnos a aprender inglés: así puedes activarla</description>
            <pubDate>Wed Aug 13 13:00:38 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Así es la nueva cámara de Xiaomi que vigila tu casa en 4K, con zoom de locura y precio imbatible</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/productos/xiaomi-smart-camera-4-zoom-edition/</link>
            <description>Así es la nueva cámara de Xiaomi que vigila tu casa en 4K, con zoom de locura y precio imbatible</description>
            <pubDate>Wed Aug 13 12:48:37 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El pueblo más remoto de EEUU va a construir una catapulta gigante. El objetivo: lanzar satélites al espacio sin cohetes</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/pueblo-remoto-eeuu-va-a-construir-catapulta-gigante-objetivo-lanzar-satelites-al-espacio-cohetes</link>
            <description>El pueblo más remoto de EEUU va a construir una catapulta gigante. El objetivo: lanzar satélites al espacio sin cohetes</description>
            <pubDate>Wed Aug 13 12:30:37 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Permanecer en silencio para evitar conflictos no es un signo de madurez: es un atajo hacia la autodestrucción, según la psicología</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/permanecer-silencio-para-evitar-conflictos-no-signo-madurez-atajo-autodestruccion-psicologia</link>
            <description>Permanecer en silencio para evitar conflictos no es un signo de madurez: es un atajo hacia la autodestrucción, según la psicología</description>
            <pubDate>Wed Aug 13 12:30:22 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Qué es el "ataque del 51%" que ha logrado hacerse con el control de toda una criptomoneda: Monero ha dejado de ser segura</title>
            <link>https://www.genbeta.com/seguridad/que-ataque-51-que-ha-logrado-hacerse-control-toda-criptomoneda-monero-ha-dejado-ser-segura</link>
            <description>Qué es el "ataque del 51%" que ha logrado hacerse con el control de toda una criptomoneda: Monero ha dejado de ser segura</description>
            <pubDate>Wed Aug 13 12:08:24 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Movistar activa por sorpresa dos nuevos canales de fútbol: así puedes verlos desde hoy</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/diales-futbol-movistar-liga-hypermotion/</link>
            <description>Movistar activa por sorpresa dos nuevos canales de fútbol: así puedes verlos desde hoy</description>
            <pubDate>Wed Aug 13 12:03:53 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Threads le está comiendo la tostada a X. Lo está haciendo sin hacer ruido y con unos datos que ya empiezan a pesar</title>
            <link>https://www.xataka.com/aplicaciones/threads-le-esta-comiendo-tostada-a-x-esta-haciendo-hacer-ruido-unos-datos-que-empiezan-a-pesar</link>
            <description>Threads le está comiendo la tostada a X. Lo está haciendo sin hacer ruido y con unos datos que ya empiezan a pesar</description>
            <pubDate>Wed Aug 13 12:00:37 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Cuesta menos de 9 euros en Lidl y es uno de los mejores accesorios para tener ordenados los utensilios de cocina</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/cuesta-9-euros-lidl-uno-mejores-accesorios-para-tener-ordenados-utensilios-cocina</link>
            <description>Cuesta menos de 9 euros en Lidl y es uno de los mejores accesorios para tener ordenados los utensilios de cocina</description>
            <pubDate>Wed Aug 13 12:00:37 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>