<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Las Big Tech están pagando hasta 600.000 dólares a influencers para promocionar su IA. Ahora la carrera va de percepción</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/big-tech-estan-pagando-600-000-dolares-a-influencers-para-promocionar-su-ia-ahora-carrera-va-percepcion</link>
            <description>Las Big Tech están pagando hasta 600.000 dólares a influencers para promocionar su IA. Ahora la carrera va de percepción</description>
            <pubDate>Sun Feb 15 14:46:52 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La gran mentira del gorro: por qué la cabeza no es la "chimenea" térmica que siempre nos han contado</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/gran-mentira-gorro-que-cabeza-no-chimenea-termica-que-siempre-nos-han-contado</link>
            <description>La gran mentira del gorro: por qué la cabeza no es la "chimenea" térmica que siempre nos han contado</description>
            <pubDate>Sun Feb 15 14:30:52 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La capital mundial del mechero está en China y ha obrado un milagro: mantener intacto sus precios más de 20 años</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/capital-mundial-mechero-esta-china-ha-obrado-milagro-mantener-precio-encendedores-intactos-20-anos</link>
            <description>La capital mundial del mechero está en China y ha obrado un milagro: mantener intacto sus precios más de 20 años</description>
            <pubDate>Sun Feb 15 14:00:52 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Digi ha conseguido lo más difícil: que Movistar, Vodafone y Orange hagan sus mejores ofertas imaginables</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/digi-dificil-movistar-vodafone-orange-mejores-ofertas/</link>
            <description>Digi ha conseguido lo más difícil: que Movistar, Vodafone y Orange hagan sus mejores ofertas imaginables</description>
            <pubDate>Sun Feb 15 13:52:08 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Ni a las 5 ni a las 8 de la mañana: la ciencia y los expertos en longevidad tienen claro a qué hora debes despertarte</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/a-5-a-8-manana-ciencia-expertos-longevidad-tienen-claro-a-que-hora-debes-despertarte</link>
            <description>Ni a las 5 ni a las 8 de la mañana: la ciencia y los expertos en longevidad tienen claro a qué hora debes despertarte</description>
            <pubDate>Sun Feb 15 13:30:52 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Hardware libre: Palomas convertidas en drones biológicos: así funciona el polémico proyecto de Neiry</title>
            <link>https://www.hwlibre.com/palomas-convertidas-en-drones-biologicos-asi-funciona-el-polemico-proyecto-de-neiry/</link>
            <description>Palomas convertidas en drones biológicos: así funciona el polémico proyecto de Neiry</description>
            <pubDate>Sun Feb 15 13:16:36 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Todavía no lo sabes, pero tus juegos antiguos de Windows se pueden usar muy fácilmente en Linux</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/videojuegos/juegos-antiguos-windows-pueden-usar-facilmente-linux/</link>
            <description>Todavía no lo sabes, pero tus juegos antiguos de Windows se pueden usar muy fácilmente en Linux</description>
            <pubDate>Sun Feb 15 13:06:43 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Las mejores apps para Android 2026: nuevas, imprescindibles y joyas ocultas</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/mejores-aplicaciones-android</link>
            <description>Las mejores apps para Android 2026: nuevas, imprescindibles y joyas ocultas</description>
            <pubDate>Sun Feb 15 13:00:53 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Florida tiene un problema con las iguanas y el invierno más frío en años, así que ha sacrificado más de 5.000 iguanas congeladas</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/florida-tiene-problema-iguanas-invierno-frio-anos-asi-que-ha-sacrificado-5-000-iguanas-congeladas</link>
            <description>Florida tiene un problema con las iguanas y el invierno más frío en años, así que ha sacrificado más de 5.000 iguanas congeladas</description>
            <pubDate>Sun Feb 15 12:46:52 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: ByteDance, Alibaba y Tencent se están gastando 647 millones de dólares en IA. O mejor dicho: en sobornos navideños por la IA</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/bytedance-alibaba-tencent-se-estan-gastando-647-millones-dolares-ia-mejor-dicho-sobornos-navidenos-ia</link>
            <description>ByteDance, Alibaba y Tencent se están gastando 647 millones de dólares en IA. O mejor dicho: en sobornos navideños por la IA</description>
            <pubDate>Sun Feb 15 12:30:52 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone : Portal sobre telecomunicaciones, redes y ciberseguridad: Por qué cerrar algunas apps de tu móvil puede hacer que el Wi-Fi vaya mejor</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/wifi/cerrar-aplicaciones-mejorar-wifi-movil/</link>
            <description>Por qué cerrar algunas apps de tu móvil puede hacer que el Wi-Fi vaya mejor</description>
            <pubDate>Sun Feb 15 12:06:37 2026</pubDate>
            </item></channel>
</rss>