<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>GNU/Linux Valencia: Hablemos mes de Enero: Instalando Nextcloud en dispositivos de mínimos recursos.  Raspberry Pi o inferiores</title>
            <link>https://gnulinuxvalencia.org/calendario/hablemos-mes-de-enero-instalando-nextcloud-en-dispositivos-de-minimos-recursos-raspberry-pi-o-inferiores/</link>
            <description>Hablemos mes de Enero: Instalando Nextcloud en dispositivos de mínimos recursos.  Raspberry Pi o inferiores</description>
            <pubDate>Fri Jan 29 18:30:00 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Gizmodo en Español: Así fue el histórico vuelo de Virgin que consiguió poner en órbita un satélite desde un avión</title>
            <link>https://es.gizmodo.com/asi-fue-el-historico-vuelo-de-virgin-que-consiguio-pone-1846083847</link>
            <description>Así fue el histórico vuelo de Virgin que consiguió poner en órbita un satélite desde un avión</description>
            <pubDate>Tue Jan 19 06:40:00 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Apple II Prints Off The Breaking News</title>
            <link>https://hackaday.com/2021/01/18/apple-ii-prints-off-the-breaking-news/</link>
            <description>Apple II Prints Off The Breaking News</description>
            <pubDate>Tue Jan 19 06:00:06 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Rufián en la Red: Hardware Libre: Ese movimiento paralelo a la industria</title>
            <link>https://rufianenlared.com/hardware-libre/</link>
            <description>Hardware Libre: Ese movimiento paralelo a la industria</description>
            <pubDate>Tue Jan 19 05:43:00 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>OMG! Ubuntu!: How to Install Microsoft Edge on Ubuntu & Linux Mint</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2021/01/how-to-install-edge-on-ubuntu-linux</link>
            <description>How to Install Microsoft Edge on Ubuntu & Linux Mint</description>
            <pubDate>Tue Jan 19 05:13:00 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Desde Linux: Super Productivity: Una aplicación de lista de tareas y registro de tiempo</title>
            <link>http://feedproxy.google.com/~r/desdelinuxweb/~3/ksQxpPwr4RE/</link>
            <description>Super Productivity: Una aplicación de lista de tareas y registro de tiempo</description>
            <pubDate>Tue Jan 19 05:00:52 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Wwwhat's new?: Nissan quiere que lleves tu oficina a cualquier lugar con este nuevo concepto</title>
            <link>http://feedproxy.google.com/~r/WwwhatsNew/~3/9Qkcel8jZe0/</link>
            <description>Nissan quiere que lleves tu oficina a cualquier lugar con este nuevo concepto</description>
            <pubDate>Tue Jan 19 05:00:50 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Engadget: Methane emissions declined slightly in 2020 amid lower oil and gas production</title>
            <link>https://www.engadget.com/methane-emissions-oil-gas-international-energy-agency-220235539.html</link>
            <description>Methane emissions declined slightly in 2020 amid lower oil and gas production</description>
            <pubDate>Tue Jan 19 04:02:35 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>It's FOSS: Highlighted Text Not Visible in gedit in Dark Mode? Here’s What You Can Do</title>
            <link>https://itsfoss.com/gedit-dark-mode-problem/</link>
            <description>Highlighted Text Not Visible in gedit in Dark Mode? Here’s What You Can Do</description>
            <pubDate>Tue Jan 19 03:41:16 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Wwwhat's new?: Google Play suma una nueva opción para seguir las tendencias de juegos y apps</title>
            <link>http://feedproxy.google.com/~r/WwwhatsNew/~3/Onkjxy9MKVk/</link>
            <description>Google Play suma una nueva opción para seguir las tendencias de juegos y apps</description>
            <pubDate>Tue Jan 19 03:00:18 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Q Multiplier  — Er… Multiplies Q</title>
            <link>https://hackaday.com/2021/01/18/q-multiplier-er-multiplies-q/</link>
            <description>Q Multiplier  — Er… Multiplies Q</description>
            <pubDate>Tue Jan 19 03:00:06 2021</pubDate>
            </item></channel>
</rss>