<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Make a Secret File Stash In The Slack Space</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/02/10/make-a-secret-file-stash-in-the-slack-space/</link>
            <description>Make a Secret File Stash In The Slack Space</description>
            <pubDate>Tue Feb 11 06:00:30 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Cuándo es y dónde puedo ver la Copa del Rey de baloncesto</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/horarios-copa-rey-baloncesto-0225/</link>
            <description>Cuándo es y dónde puedo ver la Copa del Rey de baloncesto</description>
            <pubDate>Tue Feb 11 06:00:10 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Apple Patches Actively Exploited iOS Zero-Day CVE-2025-24200 in Emergency Update</title>
            <link>https://thehackernews.com/2025/02/apple-patches-actively-exploited-ios.html</link>
            <description>Apple Patches Actively Exploited iOS Zero-Day CVE-2025-24200 in Emergency Update</description>
            <pubDate>Tue Feb 11 04:32:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Nice PDF, But Can It Run Linux? Yikes!</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/02/10/nice-pdf-but-can-it-run-linux-yikes/</link>
            <description>Nice PDF, But Can It Run Linux? Yikes!</description>
            <pubDate>Tue Feb 11 03:00:36 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Blinds Automated With Offline Voice Recognition</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/02/10/blinds-automated-with-offline-voice-recognition/</link>
            <description>Blinds Automated With Offline Voice Recognition</description>
            <pubDate>Tue Feb 11 00:00:19 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Changelog: Tech is supposed to make our lives easier</title>
            <link>https://changelog.com/news/131</link>
            <description>Tech is supposed to make our lives easier</description>
            <pubDate>Mon Feb 10 21:45:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Elon Musk lanza una oferta inesperada para adquirir OpenAI por casi 100.000 millones de dólares</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/elon-musk-lanza-una-oferta-inesperada-para-adquirir-openai-por-casi-100-000-millones-de-dolares</link>
            <description>Elon Musk lanza una oferta inesperada para adquirir OpenAI por casi 100.000 millones de dólares</description>
            <pubDate>Mon Feb 10 21:28:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Elon Musk, fundador de Tesla ofrece casi 100.000 millones por el control de OpenAI</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/ia/elon-musk-open-ai/</link>
            <description>Elon Musk, fundador de Tesla ofrece casi 100.000 millones por el control de OpenAI</description>
            <pubDate>Mon Feb 10 21:26:29 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hay un 2% de probabilidad de que el asteroide impacte la Tierra, pero no sabremos cuánto mide hasta que el Webb lo observe</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/hay-2-probabilidad-que-asteroide-impacte-tierra-no-sabremos-cuanto-mide-que-webb-observe</link>
            <description>Hay un 2% de probabilidad de que el asteroide impacte la Tierra, pero no sabremos cuánto mide hasta que el Webb lo observe</description>
            <pubDate>Mon Feb 10 21:05:34 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Upgrading RAM on a Honda Infotainment System</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/02/10/upgrading-ram-on-a-honda-infotainment-system/</link>
            <description>Upgrading RAM on a Honda Infotainment System</description>
            <pubDate>Mon Feb 10 21:00:28 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Estas son las mejores tarifas de fibra y móvil que más llaman la atención por menos de 30 euros</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/mejores-tarifas-fibra-movil-menos-30-euros-0225/</link>
            <description>Estas son las mejores tarifas de fibra y móvil que más llaman la atención por menos de 30 euros</description>
            <pubDate>Mon Feb 10 21:00:04 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>