<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: La ciencia ha investigado por qué nos mordemos las uñas o lo dejamos todo para el último instante: "explosiones controladas"</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/que-te-muerdes-unas-dejas-todo-para-ultima-hora-ciencia-explica-explosiones-controladas-cerebro</link>
            <description>La ciencia ha investigado por qué nos mordemos las uñas o lo dejamos todo para el último instante: "explosiones controladas"</description>
            <pubDate>Sun Jan 11 14:30:03 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Las mejores páginas para hacer cursos gratis en 2026</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/paginas-cursos-gratis-2026/</link>
            <description>Las mejores páginas para hacer cursos gratis en 2026</description>
            <pubDate>Sun Jan 11 14:01:32 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El año de la consolidación china en España: MG, Omoda y BYD cierran un 2025 espectacular y se cuelan entre los más vendidos</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/ano-consolidacion-mg-omoda-byd-cierran-2025-espectacular-se-cuelan-vendidos</link>
            <description>El año de la consolidación china en España: MG, Omoda y BYD cierran un 2025 espectacular y se cuelan entre los más vendidos</description>
            <pubDate>Sun Jan 11 14:00:03 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Llevamos décadas obsesionados con Japón para entender a la gente que vive más de 100 años. La clave estaba en Brasil</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/tesoro-genetico-brasil-que-mestizaje-nueva-frontera-para-entender-longevidad-extrema</link>
            <description>Llevamos décadas obsesionados con Japón para entender a la gente que vive más de 100 años. La clave estaba en Brasil</description>
            <pubDate>Sun Jan 11 13:30:03 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Cada vez más marcas de coches huyen de Android Auto y Apple CarPlay. Y tiene todo el sentido del mundo</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/cada-vez-marcas-coches-huyen-android-auto-apple-carplay-tiene-todo-sentido-mundo</link>
            <description>Cada vez más marcas de coches huyen de Android Auto y Apple CarPlay. Y tiene todo el sentido del mundo</description>
            <pubDate>Sun Jan 11 13:00:03 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: ¿Cuánto consume un horno tradicional al año? Los expertos dan la cifra y es sorprendente</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/productos/consumo-horno-cifras-reales-ocu/</link>
            <description>¿Cuánto consume un horno tradicional al año? Los expertos dan la cifra y es sorprendente</description>
            <pubDate>Sun Jan 11 12:58:39 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El oro de la discordia: por qué 14 municipios de Guadalajara se han rebelado contra el plan de "soberanía mineral" de Europa</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/oro-discordia-que-14-municipios-guadalajara-se-han-rebelado-plan-soberania-mineral-europa</link>
            <description>El oro de la discordia: por qué 14 municipios de Guadalajara se han rebelado contra el plan de "soberanía mineral" de Europa</description>
            <pubDate>Sun Jan 11 12:30:03 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone : Portal sobre telecomunicaciones, redes y ciberseguridad: Cable directo al router vs PLC: ¿qué diferencias vas a tener al jugar?</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/redes/cable-directo-router-vs-plc-jugar/</link>
            <description>Cable directo al router vs PLC: ¿qué diferencias vas a tener al jugar?</description>
            <pubDate>Sun Jan 11 12:08:51 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: El cargador que usas a diario tiene fecha de caducidad: así puedes saber hasta cuándo te vale</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/cargador-caducidad-cuando/</link>
            <description>El cargador que usas a diario tiene fecha de caducidad: así puedes saber hasta cuándo te vale</description>
            <pubDate>Sun Jan 11 12:01:06 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: The SCSI Film Scanner Resurrection</title>
            <link>https://hackaday.com/2026/01/11/the-scsi-film-scanner-resurrection/</link>
            <description>The SCSI Film Scanner Resurrection</description>
            <pubDate>Sun Jan 11 12:00:07 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hay alguien más satisfecho que Juan Roig por el boom de Mercadona: los proveedores a los que está haciendo de oro</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/hay-alguien-satisfecho-que-juan-roig-boom-mercadona-proveedores-a-que-esta-haciendo-oro</link>
            <description>Hay alguien más satisfecho que Juan Roig por el boom de Mercadona: los proveedores a los que está haciendo de oro</description>
            <pubDate>Sun Jan 11 12:00:03 2026</pubDate>
            </item></channel>
</rss>