<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Investigating USB-to-Ethernet Dongles With “Malware” Claims</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/01/18/investigating-usb-to-ethernet-dongles-with-malware-claims/</link>
            <description>Investigating USB-to-Ethernet Dongles With “Malware” Claims</description>
            <pubDate>Sat Jan 18 21:00:45 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Qué operadores incluyen roaming gratis en Reino Unido tras la subida de precios de Yoigo?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/operadores-incluyen-roaming-reino-unido-0125/</link>
            <description>¿Qué operadores incluyen roaming gratis en Reino Unido tras la subida de precios de Yoigo?</description>
            <pubDate>Sat Jan 18 21:00:42 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Si te piden que verifiques tu número móvil, no lo hagas: este SMS falso podría ser una estafa</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/seguridad/verificar-numero-movil-sms-falso-suplantacion-oney/</link>
            <description>Si te piden que verifiques tu número móvil, no lo hagas: este SMS falso podría ser una estafa</description>
            <pubDate>Sat Jan 18 20:00:38 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En Perú hay un río de leyenda: aguas a 86 grados capaces de cocinar a quien caiga dentro</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/peru-hay-rio-leyenda-aguas-a-86-grados-capaces-cocinar-a-quien-caiga-dentro</link>
            <description>En Perú hay un río de leyenda: aguas a 86 grados capaces de cocinar a quien caiga dentro</description>
            <pubDate>Sat Jan 18 19:01:30 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Utilizo Android Auto en un móvil antiguo y estos trucos me ayudan a mejorar su rendimiento</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/android-auto-movil-antiguo-trucos-rendimiento/</link>
            <description>Utilizo Android Auto en un móvil antiguo y estos trucos me ayudan a mejorar su rendimiento</description>
            <pubDate>Sat Jan 18 19:00:58 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Fin de la era Pallete: Marc Murtra, nuevo presidente ejecutivo de Telefónica</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/fin-era-pallete-marc-murtra-nuevo-presidente-ejecutivo-telefonica</link>
            <description>Fin de la era Pallete: Marc Murtra, nuevo presidente ejecutivo de Telefónica</description>
            <pubDate>Sat Jan 18 18:34:07 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Ya es oficial. Marc Murtra nuevo Presidente Ejecutivo de Telefónica</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/marc-murtra-telefonica/</link>
            <description>Ya es oficial. Marc Murtra nuevo Presidente Ejecutivo de Telefónica</description>
            <pubDate>Sat Jan 18 18:23:18 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: 5 consejos infalibles para que tus dispositivos no se desconecten más del Wi-Fi</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/wifi/trucos-evitar-dispositivos-desconecten-wifi/</link>
            <description>5 consejos infalibles para que tus dispositivos no se desconecten más del Wi-Fi</description>
            <pubDate>Sat Jan 18 18:05:01 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El James Webb acaba de mostrarnos unas ondas de polvo de estrellas tan colosales que harían pequeña a nuestra galaxia</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/james-webb-acaba-mostrarnos-unas-ondas-polvo-estrellas-colosales-que-harian-pequena-a-nuestra-galaxia</link>
            <description>El James Webb acaba de mostrarnos unas ondas de polvo de estrellas tan colosales que harían pequeña a nuestra galaxia</description>
            <pubDate>Sat Jan 18 18:01:30 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Nintendo Switch 2 pierde una función y ya sabemos qué juegos de Switch podrían ser incompatibles</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/videojuegos/nintendo-switch-2-pierde-funcion-juegos-incompatibles/</link>
            <description>Nintendo Switch 2 pierde una función y ya sabemos qué juegos de Switch podrían ser incompatibles</description>
            <pubDate>Sat Jan 18 18:00:45 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Putting Cheap Motorcycle Tachometers to Work</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/01/18/putting-cheap-motorcycle-tachometers-to-work/</link>
            <description>Putting Cheap Motorcycle Tachometers to Work</description>
            <pubDate>Sat Jan 18 18:00:30 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>