<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: Sonos lanza su mejor oferta: 100 € menos en esta barra de sonido con Dolby Atmos</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/amazon/barra-sonido-sonos-beam-2-0625/</link>
            <description>Sonos lanza su mejor oferta: 100 € menos en esta barra de sonido con Dolby Atmos</description>
            <pubDate>Wed Jun  4 13:57:46 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Victorhck in the free world: Recopilación del boletín de noticias de la Free Software Foundation – junio de 2025</title>
            <link>https://victorhckinthefreeworld.com/2025/06/04/recopilacion-del-boletin-de-noticias-de-la-free-software-foundation-junio-de-2025/</link>
            <description>Recopilación del boletín de noticias de la Free Software Foundation – junio de 2025</description>
            <pubDate>Wed Jun  4 13:56:39 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Si has oído un rugido en el aeropuerto de Teruel es porque PLD Space acaba de probar el nuevo motor del cohete Miura 5</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/has-oido-rugido-aeropuerto-teruel-porque-pld-space-acaba-probar-nuevo-motor-cohete-miura-5</link>
            <description>Si has oído un rugido en el aeropuerto de Teruel es porque PLD Space acaba de probar el nuevo motor del cohete Miura 5</description>
            <pubDate>Wed Jun  4 13:41:48 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Elige lo que quieras en la tienda oficial de Samsung y págalo a plazos sin intereses: así es su promoción DesInteresados</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/elige-que-quieras-tienda-oficial-samsung-pagalo-a-plazos-intereses-asi-su-promocion-desinteresados</link>
            <description>Elige lo que quieras en la tienda oficial de Samsung y págalo a plazos sin intereses: así es su promoción DesInteresados</description>
            <pubDate>Wed Jun  4 13:31:49 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: La última tendencia en TikTok es la nostalgia por los años 2000: los millennials recuerdan (y la Gen Z idealiza) las modas de entonces</title>
            <link>https://www.genbeta.com/redes-sociales-y-comunidades/ultima-tendencia-tiktok-nostalgia-anos-2000-millennials-recuerdan-gen-z-idealiza-modas-entonces</link>
            <description>La última tendencia en TikTok es la nostalgia por los años 2000: los millennials recuerdan (y la Gen Z idealiza) las modas de entonces</description>
            <pubDate>Wed Jun  4 13:14:17 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Nueva York ha estrenado sus nuevos y revolucionarios contenedores de la basura. Llevan décadas en España</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/nueva-york-ha-estrenado-sus-nuevos-revolucionarios-contenedores-basura-llevan-decadas-espana</link>
            <description>Nueva York ha estrenado sus nuevos y revolucionarios contenedores de la basura. Llevan décadas en España</description>
            <pubDate>Wed Jun  4 13:01:49 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: En el outlet de MediaMarkt hemos encontrado este aire portátil sin instalaciones ni obras y por 150 euros</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/outlet-mediamarkt-hemos-encontrado-este-aire-portatil-instalaciones-obras-150-euros</link>
            <description>En el outlet de MediaMarkt hemos encontrado este aire portátil sin instalaciones ni obras y por 150 euros</description>
            <pubDate>Wed Jun  4 13:01:49 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>It's FOSS: My Favorite Obsidian Plugins and Their Hidden Settings</title>
            <link>https://itsfoss.com/obsidian-plugins/</link>
            <description>My Favorite Obsidian Plugins and Their Hidden Settings</description>
            <pubDate>Wed Jun  4 12:59:54 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Vodafone ya ofrece su router con WiFi 6 gratis. El problema es que no es gratis para todos</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/la-red-local/vodafone-ofrece-su-router-wifi-6-gratis-problema-que-no-gratis-para-todos</link>
            <description>Vodafone ya ofrece su router con WiFi 6 gratis. El problema es que no es gratis para todos</description>
            <pubDate>Wed Jun  4 12:52:05 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La paradoja del turismo en España: si no has reservado tus vacaciones en Canarias es posible que cueste lo mismo ir al Caribe</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/gran-paradoja-turismo-espana-no-has-reservado-vacaciones-canarias-posible-que-te-cueste-ir-al-caribe</link>
            <description>La paradoja del turismo en España: si no has reservado tus vacaciones en Canarias es posible que cueste lo mismo ir al Caribe</description>
            <pubDate>Wed Jun  4 12:31:48 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Your SaaS Data Isn't Safe: Why Traditional DLP Solutions Fail in the Browser Era</title>
            <link>https://thehackernews.com/2025/06/your-saas-data-isnt-safe-why.html</link>
            <description>Your SaaS Data Isn't Safe: Why Traditional DLP Solutions Fail in the Browser Era</description>
            <pubDate>Wed Jun  4 12:13:00 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>