<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Unir ChatGPT y Alexa era algo que tarde o temprano iba a pasar: así aspira Amazon a reavivar a los asistentes</title>
            <link>https://www.xataka.com/entrevistas/unir-chatgpt-alexa-era-algo-que-tarde-temprano-iba-a-pasar-asi-aspira-amazon-a-reavivar-a-asistentes</link>
            <description>Unir ChatGPT y Alexa era algo que tarde o temprano iba a pasar: así aspira Amazon a reavivar a los asistentes</description>
            <pubDate>Sat Sep 23 13:30:54 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El Sáhara fue durante mucho tiempo un vergel. Ahora comprendemos mejor cómo se convirtió en un desierto</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/sahara-fue-durante-mucho-tiempo-vergel-ahora-comprendemos-mejor-como-se-convirtio-desierto</link>
            <description>El Sáhara fue durante mucho tiempo un vergel. Ahora comprendemos mejor cómo se convirtió en un desierto</description>
            <pubDate>Sat Sep 23 13:00:52 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Razer acaba de lanzar una herramienta para generar con IA fondos de pantalla para tu PC gratis: así puedes utilizarla</title>
            <link>https://www.genbeta.com/paso-a-paso/razer-acaba-lanzar-herramienta-para-generar-ia-fondos-pantalla-para-tu-pc-gratis-asi-puedes-utilizarla</link>
            <description>Razer acaba de lanzar una herramienta para generar con IA fondos de pantalla para tu PC gratis: así puedes utilizarla</description>
            <pubDate>Sat Sep 23 13:00:52 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: "Escuchamos inquietudes y aplicamos cambios": Unity entona el mea culpa y da un giro en su polémica política de tarifas</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/escuchamos-inquietudes-aplicamos-cambios-unity-entona-mea-culpa-da-giro-su-polemica-politica-tarifas</link>
            <description>"Escuchamos inquietudes y aplicamos cambios": Unity entona el mea culpa y da un giro en su polémica política de tarifas</description>
            <pubDate>Sat Sep 23 12:04:09 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux en español: Ubuntu 23.10 Beta soporta Wayland por defecto en Firefox y mejora la seguridad</title>
            <link>https://www.xn--linuxenespaol-skb.com/noticias/ubuntu-23-10-beta-soporta-wayland-por-defecto-en-firefox-y-mejora-la-seguridad/</link>
            <description>Ubuntu 23.10 Beta soporta Wayland por defecto en Firefox y mejora la seguridad</description>
            <pubDate>Sat Sep 23 12:02:31 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Los mayores expertos en investigación del cáncer acaban de publicar cifras preocupantes para el futuro de la enfermedad</title>
            <link>https://www.vitonica.com/wellness/proximas-dos-decadas-se-preve-aumento-casi-50-casos-cancer-estas-preocupantes-cifras-que-acaban-dar-expertos</link>
            <description>Los mayores expertos en investigación del cáncer acaban de publicar cifras preocupantes para el futuro de la enfermedad</description>
            <pubDate>Sat Sep 23 12:01:12 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Dónde colocar el repetidor Wi-Fi en casa para mejorar la conexión a internet: tres trucos para encontrar el sitio ideal</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/a-fondo/donde-colocar-repetidor-wi-fi-casa-para-mejorar-conexion-a-internet-tres-trucos-para-encontrar-sitio-ideal</link>
            <description>Dónde colocar el repetidor Wi-Fi en casa para mejorar la conexión a internet: tres trucos para encontrar el sitio ideal</description>
            <pubDate>Sat Sep 23 12:00:59 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Puedo llevar mi portátil en el avión?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/tecnologia/llevar-portatil-avion/</link>
            <description>¿Puedo llevar mi portátil en el avión?</description>
            <pubDate>Sat Sep 23 12:00:16 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Unos investigadores han descubierto algo fascinante en los bosques de Bulgaria: un frigorífico de las legiones romanas</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/unos-investigadores-han-descubierto-algo-fascinante-bosques-bulgaria-frigorifico-legiones-romanas</link>
            <description>Unos investigadores han descubierto algo fascinante en los bosques de Bulgaria: un frigorífico de las legiones romanas</description>
            <pubDate>Sat Sep 23 11:30:52 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Deadglyph: New Advanced Backdoor with Distinctive Malware Tactics</title>
            <link>https://thehackernews.com/2023/09/deadglyph-new-advanced-backdoor-with.html</link>
            <description>Deadglyph: New Advanced Backdoor with Distinctive Malware Tactics</description>
            <pubDate>Sat Sep 23 11:10:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubunlog: KDE ve cómo sube el número de problemas en Plasma 6 en una semana en la que corrigen otros fallos importantes</title>
            <link>https://ubunlog.com/kde-ve-como-sube-el-numero-de-problemas-en-plasma-6-en-una-semana-en-la-que-corrigen-otros-fallos-importantes/</link>
            <description>KDE ve cómo sube el número de problemas en Plasma 6 en una semana en la que corrigen otros fallos importantes</description>
            <pubDate>Sat Sep 23 11:06:29 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>