<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Este portátil barato con Windows 11 S es la apuesta de muchos para trabajar o estudiar</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/este-portatil-barato-windows-11-s-apuesta-muchos-para-trabajar-estudiar</link>
            <description>Este portátil barato con Windows 11 S es la apuesta de muchos para trabajar o estudiar</description>
            <pubDate>Wed Sep 18 13:46:26 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Estos son los idiomas en los que estará disponible Apple Intelligence a partir de 2025</title>
            <link>https://www.xataka.com/moviles/estos-idiomas-que-estara-disponible-apple-intelligence-a-partir-2025</link>
            <description>Estos son los idiomas en los que estará disponible Apple Intelligence a partir de 2025</description>
            <pubDate>Wed Sep 18 13:24:56 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Google Chrome tiene fama de devorar la batería en portátiles. Este usuario quiso comprobarlo y se llevó una enorme sorpresa</title>
            <link>https://www.genbeta.com/navegadores/google-chrome-tiene-fama-devorar-bateria-portatiles-este-usuario-quiso-comprobarlo-se-llevo-enorme-sorpresa</link>
            <description>Google Chrome tiene fama de devorar la batería en portátiles. Este usuario quiso comprobarlo y se llevó una enorme sorpresa</description>
            <pubDate>Wed Sep 18 13:21:49 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>KDE Blog: Las novedades de Falkon en KDE Gear 24.08</title>
            <link>https://www.kdeblog.com/las-novedades-de-falkon-en-kde-gear-24-08.html</link>
            <description>Las novedades de Falkon en KDE Gear 24.08</description>
            <pubDate>Wed Sep 18 13:14:52 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: La técnica que recomienda Martín Fiz a todos los corredores populares que no bajan de 4min/km para evitar lesiones</title>
            <link>https://www.vitonica.com/running-1/tecnica-que-recomienda-martin-fiz-a-todos-corredores-populares-que-no-bajan-4min-km-para-evitar-lesiones</link>
            <description>La técnica que recomienda Martín Fiz a todos los corredores populares que no bajan de 4min/km para evitar lesiones</description>
            <pubDate>Wed Sep 18 13:08:12 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Adidas mejora su zapatilla clásica para ir cómodos con un 'look retro'</title>
            <link>https://www.vitonica.com/equipamiento/adidas-mejora-su-zapatilla-clasica-para-ir-comodos-look-retro</link>
            <description>Adidas mejora su zapatilla clásica para ir cómodos con un 'look retro'</description>
            <pubDate>Wed Sep 18 13:03:20 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: He intentado usar Passkeys en lugar de contraseñas. Son una promesa frustrada</title>
            <link>https://www.xataka.com/seguridad/he-intentado-usar-passkeys-lugar-contrasenas-promesa-frustrada</link>
            <description>He intentado usar Passkeys en lugar de contraseñas. Son una promesa frustrada</description>
            <pubDate>Wed Sep 18 13:03:19 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Estos son los consejos de la DGT que debes anotar para mejorar tus situaciones de riesgo al volante</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/consejos-dgt-mejorar-situaciones-riesgo/</link>
            <description>Estos son los consejos de la DGT que debes anotar para mejorar tus situaciones de riesgo al volante</description>
            <pubDate>Wed Sep 18 13:00:30 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>DistritoTux: Aprende Terminal de Linux desde cero, video 42, cambiar el color del prompt</title>
            <link>https://www.distritotux.cl/2024/09/aprende-terminal-de-linux-desde-cero_18.html</link>
            <description>Aprende Terminal de Linux desde cero, video 42, cambiar el color del prompt</description>
            <pubDate>Wed Sep 18 12:52:29 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>EsGeeks: ¿Qué es la Matriz RACI y para qué sirve?</title>
            <link>https://esgeeks.com/que-es-matriz-raci/</link>
            <description>¿Qué es la Matriz RACI y para qué sirve?</description>
            <pubDate>Wed Sep 18 12:50:26 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Una empresa despidió a un empleado cuando estaba en coma. Se enteró meses después cuando despertó</title>
            <link>https://www.xataka.com/legislacion-y-derechos/despidieron-a-empleado-cuando-estaba-coma-se-entero-al-despertar-meses-despues-despido-improcedente-indemnizacion</link>
            <description>Una empresa despidió a un empleado cuando estaba en coma. Se enteró meses después cuando despertó</description>
            <pubDate>Wed Sep 18 12:46:37 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>