<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: El norte indomable: España pasó siglos siendo incapaz de cartografiar correctamente la cornisa cantábrica</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/norte-indomable-espana-paso-siglos-siendo-incapaz-cartografiar-correctamente-cornisa-cantabrica</link>
            <description>El norte indomable: España pasó siglos siendo incapaz de cartografiar correctamente la cornisa cantábrica</description>
            <pubDate>Sat Apr 13 13:31:14 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Compartir cuenta gratis en Netflix con usuarios fuera del hogar sigue siendo posible. La experiencia del equipo de Genbeta y Xataka</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/compartir-cuenta-gratis-netflix-usuarios-fuera-hogar-sigue-siendo-posible-experiencia-equipo-genbeta-xataka</link>
            <description>Compartir cuenta gratis en Netflix con usuarios fuera del hogar sigue siendo posible. La experiencia del equipo de Genbeta y Xataka</description>
            <pubDate>Sat Apr 13 13:01:15 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Cuánta masa muscular puedo ganar de aquí a verano y algunas cosas que debemos saber sobre la proteína</title>
            <link>https://www.vitonica.com/entrenamiento/cuanta-masa-muscular-puedo-ganar-aqui-a-verano-algunas-cosas-que-debemos-saber-proteina-1</link>
            <description>Cuánta masa muscular puedo ganar de aquí a verano y algunas cosas que debemos saber sobre la proteína</description>
            <pubDate>Sat Apr 13 13:01:15 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Esta marca de Smart TV ha tenido la peor idea que puedas imaginar</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/marca-smart-tv-peor-idea-imaginar-0424/</link>
            <description>Esta marca de Smart TV ha tenido la peor idea que puedas imaginar</description>
            <pubDate>Sat Apr 13 13:00:09 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Changelog: Ship It! 99: From Kubernetes to Nix</title>
            <link>https://changelog.com/shipit/99</link>
            <description>Ship It! 99: From Kubernetes to Nix</description>
            <pubDate>Sat Apr 13 13:00:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: España cuenta con una herramienta excelente y desconocidísima para luchar contra las pseudociencias: #CoNprueba</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/espana-cuenta-mejores-herramientas-lucha-pseudociencias-gran-desconocida-ahora</link>
            <description>España cuenta con una herramienta excelente y desconocidísima para luchar contra las pseudociencias: #CoNprueba</description>
            <pubDate>Sat Apr 13 12:31:14 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Nueva York está construyendo una distópica cárcel-rascacielos que parece sacada de 'Juez Dredd'</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/nueva-york-esta-construyendo-distopica-carcel-rascacielos-que-parece-sacada-juez-dredd</link>
            <description>Nueva York está construyendo una distópica cárcel-rascacielos que parece sacada de 'Juez Dredd'</description>
            <pubDate>Sat Apr 13 12:01:14 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Gastó 1.600 euros en mejorar su ordenador, pero solo podía jugar a 10 FPS. Al final la solución fue la clásica en Windows</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/gasto-1-600-euros-mejorar-su-ordenador-solo-podia-jugar-a-10-fps-al-final-solucion-fue-clasica-windows-1</link>
            <description>Gastó 1.600 euros en mejorar su ordenador, pero solo podía jugar a 10 FPS. Al final la solución fue la clásica en Windows</description>
            <pubDate>Sat Apr 13 12:01:14 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: La OCU pone a prueba 45 freidoras de aire baratas: estas son las tres mejores por menos de 80 euros</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/electrodomesticos-innovadores/ocu-pone-a-prueba-45-freidoras-aire-baratas-estas-tres-mejores-80-euros-1</link>
            <description>La OCU pone a prueba 45 freidoras de aire baratas: estas son las tres mejores por menos de 80 euros</description>
            <pubDate>Sat Apr 13 12:01:14 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Mi Smart TV oscurecía demasiado el contenido: así he vuelto a disfrutar de la mejor experiencia viendo mis series favoritas</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/smart-tv-oscurece-imagen-como-arreglarlo/</link>
            <description>Mi Smart TV oscurecía demasiado el contenido: así he vuelto a disfrutar de la mejor experiencia viendo mis series favoritas</description>
            <pubDate>Sat Apr 13 12:00:27 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Las Ray-Ban Meta son las primeras gafas inteligentes que han conseguido impresionarme. Son el principio de algo más</title>
            <link>https://www.xataka.com/wearables/ray-ban-meta-primeras-gafas-inteligentes-que-han-conseguido-impresionarme-principio-algo</link>
            <description>Las Ray-Ban Meta son las primeras gafas inteligentes que han conseguido impresionarme. Son el principio de algo más</description>
            <pubDate>Sat Apr 13 11:31:14 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>