<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: Mi ordenador funcionaba lento hasta que desactive estás 2 funciones de Windows</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/windows/ordenador-lento-desactivar-dos-funciones-windows/</link>
            <description>Mi ordenador funcionaba lento hasta que desactive estás 2 funciones de Windows</description>
            <pubDate>Fri Oct 21 13:58:47 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Niemann tiene tan claro que no hizo trampas que va a demandar a Carlsen por 100 millones de dólares</title>
            <link>https://www.xataka.com/otros/niemann-tiene-claro-que-no-hizo-trampas-que-va-a-demandar-a-carlsen-100-millones-dolares</link>
            <description>Niemann tiene tan claro que no hizo trampas que va a demandar a Carlsen por 100 millones de dólares</description>
            <pubDate>Fri Oct 21 13:31:08 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Muchos empleados han perdido confianza en sus empresas. La culpa no es del teletrabajo, sino de los jefes poco empáticos</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/muchos-empleados-han-perdido-confianza-sus-empresas-culpa-no-teletrabajo-sino-jefes-poco-empaticos</link>
            <description>Muchos empleados han perdido confianza en sus empresas. La culpa no es del teletrabajo, sino de los jefes poco empáticos</description>
            <pubDate>Fri Oct 21 13:28:25 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Más de la mitad de los usuarios de una Smart TV prefieren usar dongles HDMI como Chromecast, Fire TV y similares, según un estudio</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/televisores/mitad-usuarios-smart-tv-prefieren-usar-dongles-hdmi-como-chromecast-fire-tv-similares-estudio</link>
            <description>Más de la mitad de los usuarios de una Smart TV prefieren usar dongles HDMI como Chromecast, Fire TV y similares, según un estudio</description>
            <pubDate>Fri Oct 21 13:15:38 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Ubuntu 22.10 (Kinetic Kudu) estas son sus novedades y así actualizamos.</title>
            <link>https://nksistemas.com/ubuntu-22-10-kinetic-kudu-estas-son-sus-novedades-y-asi-actualizamos/</link>
            <description>Ubuntu 22.10 (Kinetic Kudu) estas son sus novedades y así actualizamos.</description>
            <pubDate>Fri Oct 21 13:04:18 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: 'God of War: Ragnarök', primeras impresiones: tan apabullante en lo técnico que hace olvidar su poca innovación</title>
            <link>https://www.xataka.com/videojuegos/god-of-war-ragnarok-primeras-impresiones-apabullante-tecnico-que-hace-olvidar-su-poca-innovacion</link>
            <description>'God of War: Ragnarök', primeras impresiones: tan apabullante en lo técnico que hace olvidar su poca innovación</description>
            <pubDate>Fri Oct 21 13:01:08 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Este es el número de series que debes realizar en tus entrenos con pesas si quieres resultados de verdad</title>
            <link>https://www.vitonica.com/entrenamiento/volumen-variable-clave-para-aumentar-masa-muscular-cuantas-series-grupo-muscular-mejor-dentro-limite</link>
            <description>Este es el número de series que debes realizar en tus entrenos con pesas si quieres resultados de verdad</description>
            <pubDate>Fri Oct 21 13:01:08 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Sin peligro de multa: cómo puedes utilizar tu móvil al conducir y evitar sanciones de hasta 200 euros</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-tecnologia/sin-peligro-multa-utilizar-modo-coche-movil-conducir-sanciones-200-euros/</link>
            <description>Sin peligro de multa: cómo puedes utilizar tu móvil al conducir y evitar sanciones de hasta 200 euros</description>
            <pubDate>Fri Oct 21 13:00:07 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Cazando Gangas en móviles, tablets y accesorios: Apple Watch 8 más barato, descuentazo de 100 euros en el teléfono realme de Dragon Ball y más</title>
            <link>https://www.xataka.com/cazando-gangas/cazando-gangas-moviles-tablets-accesorios-apple-watch-8-barato-descuentazo-100-euros-telefono-realme-dragon-ball</link>
            <description>Cazando Gangas en móviles, tablets y accesorios: Apple Watch 8 más barato, descuentazo de 100 euros en el teléfono realme de Dragon Ball y más</description>
            <pubDate>Fri Oct 21 12:55:31 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Es posible que a partir del lunes te llegue un pitido al móvil. Tranquilo: sólo es el Gobierno haciendo pruebas</title>
            <link>https://www.xataka.com/servicios/posible-que-a-partir-lunes-te-llegue-pitido-al-movil-tranquilo-solo-gobierno-haciendo-pruebas</link>
            <description>Es posible que a partir del lunes te llegue un pitido al móvil. Tranquilo: sólo es el Gobierno haciendo pruebas</description>
            <pubDate>Fri Oct 21 12:41:56 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>hackplayers: Queries de Bloodhound en la consola de Neo4j</title>
            <link>https://www.hackplayers.com/2022/10/queries-de-bloodhound-en-la-consola-neo4j.html</link>
            <description>Queries de Bloodhound en la consola de Neo4j</description>
            <pubDate>Fri Oct 21 12:38:38 2022</pubDate>
            </item></channel>
</rss>