<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>BricoGeek.com Blog: Vídeo Tutorial Recalbox Batocera para Raspberry Pi</title>
            <link>http://blog.bricogeek.com/noticias/raspberry-pi/video-tutorial-recalbox-batocera-para-raspberry-pi/?utm_source=blogfeed&utm_medium=atom10&utm_term=raspberry-pi&utm_content=video-tutorial-recalbox-batocera-para-raspberry-pi&utm_campaign=blog</link>
            <description>Vídeo Tutorial Recalbox Batocera para Raspberry Pi</description>
            <pubDate>Tue Oct 17 14:15:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Intel Core i9-14900K, análisis: este procesador nos ha dejado con ganas de más. Con ganas de 'Meteor Lake'</title>
            <link>https://www.xataka.com/analisis/intel-core-i9-14900k-raptor-lake-refresh-analisis-caracteristicas-precio-especificaciones</link>
            <description>Intel Core i9-14900K, análisis: este procesador nos ha dejado con ganas de más. Con ganas de 'Meteor Lake'</description>
            <pubDate>Tue Oct 17 13:46:38 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Esta lista muestra las IPTVs más populares que están persiguiendo los operadores: se centran en difundir fútbol, series o películas</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/esta-lista-muestra-iptvs-populares-que-estan-persiguiendo-operadores-se-centran-difundir-futbol-series-peliculas</link>
            <description>Esta lista muestra las IPTVs más populares que están persiguiendo los operadores: se centran en difundir fútbol, series o películas</description>
            <pubDate>Tue Oct 17 13:40:16 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Adiós a los vídeos borrosos de internet: así es como las RTX de NVIDIA mejoran su calidad y definición gracias a la IA</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/adios-a-videos-borrosos-internet-asi-como-rtx-nvidia-mejoran-su-calidad-definicion-gracias-a-ia</link>
            <description>Adiós a los vídeos borrosos de internet: así es como las RTX de NVIDIA mejoran su calidad y definición gracias a la IA</description>
            <pubDate>Tue Oct 17 13:00:39 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Se puede usar una eSIM en una tablet?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/esim/al-dia/compatibilidad-esim-tablet/</link>
            <description>¿Se puede usar una eSIM en una tablet?</description>
            <pubDate>Tue Oct 17 13:00:03 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: La genialidad de ejecutar 'Doom' en el Bloc de Notas asombró hasta a su creador y es una reflexión sobre el papel de la tecnología</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/genialidad-ejecutar-doom-bloc-notas-asombro-a-su-creador-reflexion-papel-tecnologia</link>
            <description>La genialidad de ejecutar 'Doom' en el Bloc de Notas asombró hasta a su creador y es una reflexión sobre el papel de la tecnología</description>
            <pubDate>Tue Oct 17 12:53:57 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Neuralink presume de querer ayudar a los pacientes con parálisis. El objetivo real de Elon Musk es muy distinto</title>
            <link>https://www.xataka.com/investigacion/neuralink-presume-querer-ayudar-a-pacientes-paralisis-objetivo-real-elon-musk-muy-distinto</link>
            <description>Neuralink presume de querer ayudar a los pacientes con parálisis. El objetivo real de Elon Musk es muy distinto</description>
            <pubDate>Tue Oct 17 12:30:40 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Passkeys de WhatsApp: qué son, para qué sirven y cómo activarlas en tu dispositivo Android</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/passkeys-whatsapp-que-sirven-como-activarlas-tu-dispositivo-android</link>
            <description>Passkeys de WhatsApp: qué son, para qué sirven y cómo activarlas en tu dispositivo Android</description>
            <pubDate>Tue Oct 17 12:24:03 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Malas noticias, la app de Netflix ya no es compatible con estos dispositivos</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/app-netflix-pierde-compatibilidad-dispositivos-1023/</link>
            <description>Malas noticias, la app de Netflix ya no es compatible con estos dispositivos</description>
            <pubDate>Tue Oct 17 12:00:54 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Cuánto hay de real y cuánto de alarmismo en la plaga de chinches que amenaza a las ciudades españolas</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/cuanto-hay-real-cuanto-alarmismo-plaga-chinches-que-amenaza-a-ciudades-espanolas</link>
            <description>Cuánto hay de real y cuánto de alarmismo en la plaga de chinches que amenaza a las ciudades españolas</description>
            <pubDate>Tue Oct 17 12:00:39 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: España es uno de los mejores países para teletrabajar, según un estudio global que muestra nuestro país como un sitio genial</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/espana-uno-mejores-paises-para-teletrabajar-estudio-global-que-muestra-nuestro-pais-como-sitio-genial</link>
            <description>España es uno de los mejores países para teletrabajar, según un estudio global que muestra nuestro país como un sitio genial</description>
            <pubDate>Tue Oct 17 12:00:39 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>