<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Japón no quiere quedarse sin su abundante oferta de tarjetas gráficas baratas. Así que se las ha prohibido a los turistas</title>
            <link>https://www.xataka.com/componentes/japon-no-quiere-quedarse-tarjetas-graficas-su-solucion-prohibida-venta-a-turistas</link>
            <description>Japón no quiere quedarse sin su abundante oferta de tarjetas gráficas baratas. Así que se las ha prohibido a los turistas</description>
            <pubDate>Sat May 24 13:01:47 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Hay teles que salen fatal de la fábrica: esto es todo lo que hay que mirar para saber si quedártela o devolverla</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/a-fondo/hay-teles-que-salen-fatal-fabrica-esto-todo-que-hay-que-mirar-para-saber-quedartela-devolverla</link>
            <description>Hay teles que salen fatal de la fábrica: esto es todo lo que hay que mirar para saber si quedártela o devolverla</description>
            <pubDate>Sat May 24 13:01:47 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: X está caída y miles de usuarios no pueden acceder a Twitter</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/redes-sociales/x-caida-0525/</link>
            <description>X está caída y miles de usuarios no pueden acceder a Twitter</description>
            <pubDate>Sat May 24 12:53:34 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Si la pregunta es si congelar un yogur es una alternativa saludable al helado, la ciencia tiene clara la respuesta</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/pregunta-congelar-yogur-alternativa-saludable-al-helado-ciencia-tiene-clara-respuesta</link>
            <description>Si la pregunta es si congelar un yogur es una alternativa saludable al helado, la ciencia tiene clara la respuesta</description>
            <pubDate>Sat May 24 11:31:47 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Revisiones periódicas que debes hacer en tu nube de Google Drive o Dropbox para no tener problemas</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/seguridad/revisiones-periodicas-nube-evitar-problemas/</link>
            <description>Revisiones periódicas que debes hacer en tu nube de Google Drive o Dropbox para no tener problemas</description>
            <pubDate>Sat May 24 11:03:11 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Cuando Renault quiso poner a prueba su Renault 4, hizo algo de lo más razonable: torturarle con tres millones de kilómetros</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/cuando-renault-quiso-poner-a-prueba-su-renault-4-hizo-algo-razonable-torturarle-tres-millones-kilometros</link>
            <description>Cuando Renault quiso poner a prueba su Renault 4, hizo algo de lo más razonable: torturarle con tres millones de kilómetros</description>
            <pubDate>Sat May 24 11:01:47 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Tras despedir a 700 empleados para sustituirlos por una IA, el CEO de Klarna usa la inteligencia artificial para sustituirse a sí mismo</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/despedir-a-700-empleados-para-sustituirlos-ia-ceo-klarna-usa-inteligencia-artificial-para-sustituirse-a</link>
            <description>Tras despedir a 700 empleados para sustituirlos por una IA, el CEO de Klarna usa la inteligencia artificial para sustituirse a sí mismo</description>
            <pubDate>Sat May 24 11:01:47 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Así duermo a pierna suelta gracias al uso de Alexa</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/tecnologia/dormir-pierna-suelta-uso-alexa/</link>
            <description>Así duermo a pierna suelta gracias al uso de Alexa</description>
            <pubDate>Sat May 24 11:00:43 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Who Needs 100K Speakers When You’ve Got a 3D Printer?</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/05/24/who-needs-100k-speakers-when-youve-got-a-3d-printer/</link>
            <description>Who Needs 100K Speakers When You’ve Got a 3D Printer?</description>
            <pubDate>Sat May 24 11:00:27 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Madrid cree tener una idea para ordenar su turismo: que vecinos y turistas no convivan en los mismos edificios</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/madrid-se-ha-propuesto-frenar-alquiler-turistico-tiene-claro-como-adios-a-pisos-dispersos-centro</link>
            <description>Madrid cree tener una idea para ordenar su turismo: que vecinos y turistas no convivan en los mismos edificios</description>
            <pubDate>Sat May 24 10:31:46 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: 14 apps y servicios para descubrir música nueva en Spotify, Apple Music y los demás servicios de streaming</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/14-apps-servicios-para-descubrir-musica-nueva-spotify-apple-music-demas-servicios-streaming</link>
            <description>14 apps y servicios para descubrir música nueva en Spotify, Apple Music y los demás servicios de streaming</description>
            <pubDate>Sat May 24 10:01:47 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>