<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Las telecos españolas se preparan para un futuro de consolidación: o crean gigantes, o China gana</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/telecos-espanolas-se-preparan-para-futuro-consolidacion-crean-gigantes-china-gana</link>
            <description>Las telecos españolas se preparan para un futuro de consolidación: o crean gigantes, o China gana</description>
            <pubDate>Fri Oct 24 13:30:46 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Polybar: Guía Completa de Instalación y Configuración para una Barra de Estado Altamente Personalizable en Linux</title>
            <link>https://nksistemas.com/polybar-guia-completa-de-instalacion-y-configuracion-para-una-barra-de-estado-altamente-personalizable-en-linux/</link>
            <description>Polybar: Guía Completa de Instalación y Configuración para una Barra de Estado Altamente Personalizable en Linux</description>
            <pubDate>Fri Oct 24 13:20:16 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Este es el lugar al que llegan los móviles expuestos en las tiendas MediaMarkt: un outlet con iPhone, Pixel y más con descuentazos</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/este-lugar-al-que-llegan-moviles-expuestos-tiendas-mediamarkt-outlet-iphone-pixel-descuentazos</link>
            <description>Este es el lugar al que llegan los móviles expuestos en las tiendas MediaMarkt: un outlet con iPhone, Pixel y más con descuentazos</description>
            <pubDate>Fri Oct 24 13:16:46 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: La obligaron a usar su móvil personal en grupos de WhatsApp del trabajo… hasta en vacaciones. Ha terminado en multazo a la empresa</title>
            <link>https://www.genbeta.com/laboral/obligaron-a-usar-su-movil-personal-grupos-whatsapp-trabajo-vacaciones-ha-terminado-multazo-a-empresa</link>
            <description>La obligaron a usar su móvil personal en grupos de WhatsApp del trabajo… hasta en vacaciones. Ha terminado en multazo a la empresa</description>
            <pubDate>Fri Oct 24 13:13:02 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: España ha encontrado una solución a la vivienda en el declive de sus comercios: literalmente, vivir dentro de ellos</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/espana-esta-encontrado-solucion-a-vivienda-declive-sus-comercios-literalmente-vivir-dentro-ellos</link>
            <description>España ha encontrado una solución a la vivienda en el declive de sus comercios: literalmente, vivir dentro de ellos</description>
            <pubDate>Fri Oct 24 13:00:47 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Francia se ha acordado del canon digital y quiere subir la apuesta: cobrar por tus descargas de Netflix y otras plataformas</title>
            <link>https://www.genbeta.com/intercambio-de-ficheros/francia-se-ha-acordado-canon-digital-quiere-subir-apuesta-cobrar-tus-descargas-netflix-otras-plataformas</link>
            <description>Francia se ha acordado del canon digital y quiere subir la apuesta: cobrar por tus descargas de Netflix y otras plataformas</description>
            <pubDate>Fri Oct 24 13:00:47 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Leroy Merlin se adelanta al frío y al Black Friday con este dispositivo de climatización a precio de outlet</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/leroy-merlin-se-adelanta-al-frio-al-black-friday-este-dispositivo-climatizacion-a-precio-outlet</link>
            <description>Leroy Merlin se adelanta al frío y al Black Friday con este dispositivo de climatización a precio de outlet</description>
            <pubDate>Fri Oct 24 13:00:47 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: OpenAI se alió con NVIDIA y puso de moda la financiación circular. Anthropic le ha devuelto la pelota con una novia sorpresa: Google</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/openai-se-alio-nvidia-puso-moda-financiacion-circular-anthropic-le-ha-devuelto-pelota-novia-sorpresa-google</link>
            <description>OpenAI se alió con NVIDIA y puso de moda la financiación circular. Anthropic le ha devuelto la pelota con una novia sorpresa: Google</description>
            <pubDate>Fri Oct 24 12:30:46 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: El truco legal para ver gratis 38.000 canales de TV de todo el mundo</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/truco-legal-ver-gratis-38000-canales-mundo/</link>
            <description>El truco legal para ver gratis 38.000 canales de TV de todo el mundo</description>
            <pubDate>Fri Oct 24 12:19:10 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Hardware libre: El 40% de las pymes incorpora robótica colaborativa para reforzar la seguridad</title>
            <link>https://www.hwlibre.com/el-40-de-las-pymes-incorpora-robotica-colaborativa-para-reforzar-la-seguridad/</link>
            <description>El 40% de las pymes incorpora robótica colaborativa para reforzar la seguridad</description>
            <pubDate>Fri Oct 24 12:14:27 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los nombres de usuario de WhatsApp se acercan: qué son y cómo podrás reservarlos</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/nombres-usuario-whatsapp-se-acercan-que-como-podras-reservarlos</link>
            <description>Los nombres de usuario de WhatsApp se acercan: qué son y cómo podrás reservarlos</description>
            <pubDate>Fri Oct 24 12:06:12 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>