<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: BYD Han, análisis: un coche eléctrico chino que mira de tú a tú a los europeos por una fracción de su precio</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/byd-han-analisis-coche-electrico-chino-que-mira-tu-a-tu-a-europeos-fraccion-su-precio</link>
            <description>BYD Han, análisis: un coche eléctrico chino que mira de tú a tú a los europeos por una fracción de su precio</description>
            <pubDate>Sun Oct 22 13:00:51 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Esta extensión de Chrome te permite grabar la pantalla de tu PC gratis: así funciona Screencastify</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/esta-extension-chrome-te-permite-grabar-pantalla-tu-pc-gratis-asi-funciona-screencastify</link>
            <description>Esta extensión de Chrome te permite grabar la pantalla de tu PC gratis: así funciona Screencastify</description>
            <pubDate>Sun Oct 22 13:00:51 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Este árbol está cercenado, sin ramas ni hojas, pero sigue vivo como un "zombie". La ciencia tiene una explicación</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/este-arbol-esta-cercenado-ramas-hojas-sigue-vivo-como-zombie-ciencia-tiene-explicacion</link>
            <description>Este árbol está cercenado, sin ramas ni hojas, pero sigue vivo como un "zombie". La ciencia tiene una explicación</description>
            <pubDate>Sun Oct 22 12:30:51 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Ver todos los canales de la TDT y reproducir cualquier contenido desde una única app es posible: así funciona Wiseplay</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/aplicaciones/ver-todos-canales-tdt-reproducir-cualquier-contenido-unica-app-posible-asi-funciona-wiseplay</link>
            <description>Ver todos los canales de la TDT y reproducir cualquier contenido desde una única app es posible: así funciona Wiseplay</description>
            <pubDate>Sun Oct 22 12:00:52 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Amazon Kindle: guía con 27 funciones y trucos para exprimir tu libro electrónico en 2023</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/amazon-kindle-guia-27-funciones-trucos-para-exprimir-tu-libro-electronico-2023</link>
            <description>Amazon Kindle: guía con 27 funciones y trucos para exprimir tu libro electrónico en 2023</description>
            <pubDate>Sun Oct 22 12:00:51 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Los cinco ejercicios que no pueden faltar para fortalecer tus glúteos en casa</title>
            <link>https://www.vitonica.com/entrenamiento/cinco-ejercicios-que-no-pueden-faltar-para-fortalecer-tus-gluteos-casa</link>
            <description>Los cinco ejercicios que no pueden faltar para fortalecer tus glúteos en casa</description>
            <pubDate>Sun Oct 22 12:00:51 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Dónde están los certificados digitales en Google Chrome?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/google-chrome-certificado-digital/</link>
            <description>¿Dónde están los certificados digitales en Google Chrome?</description>
            <pubDate>Sun Oct 22 12:00:23 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La automoción ya tiene su primer todoterreno de energía solar. Y ha completado un tour de 1.000 km en Marruecos</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/automocion-tiene-su-primer-todoterreno-energia-solar-ha-completado-tour-1-000-km-marruecos</link>
            <description>La automoción ya tiene su primer todoterreno de energía solar. Y ha completado un tour de 1.000 km en Marruecos</description>
            <pubDate>Sun Oct 22 11:30:51 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: ¿Va peor el Wi-Fi de tu ordenador por tener el móvil cerca? Esto debes saber</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/wifi/peor-wifi-ordenador-movil-cerca/</link>
            <description>¿Va peor el Wi-Fi de tu ordenador por tener el móvil cerca? Esto debes saber</description>
            <pubDate>Sun Oct 22 11:06:36 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Un medicamento está ganando en silencio la lucha contra la calvicie de miles de hombres y mujeres: el Minoxidil</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/generacion-minoxidil-medicamento-calvicie-que-toman-silencio-miles-hombres-cada-vez-mujeres</link>
            <description>Un medicamento está ganando en silencio la lucha contra la calvicie de miles de hombres y mujeres: el Minoxidil</description>
            <pubDate>Sun Oct 22 11:00:53 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: La policía puede pilotar drones en remoto desde cualquier lugar del mundo: solo necesita un navegador y wifi</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/policia-puede-pilotar-drones-remoto-cualquier-lugar-mundo-solo-necesita-navegador-wifi</link>
            <description>La policía puede pilotar drones en remoto desde cualquier lugar del mundo: solo necesita un navegador y wifi</description>
            <pubDate>Sun Oct 22 11:00:52 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>