<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka Smart Home: No elijas mal tu próxima tele: esta es la mejor plataforma de Smart TV para que no te falte ni una de las mejores apps</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/a-fondo/no-elijas-mal-tu-proxima-tele-esta-mejor-plataforma-smart-tv-no-te-falte-mejores-apps</link>
            <description>No elijas mal tu próxima tele: esta es la mejor plataforma de Smart TV para que no te falte ni una de las mejores apps</description>
            <pubDate>Fri Oct 11 13:55:13 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La guerra de Ucrania ha dado un giro inesperado. Corea del Norte ha desplegado sus tropas junto a Rusia</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/guerra-ucrania-da-giro-que-cambia-todo-corea-norte-ha-desplegado-sus-tropas-a-rusia</link>
            <description>La guerra de Ucrania ha dado un giro inesperado. Corea del Norte ha desplegado sus tropas junto a Rusia</description>
            <pubDate>Fri Oct 11 13:45:33 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Tras invertir miles de millones, el coche autónomo debería estar cerca de ser una realidad. Nada más lejos</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/a-estas-alturas-millonada-que-se-ha-invertido-coche-autonomo-deberia-estar-nosotros-sorpresa-esta-se-le-espera-pronto</link>
            <description>Tras invertir miles de millones, el coche autónomo debería estar cerca de ser una realidad. Nada más lejos</description>
            <pubDate>Fri Oct 11 13:31:33 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Ahora tienes motivos de sobra para comprar el Xiaomi 14T: así puedes conseguirlo con un reloj, auriculares y descuentazo</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/ahora-tienes-motivos-sobra-para-comprar-xiaomi-14t-asi-puedes-conseguirlo-reloj-auriculares-descuentazo</link>
            <description>Ahora tienes motivos de sobra para comprar el Xiaomi 14T: así puedes conseguirlo con un reloj, auriculares y descuentazo</description>
            <pubDate>Fri Oct 11 13:31:33 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Un experimento de Cambridge puso a una IA a dirigir una empresa. Superó a cualquier humano, aunque se le fue de las manos una pandemia</title>
            <link>https://www.genbeta.com/inteligencia-artificial/experimento-cambridge-puso-a-ia-a-dirigir-empresa-supero-a-cualquier-humano-se-le-fue-manos-pandemia</link>
            <description>Un experimento de Cambridge puso a una IA a dirigir una empresa. Superó a cualquier humano, aunque se le fue de las manos una pandemia</description>
            <pubDate>Fri Oct 11 13:31:33 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Cuando vuelvo a casa, quiero tenerla a la temperatura correcta y este es el gadget que me ayuda a lograrlo</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/cuando-vuelvo-a-casa-quiero-tenerla-a-temperatura-correcta-este-gadget-que-me-ayuda-a-lograrlo</link>
            <description>Cuando vuelvo a casa, quiero tenerla a la temperatura correcta y este es el gadget que me ayuda a lograrlo</description>
            <pubDate>Fri Oct 11 13:31:33 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Rufus 4.6 Elimina automáticamente las verificaciones de compatibilidad de Windows 11 24H2</title>
            <link>https://nksistemas.com/rufus-4-6-elimina-automaticamente-las-verificaciones-de-compatibilidad-de-windows-11-24h2/</link>
            <description>Rufus 4.6 Elimina automáticamente las verificaciones de compatibilidad de Windows 11 24H2</description>
            <pubDate>Fri Oct 11 13:30:37 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Ir al baño no es trabajo: un tribunal suizo permite que una empresa obligue a sus empleados a fichar cuando van al baño</title>
            <link>https://www.xataka.com/legislacion-y-derechos/ir-al-bano-no-trabajo-tribunal-suizo-da-razon-a-empresa-que-obligaba-a-fichar-cuando-sus-empleados-iban-al-bano</link>
            <description>Ir al baño no es trabajo: un tribunal suizo permite que una empresa obligue a sus empleados a fichar cuando van al baño</description>
            <pubDate>Fri Oct 11 13:15:32 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Alejar a las ratas y ratones de casa de forma natural con ingredientes que tenemos en la cocina: esto hay que tener en cuenta</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/alejar-a-ratas-ratones-casa-forma-natural-ingredientes-que-tenemos-cocina-esto-hay-que-tener-cuenta</link>
            <description>Alejar a las ratas y ratones de casa de forma natural con ingredientes que tenemos en la cocina: esto hay que tener en cuenta</description>
            <pubDate>Fri Oct 11 13:09:31 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Cultivar algas en el mar es uno de los planes de la geoingenieria para librarnos del cambio climático. Quizá no sea buena idea</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/cultivar-algas-mar-uno-planes-geoingenieria-para-librarnos-cambio-climatico-quiza-no-sea-buena-idea</link>
            <description>Cultivar algas en el mar es uno de los planes de la geoingenieria para librarnos del cambio climático. Quizá no sea buena idea</description>
            <pubDate>Fri Oct 11 13:01:33 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Windows 11 ha llenado 9GB de tu ordenador con basura y no vas a poder borrarla</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/windows/windows-11-llenado-9gb-ordenador-basura-borrarla/</link>
            <description>Windows 11 ha llenado 9GB de tu ordenador con basura y no vas a poder borrarla</description>
            <pubDate>Fri Oct 11 13:00:24 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>