<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>KDE Blog: Minireproductor de música para tu escritorio, Widget Music Simple – Plasmoides de KDE (245)</title>
            <link>https://www.kdeblog.com/minireproductor-de-musica-para-tu-escritorio-widget-music-simple-plasmoides-de-kde-245.html</link>
            <description>Minireproductor de música para tu escritorio, Widget Music Simple – Plasmoides de KDE (245)</description>
            <pubDate>Mon Jan 29 14:49:53 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Tenemos la primera gran pista para desentrañar uno de los grandes misterios de la astronomía: los agujeros negros “intermedios”</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/tenemos-primera-gran-pista-para-desentranar-uno-grandes-misterios-astronomia-agujeros-negros-intermedios</link>
            <description>Tenemos la primera gran pista para desentrañar uno de los grandes misterios de la astronomía: los agujeros negros “intermedios”</description>
            <pubDate>Mon Jan 29 14:31:59 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Amazon abandona la compra de iRobot. Se retiran antes de ser bloqueados por la Unión Europea</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/amazon-abandona-compra-irobot-se-retiran-antes-ser-bloqueados-union-europea</link>
            <description>Amazon abandona la compra de iRobot. Se retiran antes de ser bloqueados por la Unión Europea</description>
            <pubDate>Mon Jan 29 14:18:27 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: EEUU lleva la guerra de los chips al siguiente nivel: impedirá que China use sus servicios en la nube para IA</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/eeuu-lleva-guerra-chips-al-siguiente-nivel-impedira-que-china-use-sus-servicios-nube-para-ia</link>
            <description>EEUU lleva la guerra de los chips al siguiente nivel: impedirá que China use sus servicios en la nube para IA</description>
            <pubDate>Mon Jan 29 14:02:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Samsung apuesta por la eSIM: su app nativa se hace compatible con más dispositivos</title>
            <link>https://www.adslzone.net/esim/al-dia/samsung-compatible-esim-mas-dispositivos/</link>
            <description>Samsung apuesta por la eSIM: su app nativa se hace compatible con más dispositivos</description>
            <pubDate>Mon Jan 29 14:00:25 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Elon Musk ya no es el hombre más rico del mundo: la inestabilidad bursátil de Tesla y el desastre de X le sale caro</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/elon-musk-no-hombre-rico-mundo-inestabilidad-bursatil-tesla-desastre-x-le-sale-caro</link>
            <description>Elon Musk ya no es el hombre más rico del mundo: la inestabilidad bursátil de Tesla y el desastre de X le sale caro</description>
            <pubDate>Mon Jan 29 13:32:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Researchers Uncover How Outlook Vulnerability Could Leak Your NTLM Passwords</title>
            <link>https://thehackernews.com/2024/01/researchers-uncover-outlook.html</link>
            <description>Researchers Uncover How Outlook Vulnerability Could Leak Your NTLM Passwords</description>
            <pubDate>Mon Jan 29 13:31:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La Nintendo Switch 2 está en camino y todo apunta a un cambio importante: una pantalla más grande que nunca</title>
            <link>https://www.xataka.com/videojuegos/nintendo-switch-2-esta-camino-todo-apunta-a-cambio-importante-pantalla-grande-que-nunca</link>
            <description>La Nintendo Switch 2 está en camino y todo apunta a un cambio importante: una pantalla más grande que nunca</description>
            <pubDate>Mon Jan 29 13:02:02 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Como nutricionista, respondo a la pregunta de qué engorda más: el arroz o la patata</title>
            <link>https://www.vitonica.com/alimentos/como-nutricionista-respondo-a-pregunta-que-engorda-arroz-patata</link>
            <description>Como nutricionista, respondo a la pregunta de qué engorda más: el arroz o la patata</description>
            <pubDate>Mon Jan 29 13:02:01 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Cómo se han filtrado mis datos personales? Esta herramienta gratuita puede ayudarte a saberlo</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/seguridad/herramienta-conocer-informacion-cualquier-pagina-web/</link>
            <description>¿Cómo se han filtrado mis datos personales? Esta herramienta gratuita puede ayudarte a saberlo</description>
            <pubDate>Mon Jan 29 13:00:46 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Google presenta Lumiere, un modelo de IA que no sólo genera vídeo, sino que lo edita y permite animar imágenes</title>
            <link>https://www.genbeta.com/inteligencia-artificial/google-presenta-lumiere-modelo-ia-que-no-solo-genera-video-sino-que-edita-permite-animar-imagenes</link>
            <description>Google presenta Lumiere, un modelo de IA que no sólo genera vídeo, sino que lo edita y permite animar imágenes</description>
            <pubDate>Mon Jan 29 12:56:00 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>