<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Genbeta: Si esta factura de Endesa ha llegado a tu correo, no la descargues: te robará los datos bancarios</title>
            <link>https://www.genbeta.com/seguridad/esta-factura-endesa-ha-llegado-a-tu-correo-no-descargues-te-robara-datos-bancarios</link>
            <description>Si esta factura de Endesa ha llegado a tu correo, no la descargues: te robará los datos bancarios</description>
            <pubDate>Tue Feb 11 14:32:05 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: San Valentín aterriza en la tienda de Samsung con una promoción cargada de descuentos en televisiones, electrodomésticos y más</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/san-valentin-aterriza-tienda-samsung-promocion-cargada-descuentos-televisiones-electrodomesticos</link>
            <description>San Valentín aterriza en la tienda de Samsung con una promoción cargada de descuentos en televisiones, electrodomésticos y más</description>
            <pubDate>Tue Feb 11 14:31:45 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hay una realidad preocupante mientras Musk se pelea con Altman: Grok 3 no llega y xAI se está quedando atrás</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/donde-esta-elon-musk-con-la-ia-la-guerra-con-altman-distrae-del-hecho-de-que-xai-sigue-yendo-a-la-zaga</link>
            <description>Hay una realidad preocupante mientras Musk se pelea con Altman: Grok 3 no llega y xAI se está quedando atrás</description>
            <pubDate>Tue Feb 11 14:31:44 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Ni móviles ni microondas: este peculiar pueblo prohíbe todos los electrodomésticos modernos por una sencilla razón</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/moviles-microondas-este-peculiar-pueblo-prohibe-todos-electrodomesticos-modernos-sencilla-razon</link>
            <description>Ni móviles ni microondas: este peculiar pueblo prohíbe todos los electrodomésticos modernos por una sencilla razón</description>
            <pubDate>Tue Feb 11 14:27:58 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Lavar las zapatillas en la lavadora, que salgan impecables y no dañen el tambor. Esto es lo que debes saber</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/lavar-zapatillas-lavadora-que-salgan-impecables-no-danen-tambor-esto-que-debes-saber</link>
            <description>Lavar las zapatillas en la lavadora, que salgan impecables y no dañen el tambor. Esto es lo que debes saber</description>
            <pubDate>Tue Feb 11 14:05:43 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Madrid se ha puesto a debatir si los caballos que patrullan El Retiro deben llevar pañales. No serían los primeros</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/hay-tema-que-esta-agitando-politica-madrilena-caballos-que-patrullan-retiro-deben-no-llevar-panales</link>
            <description>Madrid se ha puesto a debatir si los caballos que patrullan El Retiro deben llevar pañales. No serían los primeros</description>
            <pubDate>Tue Feb 11 14:01:44 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Si te encuentras un trozo de plástico en la puerta de tu casa, deberías alarmarte: así es cómo la Policía aconseja actuar</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/seguridad/trozo-plastico-puerta-casa-la-policia-actuar/</link>
            <description>Si te encuentras un trozo de plástico en la puerta de tu casa, deberías alarmarte: así es cómo la Policía aconseja actuar</description>
            <pubDate>Tue Feb 11 14:00:09 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>OMG! Ubuntu: KDE Plasma 6.3 Released, This is What’s New</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2025/02/kde-plasma-6-3-released-this-is-whats-new</link>
            <description>KDE Plasma 6.3 Released, This is What’s New</description>
            <pubDate>Tue Feb 11 14:00:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Kayne West se ha gastado una fortuna para anunciar en la Super Bowl un único producto: una camiseta con una esvástica</title>
            <link>https://www.xataka.com/musica/kayne-west-se-ha-gastado-fortuna-para-anunciar-super-bowl-unico-producto-camiseta-esvastica</link>
            <description>Kayne West se ha gastado una fortuna para anunciar en la Super Bowl un único producto: una camiseta con una esvástica</description>
            <pubDate>Tue Feb 11 13:45:44 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La energía solar flotante parecía todo ventajas. Hasta que a alguien se le ha ocurrido comprobar si lo es</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/energia-solar-flotante-parecia-todo-ventajas-que-a-alguien-se-le-ha-ocurrido-comprobar-era</link>
            <description>La energía solar flotante parecía todo ventajas. Hasta que a alguien se le ha ocurrido comprobar si lo es</description>
            <pubDate>Tue Feb 11 13:31:44 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Telefónica refuerza la conexión entre Canarias y la Península Ibérica con un nuevo cable submarino de fibra óptica</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/telefonica-canarias-peninsula-cable-submarino-fibra-optica/</link>
            <description>Telefónica refuerza la conexión entre Canarias y la Península Ibérica con un nuevo cable submarino de fibra óptica</description>
            <pubDate>Tue Feb 11 13:30:21 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>