<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Genbeta: Cuidado si recibes un email desde la Agencia Tributaria o la FNMT: aunque el remitente parezca oficial, puede infectar tu PC</title>
            <link>https://www.genbeta.com/seguridad/cuidado-recibes-email-agencia-tributaria-fnmt-remitente-parezca-oficial-puede-infectar-tu-pc</link>
            <description>Cuidado si recibes un email desde la Agencia Tributaria o la FNMT: aunque el remitente parezca oficial, puede infectar tu PC</description>
            <pubDate>Fri Oct 20 13:47:04 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Larga vida a Twitter: Elon Musk niega que vaya a cerrar X en Europa</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/redes-sociales/musk-niega-cerrar-twitter-x-union-europea-dsa/</link>
            <description>Larga vida a Twitter: Elon Musk niega que vaya a cerrar X en Europa</description>
            <pubDate>Fri Oct 20 13:38:04 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>KDE Blog: Hack your Air Conditioning system, nueva charla de Barcelona Free Software</title>
            <link>https://www.kdeblog.com/hack-your-air-conditioning-system-nueva-charla-de-barcelona-free-software.html</link>
            <description>Hack your Air Conditioning system, nueva charla de Barcelona Free Software</description>
            <pubDate>Fri Oct 20 13:36:34 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Tras su lanzamiento exitoso, el Miura 1 se hundió en las costas de Huelva. PLD ya sabe por qué</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/su-lanzamiento-exitoso-miura-1-se-hundio-costas-huelva-pld-sabe-que</link>
            <description>Tras su lanzamiento exitoso, el Miura 1 se hundió en las costas de Huelva. PLD ya sabe por qué</description>
            <pubDate>Fri Oct 20 13:35:39 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La bicicleta eléctrica más vendida en Amazon es esta todoterreno que ahora sale más barata con cupón</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/bicicleta-electrica-vendida-amazon-esta-todoterreno-que-ahora-sale-barata-cupon</link>
            <description>La bicicleta eléctrica más vendida en Amazon es esta todoterreno que ahora sale más barata con cupón</description>
            <pubDate>Fri Oct 20 13:30:37 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Xiaomi sorprende con el lanzamiento de su nueva y gigantesca Smart TV a precio de risa: 85 pulgadas y panel de 120 Hz</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/televisores/xiaomi-sorprende-lanzamiento-su-nueva-gigantesca-smart-tv-a-precio-risa-85-pulgadas-panel-120-hz</link>
            <description>Xiaomi sorprende con el lanzamiento de su nueva y gigantesca Smart TV a precio de risa: 85 pulgadas y panel de 120 Hz</description>
            <pubDate>Fri Oct 20 13:09:26 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: SkyShowtime quiere que te olvides de Disney+, HBO y Netflix con su nueva promoción</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/oferta-suscripcion-skyshowtime-1023/</link>
            <description>SkyShowtime quiere que te olvides de Disney+, HBO y Netflix con su nueva promoción</description>
            <pubDate>Fri Oct 20 13:03:37 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Canadá estudia legalizar la muerte asistida para personas con trastornos mentales. Y eso incluye a los adictos a las drogas</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/canada-estudia-legalizar-muerte-asistida-para-personas-trastornos-mentales-eso-incluye-a-adictos-a-drogas</link>
            <description>Canadá estudia legalizar la muerte asistida para personas con trastornos mentales. Y eso incluye a los adictos a las drogas</description>
            <pubDate>Fri Oct 20 13:01:01 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>MuyLinux: Geany 2.0, nueva versión mayor del IDE ligero</title>
            <link>https://www.muylinux.com/2023/10/20/geany-2-0/</link>
            <description>Geany 2.0, nueva versión mayor del IDE ligero</description>
            <pubDate>Fri Oct 20 12:32:24 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Necesitaremos carreteras en la Luna. La ESA acaba de descubrir cómo hacerlas a partir del polvo lunar</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/necesitaremos-carreteras-luna-esa-acaba-descubrir-como-hacerlas-a-partir-polvo-lunar</link>
            <description>Necesitaremos carreteras en la Luna. La ESA acaba de descubrir cómo hacerlas a partir del polvo lunar</description>
            <pubDate>Fri Oct 20 12:30:37 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Olvídate de pagar: esta plataforma de streaming tiene 60 películas gratis para Halloween</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/peliculas-gratis-streaming-halloween-1023/</link>
            <description>Olvídate de pagar: esta plataforma de streaming tiene 60 películas gratis para Halloween</description>
            <pubDate>Fri Oct 20 12:12:49 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>