<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Genbeta: Quería saber si la Renta de 2023 me saldrá a pagar con el simulador de 2022, y pregunté a un gestor si servía. Esto recomienda</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/queria-saber-renta-2023-me-sale-a-pagar-simulador-2022-pregunte-a-gestor-servia-esto-que-recomienda</link>
            <description>Quería saber si la Renta de 2023 me saldrá a pagar con el simulador de 2022, y pregunté a un gestor si servía. Esto recomienda</description>
            <pubDate>Fri Mar  1 14:03:25 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: HP quiere que pagues 33 euros al mes por alquilar una impresora (porque suscribirte a su tinta no era suficiente)</title>
            <link>https://www.xataka.com/perifericos/hp-quiere-que-le-pagues-36-dolares-al-mes-alquilar-impresora-porque-suscribirte-a-su-tinta-no-era-suficiente</link>
            <description>HP quiere que pagues 33 euros al mes por alquilar una impresora (porque suscribirte a su tinta no era suficiente)</description>
            <pubDate>Fri Mar  1 14:00:55 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Facebook sigue cavando su tumba al eliminar esta función</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/redes-sociales/facebook-cavando-tumba-eliminar-funcion-0324/</link>
            <description>Facebook sigue cavando su tumba al eliminar esta función</description>
            <pubDate>Fri Mar  1 14:00:22 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: New Phishing Kit Leverages SMS, Voice Calls to Target Cryptocurrency Users</title>
            <link>https://thehackernews.com/2024/03/new-phishing-kit-leverages-sms-voice.html</link>
            <description>New Phishing Kit Leverages SMS, Voice Calls to Target Cryptocurrency Users</description>
            <pubDate>Fri Mar  1 13:32:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: El nuevo proyector láser 4K de Optoma quiere resolver de un plumazo uno de los inconvenientes de los modelos portátiles</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/televisores/optoma-uhz55-caracteristicas-precio-ficha-tecnica</link>
            <description>El nuevo proyector láser 4K de Optoma quiere resolver de un plumazo uno de los inconvenientes de los modelos portátiles</description>
            <pubDate>Fri Mar  1 13:08:56 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Algo difícil de creer está pasando en Groenlandia y eso ha convertido a marzo en nuestra mejor baza contra la sequía</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/algo-dificil-creer-esta-pasando-groenlandia-eso-ha-convertido-a-marzo-nuestra-mejor-baza-sequia</link>
            <description>Algo difícil de creer está pasando en Groenlandia y eso ha convertido a marzo en nuestra mejor baza contra la sequía</description>
            <pubDate>Fri Mar  1 13:01:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Este es el alimento que no puede faltar en tu dieta si quieres vivir más y mejor, y los expertos de Harvard lo recomiendan</title>
            <link>https://www.vitonica.com/alimentos/este-alimento-que-no-puede-faltar-tu-dieta-quieres-vivir-mejor-expertos-harvard-recomiendan</link>
            <description>Este es el alimento que no puede faltar en tu dieta si quieres vivir más y mejor, y los expertos de Harvard lo recomiendan</description>
            <pubDate>Fri Mar  1 13:01:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Si te gusta Google TV, esta nueva actualización te hará que lo adores aún más</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/google-tv-nueva-actualizacion-marzo-2024/</link>
            <description>Si te gusta Google TV, esta nueva actualización te hará que lo adores aún más</description>
            <pubDate>Fri Mar  1 13:00:18 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Elon Musk acaba de poner una denuncia contra OpenAI y Sam Altman. El motivo: quieren ganar dinero</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/elon-musk-acaba-poner-denuncia-openai-sam-altman-motivo-quieren-ganar-dinero</link>
            <description>Elon Musk acaba de poner una denuncia contra OpenAI y Sam Altman. El motivo: quieren ganar dinero</description>
            <pubDate>Fri Mar  1 12:50:50 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: No quiero tener que registrarme y acceder para navegar y leer la web por más que insistas</title>
            <link>https://www.genbeta.com/web/no-quiero-tener-que-registrarme-acceder-para-navegar-leer-web-que-insistas-1</link>
            <description>No quiero tener que registrarme y acceder para navegar y leer la web por más que insistas</description>
            <pubDate>Fri Mar  1 12:46:55 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Una al Día: Más de 8000 dominios de grandes marcas secuestrados para operaciones masivas de spam</title>
            <link>https://unaaldia.hispasec.com/2024/03/mas-de-8000-dominios-de-grandes-marcas-secuestrados-para-operaciones-masivas-de-spam.html?utm_source=rss&utm_medium=rss&utm_campaign=mas-de-8000-dominios-de-grandes-marcas-secuestrados-para-operaciones-masivas-de-spam</link>
            <description>Más de 8000 dominios de grandes marcas secuestrados para operaciones masivas de spam</description>
            <pubDate>Fri Mar  1 12:42:50 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>