<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: La NASA tiene sobre la mesa dos energías de propulsión nuclear con las que aspira a marcar la diferencia en las misiones tripuladas a Marte</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/nasa-aspira-a-marcar-diferencia-misiones-tripuladas-a-marte-energia-nuclear-tiene-dos-tecnologias-propulsion-mesa</link>
            <description>La NASA tiene sobre la mesa dos energías de propulsión nuclear con las que aspira a marcar la diferencia en las misiones tripuladas a Marte</description>
            <pubDate>Sun Jan 30 14:31:06 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El futuro del dinero será digital. Pero sólo cuando los estados y los bancos centrales lo permitan</title>
            <link>https://www.xataka.com/otros/futuro-dinero-probablemente-sea-digital-grandes-bancos-centrales-van-a-pisar-freno-cuanto-puedan-reto-transicion</link>
            <description>El futuro del dinero será digital. Pero sólo cuando los estados y los bancos centrales lo permitan</description>
            <pubDate>Sun Jan 30 14:01:07 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>LiGNUx: Flameshot, una herramienta de captura de pantalla publica su versión 11.0.0</title>
            <link>https://lignux.com/flameshot-una-herramienta-de-captura-de-pantalla-publica-su-version-11-0-0/</link>
            <description>Flameshot, una herramienta de captura de pantalla publica su versión 11.0.0</description>
            <pubDate>Sun Jan 30 14:00:46 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Cuál es mi número de teléfono? Así podemos consultarlo</title>
            <link>https://www.adslzone.net/operadores/en-detalle/saber-numero-telefono/</link>
            <description>¿Cuál es mi número de teléfono? Así podemos consultarlo</description>
            <pubDate>Sun Jan 30 13:05:07 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Haces dieta pero no pierdes peso: estos son los nueve fallos más comunes en las dietas para adelgazar</title>
            <link>https://www.vitonica.com/dietas/haces-dieta-no-pierdes-peso-estos-nueve-fallos-comunes-dietas-para-adelgazar-1</link>
            <description>Haces dieta pero no pierdes peso: estos son los nueve fallos más comunes en las dietas para adelgazar</description>
            <pubDate>Sun Jan 30 13:01:06 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Cómo crear tu propia skill de Alexa de forma sencilla sin saber programar, utilizarla y compartirla con otros</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/como-crear-tu-propia-skill-alexa-forma-sencilla-saber-programar-utilizarla-compartirla-otros</link>
            <description>Cómo crear tu propia skill de Alexa de forma sencilla sin saber programar, utilizarla y compartirla con otros</description>
            <pubDate>Sun Jan 30 13:01:06 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Google sigue diciendo adiós a lo gratis: importante cambio en WhatsApp para Android</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/whatsapp/whatsapp-android-copias-seguridad-limitadas/</link>
            <description>Google sigue diciendo adiós a lo gratis: importante cambio en WhatsApp para Android</description>
            <pubDate>Sun Jan 30 12:49:14 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Elon Musk ofrece 5.000 dólares a un adolescente para que deje de mostrar en Twitter los movimientos de su jet</title>
            <link>https://www.xataka.com/otros/elon-musk-ofrece-5-000-dolares-a-adolescente-deje-mostrar-twitter-movimientos-su-jet</link>
            <description>Elon Musk ofrece 5.000 dólares a un adolescente para que deje de mostrar en Twitter los movimientos de su jet</description>
            <pubDate>Sun Jan 30 12:31:06 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Qué hacer si Alexa no se conecta a Internet</title>
            <link>https://www.redeszone.net/tutoriales/redes-cable/solucionar-problemas-conexion-alexa/</link>
            <description>Qué hacer si Alexa no se conecta a Internet</description>
            <pubDate>Sun Jan 30 12:10:39 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Microsoft Surface Go 3, análisis: la Surface más barata saca lo mejor y lo peor de Windows 11</title>
            <link>https://www.xataka.com/analisis/microsoft-surface-go-3-analisis-caracteristicas-precio-especificaciones</link>
            <description>Microsoft Surface Go 3, análisis: la Surface más barata saca lo mejor y lo peor de Windows 11</description>
            <pubDate>Sun Jan 30 12:01:06 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Relay-Driven Nixie Clock Gets You To Stop Scrolling</title>
            <link>https://hackaday.com/2022/01/30/relay-driven-nixie-clock-gets-you-to-stop-scrolling/</link>
            <description>Relay-Driven Nixie Clock Gets You To Stop Scrolling</description>
            <pubDate>Sun Jan 30 12:00:05 2022</pubDate>
            </item></channel>
</rss>