<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Blog – Hackaday: The ‘Hidden’ Microphone inside the Sipeed NanoKVM</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/12/20/the-hidden-microphone-inside-the-sipeed-nanokvm/</link>
            <description>The ‘Hidden’ Microphone inside the Sipeed NanoKVM</description>
            <pubDate>Sat Dec 20 21:00:53 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: No lo uses en tu Smart TV: este puerto HDMI podría arruinar por completo tu experiencia de visionado</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/smart-tv-puerto-hdmi-arruinar-experiencia-visionado/</link>
            <description>No lo uses en tu Smart TV: este puerto HDMI podría arruinar por completo tu experiencia de visionado</description>
            <pubDate>Sat Dec 20 20:58:06 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Apagar, suspender o hibernar: qué método usar para alargar la vida de tu PC</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/tecnologia/alarga-vida-pc-apagar-suspender-hibernar/</link>
            <description>Apagar, suspender o hibernar: qué método usar para alargar la vida de tu PC</description>
            <pubDate>Sat Dec 20 19:57:38 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>OMG! Ubuntu: Linux Mint 22.3 Beta Released, This is What’s New</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2025/12/linux-mint-22-3-beta-released</link>
            <description>Linux Mint 22.3 Beta Released, This is What’s New</description>
            <pubDate>Sat Dec 20 19:41:35 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Noticias de Linux y tecnología - LinuxParty: Proyecto Chrysalis: así sería la nave interestelar capaz de llevarnos a otro sistema solar</title>
            <link>https://www.linuxparty.es/123-articulos/12614-proyecto-chrysalis-as%C3%AD-ser%C3%ADa-la-nave-interestelar-capaz-de-llevarnos-a-otro-sistema-solar.html</link>
            <description>Proyecto Chrysalis: así sería la nave interestelar capaz de llevarnos a otro sistema solar</description>
            <pubDate>Sat Dec 20 19:22:31 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Pagos con tarjeta en el extranjero: los mejores bancos para evitar comisiones</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/fintech/pagos-tarjeta-extranjero-bancos-evitar-comisiones/</link>
            <description>Pagos con tarjeta en el extranjero: los mejores bancos para evitar comisiones</description>
            <pubDate>Sat Dec 20 19:00:33 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En silencio, una autora está vendiendo más que nadie en España y cautivando al streaming: Elísabet Benavent</title>
            <link>https://www.xataka.com/literatura-comics-y-juegos/amazon-adora-netflix-adapta-acaba-rebasar-5-millones-ventas-fenomeno-literario-silencioso-elisabet-benavent</link>
            <description>En silencio, una autora está vendiendo más que nadie en España y cautivando al streaming: Elísabet Benavent</description>
            <pubDate>Sat Dec 20 18:30:59 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La flota fantasma de Rusia ha cambiado su modelo de negocio. El petróleo ha dado paso a un objetivo mucho más gordo: Europa</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/flota-fantasma-rusia-ha-cambiado-su-modelo-negocio-petroleo-ha-dado-paso-a-objetivo-mucho-gordo-europa</link>
            <description>La flota fantasma de Rusia ha cambiado su modelo de negocio. El petróleo ha dado paso a un objetivo mucho más gordo: Europa</description>
            <pubDate>Sat Dec 20 18:30:59 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone : Portal sobre telecomunicaciones, redes y ciberseguridad: Así funciona el monitor de Dark Web de Google, para detectar si tus datos se han filtrado</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/seguridad/monitor-dark-web-google-usar/</link>
            <description>Así funciona el monitor de Dark Web de Google, para detectar si tus datos se han filtrado</description>
            <pubDate>Sat Dec 20 18:07:40 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: La Guardia Civil resuelve dudas sobre la baliza V16: 5 claves que debes saber antes de 2026</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-tecnologia/guardia-civil-dudas-baliza-v16-2026/</link>
            <description>La Guardia Civil resuelve dudas sobre la baliza V16: 5 claves que debes saber antes de 2026</description>
            <pubDate>Sat Dec 20 18:01:09 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Two-Wheeled Arduino Robot Project for Beginners</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/12/20/two-wheeled-arduino-robot-project-for-beginners/</link>
            <description>Two-Wheeled Arduino Robot Project for Beginners</description>
            <pubDate>Sat Dec 20 18:00:33 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>