<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>OMG! Ubuntu: Raspberry Pi Imager Ported to Qt 6, Now Uses AppImages on Linux</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2024/09/raspberry-pi-imager-official-appimage</link>
            <description>Raspberry Pi Imager Ported to Qt 6, Now Uses AppImages on Linux</description>
            <pubDate>Fri Sep 13 13:59:29 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Japón tiene nuevo héroe: el pingüino que huyó de un parque en una isla en busca de libertad ha aparecido a 45 km viviendo su sueño</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/japon-tiene-nuevo-idolo-pinguino-que-huyo-parque-isla-busca-libertad-ha-aparecido-a-45-km-viviendo-su-sueno</link>
            <description>Japón tiene nuevo héroe: el pingüino que huyó de un parque en una isla en busca de libertad ha aparecido a 45 km viviendo su sueño</description>
            <pubDate>Fri Sep 13 13:31:08 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: 17-Year-Old Arrested in Connection with Cyber Attack Affecting Transport for London</title>
            <link>https://thehackernews.com/2024/09/17-year-old-arrested-in-connection-with.html</link>
            <description>17-Year-Old Arrested in Connection with Cyber Attack Affecting Transport for London</description>
            <pubDate>Fri Sep 13 13:29:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Peli, manta y Disney+: ahora puedes disfrutar de tus películas y series favoritas por menos de 2 euros al mes</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/peli-manta-disney-ahora-puedes-disfrutar-tus-peliculas-series-favoritas-2-euros-al-mes</link>
            <description>Peli, manta y Disney+: ahora puedes disfrutar de tus películas y series favoritas por menos de 2 euros al mes</description>
            <pubDate>Fri Sep 13 13:21:26 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El Niño ya ha desaparecido y todo las agencias se preguntan dónde se ha metido La Niña: el mundo sigue en un impás climático</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/nino-ha-desaparecido-todo-agencias-se-preguntan-donde-se-ha-metido-nina-mundo-sigue-impas-climatico</link>
            <description>El Niño ya ha desaparecido y todo las agencias se preguntan dónde se ha metido La Niña: el mundo sigue en un impás climático</description>
            <pubDate>Fri Sep 13 13:01:06 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: La versión Unicode 16.0 ya está lista y estos son todos los emojis que agregarán en los dispositivos</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/unicode-16-lista-emojis-dispositivos/</link>
            <description>La versión Unicode 16.0 ya está lista y estos son todos los emojis que agregarán en los dispositivos</description>
            <pubDate>Fri Sep 13 13:00:27 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>EsGeeks: Detecta Cámaras Ocultas con tu Teléfono: Guía para Android e iOS</title>
            <link>https://esgeeks.com/detectar-camaras-ocultas-telefono/</link>
            <description>Detecta Cámaras Ocultas con tu Teléfono: Guía para Android e iOS</description>
            <pubDate>Fri Sep 13 12:57:13 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>OMG! Ubuntu: Ubuntu 24.10 Fixes a Pesky File Picker Paper-Cut</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2024/09/ubuntu-24-10-fixes-missing-thumbnails-file-picker</link>
            <description>Ubuntu 24.10 Fixes a Pesky File Picker Paper-Cut</description>
            <pubDate>Fri Sep 13 12:47:38 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La Conferencia Hidrográfica del Júcar lleva meses sacrificando miles y miles de peces de sus embalses. Y lo peor es que tiene sentido</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/conferencia-hidrografica-jucar-lleva-meses-sacrificando-miles-miles-peces-sus-embalses-peor-que-tiene-sentido</link>
            <description>La Conferencia Hidrográfica del Júcar lleva meses sacrificando miles y miles de peces de sus embalses. Y lo peor es que tiene sentido</description>
            <pubDate>Fri Sep 13 12:31:06 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Google Maps mostraba demasiada información de mi casa en Street View: así es como la he desenfocado para mejorar la privacidad</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/google-maps-mostraba-demasiada-informacion-de-mi-casa-en-street-view-asi-es-como-la-he-desenfocado-para-mejorar-la-privacidad</link>
            <description>Google Maps mostraba demasiada información de mi casa en Street View: así es como la he desenfocado para mejorar la privacidad</description>
            <pubDate>Fri Sep 13 12:31:06 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: GPT o1: qué es y diferencias, y cómo acceder al nuevo modelo de inteligencia artificial de ChatGPT</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/gpt-o1-que-diferencias-como-acceder-al-nuevo-modelo-inteligencia-artificial-chatgpt</link>
            <description>GPT o1: qué es y diferencias, y cómo acceder al nuevo modelo de inteligencia artificial de ChatGPT</description>
            <pubDate>Fri Sep 13 12:21:58 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>