<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Changelog: A SQLite extension for making HTTP requests</title>
            <link>https://observablehq.com/@asg017/introducing-sqlite-http</link>
            <description>A SQLite extension for making HTTP requests</description>
            <pubDate>Fri Aug 12 13:37:00 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: Air ventilation valve #3Dprinting #3DThursday</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2022/08/12/air-ventilation-valve-3dprinting-3dthursday/</link>
            <description>Air ventilation valve #3Dprinting #3DThursday</description>
            <pubDate>Fri Aug 12 13:23:19 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Polar Ignite: el reloj deportivo diseñado para el entrenamiento diario que puedes conseguir a precio de ganga en Amazon</title>
            <link>https://www.vitonica.com/ecommerce/polar-ignite-reloj-deportivo-disenado-para-entrenamiento-diario-que-puedes-conseguir-a-precio-ganga-amazon</link>
            <description>Polar Ignite: el reloj deportivo diseñado para el entrenamiento diario que puedes conseguir a precio de ganga en Amazon</description>
            <pubDate>Fri Aug 12 13:01:39 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La Tierra es el único planeta conocido que tiene continentes. Los culpables: meteoritos del tamaño del que mató a los dinosaurios</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/tierra-unico-planeta-conocido-que-tiene-continentes-culpables-meteoritos-tamano-que-mato-a-dinosaurios</link>
            <description>La Tierra es el único planeta conocido que tiene continentes. Los culpables: meteoritos del tamaño del que mató a los dinosaurios</description>
            <pubDate>Fri Aug 12 13:01:39 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Estas son las matrículas que deberán pasar la ITV en agosto</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/matriculas-deberan-pasar-itv-agosto/</link>
            <description>Estas son las matrículas que deberán pasar la ITV en agosto</description>
            <pubDate>Fri Aug 12 13:00:56 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>EsGeeks: Cómo Formatear un Celular Samsung Bloqueado con Patrón 2022</title>
            <link>https://esgeeks.com/formatear-samsung-bloqueado-patron/</link>
            <description>Cómo Formatear un Celular Samsung Bloqueado con Patrón 2022</description>
            <pubDate>Fri Aug 12 12:36:05 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La Luna llena de agosto no te va a dejar ver las Perseidas, pero hay multitud de eventos astronómicos a la vuelta de la esquina</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/luna-llena-agosto-no-te-va-a-dejar-ver-perseidas-hay-multitud-eventos-astronomicos-a-vuelta-esquina</link>
            <description>La Luna llena de agosto no te va a dejar ver las Perseidas, pero hay multitud de eventos astronómicos a la vuelta de la esquina</description>
            <pubDate>Fri Aug 12 12:31:38 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: El primo del creador de Wordle descubre, mediante ingeniería inversa, que su código fue robado y usado en aplicaciones comerciales</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/primo-creador-wardle-descubre-mediante-ingenieria-inversa-que-su-codigo-fue-robado-usado-aplicaciones-comerciales</link>
            <description>El primo del creador de Wordle descubre, mediante ingeniería inversa, que su código fue robado y usado en aplicaciones comerciales</description>
            <pubDate>Fri Aug 12 12:21:38 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Cereales y granos en la dieta keto: ¿cuándo y en qué cantidades pueden consumirse?</title>
            <link>https://www.vitonica.com/dietas/cereales-granos-dieta-keto-cuando-que-cantidades-pueden-consumirse</link>
            <description>Cereales y granos en la dieta keto: ¿cuándo y en qué cantidades pueden consumirse?</description>
            <pubDate>Fri Aug 12 12:01:39 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: 'Tower of Fantasy': las cinco cosas que hay que saber para empezar a jugar al nuevo MMO con estética anime</title>
            <link>https://www.xataka.com/videojuegos/tower-of-fantasy-cinco-cosas-que-hay-que-saber-para-empezar-a-jugar-al-nuevo-mmo-estetica-anime</link>
            <description>'Tower of Fantasy': las cinco cosas que hay que saber para empezar a jugar al nuevo MMO con estética anime</description>
            <pubDate>Fri Aug 12 12:01:39 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Los ciberataques contra el metro de Madrid le animan a sacar a concurso un nuevo sistema de seguridad… que tardará años en llegar</title>
            <link>https://www.genbeta.com/seguridad/ciberataques-metro-madrid-le-animan-a-sacar-a-concurso-nuevo-sistema-seguridad-que-tardara-anos-llegar</link>
            <description>Los ciberataques contra el metro de Madrid le animan a sacar a concurso un nuevo sistema de seguridad… que tardará años en llegar</description>
            <pubDate>Fri Aug 12 11:53:01 2022</pubDate>
            </item></channel>
</rss>