<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Quinto lanzamiento de Starship: a qué hora es y cómo ver en directo el vuelo más arriesgado del enorme cohete de SpaceX</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/quinto-lanzamiento-starship-a-que-hora-como-ver-directo-vuelo-arriesgado-enorme-cohete-spacex</link>
            <description>Quinto lanzamiento de Starship: a qué hora es y cómo ver en directo el vuelo más arriesgado del enorme cohete de SpaceX</description>
            <pubDate>Sat Oct 12 13:33:10 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: LG ha creado un material 100 veces más delgado que un pelo. Su plan: solucionar las baterías para coches eléctricos</title>
            <link>https://www.xataka.com/materiales/lg-ha-creado-material-100-veces-delgado-que-pelo-su-plan-solucionar-baterias-para-coches-electricos</link>
            <description>LG ha creado un material 100 veces más delgado que un pelo. Su plan: solucionar las baterías para coches eléctricos</description>
            <pubDate>Sat Oct 12 13:01:43 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Con 12 canales gratis y contenidos bajo demanda, RTVE Play ya tiene competencia</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/12-canales-gratis-contenidos-bajo-demanda-plataforma-1024/</link>
            <description>Con 12 canales gratis y contenidos bajo demanda, RTVE Play ya tiene competencia</description>
            <pubDate>Sat Oct 12 13:00:24 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Llevo 20 años sin tocar un videojuego de fútbol. He probado el 'EA Sports FC 25' y esta ha sido mi experiencia</title>
            <link>https://www.xataka.com/videojuegos/llevo-20-anos-tocar-videojuego-futbol-he-probado-ea-sports-fc-25-esta-ha-sido-mi-experiencia</link>
            <description>Llevo 20 años sin tocar un videojuego de fútbol. He probado el 'EA Sports FC 25' y esta ha sido mi experiencia</description>
            <pubDate>Sat Oct 12 12:31:42 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El día que España casi recupera Gibraltar: una llamada de Franco a Hitler cambió la historia en el último minuto</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/dia-que-espana-casi-recupera-gibraltar-llamada-franco-a-hitler-cambio-historia-ultimo-minuto</link>
            <description>El día que España casi recupera Gibraltar: una llamada de Franco a Hitler cambió la historia en el último minuto</description>
            <pubDate>Sat Oct 12 12:01:42 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Olvidó la contraseña de su USB donde almacenaba 400 millones de euros en Bitcoin. Y un hacker lo consiguió descifrar</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/olvido-contrasena-su-usb-donde-almacenaba-400-millones-euros-bitcoin-hacker-consiguio-descifrar</link>
            <description>Olvidó la contraseña de su USB donde almacenaba 400 millones de euros en Bitcoin. Y un hacker lo consiguió descifrar</description>
            <pubDate>Sat Oct 12 12:01:41 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Los sencillos cambios alimenticios en la compra de Mercadona para tener una alimentación muchísimo más saludable</title>
            <link>https://www.vitonica.com/alimentos/sencillos-cambios-alimenticios-compra-mercadona-para-tener-alimentacion-muchisimo-saludable</link>
            <description>Los sencillos cambios alimenticios en la compra de Mercadona para tener una alimentación muchísimo más saludable</description>
            <pubDate>Sat Oct 12 12:01:41 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Este invento permite usar pellet en todas las estufas y chimeneas aunque sean de leña y ahorrar dinero para generar calor</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/este-invento-permite-usar-pellet-todas-estufas-chimeneas-sean-lena-ahorrar-dinero-para-generar-calor-1</link>
            <description>Este invento permite usar pellet en todas las estufas y chimeneas aunque sean de leña y ahorrar dinero para generar calor</description>
            <pubDate>Sat Oct 12 12:01:41 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>hackplayers: ¿Qué pasaría si cortaran de forma coordinada los cables submarinos de Internet que conectan a un país? Posibles consecuencias y contramedidas actuales</title>
            <link>https://www.hackplayers.com/2024/09/corte-cables-submarinos-internet.html</link>
            <description>¿Qué pasaría si cortaran de forma coordinada los cables submarinos de Internet que conectan a un país? Posibles consecuencias y contramedidas actuales</description>
            <pubDate>Sat Oct 12 12:00:52 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Quieres instalar varias aplicaciones a la vez en tu móvil Android? Estas son las dos formas de hacerlo</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/moviles/instalar-varias-aplicaciones-a-la-vez-android/</link>
            <description>¿Quieres instalar varias aplicaciones a la vez en tu móvil Android? Estas son las dos formas de hacerlo</description>
            <pubDate>Sat Oct 12 12:00:49 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los mejores cómics de terror de la historia están al fin al alcance de nuestras garras en una edición histórica</title>
            <link>https://www.xataka.com/literatura-comics-y-juegos/mejores-comics-terror-historia-estan-al-fin-al-alcance-nuestras-garras-edicion-historica</link>
            <description>Los mejores cómics de terror de la historia están al fin al alcance de nuestras garras en una edición histórica</description>
            <pubDate>Sat Oct 12 11:31:42 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>