<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Exploring Modern SID Chip Substitutes</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/12/23/exploring-modern-sid-chip-substitutes/</link>
            <description>Exploring Modern SID Chip Substitutes</description>
            <pubDate>Wed Dec 24 06:00:01 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Digi TV anuncia programación de Navidad con decenas de películas para sus clientes</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/digi-tv-anuncia-programacion-navidad-peliculas-clientes/</link>
            <description>Digi TV anuncia programación de Navidad con decenas de películas para sus clientes</description>
            <pubDate>Wed Dec 24 05:56:23 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Los stickers y felicitaciones de WhatsApp más divertidos para arrasar en Nochebuena y Navidad 2025</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/whatsapp/mejores-stickers-felicitaciones-navidad-whatsapp-2025/</link>
            <description>Los stickers y felicitaciones de WhatsApp más divertidos para arrasar en Nochebuena y Navidad 2025</description>
            <pubDate>Wed Dec 24 05:02:49 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>OMG! Ubuntu: Firefox is Adding Split View for Tabs, Here’s How to Enable It</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2025/12/enable-firefox-split-view-feature</link>
            <description>Firefox is Adding Split View for Tabs, Here’s How to Enable It</description>
            <pubDate>Wed Dec 24 03:16:22 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Breathe Easy While Printing With this VOC Calculator</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/12/23/breathe-easy-while-printing-with-this-voc-calculator/</link>
            <description>Breathe Easy While Printing With this VOC Calculator</description>
            <pubDate>Wed Dec 24 03:00:28 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Be Wary of Flash-less ESP32-C3 Super Mini Boards</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/12/23/be-wary-of-flash-less-esp32-c3-super-mini-boards/</link>
            <description>Be Wary of Flash-less ESP32-C3 Super Mini Boards</description>
            <pubDate>Wed Dec 24 00:00:10 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Make: DIY Projects and Ideas for Makers: Maker Community Responds to Prusa’s New Open Community License</title>
            <link>https://makezine.com/article/maker-news/maker-community-responds-to-prusas-new-open-community-license/</link>
            <description>Maker Community Responds to Prusa’s New Open Community License</description>
            <pubDate>Tue Dec 23 22:00:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>KDE Blog: Calendario linuxero 2026, sigue la tradición</title>
            <link>https://www.kdeblog.com/2025/12/23/calendario-linuxero-2026-sigue-la-tradicion/</link>
            <description>Calendario linuxero 2026, sigue la tradición</description>
            <pubDate>Tue Dec 23 21:23:43 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Hardware libre: Red de sensores para vigilar la calidad del aire en tiempo real en Puerto Rico</title>
            <link>https://www.hwlibre.com/red-de-sensores-para-vigilar-la-calidad-del-aire-en-tiempo-real-en-puerto-rico/</link>
            <description>Red de sensores para vigilar la calidad del aire en tiempo real en Puerto Rico</description>
            <pubDate>Tue Dec 23 21:22:03 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Old FM Radio Upcycled Into Classy Bluetooth Speaker</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/12/23/old-fm-radio-upcycled-into-classy-bluetooth-speaker/</link>
            <description>Old FM Radio Upcycled Into Classy Bluetooth Speaker</description>
            <pubDate>Tue Dec 23 21:00:59 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Apple convirtió la privacidad en su bandera. Una de sus funciones le ha supuesto una multa de 98 millones de euros en Europa</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/apple-convirtio-privacidad-su-bandera-sus-funciones-le-ha-supuesto-multa-98-millones-euros-europa</link>
            <description>Apple convirtió la privacidad en su bandera. Una de sus funciones le ha supuesto una multa de 98 millones de euros en Europa</description>
            <pubDate>Tue Dec 23 21:00:59 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>