<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Genbeta: Microsoft Edge tiene tanto de Google Chrome que hasta se ha contagiado de una sus vulnerabilidades</title>
            <link>https://www.genbeta.com/seguridad/microsoft-edge-tiene-google-chrome-que-se-ha-contagiado-sus-vulnerabilidades</link>
            <description>Microsoft Edge tiene tanto de Google Chrome que hasta se ha contagiado de una sus vulnerabilidades</description>
            <pubDate>Fri Jul  8 13:58:08 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Sobrevive a la nueva ola de calor con este aire acondicionado de Daitsu: controlable desde el móvil y al mejor precio en PcComponentes</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/sobrevive-a-nueva-ola-calor-este-aire-acondicionado-daitsu-controlable-movil-al-mejor-precio-pccomponentes</link>
            <description>Sobrevive a la nueva ola de calor con este aire acondicionado de Daitsu: controlable desde el móvil y al mejor precio en PcComponentes</description>
            <pubDate>Fri Jul  8 13:32:22 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En 2013 el bólido de Cheliábinsk se estrelló en Siberia. Hoy hemos descubierto que trajo unos cristales nunca vistos</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/2013-bolido-cheliabinsk-se-estrello-siberia-hoy-hemos-descubierto-que-trajo-unos-cristales-nunca-vistos</link>
            <description>En 2013 el bólido de Cheliábinsk se estrelló en Siberia. Hoy hemos descubierto que trajo unos cristales nunca vistos</description>
            <pubDate>Fri Jul  8 13:30:33 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Researchers Detail Techniques LockBit Ransomware Using to Infect its Targets</title>
            <link>https://thehackernews.com/2022/07/researchers-detail-techniques-lockbit.html</link>
            <description>Researchers Detail Techniques LockBit Ransomware Using to Infect its Targets</description>
            <pubDate>Fri Jul  8 13:30:27 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Microsoft ficha al creador de un polémico componente de Linux y las redes bromean con su condición de 'agente infiltrado'</title>
            <link>https://www.genbeta.com/linux/microsoft-ficha-al-creador-polemico-componente-linux-redes-bromean-su-condicion-agente-infiltrado</link>
            <description>Microsoft ficha al creador de un polémico componente de Linux y las redes bromean con su condición de 'agente infiltrado'</description>
            <pubDate>Fri Jul  8 13:27:33 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Turquía acaba de descubrir la segunda mayor reserva de tierras raras del mundo. Y eso lo cambia todo</title>
            <link>https://www.xataka.com/otros/turquia-acaba-descubrir-segunda-mayor-reserva-tierras-raras-mundo-eso-cambia-todo</link>
            <description>Turquía acaba de descubrir la segunda mayor reserva de tierras raras del mundo. Y eso lo cambia todo</description>
            <pubDate>Fri Jul  8 12:30:28 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Luces del router fijas en verde o parpadeando: ¿qué indican?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/redes/luces-router-fijas-verde-parpadeando/</link>
            <description>Luces del router fijas en verde o parpadeando: ¿qué indican?</description>
            <pubDate>Fri Jul  8 12:02:10 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El Realme GT Neo 3T de 'Dragon Ball' llega a España: el móvil disfrazado de Goku tiene precio y disponibilidad oficiales</title>
            <link>https://www.xataka.com/moviles/realme-gt-neo-3t-dragon-ball-llega-a-espana-movil-disfrazado-goku-tiene-precio-disponibilidad-oficiales</link>
            <description>El Realme GT Neo 3T de 'Dragon Ball' llega a España: el móvil disfrazado de Goku tiene precio y disponibilidad oficiales</description>
            <pubDate>Fri Jul  8 12:00:31 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Así ha perdido David Harbour 36 kilos para la cuarta temporada de Stranger Things: esta ha sido su dieta y su entrenamiento</title>
            <link>https://www.vitonica.com/entrenamiento/asi-ha-perdido-david-harbour-36-kilos-para-cuarta-temporada-stranger-things-esta-ha-sido-su-dieta-su-entrenamiento</link>
            <description>Así ha perdido David Harbour 36 kilos para la cuarta temporada de Stranger Things: esta ha sido su dieta y su entrenamiento</description>
            <pubDate>Fri Jul  8 12:00:31 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Microsoft Quietly Rolls Back Plan to Block Office VBA Macros by Default</title>
            <link>https://thehackernews.com/2022/07/microsoft-quietly-rolls-back-plan-to.html</link>
            <description>Microsoft Quietly Rolls Back Plan to Block Office VBA Macros by Default</description>
            <pubDate>Fri Jul  8 11:42:36 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Si sigues en Windows 10, es recomendable aplicar estos siete ajustes para que tu PC funcione mejor</title>
            <link>https://www.genbeta.com/paso-a-paso/sigues-windows-10-recomendable-aplicar-estos-siete-ajustes-tu-pc-funcione-mejor</link>
            <description>Si sigues en Windows 10, es recomendable aplicar estos siete ajustes para que tu PC funcione mejor</description>
            <pubDate>Fri Jul  8 11:36:20 2022</pubDate>
            </item></channel>
</rss>