<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: China acaba de irrumpir con fuerza en el selecto mundo de los cruceros: ha construido dos colosos en tiempo récord</title>
            <link>https://www.xataka.com/transporte/china-acaba-irrumpir-fuerza-selecto-mundo-cruceros-ha-construido-dos-colosos-tiempo-record</link>
            <description>China acaba de irrumpir con fuerza en el selecto mundo de los cruceros: ha construido dos colosos en tiempo récord</description>
            <pubDate>Fri Jan 17 22:46:08 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>hackplayers: CrystalDump: una herramienta de volcado de LSASS en Crystal</title>
            <link>https://www.hackplayers.com/2025/01/crystaldump-volcado-lsass.html</link>
            <description>CrystalDump: una herramienta de volcado de LSASS en Crystal</description>
            <pubDate>Fri Jan 17 22:28:47 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Android Head Unit Gets Volume Knob Upgrade</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/01/17/android-head-unit-gets-volume-knob-upgrade/</link>
            <description>Android Head Unit Gets Volume Knob Upgrade</description>
            <pubDate>Fri Jan 17 21:00:48 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Hay ganador en fibra, pero con sorpresa: ¿qué operador tiene mejor Internet fijo en España?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/operador-mejor-fibra-0125/</link>
            <description>Hay ganador en fibra, pero con sorpresa: ¿qué operador tiene mejor Internet fijo en España?</description>
            <pubDate>Fri Jan 17 21:00:07 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Make: DIY Projects and Ideas for Makers: Kind Humanoid – Robot Friends by Christoph Kohstall</title>
            <link>https://makezine.com/article/technology/robotics/kind-humanoid-robot-friends-by-christoph-kohstall/</link>
            <description>Kind Humanoid – Robot Friends by Christoph Kohstall</description>
            <pubDate>Fri Jan 17 21:00:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Google recula en Europa: ha decidido retirarse de uno de los compromisos para luchar contra la desinformación, según Axios</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/google-recula-europa-ha-decidido-retirarse-uno-compromisos-para-luchar-desinformacion-axios</link>
            <description>Google recula en Europa: ha decidido retirarse de uno de los compromisos para luchar contra la desinformación, según Axios</description>
            <pubDate>Fri Jan 17 20:30:55 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: El cohete New Glenn de Blue Origin alcanza la órbita en su vuelo inaugural: así ha sido el lanzamiento</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/ciencia/cohete-new-glenn-blue-origin-alcanza-orbita-0125/</link>
            <description>El cohete New Glenn de Blue Origin alcanza la órbita en su vuelo inaugural: así ha sido el lanzamiento</description>
            <pubDate>Fri Jan 17 20:30:48 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Changelog: Other people's robots</title>
            <link>https://changelog.com/friends/76</link>
            <description>Other people's robots</description>
            <pubDate>Fri Jan 17 20:30:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Google revolucionó la IA hace ocho años con la tecnología que haría posible ChatGPT. Con 'Titans' quiere volver a cambiarlo todo</title>
            <link>https://www.genbeta.com/inteligencia-artificial/google-revoluciono-ia-hace-ocho-anos-tecnologia-que-haria-posible-chatgpt-titans-quiere-volver-a-cambiarlo-todo</link>
            <description>Google revolucionó la IA hace ocho años con la tecnología que haría posible ChatGPT. Con 'Titans' quiere volver a cambiarlo todo</description>
            <pubDate>Fri Jan 17 20:18:38 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Amazon pone a precio de outlet los auriculares inalámbricos Samsung Galaxy Buds3 con audio 360 y cancelación de ruido</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/amazon/auriculares-samsung-galaxy-buds3-0125/</link>
            <description>Amazon pone a precio de outlet los auriculares inalámbricos Samsung Galaxy Buds3 con audio 360 y cancelación de ruido</description>
            <pubDate>Fri Jan 17 20:00:38 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Durante años han sido los anti-nucleares quienes han protestado en las calles. En Almaraz está siendo al revés</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/durante-anos-han-sido-anti-nucleares-quienes-han-protestado-calles-almaraz-esta-siendo-al-reves</link>
            <description>Durante años han sido los anti-nucleares quienes han protestado en las calles. En Almaraz está siendo al revés</description>
            <pubDate>Fri Jan 17 19:31:30 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>