<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Noticias de Linux y tecnología - LinuxParty: Plutón no regresará, pero los astrónomos quieren redefinir los planetas nuevamente</title>
            <link>https://www.linuxparty.es/19-espacio/12098-plut%C3%B3n-no-regresar%C3%A1%2C-pero-los-astr%C3%B3nomos-quieren-redefinir-los-planetas-nuevamente.html</link>
            <description>Plutón no regresará, pero los astrónomos quieren redefinir los planetas nuevamente</description>
            <pubDate>Tue Jul 16 21:11:05 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Noticias de Linux y tecnología - LinuxParty: Three Mile Island considera reiniciar la energía nuclear</title>
            <link>https://www.linuxparty.es/85-energia/12097-three-mile-island-considera-reiniciar-la-energ%C3%ADa-nuclear.html</link>
            <description>Three Mile Island considera reiniciar la energía nuclear</description>
            <pubDate>Tue Jul 16 21:06:46 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Acaba el primer día del Prime Day 2024 de Amazon y estas son las 10 ofertas más vendidas</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/amazon/ofertas-mas-vendidas-prime-day-0724/</link>
            <description>Acaba el primer día del Prime Day 2024 de Amazon y estas son las 10 ofertas más vendidas</description>
            <pubDate>Tue Jul 16 21:00:40 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La CMA fue una pesadilla para Microsoft en la compra de Activision. El regulador británico vuelve a escena, ahora por la IA</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/cma-fue-pesadilla-para-microsoft-compra-activision-regulador-britanico-vuelve-a-escena-ahora-ia</link>
            <description>La CMA fue una pesadilla para Microsoft en la compra de Activision. El regulador británico vuelve a escena, ahora por la IA</description>
            <pubDate>Tue Jul 16 20:30:30 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Playing Rock, Paper Scissors With A Time of Flight Sensor</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/07/16/playing-rock-paper-scissors-with-a-time-of-flight-sensor/</link>
            <description>Playing Rock, Paper Scissors With A Time of Flight Sensor</description>
            <pubDate>Tue Jul 16 20:00:25 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Esta no la vimos venir: cinco ayuntamientos prohíben instalar fibra óptica en espacios públicos</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/ayuntamientos-prohiben-instalar-fibra-optica-espacios-publicos/</link>
            <description>Esta no la vimos venir: cinco ayuntamientos prohíben instalar fibra óptica en espacios públicos</description>
            <pubDate>Tue Jul 16 20:00:16 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: El ‘MacBook’ de Samsung, con 16GB de RAM y diseño convertible, está tirado de precio si tienes Amazon Prime</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/amazon/portatil-samsung-galaxybook3360-0724/</link>
            <description>El ‘MacBook’ de Samsung, con 16GB de RAM y diseño convertible, está tirado de precio si tienes Amazon Prime</description>
            <pubDate>Tue Jul 16 19:45:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Apple utilizó datos de YouTube para entrenar su IA, según Proof News. Es un desafío para los términos del servicio</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/apple-utilizo-datos-youtube-para-entrenar-su-ia-proof-news-desafio-para-terminos-servicio</link>
            <description>Apple utilizó datos de YouTube para entrenar su IA, según Proof News. Es un desafío para los términos del servicio</description>
            <pubDate>Tue Jul 16 19:30:58 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Llevaba tiempo buscando un ratón gaming para jugar: este Logitech es perfecto para mis sesiones de juego</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/amazon/raton-logitech-g305-lightspeed-0724/</link>
            <description>Llevaba tiempo buscando un ratón gaming para jugar: este Logitech es perfecto para mis sesiones de juego</description>
            <pubDate>Tue Jul 16 19:30:06 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Este disco duro portátil de SanDisk de 4 TB es perfecto para todo lo que necesitas, ¡y hoy cuesta 80 euros menos!</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/amazon/disco-duro-sandisk-extreme-pro-4tb-0724/</link>
            <description>Este disco duro portátil de SanDisk de 4 TB es perfecto para todo lo que necesitas, ¡y hoy cuesta 80 euros menos!</description>
            <pubDate>Tue Jul 16 19:15:51 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>El Pingüino Tolkiano: Ya estoy (con un poco de sufrimiento) en Leap 15.6</title>
            <link>https://elpinguinotolkiano.wordpress.com/2024/07/16/ya-estoy-con-un-poco-de-sufrimiento-en-leap-15-6/</link>
            <description>Ya estoy (con un poco de sufrimiento) en Leap 15.6</description>
            <pubDate>Tue Jul 16 19:13:22 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>