<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Genbeta: Una de las funciones más clásicas de TikTok ahora se va a poder desactivar. Podrás elegir si el algoritmo te recomienda vídeos o no</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/funciones-clasicas-tiktok-ahora-se-va-a-poder-desactivar-podras-elegir-algoritmo-te-recomienda-videos-no</link>
            <description>Una de las funciones más clásicas de TikTok ahora se va a poder desactivar. Podrás elegir si el algoritmo te recomienda vídeos o no</description>
            <pubDate>Fri Aug  4 13:25:40 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: El nuevo canal de Movistar Plus+ para ver el mejor fútbol de todos los tiempos</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/movistar-plus-canal-cracks-0823/</link>
            <description>El nuevo canal de Movistar Plus+ para ver el mejor fútbol de todos los tiempos</description>
            <pubDate>Fri Aug  4 13:24:39 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubunlog: Mir 2.14 llega con soporte para bloqueadores de pantalla y mas</title>
            <link>https://ubunlog.com/mir-2-14-llega-con-soporte-para-bloqueadores-de-pantalla-y-mas/</link>
            <description>Mir 2.14 llega con soporte para bloqueadores de pantalla y mas</description>
            <pubDate>Fri Aug  4 13:17:48 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: El as en la manga de Amazon con Prime: descuento secreto del 15% en cientos de productos</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/marcas/descuento-exclusivo-amazon-prime-0823/</link>
            <description>El as en la manga de Amazon con Prime: descuento secreto del 15% en cientos de productos</description>
            <pubDate>Fri Aug  4 13:07:59 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Rusia ha recurrido a los 'hackers' de su servicio de inteligencia para lanzar un ataque masivo contra Occidente</title>
            <link>https://www.xataka.com/seguridad/rusia-ha-recurrido-a-hackers-su-servicio-inteligencia-para-lanzar-ataque-masivo-occidente</link>
            <description>Rusia ha recurrido a los 'hackers' de su servicio de inteligencia para lanzar un ataque masivo contra Occidente</description>
            <pubDate>Fri Aug  4 13:01:44 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>h4ckseed: Arte y Diversión en tu terminal Gnu/Linux</title>
            <link>https://h4ckseed.wordpress.com/2023/08/04/arte-y-diversion-en-tu-terminal-gnu-linux/</link>
            <description>Arte y Diversión en tu terminal Gnu/Linux</description>
            <pubDate>Fri Aug  4 13:00:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Los tubos fluorescentes iluminan millones de hogares. A partir de agosto quedan prohibidos y esta es la razón</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/a-fondo/tubos-fluorescentes-iluminan-millones-hogares-a-partir-agosto-quedan-prohibidos-esta-razon</link>
            <description>Los tubos fluorescentes iluminan millones de hogares. A partir de agosto quedan prohibidos y esta es la razón</description>
            <pubDate>Fri Aug  4 12:45:42 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Estos hackers tuvieron a un clic conseguir millas de vuelo gratis ilimitadas en la mayoría de programas de fidelización del mercado</title>
            <link>https://www.genbeta.com/seguridad/estos-hackers-tuvieron-a-clic-conseguir-millas-vuelo-gratis-ilimitadas-mayoria-programas-fidelizacion-mercado</link>
            <description>Estos hackers tuvieron a un clic conseguir millas de vuelo gratis ilimitadas en la mayoría de programas de fidelización del mercado</description>
            <pubDate>Fri Aug  4 12:31:26 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: No te avergüences si ves este nuevo canal gratis de Tivify en privado</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/nuevo-canal-gratis-tivify-0823/</link>
            <description>No te avergüences si ves este nuevo canal gratis de Tivify en privado</description>
            <pubDate>Fri Aug  4 12:31:17 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>EsGeeks: El Lado Oscuro de YouTube: Los Retos de la Ciberseguridad y los Trolls</title>
            <link>https://esgeeks.com/lado-oscuro-youtube-retos-ciberseguridad/</link>
            <description>El Lado Oscuro de YouTube: Los Retos de la Ciberseguridad y los Trolls</description>
            <pubDate>Fri Aug  4 12:31:13 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>EsGeeks: El Auge de la Ingeniería Social en Instagram: Cómo Detectar y Evitar Estafas</title>
            <link>https://esgeeks.com/ingenieria-social-instagram-evitar-estafas/</link>
            <description>El Auge de la Ingeniería Social en Instagram: Cómo Detectar y Evitar Estafas</description>
            <pubDate>Fri Aug  4 12:20:37 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>