<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: De Zaragoza a Berlín en tres horas: la tecnología Hyperloop ha dado un paso clave para su futuro en Europa</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/europa-suena-hyperloop-propio-que-enlace-capitales-horas-alemania-han-dado-paso-clave-para-lograrlo</link>
            <description>De Zaragoza a Berlín en tres horas: la tecnología Hyperloop ha dado un paso clave para su futuro en Europa</description>
            <pubDate>Sun Aug 27 13:00:33 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Las mejores aplicaciones para descargar Torrents en Windows 10 y 11 en 2023</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/mejores-aplicaciones-para-descargar-torrents-windows-10-11-2023</link>
            <description>Las mejores aplicaciones para descargar Torrents en Windows 10 y 11 en 2023</description>
            <pubDate>Sun Aug 27 13:00:33 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>LiGNUx: El reproductor SMPlayer acaba de publicar su versión 23.6</title>
            <link>https://lignux.com/el-reproductor-smplayer-acaba-de-publicar-su-version-23-6/</link>
            <description>El reproductor SMPlayer acaba de publicar su versión 23.6</description>
            <pubDate>Sun Aug 27 13:00:30 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Hueles la comida para saber si la puedes comer, pero eso no ayuda nada</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/ciencia/oler-comida-detectar-mal-estado/</link>
            <description>Hueles la comida para saber si la puedes comer, pero eso no ayuda nada</description>
            <pubDate>Sun Aug 27 13:00:19 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>El Pingüino Tolkiano: Mastodon: nueva herramienta de búsqueda y cómo activarla para tu cuenta</title>
            <link>https://elpinguinotolkiano.wordpress.com/2023/08/27/mastodon-nueva-herramienta-de-busqueda-y-como-activarla-para-tu-cuenta/</link>
            <description>Mastodon: nueva herramienta de búsqueda y cómo activarla para tu cuenta</description>
            <pubDate>Sun Aug 27 12:18:55 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Alguien ha calculado cuánta gente necesitamos para crear una colonia en Marte. Y la cifra es sorprendentemente baja</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/alguien-ha-calculado-cuanta-gente-necesitamos-para-crear-colonia-marte-cifra-sorprendentemente-baja</link>
            <description>Alguien ha calculado cuánta gente necesitamos para crear una colonia en Marte. Y la cifra es sorprendentemente baja</description>
            <pubDate>Sun Aug 27 12:00:32 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Este es el sencillo truco para ablandar los garbanzos si te has olvidado de ponerlos en remojo</title>
            <link>https://www.vitonica.com/alimentos/este-sencillo-truco-para-ablandar-garbanzos-te-has-olvidado-ponerlos-remojo</link>
            <description>Este es el sencillo truco para ablandar los garbanzos si te has olvidado de ponerlos en remojo</description>
            <pubDate>Sun Aug 27 12:00:31 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: 11 remedios naturales para deshacerte de las hormigas de tu cocina sin usar insecticidas</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/tutoriales/11-remedios-naturales-para-deshacerte-hormigas-tu-cocina-usar-insecticidas</link>
            <description>11 remedios naturales para deshacerte de las hormigas de tu cocina sin usar insecticidas</description>
            <pubDate>Sun Aug 27 12:00:31 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Quería aprender un nuevo idioma, pero me faltaba motivación. Así es como lo conseguí</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/aprender-idioma-motivacion/</link>
            <description>Quería aprender un nuevo idioma, pero me faltaba motivación. Así es como lo conseguí</description>
            <pubDate>Sun Aug 27 12:00:18 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Si colocas así tu router, siempre tendrás que usar un repetidor WiFi</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/wifi/colocar-router-error-usar-repetidor/</link>
            <description>Si colocas así tu router, siempre tendrás que usar un repetidor WiFi</description>
            <pubDate>Sun Aug 27 11:02:20 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los incas realizaban cirugías craneales con más éxito que los cirujanos del siglo XIX en EEUU. Y tenemos pruebas</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/incas-realizaban-cirugias-craneales-exito-que-cirujanos-siglo-xix-eeuu-tenemos-pruebas</link>
            <description>Los incas realizaban cirugías craneales con más éxito que los cirujanos del siglo XIX en EEUU. Y tenemos pruebas</description>
            <pubDate>Sun Aug 27 11:00:34 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>