<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Ubisoft permitirá jugar sin conexión a sus juegos de carreras online. A mayores, es una pequeña gran victoria para el usuario</title>
            <link>https://www.xataka.com/videojuegos/ubisoft-permitira-jugar-conexion-a-sus-juegos-carreras-online-a-mayores-pequena-gran-victoria-para-usuario</link>
            <description>Ubisoft permitirá jugar sin conexión a sus juegos de carreras online. A mayores, es una pequeña gran victoria para el usuario</description>
            <pubDate>Wed Sep 11 13:31:35 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Este es uno de los mejores móviles de gama alta de 2024: con 12 GB de RAM, Android 14 y una cámara para hacer muy buenas fotos</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/este-uno-mejores-moviles-gama-alta-2024-12-gb-ram-android-14-camara-para-hacer-muy-buenas-fotos</link>
            <description>Este es uno de los mejores móviles de gama alta de 2024: con 12 GB de RAM, Android 14 y una cámara para hacer muy buenas fotos</description>
            <pubDate>Wed Sep 11 13:31:35 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Hay una solución para detectar si los trabajos y deberes se han hecho con IA. Pero no la estamos usando</title>
            <link>https://www.genbeta.com/inteligencia-artificial/hay-solucion-para-detectar-trabajos-deberes-se-han-hecho-ia-no-estamos-usando</link>
            <description>Hay una solución para detectar si los trabajos y deberes se han hecho con IA. Pero no la estamos usando</description>
            <pubDate>Wed Sep 11 13:29:01 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: Ya puedes usar ChatGPT sin registro en España. Pero, ¿merece la pena?</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/ya-puedes-usar-chatgpt-sin-registro-en-espana-pero-merece-la-pena.html</link>
            <description>Ya puedes usar ChatGPT sin registro en España. Pero, ¿merece la pena?</description>
            <pubDate>Wed Sep 11 13:26:06 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: The smallest working Apple II computer</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2024/09/11/the-smallest-working-apple-ii-computer/</link>
            <description>The smallest working Apple II computer</description>
            <pubDate>Wed Sep 11 13:25:37 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El procesador del OnePlus 13 costará más que un móvil de gama baja. Es lo que nos espera en 2025</title>
            <link>https://www.xataka.com/moviles/procesador-oneplus-13-costara-que-movil-gama-baja-que-nos-espera-2025</link>
            <description>El procesador del OnePlus 13 costará más que un móvil de gama baja. Es lo que nos espera en 2025</description>
            <pubDate>Wed Sep 11 13:01:36 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: La cobertura de Simyo en mi zona es muy débil: con estos sencillos ajustes, se solucionó enseguida</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/cobertura-simyo-debil-ajustes-solucion/</link>
            <description>La cobertura de Simyo en mi zona es muy débil: con estos sencillos ajustes, se solucionó enseguida</description>
            <pubDate>Wed Sep 11 13:00:26 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Japón está retirando material radioactivo de Fukushima. En Londres, Harrods vende melocotones de la zona del desastre a las élites</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/melocotones-zona-desastre-nuclear-fukushima-causan-furor-elites-uk-harrods-ha-convertido-fruta-lujo</link>
            <description>Japón está retirando material radioactivo de Fukushima. En Londres, Harrods vende melocotones de la zona del desastre a las élites</description>
            <pubDate>Wed Sep 11 12:31:34 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Esta cuenta ya no puede usar WhatsApp: por qué se está baneando a muchos usuarios y qué se puede hacer al respecto</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/esta-cuenta-no-puede-usar-whatsapp-que-se-esta-baneando-a-muchos-usuarios-que-se-puede-hacer-al-respecto</link>
            <description>Esta cuenta ya no puede usar WhatsApp: por qué se está baneando a muchos usuarios y qué se puede hacer al respecto</description>
            <pubDate>Wed Sep 11 12:17:15 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Singapore Police Arrest Six Hackers Linked to Global Cybercrime Syndicate</title>
            <link>https://thehackernews.com/2024/09/singapore-police-arrest-six-for-alleged.html</link>
            <description>Singapore Police Arrest Six Hackers Linked to Global Cybercrime Syndicate</description>
            <pubDate>Wed Sep 11 12:07:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Ni la DGT prohíbe conducir a los celiacos ni tiene "medicamentos prohibidos": la normativa es la misma desde 1997</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/dgt-prohibe-conducir-a-celiacos-tiene-medicamentos-prohibidos-normativa-1997</link>
            <description>Ni la DGT prohíbe conducir a los celiacos ni tiene "medicamentos prohibidos": la normativa es la misma desde 1997</description>
            <pubDate>Wed Sep 11 12:01:34 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>