<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Los físicos han medido por primera vez la gravedad en el mundo cuántico. El potencial de este hito es apabullante</title>
            <link>https://www.xataka.com/investigacion/fisicos-han-medido-primera-vez-gravedad-mundo-cuantico-potencial-este-hito-apabullante</link>
            <description>Los físicos han medido por primera vez la gravedad en el mundo cuántico. El potencial de este hito es apabullante</description>
            <pubDate>Thu Feb 29 14:30:41 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Así puedes ver los canales HD en un televisor antiguo: todas las opciones tras el apagón de la TDT</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/a-fondo/asi-puedes-ver-canales-hd-televisor-antiguo-todas-opciones-apagon-tdt</link>
            <description>Así puedes ver los canales HD en un televisor antiguo: todas las opciones tras el apagón de la TDT</description>
            <pubDate>Thu Feb 29 14:29:51 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El desplome del precio de la luz tenía una condición impuesta por el gobierno: la subida al 21% del IVA</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/iva-luz-sube-al-21-era-condicion-gobierno-precios-electricidad-volvian-a-bajar</link>
            <description>El desplome del precio de la luz tenía una condición impuesta por el gobierno: la subida al 21% del IVA</description>
            <pubDate>Thu Feb 29 14:21:44 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: El complemento perfecto que puede aumentar el potencial de tu batido de proteínas para ganar más masa muscular</title>
            <link>https://www.vitonica.com/complementos/complemento-perfecto-que-puede-aumentar-potencial-tu-batido-proteinas-para-ganar-masa-muscular</link>
            <description>El complemento perfecto que puede aumentar el potencial de tu batido de proteínas para ganar más masa muscular</description>
            <pubDate>Thu Feb 29 14:00:45 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: Flexy Shark Bones #3DThursday #3DPrinting</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2024/02/29/flexy-shark-bones-3dthursday-3dprinting/</link>
            <description>Flexy Shark Bones #3DThursday #3DPrinting</description>
            <pubDate>Thu Feb 29 14:00:08 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Pluto TV tiene 8 nuevos canales para marzo con mucha música, deportes, cine y series</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/pluto-tv-8-nuevos-canales-0324/</link>
            <description>Pluto TV tiene 8 nuevos canales para marzo con mucha música, deportes, cine y series</description>
            <pubDate>Thu Feb 29 14:00:06 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Lo que más me ha impresionado del MWC es el robot Ameca. Y tengo claro que va a sustituir a la atención al cliente</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/que-me-ha-impresionado-mwc-robot-ameca-tengo-claro-que-va-a-sustituir-a-atencion-al-cliente</link>
            <description>Lo que más me ha impresionado del MWC es el robot Ameca. Y tengo claro que va a sustituir a la atención al cliente</description>
            <pubDate>Thu Feb 29 13:51:41 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Kali Linux 2024.1 Presenta Mejoras Visuales y Nuevas Herramientas de Pentesting</title>
            <link>https://nksistemas.com/kali-linux-2024-1-presenta-mejoras-visuales-y-nuevas-herramientas-de-pentesting/</link>
            <description>Kali Linux 2024.1 Presenta Mejoras Visuales y Nuevas Herramientas de Pentesting</description>
            <pubDate>Thu Feb 29 13:36:42 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: LibreOffice 24.2.1, la primera actualización de mantenimiento tras el cambio de numeración llega con más de 100 bugs corregidos</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/libreoffice-24-2-1-la-primera-actualizacion-de-mantenimiento-tras-el-cambio-de-numeracion-llega-con-mas-de-100-bugs-corregidos.html</link>
            <description>LibreOffice 24.2.1, la primera actualización de mantenimiento tras el cambio de numeración llega con más de 100 bugs corregidos</description>
            <pubDate>Thu Feb 29 13:34:52 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Barcelona tendrá bus náutico: menos de dos euros para poder cruzar el puerto rápidamente</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/barcelona-tendra-bus-nautico-dos-euros-para-poder-cruzar-puerto-rapidamente</link>
            <description>Barcelona tendrá bus náutico: menos de dos euros para poder cruzar el puerto rápidamente</description>
            <pubDate>Thu Feb 29 13:30:25 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los portaaviones son una ruina absoluta: la reparación del HMS Prince of Wales es el mejor ejemplo</title>
            <link>https://www.xataka.com/transporte/los-portaaviones-son-una-ruina-absoluta-la-reparacion-del-hms-prince-of-wales-es-el-mejor-ejemplo</link>
            <description>Los portaaviones son una ruina absoluta: la reparación del HMS Prince of Wales es el mejor ejemplo</description>
            <pubDate>Thu Feb 29 13:18:26 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>