<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Este nuevo televisor de Xiaomi de 2025 es un chollo: de 65 pulgadas y con Dolby Vision & Atmos</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/este-nuevo-televisor-xiaomi-2025-chollo-65-pulgadas-dolby-vision-atmos</link>
            <description>Este nuevo televisor de Xiaomi de 2025 es un chollo: de 65 pulgadas y con Dolby Vision & Atmos</description>
            <pubDate>Fri Feb  7 14:31:44 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Más de 10.000 títulos y un catálogo repleto de joyas ocultas: Filmin rebaja el precio de su suscripción casi un 50%</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/centro-multimedia/10-000-titulos-catalogo-repleto-joyas-ocultas-filmin-rebaja-precio-su-suscripcion-casi-50</link>
            <description>Más de 10.000 títulos y un catálogo repleto de joyas ocultas: Filmin rebaja el precio de su suscripción casi un 50%</description>
            <pubDate>Fri Feb  7 14:30:31 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Llevamos una semana temiendo la llegada de la 'Bestia del Este' y al final un frente atlántico se nos ha colado por la escuadra</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/bestia-este-frio-polar-vodevil-meteorologico-semana-va-a-terminar-frente-inesperado</link>
            <description>Llevamos una semana temiendo la llegada de la 'Bestia del Este' y al final un frente atlántico se nos ha colado por la escuadra</description>
            <pubDate>Fri Feb  7 14:25:23 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: ¡Atentado contra tu privacidad! Reino Unido quiere espiar a todos los usuarios de Apple</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/seguridad/reino-unido-espiar-usuarios-apple/</link>
            <description>¡Atentado contra tu privacidad! Reino Unido quiere espiar a todos los usuarios de Apple</description>
            <pubDate>Fri Feb  7 14:13:05 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Adiós a las tradicionales cortinas de ventana: la nueva tendencia en decoración sustituye el complemento con gran éxito, creando un ambiente acogedor y personalizado</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/adios-a-tradicionales-cortinas-ventana-nueva-tendencia-decoracion-sustituye-complemento-gran-exito-creando-ambiente-acogedor-personalizado</link>
            <description>Adiós a las tradicionales cortinas de ventana: la nueva tendencia en decoración sustituye el complemento con gran éxito, creando un ambiente acogedor y personalizado</description>
            <pubDate>Fri Feb  7 14:07:44 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: "No podrás recibir una llamada comercial desde un móvil", promete el Gobierno para luchar contra spam y timos. Ya será menos</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/no-podras-recibir-llamada-comercial-movil-promete-gobierno-para-luchar-spam-timos-sera</link>
            <description>"No podrás recibir una llamada comercial desde un móvil", promete el Gobierno para luchar contra spam y timos. Ya será menos</description>
            <pubDate>Fri Feb  7 14:07:23 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Cuándo lanzan el videojuego Metal Gear Solid Delta: Snake Eater en PlayStation?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/videojuegos/metal-gear-solid-delta-snake-eater-playstation-0225/</link>
            <description>¿Cuándo lanzan el videojuego Metal Gear Solid Delta: Snake Eater en PlayStation?</description>
            <pubDate>Fri Feb  7 14:00:20 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Unos investigadores dicen haber creado una IA tan buena como las de OpenAI y DeepSeek por 50 dólares. Y el dato es real</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/tormenta-desencadenada-deepseek-va-a-entrenamiento-modelo-s1-ha-costado-solo-50-dolares</link>
            <description>Unos investigadores dicen haber creado una IA tan buena como las de OpenAI y DeepSeek por 50 dólares. Y el dato es real</description>
            <pubDate>Fri Feb  7 13:45:45 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: No despilfarrar energía en el jardín o la terraza también es posible con este enchufe inteligente impermeable</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/no-despilfarrar-energia-jardin-terraza-tambien-posible-este-enchufe-inteligente-impermeable</link>
            <description>No despilfarrar energía en el jardín o la terraza también es posible con este enchufe inteligente impermeable</description>
            <pubDate>Fri Feb  7 13:31:45 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Orange lanza la primera red con 5G real para emergencias de la mano del Ayuntamiento de Madrid</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/orange-primera-red-privada-5g-sa-emergencias-espana/</link>
            <description>Orange lanza la primera red con 5G real para emergencias de la mano del Ayuntamiento de Madrid</description>
            <pubDate>Fri Feb  7 13:30:39 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El "truco" de las guerras modernas: cómo los buques de EEUU repelieron drones en el Mar Rojo sin disparar un solo tiro</title>
            <link>https://www.xataka.com/drones/truco-guerras-modernas-como-buques-eeuu-destrozaron-drones-mar-rojo-disparar-solo-tiro</link>
            <description>El "truco" de las guerras modernas: cómo los buques de EEUU repelieron drones en el Mar Rojo sin disparar un solo tiro</description>
            <pubDate>Fri Feb  7 13:01:45 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>