<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: China quiere aprisionar al mundo con sus restricciones a las tierras raras. Se le ha escapado su mayor presa</title>
            <link>https://www.xataka.com/componentes/china-quiere-aprisionar-al-mundo-sus-restricciones-a-tierras-raras-se-le-ha-escapado-su-mayor-presa</link>
            <description>China quiere aprisionar al mundo con sus restricciones a las tierras raras. Se le ha escapado su mayor presa</description>
            <pubDate>Mon Oct 13 13:31:43 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: ⚡ Weekly Recap: WhatsApp Worm, Critical CVEs, Oracle 0-Day, Ransomware Cartel & More</title>
            <link>https://thehackernews.com/2025/10/weekly-recap-whatsapp-worm-critical.html</link>
            <description>⚡ Weekly Recap: WhatsApp Worm, Critical CVEs, Oracle 0-Day, Ransomware Cartel & More</description>
            <pubDate>Mon Oct 13 13:18:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Windows 10 se queda sin soporte: actualiza a Windows 11 Pro con estos equipos rebajados de HP Store</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/windows-10-se-queda-soporte-actualiza-a-windows-11-pro-estos-equipos-rebajados-hp-store</link>
            <description>Windows 10 se queda sin soporte: actualiza a Windows 11 Pro con estos equipos rebajados de HP Store</description>
            <pubDate>Mon Oct 13 13:15:43 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: La DGT explica qué debes hacer si te has sacado el carnet de conducir y todavía no lo has recibido</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/dgt-explica-carnet-conducir-todavia-no-recibido/</link>
            <description>La DGT explica qué debes hacer si te has sacado el carnet de conducir y todavía no lo has recibido</description>
            <pubDate>Mon Oct 13 13:04:31 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Si la pregunta es si los discos duros tradicionales ya eran cosa del pasado, la respuesta es: acciones de Seagate por las nubes</title>
            <link>https://www.xataka.com/componentes/pregunta-discos-duros-tradicionales-eran-cosa-pasado-respuesta-acciones-seagate-nubes</link>
            <description>Si la pregunta es si los discos duros tradicionales ya eran cosa del pasado, la respuesta es: acciones de Seagate por las nubes</description>
            <pubDate>Mon Oct 13 13:01:43 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Llegó la era de los móviles que no necesitan gimbal: el Vivo X300 Pro inaugura la mayor batalla fotográfica de los últimos años</title>
            <link>https://www.xataka.com/moviles/vivo-x300-pro-opiniones-toma-contacto-fotos</link>
            <description>Llegó la era de los móviles que no necesitan gimbal: el Vivo X300 Pro inaugura la mayor batalla fotográfica de los últimos años</description>
            <pubDate>Mon Oct 13 12:31:42 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Si tienes un PC gracias al Kit Digital, no podrás formatearlo ni cambiar de antivirus. Si lo haces, pueden obligarte a devolver la subvención</title>
            <link>https://www.genbeta.com/seguridad/tienes-pc-gracias-al-kit-digital-no-podras-formatearlo-cambiar-antivirus-haces-pueden-obligarte-a-devolver-subvencion</link>
            <description>Si tienes un PC gracias al Kit Digital, no podrás formatearlo ni cambiar de antivirus. Si lo haces, pueden obligarte a devolver la subvención</description>
            <pubDate>Mon Oct 13 12:15:38 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Amazon rebaja un 40% la calefacción de Xiaomi que calienta en 3 segundos y se usa con el móvil</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/amazon/calefaccion-xiaomi-mi-heater-tower-lite-1025/</link>
            <description>Amazon rebaja un 40% la calefacción de Xiaomi que calienta en 3 segundos y se usa con el móvil</description>
            <pubDate>Mon Oct 13 12:04:22 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La ciudad más pacifista de Alemania vivía de su mítica fábrica de trenes. Ahora lo harán de una gigantesca fábrica de tanques</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/ciudad-pacifista-alemania-vivia-su-mitica-fabrica-trenes-ahora-haran-monstruosa-fabrica-tanques</link>
            <description>La ciudad más pacifista de Alemania vivía de su mítica fábrica de trenes. Ahora lo harán de una gigantesca fábrica de tanques</description>
            <pubDate>Mon Oct 13 12:01:43 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: El códec AV2 llega para mejorar los contenidos 4K y 8K en streaming: promete ser un 30% más eficiente y salir este mismo año</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/reproductores/codec-av2-llega-para-mejorar-contenidos-4k-8k-streaming-promete-ser-30-eficiente-salir-este-ano</link>
            <description>El códec AV2 llega para mejorar los contenidos 4K y 8K en streaming: promete ser un 30% más eficiente y salir este mismo año</description>
            <pubDate>Mon Oct 13 12:01:43 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Why Unmonitored JavaScript Is Your Biggest Holiday Security Risk</title>
            <link>https://thehackernews.com/2025/10/why-unmonitored-javascript-is-your.html</link>
            <description>Why Unmonitored JavaScript Is Your Biggest Holiday Security Risk</description>
            <pubDate>Mon Oct 13 11:50:00 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>