<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Genbeta: No copies mis imágenes, dijo el copiador: MidJourney acusa a un competidor de haber tirado su servidor cuando intentaban imitarles</title>
            <link>https://www.genbeta.com/inteligencia-artificial/no-copies-mis-imagenes-dijo-copiador-midjourney-acusa-a-competidor-haber-tirado-su-servidor-cuando-intentaban-imitarles</link>
            <description>No copies mis imágenes, dijo el copiador: MidJourney acusa a un competidor de haber tirado su servidor cuando intentaban imitarles</description>
            <pubDate>Thu Mar  7 14:53:46 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Europa, contra el coche eléctrico chino. Ya contempla imponer aranceles a sus fabricantes este mismo verano</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/europa-coche-electrico-chino-planea-imponer-aranceles-a-sus-fabricantes-este-verano</link>
            <description>Europa, contra el coche eléctrico chino. Ya contempla imponer aranceles a sus fabricantes este mismo verano</description>
            <pubDate>Thu Mar  7 14:31:46 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Leica SL3: la nueva candidata a reina de las cámaras sin espejo</title>
            <link>https://www.xataka.com/fotografia-y-video/leica-sl3-caracteristicas-precio-ficha-tecnica</link>
            <description>Leica SL3: la nueva candidata a reina de las cámaras sin espejo</description>
            <pubDate>Thu Mar  7 14:01:47 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Qué pasa si no puedo pagar la declaración de la renta?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/fintech/no-puedo-pagar-declaracion-renta/</link>
            <description>¿Qué pasa si no puedo pagar la declaración de la renta?</description>
            <pubDate>Thu Mar  7 14:00:44 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: Easter Egg Box #3DThursday #3DPrinting</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2024/03/07/easter-egg-box-3dthursday-3dprinting/</link>
            <description>Easter Egg Box #3DThursday #3DPrinting</description>
            <pubDate>Thu Mar  7 14:00:14 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Hacked WordPress Sites Abusing Visitors' Browsers for Distributed Brute-Force Attacks</title>
            <link>https://thehackernews.com/2024/03/hacked-wordpress-sites-abusing-visitors.html</link>
            <description>Hacked WordPress Sites Abusing Visitors' Browsers for Distributed Brute-Force Attacks</description>
            <pubDate>Thu Mar  7 13:45:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Nuestra forma de usar redes sociales y apps y de comprar en Amazon cambia radicalmente desde hoy: así influye la nueva DMA europea</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/nuestra-forma-usar-redes-sociales-apps-comprar-amazon-cambia-radicalmente-hoy-asi-influye-nueva-dma-europea</link>
            <description>Nuestra forma de usar redes sociales y apps y de comprar en Amazon cambia radicalmente desde hoy: así influye la nueva DMA europea</description>
            <pubDate>Thu Mar  7 13:38:42 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Un alemán se vacunó 217 veces contra el COVID. Ahora lo hemos usado para resolver un enigma sobre la inmunidad</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/aleman-se-vacuno-217-veces-covid-ahora-hemos-usado-para-resolver-enigma-inmunidad</link>
            <description>Un alemán se vacunó 217 veces contra el COVID. Ahora lo hemos usado para resolver un enigma sobre la inmunidad</description>
            <pubDate>Thu Mar  7 13:31:46 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Se actualiza la distribución Linux Armbian 24.2 «Kereru»</title>
            <link>https://nksistemas.com/se-actualiza-la-distribucion-linux-armbian-24-2-kereru/</link>
            <description>Se actualiza la distribución Linux Armbian 24.2 «Kereru»</description>
            <pubDate>Thu Mar  7 13:29:56 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Max ha acabado en México con una de las grandes pegas de HBO Max en Fire TV. Hay esperanza de que también ocurra en España</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/a-fondo/max-ha-acabado-mexico-grandes-pegas-hbo-max-fire-tv-hay-esperanza-que-tambien-ocurra-espana</link>
            <description>Max ha acabado en México con una de las grandes pegas de HBO Max en Fire TV. Hay esperanza de que también ocurra en España</description>
            <pubDate>Thu Mar  7 13:29:16 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Chinese State Hackers Target Tibetans with Supply Chain, Watering Hole Attacks</title>
            <link>https://thehackernews.com/2024/03/chinese-state-hackers-target-tibetans.html</link>
            <description>Chinese State Hackers Target Tibetans with Supply Chain, Watering Hole Attacks</description>
            <pubDate>Thu Mar  7 13:22:00 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>