<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Genbeta: Pasó 12 años queriendo buscar en un vertedero su disco duro con la clave de 950 millones en bitcoin. Su cambio de plan también es por dinero</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/paso-12-anos-queriendo-buscar-vertedero-su-disco-duro-clave-950-millones-bitcoin-su-cambio-plan-tambien-dinero</link>
            <description>Pasó 12 años queriendo buscar en un vertedero su disco duro con la clave de 950 millones en bitcoin. Su cambio de plan también es por dinero</description>
            <pubDate>Wed Sep  3 13:50:33 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Anthropic ya vale 183.000 millones pese a que factura 5.000 millones al año. O es el negocio del siglo, o es la locura del siglo</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/nueva-e-imposible-valoracion-anthropic-183-000-millones-5-000-ingresos</link>
            <description>Anthropic ya vale 183.000 millones pese a que factura 5.000 millones al año. O es el negocio del siglo, o es la locura del siglo</description>
            <pubDate>Wed Sep  3 13:31:23 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Se acabó la espera: 'Lilo & Stitch' aterriza hoy en Disney+. Es solo una pequeña muestra de todo lo que llega en septiembre</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/se-acabo-espera-lilo-stitch-aterriza-hoy-disney-solo-pequena-muestra-todo-que-llega-septiembre</link>
            <description>Se acabó la espera: 'Lilo & Stitch' aterriza hoy en Disney+. Es solo una pequeña muestra de todo lo que llega en septiembre</description>
            <pubDate>Wed Sep  3 13:15:23 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Lidl tiene la solución perfecta (y barata) para iluminar los armarios y muebles de casa</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/lidl-tiene-solucion-perfecta-barata-para-iluminar-armarios-muebles-casa</link>
            <description>Lidl tiene la solución perfecta (y barata) para iluminar los armarios y muebles de casa</description>
            <pubDate>Wed Sep  3 13:01:23 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En Ibiza las villas de lujo y 'beach clubs' se han adueñando de las zonas de baño. Y los vecinos están diciendo basta</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/ibiza-villas-lujo-beach-clubs-se-han-aduenando-zonas-bano-vecinos-estan-diciendo-basta</link>
            <description>En Ibiza las villas de lujo y 'beach clubs' se han adueñando de las zonas de baño. Y los vecinos están diciendo basta</description>
            <pubDate>Wed Sep  3 13:01:23 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Las Big Tech no paran de despedir a sus ingenieros. Paralelamente, han pisado el acelerador en las contrataciones</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/big-tech-no-paran-despedir-a-sus-ingenieros-al-tiempo-han-pisado-acelerador-contrataciones</link>
            <description>Las Big Tech no paran de despedir a sus ingenieros. Paralelamente, han pisado el acelerador en las contrataciones</description>
            <pubDate>Wed Sep  3 12:45:22 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El regreso del Alatriste de Pérez-Reverte no es solo un best-seller seguro: también es la vuelta de nuestra franquicia más popular</title>
            <link>https://www.xataka.com/literatura-comics-y-juegos/regreso-alatriste-perez-reverte-no-solo-best-seller-seguro-tambien-vuelta-nuestra-franquicia-popular</link>
            <description>El regreso del Alatriste de Pérez-Reverte no es solo un best-seller seguro: también es la vuelta de nuestra franquicia más popular</description>
            <pubDate>Wed Sep  3 12:31:22 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Para un desarrollador, cada vez es más difícil entrar en Silicon Valley si no trabaja allí. O ascender. A no ser que trabajes en IA</title>
            <link>https://www.genbeta.com/desarrollo/para-desarrollador-cada-vez-dificil-entrar-silicon-valley-no-trabaja-alli-ascender-a-no-ser-que-trabajes-ia</link>
            <description>Para un desarrollador, cada vez es más difícil entrar en Silicon Valley si no trabaja allí. O ascender. A no ser que trabajes en IA</description>
            <pubDate>Wed Sep  3 12:27:48 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Threat Actors Weaponize HexStrike AI to Exploit Citrix Flaws Within a Week of Disclosure</title>
            <link>https://thehackernews.com/2025/09/threat-actors-weaponize-hexstrike-ai-to.html</link>
            <description>Threat Actors Weaponize HexStrike AI to Exploit Citrix Flaws Within a Week of Disclosure</description>
            <pubDate>Wed Sep  3 12:20:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Eclipse total de luna de septiembre del 2025: cuándo es y cómo puedes verlo desde España</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/eclipse-total-luna-septiembre-2025-cuando-como-puedes-verlo-espana</link>
            <description>Eclipse total de luna de septiembre del 2025: cuándo es y cómo puedes verlo desde España</description>
            <pubDate>Wed Sep  3 12:04:40 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Llevo años poniendo la lavadora y no sabía que debía usar esta función que me ha enseñado el técnico al venir a casa</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/llevo-anos-poniendo-lavadora-no-sabia-que-debia-usar-esta-funcion-que-me-ha-ensenado-tecnico-al-venir-a-casa</link>
            <description>Llevo años poniendo la lavadora y no sabía que debía usar esta función que me ha enseñado el técnico al venir a casa</description>
            <pubDate>Wed Sep  3 12:01:23 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>