<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Acabamos de crear un nuevo superconductor no convencional combinando materiales que no son superconductores</title>
            <link>https://www.xataka.com/investigacion/acabamos-crear-nuevo-superconductor-no-convencional-combinando-materiales-que-no-superconductores</link>
            <description>Acabamos de crear un nuevo superconductor no convencional combinando materiales que no son superconductores</description>
            <pubDate>Sat Jan 25 14:31:12 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Texas instaló millones de paneles solares en un terreno rural. Para mantenerlo han tenido que contratar a 3.000 ovejas</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/texas-instalo-millones-paneles-solares-terreno-rural-para-mantenerlo-han-tenido-que-contratar-a-3-000-ovejas</link>
            <description>Texas instaló millones de paneles solares en un terreno rural. Para mantenerlo han tenido que contratar a 3.000 ovejas</description>
            <pubDate>Sat Jan 25 14:01:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: RTVE Play está que no para y añade otro canal gratis</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/rtve-play-anade-otro-canal-gratis-0125/</link>
            <description>RTVE Play está que no para y añade otro canal gratis</description>
            <pubDate>Sat Jan 25 14:00:50 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Miles de ucranianos han escapado de la ocupación rusa. Otros muchos no lo han logrado... por culpa de sus teléfonos</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/miles-ucranianos-han-escapado-ocupacion-rusa-otros-muchos-no-han-logrado-culpa-sus-telefonos</link>
            <description>Miles de ucranianos han escapado de la ocupación rusa. Otros muchos no lo han logrado... por culpa de sus teléfonos</description>
            <pubDate>Sat Jan 25 13:31:13 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Make: DIY Projects and Ideas for Makers: 3D Print Your Shirt with James Novak</title>
            <link>https://makezine.com/article/digital-fabrication/3d-printing-workshop/3d-print-your-shirt-with-james-novak/</link>
            <description>3D Print Your Shirt with James Novak</description>
            <pubDate>Sat Jan 25 13:24:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Acabamos de detectar vientos de más de 30.000 km/h en un exoplaneta</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/acabamos-detectar-vientos-30-000-km-h-exoplaneta</link>
            <description>Acabamos de detectar vientos de más de 30.000 km/h en un exoplaneta</description>
            <pubDate>Sat Jan 25 13:15:17 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hacerse una infusión con hojas de olivo suena muy bien y saludable. La ciencia tiene bastante más dudas al respecto</title>
            <link>https://www.xataka.com/investigacion/hacer-infusiones-hojas-olivo-aporta-antioxidantes-tambien-chute-dopamina-nos-pasamos-cantidad</link>
            <description>Hacerse una infusión con hojas de olivo suena muy bien y saludable. La ciencia tiene bastante más dudas al respecto</description>
            <pubDate>Sat Jan 25 13:01:12 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: El plan de Japón para frenar su crisis de natalidad tiene un problema: los hombres se sienten incómodos con la baja por paternidad</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/plan-japon-para-frenar-su-crisis-natalidad-tiene-problema-hombres-se-sienten-incomodos-baja-paternidad</link>
            <description>El plan de Japón para frenar su crisis de natalidad tiene un problema: los hombres se sienten incómodos con la baja por paternidad</description>
            <pubDate>Sat Jan 25 13:01:12 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Tu router de Movistar incluye una función que mejora la estabilidad de la red: qué es el 'modo gaming'</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/a-fondo/tu-router-movistar-incluye-funcion-que-mejora-estabilidad-red-que-modo-gaming-2</link>
            <description>Tu router de Movistar incluye una función que mejora la estabilidad de la red: qué es el 'modo gaming'</description>
            <pubDate>Sat Jan 25 13:01:12 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Cada vez hay televisiones más grandes, pero hay varias razones por las que no sustituirán a los proyectores</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/tecnologia/televisiones-grandes-sustituir-proyectores/</link>
            <description>Cada vez hay televisiones más grandes, pero hay varias razones por las que no sustituirán a los proyectores</description>
            <pubDate>Sat Jan 25 13:00:46 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>h4ckseed: Migrar Containers y VM’s de Proxmox a otro Disco</title>
            <link>https://h4ckseed.wordpress.com/2025/01/25/migrar-containers-y-vms-de-proxmox-a-otro-disco/</link>
            <description>Migrar Containers y VM’s de Proxmox a otro Disco</description>
            <pubDate>Sat Jan 25 13:00:00 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>