<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>56K: 10 putos Disquetes de Amiga ejecutables en un linux de mierda</title>
            <link>https://56k.es/fanta/10-putos-disquetes-de-amiga-ejecutables-en-un-linux-de-mierda/</link>
            <description>10 putos Disquetes de Amiga ejecutables en un linux de mierda</description>
            <pubDate>Sun Jan  5 22:11:06 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Reverse-Engineering the Polynomial Constants in the Pentium’s FPU</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/01/05/reverse-engineering-the-polynomial-constants-in-the-pentiums-fpu/</link>
            <description>Reverse-Engineering the Polynomial Constants in the Pentium’s FPU</description>
            <pubDate>Sun Jan  5 21:00:39 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Qué usos tiene el puerto USB del router WiFi</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/usos-usb-router-wifi/</link>
            <description>Qué usos tiene el puerto USB del router WiFi</description>
            <pubDate>Sun Jan  5 21:00:12 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La aldea india que cada noche se desconecta durante unas horas. El objetivo: impulsar la desintoxicación digital</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/aldea-india-que-cada-noche-se-desconecta-durante-unas-horas-objetivo-impulsar-desintoxicacion-digital</link>
            <description>La aldea india que cada noche se desconecta durante unas horas. El objetivo: impulsar la desintoxicación digital</description>
            <pubDate>Sun Jan  5 20:01:39 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Ante la falta de mano de obra en Japón, una gran tienda física tendrá un trabajador en Suecia para el turno de noche: así funciona</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/falta-mano-obra-japon-gran-tienda-fisica-tendra-trabajador-suecia-para-turno-noche-asi-funciona</link>
            <description>Ante la falta de mano de obra en Japón, una gran tienda física tendrá un trabajador en Suecia para el turno de noche: así funciona</description>
            <pubDate>Sun Jan  5 20:01:39 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Así configuro el audio de mi Smart TV con Kodi para olvidarme para siempre de los problemas de sonido</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/como-configurar-audio-smart-tv-kodi/</link>
            <description>Así configuro el audio de mi Smart TV con Kodi para olvidarme para siempre de los problemas de sonido</description>
            <pubDate>Sun Jan  5 20:00:34 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hay gente que cree que la NASA no llegó a la Luna, pero cada vez más países han fotografiado los restos de Apolo 11</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/hay-gente-que-cree-que-nasa-no-llego-a-luna-cada-vez-paises-han-fotografiado-restos-apolo-11</link>
            <description>Hay gente que cree que la NASA no llegó a la Luna, pero cada vez más países han fotografiado los restos de Apolo 11</description>
            <pubDate>Sun Jan  5 19:34:03 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Del reciclaje al revamping: un estudio español ha encontrado la forma más rentable de extender la vida útil de los paneles solares</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/reciclaje-al-revamping-estudio-espanol-ha-encontrado-forma-rentable-extender-vida-util-paneles-solares</link>
            <description>Del reciclaje al revamping: un estudio español ha encontrado la forma más rentable de extender la vida útil de los paneles solares</description>
            <pubDate>Sun Jan  5 19:01:39 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Así puedes usar una VPN en tu iPhone para navegar de forma segura</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/seguridad/vpn-iphone-navegacion-segura/</link>
            <description>Así puedes usar una VPN en tu iPhone para navegar de forma segura</description>
            <pubDate>Sun Jan  5 19:00:09 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: ¿Sirve de algo la función No rastrear del navegador? Esto debes saber</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/seguridad/funcion-no-rastrear-utilidad/</link>
            <description>¿Sirve de algo la función No rastrear del navegador? Esto debes saber</description>
            <pubDate>Sun Jan  5 18:06:22 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En plena crisis de natalidad, China afronta un enorme reto: sus jóvenes están demasiado ocupados para formar parejas</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/plena-crisis-natalidad-china-afronta-enorme-reto-sus-jovenes-estan-demasiado-ocupados-para-formar-parejas</link>
            <description>En plena crisis de natalidad, China afronta un enorme reto: sus jóvenes están demasiado ocupados para formar parejas</description>
            <pubDate>Sun Jan  5 18:01:39 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>