<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Amazon revienta el precio del Garmin Fénix con pantalla AMOLED por la Fiesta de Ofertas Prime: ¡nunca había estado tan barato!</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/amazon/smartwatch-garmin-fenix-e-0925/</link>
            <description>Amazon revienta el precio del Garmin Fénix con pantalla AMOLED por la Fiesta de Ofertas Prime: ¡nunca había estado tan barato!</description>
            <pubDate>Wed Oct  8 05:57:10 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Cuatro letras explican por qué Tesla no ha lanzado su coche eléctrico de 25.000 euros: NSLC</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/cuatro-siglas-explican-que-tesla-no-ha-lanzado-su-coche-electrico-25-000-euros-nslc</link>
            <description>Cuatro letras explican por qué Tesla no ha lanzado su coche eléctrico de 25.000 euros: NSLC</description>
            <pubDate>Wed Oct  8 05:22:10 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Mesmerizing Patterns from Simple Rules</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/10/07/mesmerizing-patterns-from-simple-rules/</link>
            <description>Mesmerizing Patterns from Simple Rules</description>
            <pubDate>Wed Oct  8 05:00:54 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: La seguridad de tu hijo en Internet: 3 ajustes que deberías hacer hoy mismo</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/seguridad/seguridad-hijo-internet-3-ajustes/</link>
            <description>La seguridad de tu hijo en Internet: 3 ajustes que deberías hacer hoy mismo</description>
            <pubDate>Wed Oct  8 04:03:53 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Por si no tenía suficiente con el coche eléctrico, a Europa se le está escapando otro tren: el de los coches autónomos</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/europa-vuelve-a-ir-detras-eeuu-china-otro-mercado-clave-robotaxis-conduccion-autonoma</link>
            <description>Por si no tenía suficiente con el coche eléctrico, a Europa se le está escapando otro tren: el de los coches autónomos</description>
            <pubDate>Wed Oct  8 04:01:43 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Tips for C Programming from Nic Barker</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/10/07/tips-for-c-programming-from-nic-barker/</link>
            <description>Tips for C Programming from Nic Barker</description>
            <pubDate>Wed Oct  8 02:00:32 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>OMG! Ubuntu: Ubuntu 25.10: What’s New, What’s Changed & Should You Upgrade?</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2025/10/ubuntu-25-10-new-features</link>
            <description>Ubuntu 25.10: What’s New, What’s Changed & Should You Upgrade?</description>
            <pubDate>Wed Oct  8 01:59:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Hardware libre: Qualcomm adquiere Arduino: independencia, UNO Q y App Lab</title>
            <link>https://www.hwlibre.com/qualcomm-adquiere-arduino-independencia-uno-q-y-app-lab/</link>
            <description>Qualcomm adquiere Arduino: independencia, UNO Q y App Lab</description>
            <pubDate>Wed Oct  8 01:09:48 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Building a Diwheel to Add More Tank Controls to Your Commute</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/10/07/building-a-diwheel-to-add-more-tank-controls-to-your-commute/</link>
            <description>Building a Diwheel to Add More Tank Controls to Your Commute</description>
            <pubDate>Tue Oct  7 23:00:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El método futurista de una prefectura japonesa para frenar la gripe aviar: drones con láser que patrullan granjas</title>
            <link>https://www.xataka.com/drones/metodo-futurista-prefectura-japonesa-para-frenar-gripe-aviar-drones-laser-que-patrullan-granjas</link>
            <description>El método futurista de una prefectura japonesa para frenar la gripe aviar: drones con láser que patrullan granjas</description>
            <pubDate>Tue Oct  7 22:01:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>▶ Noticias desde entreunosyceros: NivelAzon. Una App de nivel para Android con Kotlin</title>
            <link>https://entreunosyceros.net/nivelazon-una-app-de-nivel-para-android-con-kotlin/</link>
            <description>NivelAzon. Una App de nivel para Android con Kotlin</description>
            <pubDate>Tue Oct  7 20:47:08 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>