<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>KDE Blog: Taller de Godot + Charla Licencias Libres dentro de la LliureJam 2026 de València</title>
            <link>https://www.kdeblog.com/taller-de-godot-charla-licencias-libres-dentro-de-la-lliurejam-2026-de-valencia.html</link>
            <description>Taller de Godot + Charla Licencias Libres dentro de la LliureJam 2026 de València</description>
            <pubDate>Wed Feb 18 14:59:17 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Los físicos descubren los cuasicristales, la nueva estructura que daría forma al universo y que cambia por completo la teoría espacio-tiempo de Einstein</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/ciencia/fisicos-descubren-cuasicristales-universo-einstein/</link>
            <description>Los físicos descubren los cuasicristales, la nueva estructura que daría forma al universo y que cambia por completo la teoría espacio-tiempo de Einstein</description>
            <pubDate>Wed Feb 18 14:58:58 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Garmin lanza una actualización masiva con decenas de nuevas funciones</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/garmin-lanza-actualizacion-fenix-decenas-funciones/</link>
            <description>Garmin lanza una actualización masiva con decenas de nuevas funciones</description>
            <pubDate>Wed Feb 18 14:33:00 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Ojo con la trampa de los 10 kg: por qué comprar una lavadora demasiado grande es el error más común en la tienda</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/ojo-trampa-10-kg-que-comprar-lavadora-demasiado-grande-error-comun-tienda</link>
            <description>Ojo con la trampa de los 10 kg: por qué comprar una lavadora demasiado grande es el error más común en la tienda</description>
            <pubDate>Wed Feb 18 14:30:57 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Movistar deja Disney+ por solo 1,99 euros: una oferta única para sus clientes</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/movistar-oferta-tempora-disney/</link>
            <description>Movistar deja Disney+ por solo 1,99 euros: una oferta única para sus clientes</description>
            <pubDate>Wed Feb 18 14:03:29 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: China acaba de añadir a sus submarinos "ordinarios" un arma radical: ahora pueden hundir cualquier cosa, incluso islas</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/china-acaba-anadir-arma-que-cambia-todo-a-sus-submarinos-ordinarios-ahora-pueden-hundirlo-todo-incluso-islas</link>
            <description>China acaba de añadir a sus submarinos "ordinarios" un arma radical: ahora pueden hundir cualquier cosa, incluso islas</description>
            <pubDate>Wed Feb 18 14:00:58 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Una estación china ha entrenado a sus empleados para ahorrar 2 segundos en su tarea. Ahora tienen 30.000 pasajeros más</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/estacion-china-ha-entrenado-a-sus-empleados-para-ahorrar-2-segundos-su-tarea-ahora-tienen-30-000-pasajeros</link>
            <description>Una estación china ha entrenado a sus empleados para ahorrar 2 segundos en su tarea. Ahora tienen 30.000 pasajeros más</description>
            <pubDate>Wed Feb 18 13:30:57 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Critical Flaws Found in Four VS Code Extensions with Over 125 Million Installs</title>
            <link>https://thehackernews.com/2026/02/critical-flaws-found-in-four-vs-code.html</link>
            <description>Critical Flaws Found in Four VS Code Extensions with Over 125 Million Installs</description>
            <pubDate>Wed Feb 18 13:16:00 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Gracias a la IA ya podemos dejar de leer y de escribir tanto como solíamos. Según la ciencia es lo peor para el Alzhéimer</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/dejamos-que-ia-nos-resuma-textos-escriba-correos-grave-error-ultimo-estudio-alzheimer</link>
            <description>Gracias a la IA ya podemos dejar de leer y de escribir tanto como solíamos. Según la ciencia es lo peor para el Alzhéimer</description>
            <pubDate>Wed Feb 18 13:00:58 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: El gadget más extraño de Samsung tiene 27 pulgadas y mando, pero por lo que sorprende es por llevar batería</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/territorio-samsung/gadget-extrano-samsung-tiene-27-pulgadas-bateria-mando-eso-sorprende</link>
            <description>El gadget más extraño de Samsung tiene 27 pulgadas y mando, pero por lo que sorprende es por llevar batería</description>
            <pubDate>Wed Feb 18 13:00:58 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: ¿Realmente merece la pena un coche de renting? Los expertos han analizado la situación y este es el veredicto</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/coche-renting-financiacion-contado-mejor-opcion/</link>
            <description>¿Realmente merece la pena un coche de renting? Los expertos han analizado la situación y este es el veredicto</description>
            <pubDate>Wed Feb 18 12:59:15 2026</pubDate>
            </item></channel>
</rss>