<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Genbeta: El INE puede sancionarte por no participar en una encuesta oficial: pone 17.000 multas al año por ello</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/ine-puede-sancionarte-no-participar-encuesta-oficial-pone-17-000-multas-al-ano-ello</link>
            <description>El INE puede sancionarte por no participar en una encuesta oficial: pone 17.000 multas al año por ello</description>
            <pubDate>Mon Aug  4 13:52:21 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los 43º son solo el síntoma: esta ola de calor tiene muy poco de normal por culpa de una situación "estacionaria"</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/problema-esta-ola-calor-no-que-hayamos-pasado-43o-que-nos-encontramos-situacion-estancada</link>
            <description>Los 43º son solo el síntoma: esta ola de calor tiene muy poco de normal por culpa de una situación "estacionaria"</description>
            <pubDate>Mon Aug  4 13:30:37 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: La ola de calor no solo nos deja unas altas temperaturas dentro de casa. La radiación UV también estará por las nubes esta semana</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/ola-calor-no-solo-nos-deja-unas-altas-temperaturas-dentro-casa-radiacion-uv-tambien-estara-nubes-esta-semana</link>
            <description>La ola de calor no solo nos deja unas altas temperaturas dentro de casa. La radiación UV también estará por las nubes esta semana</description>
            <pubDate>Mon Aug  4 13:08:37 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Llevamos años hablando de la alta velocidad entre Lisboa y Madrid. Portugal está mirando a otro lado: Galicia</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/llevamos-anos-hablando-alta-velocidad-lisboa-madrid-portugal-esta-mirando-a-otro-lado-galicia</link>
            <description>Llevamos años hablando de la alta velocidad entre Lisboa y Madrid. Portugal está mirando a otro lado: Galicia</description>
            <pubDate>Mon Aug  4 13:00:38 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Descubren que las IAs son capaces de cooperar para manipular los mercados tras tres años de investigación</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/descubren-que-ias-capaces-cooperar-para-manipular-mercados-tres-anos-investigacion</link>
            <description>Descubren que las IAs son capaces de cooperar para manipular los mercados tras tres años de investigación</description>
            <pubDate>Mon Aug  4 12:48:35 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Spotify va a subir de precio en España: así van a quedar sus tarifas</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/spotify-subida-precio-espana/</link>
            <description>Spotify va a subir de precio en España: así van a quedar sus tarifas</description>
            <pubDate>Mon Aug  4 12:38:15 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La mayor parte de microondas que se venden en el mundo los fabrica una misma empresa. Y es china</title>
            <link>https://www.xataka.com/otros-dispositivos/mayor-parte-microondas-que-se-venden-mundo-fabrica-empresa-china</link>
            <description>La mayor parte de microondas que se venden en el mundo los fabrica una misma empresa. Y es china</description>
            <pubDate>Mon Aug  4 12:30:37 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Carrefour tiene a precio de outlet el conjunto ideal para disfrutar de tu terraza o jardín este verano. Solo hoy está rebajado</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/carrefour-tiene-a-precio-outlet-conjunto-ideal-para-disfrutar-tu-terraza-jardin-este-verano-solo-hoy-esta-rebajado</link>
            <description>Carrefour tiene a precio de outlet el conjunto ideal para disfrutar de tu terraza o jardín este verano. Solo hoy está rebajado</description>
            <pubDate>Mon Aug  4 12:30:07 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Cuánto me costará encender mi aire acondicionado de pared durante esta sofocante ola de calor</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/cuanto-me-costara-encender-mi-aire-acondicionado-pared-durante-esta-sofocante-ola-calor</link>
            <description>Cuánto me costará encender mi aire acondicionado de pared durante esta sofocante ola de calor</description>
            <pubDate>Mon Aug  4 12:08:37 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Disney+ busca formas de integrar la IA, pero está teniendo problemas</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/disney-plus-integrar-ia-teniendo-problemas/</link>
            <description>Disney+ busca formas de integrar la IA, pero está teniendo problemas</description>
            <pubDate>Mon Aug  4 12:04:55 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Renfe tiene un nuevo y gigantesco proyecto en marcha: un tren nocturno para conectar Europa de este a oeste</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/renfe-tiene-nuevo-gigantesco-proyecto-marcha-tren-nocturno-para-conectar-europa-este-a-oeste</link>
            <description>Renfe tiene un nuevo y gigantesco proyecto en marcha: un tren nocturno para conectar Europa de este a oeste</description>
            <pubDate>Mon Aug  4 12:00:37 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>