<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Raspberry Pi Foundation blog: news, announcements, stories, ideas: Coolest Projects 2024: 7197 young tech creators showcase their projects online</title>
            <link>https://www.raspberrypi.org/blog/coolest-projects-2024-young-tech-creators-showcase-their-projects-online/</link>
            <description>Coolest Projects 2024: 7197 young tech creators showcase their projects online</description>
            <pubDate>Thu Jun 27 13:36:24 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: La echaron por pillarla robando en cámara. Para la justicia es despido nulo por no avisar de que las cámaras capturaban sonido</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/echaron-pillarla-robando-camara-para-justicia-despido-nulo-no-avisar-que-camaras-capturaban-sonido</link>
            <description>La echaron por pillarla robando en cámara. Para la justicia es despido nulo por no avisar de que las cámaras capturaban sonido</description>
            <pubDate>Thu Jun 27 13:32:20 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La libertad de Assange costó 8 bitcoin: así se hizo el pago para repatriar a Australia al fundador de Wikileaks</title>
            <link>https://www.xataka.com/criptomonedas/libertad-assange-costo-8-bitcoin-asi-se-hizo-pago-para-repatriar-a-australia-al-fundador-wikileaks</link>
            <description>La libertad de Assange costó 8 bitcoin: así se hizo el pago para repatriar a Australia al fundador de Wikileaks</description>
            <pubDate>Thu Jun 27 13:30:59 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>BricoGeek.com Blog: Cómo hacer un clúster con Raspberry Pi y Docker</title>
            <link>http://blog.bricogeek.com/noticias/raspberry-pi/como-hacer-un-cluster-con-raspberry-pi-y-docker/?utm_source=blogfeed&utm_medium=atom10&utm_term=raspberry-pi&utm_content=como-hacer-un-cluster-con-raspberry-pi-y-docker&utm_campaign=blog</link>
            <description>Cómo hacer un clúster con Raspberry Pi y Docker</description>
            <pubDate>Thu Jun 27 13:28:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: La mejor cena a base de garbanzos, sana y rica en proteínas, que puedes preparar en minutos</title>
            <link>https://www.vitonica.com/alimentos/mejor-cena-a-base-garbanzos-sana-rica-proteinas-que-puedes-preparar-minutos-1</link>
            <description>La mejor cena a base de garbanzos, sana y rica en proteínas, que puedes preparar en minutos</description>
            <pubDate>Thu Jun 27 13:08:08 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El último invento de Samsung es una tarjeta de crédito con Bluetooth. Es una idea con bastante sentido</title>
            <link>https://www.xataka.com/componentes/ultimo-invento-samsung-tarjeta-credito-bluetooth-idea-bastante-sentido</link>
            <description>El último invento de Samsung es una tarjeta de crédito con Bluetooth. Es una idea con bastante sentido</description>
            <pubDate>Thu Jun 27 13:01:10 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Las dos únicas pastas de dientes que una dentista compraría en Mercadona</title>
            <link>https://www.vitonica.com/wellness/dos-unicas-pastas-dientes-que-dentista-compraria-mercadona</link>
            <description>Las dos únicas pastas de dientes que una dentista compraría en Mercadona</description>
            <pubDate>Thu Jun 27 13:01:10 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: Toad MX Key #3DThursday #3DPrinting</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2024/06/27/toad-mx-key-3dthursday-3dprinting/</link>
            <description>Toad MX Key #3DThursday #3DPrinting</description>
            <pubDate>Thu Jun 27 13:00:25 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Sanidad quiere que los médicos españoles puedan apoyarse en la IA para atenderte mejor</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/ia/sanidad-medicos-espanoles-apoyarse-ia-atenderte-mejor/</link>
            <description>Sanidad quiere que los médicos españoles puedan apoyarse en la IA para atenderte mejor</description>
            <pubDate>Thu Jun 27 13:00:09 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La madre de todas las ayudas: Castilla y León ofrece hasta 10.000 euros para los autónomos que se muden a sus pueblos</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/10-000-euros-para-autonomos-que-se-muden-a-pueblos-castilla-leon-objetivo-repoblar-a-golpe-talonario</link>
            <description>La madre de todas las ayudas: Castilla y León ofrece hasta 10.000 euros para los autónomos que se muden a sus pueblos</description>
            <pubDate>Thu Jun 27 12:46:51 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Steam ya tiene su propia grabadora de partidas. Tiene una pinta buenísima y así funciona</title>
            <link>https://www.xataka.com/videojuegos/steam-tiene-su-propia-grabadora-partidas-tiene-pinta-buenisima-asi-funciona</link>
            <description>Steam ya tiene su propia grabadora de partidas. Tiene una pinta buenísima y así funciona</description>
            <pubDate>Thu Jun 27 12:30:51 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>