<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>NKSistemas: Flameshot 13.0: El Regreso de la Mejor Herramienta de Capturas para Linux Mac y Windows</title>
            <link>https://nksistemas.com/flameshot-13-0-el-regreso-de-la-mejor-herramienta-de-capturas-para-linux-mac-y-windows/</link>
            <description>Flameshot 13.0: El Regreso de la Mejor Herramienta de Capturas para Linux Mac y Windows</description>
            <pubDate>Tue Aug  5 13:57:28 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: openSUSE Leap 16.0 RC llega con SELinux por defecto, Xfce en Wayland y un nuevo instalador</title>
            <link>https://nksistemas.com/opensuse-leap-16-0-rc-llega-con-selinux-por-defecto-xfce-en-wayland-y-un-nuevo-instalador/</link>
            <description>openSUSE Leap 16.0 RC llega con SELinux por defecto, Xfce en Wayland y un nuevo instalador</description>
            <pubDate>Tue Aug  5 13:47:58 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Chema Alonso ha fichado por Cloudflare y por la RFEF tras salir de Telefónica. Esto crea una extraña situación para LaLiga</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/chema-alonso-ha-fichado-cloudflare-rfef-salir-telefonica-esto-crea-extrana-situacion-para-laliga</link>
            <description>Chema Alonso ha fichado por Cloudflare y por la RFEF tras salir de Telefónica. Esto crea una extraña situación para LaLiga</description>
            <pubDate>Tue Aug  5 13:45:52 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Google ha montado una 'liga profesional' de juegos de mesa para IAs para tener claro cuáles son las mejores. Empezarán con el ajedrez</title>
            <link>https://www.genbeta.com/inteligencia-artificial/google-ha-montado-liga-profesional-juegos-mesa-para-ias-para-tener-claro-cuales-mejores-empezaran-ajedrez</link>
            <description>Google ha montado una 'liga profesional' de juegos de mesa para IAs para tener claro cuáles son las mejores. Empezarán con el ajedrez</description>
            <pubDate>Tue Aug  5 13:43:12 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Europa tiene un grave problema con el aire acondicionado: lo está usando mucho menos de lo que debería</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/europa-tiene-grave-problema-aire-acondicionado-esta-usando-mucho-que-deberia</link>
            <description>Europa tiene un grave problema con el aire acondicionado: lo está usando mucho menos de lo que debería</description>
            <pubDate>Tue Aug  5 13:30:37 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: Battlefield 6 será exclusivo de Windows, y no funcionará sin Secure Boot ni TPM 2.0</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/battlefield-6-sera-exclusivo-de-windows-y-no-funcionara-sin-secure-boot-ni-tpm-2-0.html</link>
            <description>Battlefield 6 será exclusivo de Windows, y no funcionará sin Secure Boot ni TPM 2.0</description>
            <pubDate>Tue Aug  5 13:18:56 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Una eSIM te permitirá tener datos sea cual sea tu destino en vacaciones: estas son algunas de las mejores disponibles</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/esim-te-permitira-tener-datos-sea-cual-sea-tu-destino-vacaciones-estas-algunas-mejores-disponibles</link>
            <description>Una eSIM te permitirá tener datos sea cual sea tu destino en vacaciones: estas son algunas de las mejores disponibles</description>
            <pubDate>Tue Aug  5 13:15:52 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Xiaomi ha lanzado un modelo de IA por voz. No es para móviles, es para la guerra de los coches</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/xiaomi-ha-lanzado-modelo-ia-voz-no-para-moviles-para-guerra-coches</link>
            <description>Xiaomi ha lanzado un modelo de IA por voz. No es para móviles, es para la guerra de los coches</description>
            <pubDate>Tue Aug  5 13:00:38 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Hoy es uno de los días más cortos de la historia y el motivo te sorprenderá</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/ciencia/hoy-dia-mas-corto-historia-motivo/</link>
            <description>Hoy es uno de los días más cortos de la historia y el motivo te sorprenderá</description>
            <pubDate>Tue Aug  5 12:58:48 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Wcurl: Alternativa Moderna a Curl y Wget – Instalación, Usos y Comparativa</title>
            <link>https://nksistemas.com/wcurl-alternativa-moderna-a-curl-y-wget-instalacion-usos-y-comparativa/</link>
            <description>Wcurl: Alternativa Moderna a Curl y Wget – Instalación, Usos y Comparativa</description>
            <pubDate>Tue Aug  5 12:49:45 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Booking es la web favorita de los españoles... pero los hoteles están hartos: animan a más alojamientos a sumarse a su megademanda</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/booking-web-favorita-espanoles-hoteles-estan-hartos-animan-a-alojamientos-a-sumarse-a-su-megademanda</link>
            <description>Booking es la web favorita de los españoles... pero los hoteles están hartos: animan a más alojamientos a sumarse a su megademanda</description>
            <pubDate>Tue Aug  5 12:43:44 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>