<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>OMG! Ubuntu: Foliate Linux eBook App Ported to GTK4, Adds New Features</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2023/11/foliate-ebook-app-major-update</link>
            <description>Foliate Linux eBook App Ported to GTK4, Adds New Features</description>
            <pubDate>Tue Nov 14 14:10:50 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Los nómadas digitales y profesionales extranjeros en los Países Bajos perderán privilegios fiscales, como pasa en otros lugares</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/nomadas-digitales-profesionales-extranjeros-paises-bajos-perderan-privilegios-fiscales-como-pasa-otros-lugares</link>
            <description>Los nómadas digitales y profesionales extranjeros en los Países Bajos perderán privilegios fiscales, como pasa en otros lugares</description>
            <pubDate>Tue Nov 14 14:08:25 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Un organismo, dos ADNs: así es el mono quimérico creado en un laboratorio chino y con aportación española</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/organismo-dos-adns-asi-mono-quimerico-creado-laboratorio-chino-aportacion-espanola</link>
            <description>Un organismo, dos ADNs: así es el mono quimérico creado en un laboratorio chino y con aportación española</description>
            <pubDate>Tue Nov 14 14:00:52 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El anuncio de los GOTY es el momento perfecto para aprovechar los mejores chollos en videojuegos</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/anuncio-goty-momento-perfecto-para-aprovechar-mejores-chollos-videojuegos</link>
            <description>El anuncio de los GOTY es el momento perfecto para aprovechar los mejores chollos en videojuegos</description>
            <pubDate>Tue Nov 14 13:30:52 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>BricoGeek.com Blog: PICO8 Real Console, una consola basada en Raspberry para jugar con PICO8</title>
            <link>http://blog.bricogeek.com/noticias/raspberry-pi/pico8-real-console-una-consola-basada-en-raspberry-para-jugar-con-pico8/?utm_source=blogfeed&utm_medium=atom10&utm_term=raspberry-pi&utm_content=pico8-real-console-una-consola-basada-en-raspberry-para-jugar-con-pico8&utm_campaign=blog</link>
            <description>PICO8 Real Console, una consola basada en Raspberry para jugar con PICO8</description>
            <pubDate>Tue Nov 14 13:21:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Firefly lanza su alternativa a Raspberry Pi: más grande, con soporte para 8K y múltiples sistemas operativos</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/centro-multimedia/firefly-roc-rk3588-rt-caracteristicas-precio-ficha-tecnica</link>
            <description>Firefly lanza su alternativa a Raspberry Pi: más grande, con soporte para 8K y múltiples sistemas operativos</description>
            <pubDate>Tue Nov 14 13:08:52 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La zoofilia es el último gran tabú sexual de nuestras sociedades. Y hay voces que quieren debatirlo</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/zoofilia-ultimo-gran-tabu-sexual-nuestras-sociedades-hay-voces-que-quieren-debatirlo</link>
            <description>La zoofilia es el último gran tabú sexual de nuestras sociedades. Y hay voces que quieren debatirlo</description>
            <pubDate>Tue Nov 14 13:00:51 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Chanika Castermans perdió 60 kilos en un año: este es el vídeo viral en el que demuestra el impresionante proceso</title>
            <link>https://www.vitonica.com/wellness/chanika-castermans-perdio-60-kilos-ano-este-video-viral-que-demuestra-impresionante-proceso</link>
            <description>Chanika Castermans perdió 60 kilos en un año: este es el vídeo viral en el que demuestra el impresionante proceso</description>
            <pubDate>Tue Nov 14 13:00:51 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Cómo cambio de operadora si tengo una eSIM?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/esim/al-dia/cambiar-operadora-esim/</link>
            <description>¿Cómo cambio de operadora si tengo una eSIM?</description>
            <pubDate>Tue Nov 14 13:00:06 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>EsGeeks: Control y Asistencia en Tiempo Real en Android con Supremo Mobile Assist</title>
            <link>https://esgeeks.com/soporte-tiempo-real-android-supremo-mobile-assist/</link>
            <description>Control y Asistencia en Tiempo Real en Android con Supremo Mobile Assist</description>
            <pubDate>Tue Nov 14 12:57:35 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>EsGeeks: Cargador Rápido con Diseño Robot: Así es el Nexode Robot GaN de 30W y 65W (30% Off por Buen Fin)</title>
            <link>https://esgeeks.com/nexode-robot-30w-65w-gan-cargador/</link>
            <description>Cargador Rápido con Diseño Robot: Así es el Nexode Robot GaN de 30W y 65W (30% Off por Buen Fin)</description>
            <pubDate>Tue Nov 14 12:51:54 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>