<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Amazon arrasa con los precios en relojes inteligentes: estas son las seis mejores ofertas durante el Prime Day</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/amazon-arrasa-precios-relojes-inteligentes-estas-seis-mejores-ofertas-durante-prime-day</link>
            <description>Amazon arrasa con los precios en relojes inteligentes: estas son las seis mejores ofertas durante el Prime Day</description>
            <pubDate>Wed Jul  9 13:45:52 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Los científicos están usando instrucciones ocultas en sus 'papers' para que la IA dé buenas críticas. Hay opiniones enfrentadas</title>
            <link>https://www.genbeta.com/inteligencia-artificial/cientificos-estan-usando-instrucciones-ocultas-sus-papers-ia-buenas-criticas-hay-opiniones-enfrentadas</link>
            <description>Los científicos están usando instrucciones ocultas en sus 'papers' para que la IA dé buenas críticas. Hay opiniones enfrentadas</description>
            <pubDate>Wed Jul  9 13:45:52 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hay una parte de Tesla entusiasmada con la vuelta de Elon Musk a la política: los que se están forrando anticipando su fracaso</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/hay-parte-tesla-entusiasmada-vuelta-elon-musk-a-politica-inversores-corto-que-se-estan-forrando</link>
            <description>Hay una parte de Tesla entusiasmada con la vuelta de Elon Musk a la política: los que se están forrando anticipando su fracaso</description>
            <pubDate>Wed Jul  9 13:31:52 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Yelmo Cines prohíbe entrar comida del exterior y ahora tiene que pagar multazo de 25.000€</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/multa-yelmo-cines-prohibicion-entrada-comida/</link>
            <description>Yelmo Cines prohíbe entrar comida del exterior y ahora tiene que pagar multazo de 25.000€</description>
            <pubDate>Wed Jul  9 13:20:28 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Si tienes este tipo de tarifa de la luz pagarás 30 euros más hasta final de año, según la OCU. La bajada de las ayudas es el problema</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/iluminacion-y-energia/tienes-este-tipo-tarifa-luz-pagaras-30-euros-final-ano-ocu-bajada-ayudas-problema</link>
            <description>Si tienes este tipo de tarifa de la luz pagarás 30 euros más hasta final de año, según la OCU. La bajada de las ayudas es el problema</description>
            <pubDate>Wed Jul  9 13:09:51 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: El Samsung Galaxy S25+ cae de precio a menos de 1.000 € solo para clientes Amazon Prime</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/amazon/movil-samsung-galaxy-s25-plus-prime-day-0725/</link>
            <description>El Samsung Galaxy S25+ cae de precio a menos de 1.000 € solo para clientes Amazon Prime</description>
            <pubDate>Wed Jul  9 13:01:59 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La crisis de los chips de 2020 será una broma comparada con la que con una alta probabilidad llegará en 2035</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/crisis-chips-2020-sera-broma-comparada-que-alta-probabilidad-llegara-2035</link>
            <description>La crisis de los chips de 2020 será una broma comparada con la que con una alta probabilidad llegará en 2035</description>
            <pubDate>Wed Jul  9 13:01:52 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Un ex jefe de Amazon convirtió los días de menos ventas del año en su propio Black Friday: así nació Prime Day, un negocio millonario</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/ex-jefe-amazon-convirtio-dias-ventas-ano-su-propio-black-friday-asi-nacio-prime-day-negocio-millonario</link>
            <description>Un ex jefe de Amazon convirtió los días de menos ventas del año en su propio Black Friday: así nació Prime Day, un negocio millonario</description>
            <pubDate>Wed Jul  9 13:01:52 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Habíamos visto de todo en el Mar Rojo, pero esto es nuevo: China ha atacado un avión de Alemania con un arma láser</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/habiamos-visto-todo-mar-rojo-esto-nuevo-china-ha-atacado-avion-alemania-arma-laser</link>
            <description>Habíamos visto de todo en el Mar Rojo, pero esto es nuevo: China ha atacado un avión de Alemania con un arma láser</description>
            <pubDate>Wed Jul  9 12:31:51 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Mantener el suelo limpio es más sencillo (y cómodo) con un robot aspirador. Estos son los mejores que tenemos en oferta</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/mantener-suelo-limpio-sencillo-comodo-robot-aspirador-estos-mejores-que-tenemos-oferta</link>
            <description>Mantener el suelo limpio es más sencillo (y cómodo) con un robot aspirador. Estos son los mejores que tenemos en oferta</description>
            <pubDate>Wed Jul  9 12:31:51 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: La IA de Gemini tendrá acceso a la app de WhatsApp por defecto en Android desde ya, a menos que hagas este ajuste</title>
            <link>https://www.genbeta.com/inteligencia-artificial/ia-gemini-tendra-acceso-a-app-whatsapp-defecto-android-a-que-hagas-este-ajuste</link>
            <description>La IA de Gemini tendrá acceso a la app de WhatsApp por defecto en Android desde ya, a menos que hagas este ajuste</description>
            <pubDate>Wed Jul  9 12:25:37 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>