<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: En Australia han decidido abrir un zoológico sin animales ni jaulas. Tienen algo distinto: enormes hologramas</title>
            <link>https://www.xataka.com/otros/australia-han-decidido-abrir-zoologico-animales-jaulas-piscinas-su-secreto-enormes-hologramas</link>
            <description>En Australia han decidido abrir un zoológico sin animales ni jaulas. Tienen algo distinto: enormes hologramas</description>
            <pubDate>Sat Aug  5 13:01:53 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: WordPress va por los clientes de Google Domains</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/wordpress-va-por-los-clientes-de-google-domains.html</link>
            <description>WordPress va por los clientes de Google Domains</description>
            <pubDate>Sat Aug  5 12:10:01 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Quién dijo que los familiares no son deportivos. Alfa Romeo tenía uno que rozaba los 140 km/h... hace 110 años</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/quien-dijo-que-familiares-no-deportivos-alfa-romeo-tenia-uno-que-rozaba-140-km-h-hace-110-anos</link>
            <description>Quién dijo que los familiares no son deportivos. Alfa Romeo tenía uno que rozaba los 140 km/h... hace 110 años</description>
            <pubDate>Sat Aug  5 12:01:51 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Esta web permite generar modelos en 3D a partir de cualquier imagen en 2D por medio de una IA: así funciona</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/esta-web-permite-generar-modelos-3d-a-partir-cualquier-imagen-2d-medio-ia-asi-funciona</link>
            <description>Esta web permite generar modelos en 3D a partir de cualquier imagen en 2D por medio de una IA: así funciona</description>
            <pubDate>Sat Aug  5 12:01:51 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Cinco series que puedes ver en streaming y que son apabullantes a nivel visual</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/servicios-de-smart-tv/cinco-series-que-puedes-ver-streaming-que-apabullantes-a-nivel-visual</link>
            <description>Cinco series que puedes ver en streaming y que son apabullantes a nivel visual</description>
            <pubDate>Sat Aug  5 12:01:51 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Tres actividades que nos acercan a la felicidad, científicamente probadas y al alcance de nuestra mano</title>
            <link>https://www.vitonica.com/wellness/tres-actividades-que-nos-acercan-a-felicidad-cientificamente-probadas-al-alcance-nuestra-mano</link>
            <description>Tres actividades que nos acercan a la felicidad, científicamente probadas y al alcance de nuestra mano</description>
            <pubDate>Sat Aug  5 12:01:50 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Te sorprenderás al descubrir cuánto consume un ventilador de techo</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/productos/cuanto-consume-ventilador-techo/</link>
            <description>Te sorprenderás al descubrir cuánto consume un ventilador de techo</description>
            <pubDate>Sat Aug  5 12:00:40 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Luz blanca cálida o fría: qué es mejor para tus bombillas inteligentes</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/hogar/bombilla-luz-blanca-calida-fria/</link>
            <description>Luz blanca cálida o fría: qué es mejor para tus bombillas inteligentes</description>
            <pubDate>Sat Aug  5 11:07:47 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Terranova ha visto cómo un colosal iceberg se acerca a su costa. El espectáculo es sorprendente; el fenómeno, no</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/terranova-ha-visto-como-colosal-iceberg-se-acerca-a-su-costa-espectaculo-fascinante-no-inusual</link>
            <description>Terranova ha visto cómo un colosal iceberg se acerca a su costa. El espectáculo es sorprendente; el fenómeno, no</description>
            <pubDate>Sat Aug  5 11:01:51 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Romperías la ventanilla de un coche para salvar a un perro del calor? Toma medidas para no ser denunciado</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/romper-ventanilla-coche-salvar-perro-calor/</link>
            <description>¿Romperías la ventanilla de un coche para salvar a un perro del calor? Toma medidas para no ser denunciado</description>
            <pubDate>Sat Aug  5 11:00:02 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Break Free from Proprietary Digital Radio</title>
            <link>https://hackaday.com/2023/08/05/break-free-from-proprietary-digital-radio/</link>
            <description>Break Free from Proprietary Digital Radio</description>
            <pubDate>Sat Aug  5 11:00:01 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>