<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Este puede ser el altavoz Bluetooth potente y barato que buscas para este verano: con cupón lo tienes por menos de 80 euros</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/este-puede-ser-altavoz-bluetooth-potente-barato-que-buscas-para-este-verano-cupon-tienes-80-euros</link>
            <description>Este puede ser el altavoz Bluetooth potente y barato que buscas para este verano: con cupón lo tienes por menos de 80 euros</description>
            <pubDate>Fri Jun 23 13:31:21 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>MuyLinux: ¿Opera One? En Linux es Opera cero, un navegador que no merece usuarios</title>
            <link>https://www.muylinux.com/2023/06/23/opera-one-en-linux/</link>
            <description>¿Opera One? En Linux es Opera cero, un navegador que no merece usuarios</description>
            <pubDate>Fri Jun 23 13:04:35 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Un solo ejemplar de caracol gigante africano ha provocado una cuarentena de meses en Florida. No es para menos</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/solo-ejemplar-caracol-gigante-africano-ha-provocado-cuarentena-meses-florida-no-para</link>
            <description>Un solo ejemplar de caracol gigante africano ha provocado una cuarentena de meses en Florida. No es para menos</description>
            <pubDate>Fri Jun 23 13:01:22 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>OMG! Ubuntu: Want to Try Ubuntu’s All-Snap Desktop? Here’s How</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2023/06/try-ubuntu-snap-desktop</link>
            <description>Want to Try Ubuntu’s All-Snap Desktop? Here’s How</description>
            <pubDate>Fri Jun 23 12:54:47 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Amazon se anticipa al Prime Day y desploma el precio de este smartwatch Amazfit perfecto para deporte</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/amazon/smartwatch-amazfit-gts2-mini-0623/</link>
            <description>Amazon se anticipa al Prime Day y desploma el precio de este smartwatch Amazfit perfecto para deporte</description>
            <pubDate>Fri Jun 23 12:05:56 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En su gran vuelta a las oficinas, las tecnológicas tienen una sorpresa para sus empleados: serán más pequeñas</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/volver-a-unas-oficinas-espacio-grandes-companias-reducen-sus-oficinas-tienen-buen-motivo</link>
            <description>En su gran vuelta a las oficinas, las tecnológicas tienen una sorpresa para sus empleados: serán más pequeñas</description>
            <pubDate>Fri Jun 23 12:01:19 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Nueve alimentos que recomiendo, como nutricionista, a quienes buscan bajar de peso</title>
            <link>https://www.vitonica.com/alimentos/nueve-alimentos-que-recomiendo-como-nutricionista-a-quienes-buscan-bajar-peso</link>
            <description>Nueve alimentos que recomiendo, como nutricionista, a quienes buscan bajar de peso</description>
            <pubDate>Fri Jun 23 12:01:19 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Kodi funciona incluso mejor con este add-on. Así puedes instalarlo</title>
            <link>https://www.genbeta.com/paso-a-paso/kodi-funciona-incluso-mejor-este-add-on-asi-puedes-instalarlo</link>
            <description>Kodi funciona incluso mejor con este add-on. Así puedes instalarlo</description>
            <pubDate>Fri Jun 23 11:48:21 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: No, no es legal que en un restaurante solo te den el menú con un código QR</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/moviles/menu-solo-codigo-qr-restaurante-ilegal/</link>
            <description>No, no es legal que en un restaurante solo te den el menú con un código QR</description>
            <pubDate>Fri Jun 23 11:33:19 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Siete preguntas (y siete respuestas) sobre lo que realmente ha ocurrido con el submarino del Titanic</title>
            <link>https://www.xataka.com/otros/siete-preguntas-siete-respuestas-que-realmente-ha-ocurrido-submarino-titanic</link>
            <description>Siete preguntas (y siete respuestas) sobre lo que realmente ha ocurrido con el submarino del Titanic</description>
            <pubDate>Fri Jun 23 11:31:20 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Xiaomi tira la casa por la ventana y deja a precio imbatible su altavoz Bluetooth potente y barato</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/xiaomi-tira-casa-ventana-deja-a-precio-imbatible-su-altavoz-bluetooth-potente-barato</link>
            <description>Xiaomi tira la casa por la ventana y deja a precio imbatible su altavoz Bluetooth potente y barato</description>
            <pubDate>Fri Jun 23 11:31:20 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>