<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Linux Adictos: OnexFly F1 Pro: Todo sobre este ordenador de mano revolucionario… no apto para cualquier bolsillo</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/onexfly-f1-pro-todo-sobre-este-ordenador-de-mano-revolucionario-no-apto-para-cualquier-bolsillo.html</link>
            <description>OnexFly F1 Pro: Todo sobre este ordenador de mano revolucionario… no apto para cualquier bolsillo</description>
            <pubDate>Mon Nov 25 14:38:52 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El Gobierno de Joe Biden tiene una misión: no dejar fondos para Trump y entregar millones a los fabricantes de chips</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/gobierno-joe-biden-tiene-mision-no-dejar-fondos-para-trump-entregar-millones-a-fabricantes-chips</link>
            <description>El Gobierno de Joe Biden tiene una misión: no dejar fondos para Trump y entregar millones a los fabricantes de chips</description>
            <pubDate>Mon Nov 25 14:31:25 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Ya no quiero un Fire TV stick de oferta para mi tele. Este otro dispositivo es también compatible con Alexa, y mucho mejor</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/no-quiero-fire-tv-stick-oferta-para-mi-tele-este-otro-dispositivo-tambien-compatible-alexa-mucho-mejor</link>
            <description>Ya no quiero un Fire TV stick de oferta para mi tele. Este otro dispositivo es también compatible con Alexa, y mucho mejor</description>
            <pubDate>Mon Nov 25 14:31:25 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Google's New Restore Credentials Tool Simplifies App Login After Android Migration</title>
            <link>https://thehackernews.com/2024/11/googles-new-restore-credentials-tool.html</link>
            <description>Google's New Restore Credentials Tool Simplifies App Login After Android Migration</description>
            <pubDate>Mon Nov 25 14:22:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: Sony prepara una nueva consola portátil para competir en el mercado gaming</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/sony-prepara-una-nueva-consola-portatil-para-competir-en-el-mercado-gaming.html</link>
            <description>Sony prepara una nueva consola portátil para competir en el mercado gaming</description>
            <pubDate>Mon Nov 25 14:11:11 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Dónde comprar la PlayStation 5 Slim y PlayStation 5 Pro más barata en el Black Friday 2024</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/donde-comprar-playstation-5-slim-playstation-5-pro-barata-black-friday-2024</link>
            <description>Dónde comprar la PlayStation 5 Slim y PlayStation 5 Pro más barata en el Black Friday 2024</description>
            <pubDate>Mon Nov 25 14:01:26 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Las ventas de coches eléctricos en China están absolutamente disparadas. Tanto que ya ralentizan la demanda mundial de petróleo</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/ventas-coches-electricos-china-estan-absolutamente-disparadas-que-esta-reduciendo-demanda-mundial-petroleo</link>
            <description>Las ventas de coches eléctricos en China están absolutamente disparadas. Tanto que ya ralentizan la demanda mundial de petróleo</description>
            <pubDate>Mon Nov 25 14:01:26 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Estas ventanas quieren jubilar a las placas solares: generan electricidad y permiten ahorrar en calefacción</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/iluminacion-y-energia/estas-ventanas-quieren-jubilar-a-placas-solares-generan-electricidad-permiten-ahorrar-calefaccion</link>
            <description>Estas ventanas quieren jubilar a las placas solares: generan electricidad y permiten ahorrar en calefacción</description>
            <pubDate>Mon Nov 25 14:01:26 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Qué pasa cuando conectas una memoria USB al cargador del móvil. Lo hemos hecho para evitar que lo hagas tu</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/que-pasa-cuando-conectas-memoria-usb-al-cargador-movil-hemos-hecho-para-evitar-que-hagas-tu</link>
            <description>Qué pasa cuando conectas una memoria USB al cargador del móvil. Lo hemos hecho para evitar que lo hagas tu</description>
            <pubDate>Mon Nov 25 14:01:25 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Esta es la mejor forma de tener fibra aún más barata con Simyo</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/como-contratar-fibra-barata-simyo/</link>
            <description>Esta es la mejor forma de tener fibra aún más barata con Simyo</description>
            <pubDate>Mon Nov 25 14:00:33 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: PyPI Python Library "aiocpa" Found Exfiltrating Crypto Keys via Telegram Bot</title>
            <link>https://thehackernews.com/2024/11/pypi-python-library-aiocpa-found.html</link>
            <description>PyPI Python Library "aiocpa" Found Exfiltrating Crypto Keys via Telegram Bot</description>
            <pubDate>Mon Nov 25 13:54:00 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>