<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Después de 48 años, las sondas Voyager se están quedando sin plutonio. Así que la NASA ha tomado medidas extremas</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/despues-48-anos-sondas-voyager-se-estan-quedando-plutonio-asi-que-nasa-ha-tomado-medidas-extremas</link>
            <description>Después de 48 años, las sondas Voyager se están quedando sin plutonio. Así que la NASA ha tomado medidas extremas</description>
            <pubDate>Wed Mar  5 22:10:05 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Tras meses de disputas entre Muface y el Gobierno, ya hay una solución. Y no dejará feliz a todo el mundo</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/meses-disputas-muface-gobierno-hay-solucion-no-dejara-feliz-a-todo-mundo</link>
            <description>Tras meses de disputas entre Muface y el Gobierno, ya hay una solución. Y no dejará feliz a todo el mundo</description>
            <pubDate>Wed Mar  5 21:07:46 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Hay muchas tormentas en estos días, pero si recibes este SMS de AEMET, no te lo creas: es una estafa, según la Guardia Civil</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/circula-sms-advirtiendo-peligro-tormentas-guardia-civil-advierte-que-suplanta-a-aemet-estafa</link>
            <description>Hay muchas tormentas en estos días, pero si recibes este SMS de AEMET, no te lo creas: es una estafa, según la Guardia Civil</description>
            <pubDate>Wed Mar  5 21:03:51 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Piggyback Board Brings Touch Sensing to USB Soldering Iron</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/03/05/piggyback-board-brings-touch-sensing-to-usb-soldering-iron/</link>
            <description>Piggyback Board Brings Touch Sensing to USB Soldering Iron</description>
            <pubDate>Wed Mar  5 21:00:26 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Movistar Plus+ ya tiene tres nuevos canales emitiendo en alta definición</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/movistar-plus-tres-nuevos-canales-alta-definicion-0325/</link>
            <description>Movistar Plus+ ya tiene tres nuevos canales emitiendo en alta definición</description>
            <pubDate>Wed Mar  5 21:00:25 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: WebOS25 es oficial: LG quiere llevar la personalización de la tele al extremo y ha encontrado en la IA a su mejor aliado</title>
            <link>https://www.xataka.com/televisores/webos25-oficial-lg-quiere-llevar-personalizacion-tele-al-extremo-ha-encontrado-ia-a-su-mejor-aliado</link>
            <description>WebOS25 es oficial: LG quiere llevar la personalización de la tele al extremo y ha encontrado en la IA a su mejor aliado</description>
            <pubDate>Wed Mar  5 21:00:12 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Si te gustó Ted Lasso, no te puedes perder esta comedia deportiva que arrasa en Netflix: es la sustituta ideal</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/comedia-deportiva-netflix-arrasa-sustituta-ted-lasso/</link>
            <description>Si te gustó Ted Lasso, no te puedes perder esta comedia deportiva que arrasa en Netflix: es la sustituta ideal</description>
            <pubDate>Wed Mar  5 20:30:30 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>MuyLinux: Linux From Scratch 12.3: monta tu Linux desde cero y aprende sobre la marcha</title>
            <link>https://www.muylinux.com/2025/03/05/linux-from-scratch-12-3/</link>
            <description>Linux From Scratch 12.3: monta tu Linux desde cero y aprende sobre la marcha</description>
            <pubDate>Wed Mar  5 20:02:53 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: SpaceX ha lanzado 8.000 satélites Starlink en cinco años, pero no son suficientes. Y estamos empezando a entender por qué</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/spacex-ha-lanzado-8-000-satelites-starlink-cinco-anos-no-suficientes-estamos-empezando-a-entender-que</link>
            <description>SpaceX ha lanzado 8.000 satélites Starlink en cinco años, pero no son suficientes. Y estamos empezando a entender por qué</description>
            <pubDate>Wed Mar  5 20:00:12 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Olvídate de la nube: Amazon destroza el precio de este disco duro de 1TB de Toshiba</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/amazon/disco-duro-toshiba-canvio-partner-1tb-0325/</link>
            <description>Olvídate de la nube: Amazon destroza el precio de este disco duro de 1TB de Toshiba</description>
            <pubDate>Wed Mar  5 20:00:10 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Han calculado el coste del teletrabajo: el 47% de los empleados ahorran más de 100 euros al mes en gastos derivados</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/han-calculado-precio-teletrabajo-47-empleados-ahorran-100-euros-al-mes-gastos-derivados</link>
            <description>Han calculado el coste del teletrabajo: el 47% de los empleados ahorran más de 100 euros al mes en gastos derivados</description>
            <pubDate>Wed Mar  5 19:45:22 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>