<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>NKSistemas: LibreOffice 25.8.4 Ya Está Disponible: Más de 70 Correcciones para Mayor Estabilidad</title>
            <link>https://nksistemas.com/libreoffice-25-8-4-ya-esta-disponible-mas-de-70-correcciones-para-mayor-estabilidad/</link>
            <description>LibreOffice 25.8.4 Ya Está Disponible: Más de 70 Correcciones para Mayor Estabilidad</description>
            <pubDate>Thu Dec 18 14:46:24 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Linux Kernel 6.17 Alcanza su Fin de Vida: La Migración a 6.18 LTS es Obligatoria</title>
            <link>https://nksistemas.com/linux-kernel-6-17-alcanza-su-fin-de-vida-la-migracion-a-6-18-lts-es-obligatoria/</link>
            <description>Linux Kernel 6.17 Alcanza su Fin de Vida: La Migración a 6.18 LTS es Obligatoria</description>
            <pubDate>Thu Dec 18 14:45:29 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: China está embarcada en su "Proyecto Manhattan" de los chips: y ya ha conseguido lo que solo ASML tenía, según Reuters</title>
            <link>https://www.xataka.com/componentes/china-tiene-su-proyecto-manhattan-para-fabricacion-chips-ha-creado-prototipo-maquina-uve-reuters</link>
            <description>China está embarcada en su "Proyecto Manhattan" de los chips: y ya ha conseguido lo que solo ASML tenía, según Reuters</description>
            <pubDate>Thu Dec 18 14:31:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Mañana llega a Lidl el invento con el que no te tendrás que preocupar porque la cena de Nochebuena o Nochevieja se enfríe</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/manana-llega-a-lidl-invento-que-no-te-tendras-que-preocupar-porque-cena-nochebuena-nochevieja-se-enfrie</link>
            <description>Mañana llega a Lidl el invento con el que no te tendrás que preocupar porque la cena de Nochebuena o Nochevieja se enfríe</description>
            <pubDate>Thu Dec 18 14:30:59 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Las cinco mejores ofertas de Navidad en Kindle dependiendo del precio y uso que vayamos a darle para leer</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/cinco-mejores-ofertas-navidad-kindle-dependiendo-precio-uso-que-vayamos-a-darle-para-leer</link>
            <description>Las cinco mejores ofertas de Navidad en Kindle dependiendo del precio y uso que vayamos a darle para leer</description>
            <pubDate>Thu Dec 18 14:16:59 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Si tienes Movistar Plus+ no te pierdas los nuevos canales gratis que llegan en Navidad: llegan cargados de películas míticas</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/servicios-de-smart-tv/tienes-movistar-plus-no-te-pierdas-nuevos-canales-gratis-que-llegan-navidad-llegan-cargados-peliculas-miticas</link>
            <description>Si tienes Movistar Plus+ no te pierdas los nuevos canales gratis que llegan en Navidad: llegan cargados de películas míticas</description>
            <pubDate>Thu Dec 18 14:16:58 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: ¿Para qué sirve la N de tu coche automático? Así tienes que usar esta marcha para aparcar</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/n-coche-automatico-uso/</link>
            <description>¿Para qué sirve la N de tu coche automático? Así tienes que usar esta marcha para aparcar</description>
            <pubDate>Thu Dec 18 14:02:32 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Adiós a los 20ºC, hola al invierno real: AEMET confirma un desplome y nieve a 1.000 metros para arrancar la Navidad</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/fin-semana-llega-frio-cargado-nieve-cota-baja-1-000-metros-pone-jaque-inicio-navidad</link>
            <description>Adiós a los 20ºC, hola al invierno real: AEMET confirma un desplome y nieve a 1.000 metros para arrancar la Navidad</description>
            <pubDate>Thu Dec 18 14:01:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Ser médico en Cuba y conducir Uber en España: miles de inmigrantes no pueden trabajar de su especialidad. Proponen un gran cambio</title>
            <link>https://www.genbeta.com/laboral/ser-medico-cuba-conducir-uber-espana-miles-inmigrantes-no-pueden-trabajar-su-especialidad-proponen-gran-cambio</link>
            <description>Ser médico en Cuba y conducir Uber en España: miles de inmigrantes no pueden trabajar de su especialidad. Proponen un gran cambio</description>
            <pubDate>Thu Dec 18 14:01:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: La nueva gama de electrodomésticos inteligentes Bespoke de Samsung pone rumbo a Las Vegas. Estas son las novedades que se verán allí</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/territorio-samsung/nueva-gama-electrodomesticos-inteligentes-bespoke-samsung-pone-rumbo-a-vegas-estas-novedades-que-se-veran-alli</link>
            <description>La nueva gama de electrodomésticos inteligentes Bespoke de Samsung pone rumbo a Las Vegas. Estas son las novedades que se verán allí</description>
            <pubDate>Thu Dec 18 14:01:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Prime Video estrena el 28 de enero la película que podría ser el primer éxito del año</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/prime-video-estrena-28-enero-pelicula/</link>
            <description>Prime Video estrena el 28 de enero la película que podría ser el primer éxito del año</description>
            <pubDate>Thu Dec 18 13:33:00 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>