<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>OMG! Ubuntu: Linux Mint 22.2 Adds Native Fingerprint Login Support</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2025/06/linux-mint-fingerprint-support-coming</link>
            <description>Linux Mint 22.2 Adds Native Fingerprint Login Support</description>
            <pubDate>Sun Jun  8 13:56:25 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los fabricantes chinos de móviles ya están pensando en el año 2050. Y por eso mismo no están pensando en móviles</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/fabricantes-chinos-moviles-saben-que-eso-no-basta-asi-que-se-han-lanzado-a-fabricar-coches-robots-humanoides</link>
            <description>Los fabricantes chinos de móviles ya están pensando en el año 2050. Y por eso mismo no están pensando en móviles</description>
            <pubDate>Sun Jun  8 13:31:49 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El ajo está sumido en una profunda crisis en España. Y eso son malas noticias para un lugar en particular: Cuenca</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/cuenca-vaciada-se-ha-encontrado-desafio-inesperado-gran-crisis-ajo</link>
            <description>El ajo está sumido en una profunda crisis en España. Y eso son malas noticias para un lugar en particular: Cuenca</description>
            <pubDate>Sun Jun  8 13:01:50 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Microsoft sube de nivel la presión sobre el final de Windows 10</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/windows/microsoft-nivel-presion-final-windows-10-0625/</link>
            <description>Microsoft sube de nivel la presión sobre el final de Windows 10</description>
            <pubDate>Sun Jun  8 12:58:41 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Al fin tenemos los vídeos de Noé construyendo su arca, Jesucristo multiplicando peces y Eva siendo tentada. Gracias a la IA, claro</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/al-fin-tenemos-videos-noe-construyendo-su-arca-jesucristo-multiplicando-peces-eva-siendo-tentada-gracias-a-ia-claro</link>
            <description>Al fin tenemos los vídeos de Noé construyendo su arca, Jesucristo multiplicando peces y Eva siendo tentada. Gracias a la IA, claro</description>
            <pubDate>Sun Jun  8 12:31:48 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Galaxy AI: las mejores funciones y trucos para exprimir al máximo la inteligencia artificial de tu Samsung Galaxy</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/galaxy-ai-mejores-funciones-trucos-para-exprimir-al-maximo-inteligencia-artificial-tu-samsung-galaxy</link>
            <description>Galaxy AI: las mejores funciones y trucos para exprimir al máximo la inteligencia artificial de tu Samsung Galaxy</description>
            <pubDate>Sun Jun  8 12:01:49 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: En China hay 432 robots moviendo una manzana de casas a su lugar original tras construir un centro comercial debajo</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/diseno-y-arquitectura/china-hay-432-robots-moviendo-manzana-casas-a-su-lugar-original-construir-centro-comercial-debajo</link>
            <description>En China hay 432 robots moviendo una manzana de casas a su lugar original tras construir un centro comercial debajo</description>
            <pubDate>Sun Jun  8 12:01:49 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Una nutricionista nos da la receta perfecta de postre bajo en hidratos y rico en proteínas, para preparar en 2 minutos</title>
            <link>https://www.vitonica.com/recetas-saludables/nutricionista-nos-da-receta-perfecta-postre-hidratos-rico-proteinas-para-preparar-2-minutos</link>
            <description>Una nutricionista nos da la receta perfecta de postre bajo en hidratos y rico en proteínas, para preparar en 2 minutos</description>
            <pubDate>Sun Jun  8 12:01:49 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los agentes de IA son el nuevo Android: China los está regalando para controlar el estándar del futuro</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/agentes-ia-nuevo-android-china-esta-regalando-para-controlar-estandar</link>
            <description>Los agentes de IA son el nuevo Android: China los está regalando para controlar el estándar del futuro</description>
            <pubDate>Sun Jun  8 11:31:48 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Vendo mi móvil cada año en Wallapop y siempre saco más dinero que nadie: así lo hago</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/como-conseguir-mejor-precio-wallapop-0525/</link>
            <description>Vendo mi móvil cada año en Wallapop y siempre saco más dinero que nadie: así lo hago</description>
            <pubDate>Sun Jun  8 11:11:06 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone : Portal sobre telecomunicaciones, redes y ciberseguridad: Estas son mis 5 razones por las que recurro a ChatGPT todos los días</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/redes/razones-recurro-chatgpt-todos-dias/</link>
            <description>Estas son mis 5 razones por las que recurro a ChatGPT todos los días</description>
            <pubDate>Sun Jun  8 11:06:56 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>