<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Linux Adictos: ArtPrompt: un jailbreak que permite eludir los filtros de las IA’s mediante imágenes ASCII</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/artprompt-un-jailbreak-que-permite-eludir-los-filtros-de-las-ias-mediante-imagenes-ascii.html</link>
            <description>ArtPrompt: un jailbreak que permite eludir los filtros de las IA’s mediante imágenes ASCII</description>
            <pubDate>Thu Mar 21 14:51:42 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El vórtice polar estratosférico ha cambiado de una forma totalmente inesperada: dando marcha atrás</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/vortice-polar-estratosferico-ha-cambiado-forma-totalmente-inesperada-dando-marcha-atras</link>
            <description>El vórtice polar estratosférico ha cambiado de una forma totalmente inesperada: dando marcha atrás</description>
            <pubDate>Thu Mar 21 14:31:20 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Make: DIY Projects and Ideas for Makers: Arduino Days Are Here Again</title>
            <link>https://makezine.com/article/maker-news/arduino-days-are-here-again/</link>
            <description>Arduino Days Are Here Again</description>
            <pubDate>Thu Mar 21 14:30:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Over 800 npm Packages Found with Discrepancies, 18 Exploitable to 'Manifest Confusion'</title>
            <link>https://thehackernews.com/2024/03/over-800-npm-packages-found-with.html</link>
            <description>Over 800 npm Packages Found with Discrepancies, 18 Exploitable to 'Manifest Confusion'</description>
            <pubDate>Thu Mar 21 14:26:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Google Drive estrena una de las funciones más esperadas por los usuarios: así se puede activar</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/google-drive-estrena-funciones-esperadas-usuarios-asi-se-puede-activar</link>
            <description>Google Drive estrena una de las funciones más esperadas por los usuarios: así se puede activar</description>
            <pubDate>Thu Mar 21 14:20:02 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: IKEA acaba de eclipsar a todos los fabricantes de accesorios con su nuevo cargador rápido USB-C ultrabarato</title>
            <link>https://www.xataka.com/accesorios/ikea-acaba-eclipsar-a-todos-fabricantes-accesorios-su-nuevo-cargador-rapido-usb-c-ultrabarato</link>
            <description>IKEA acaba de eclipsar a todos los fabricantes de accesorios con su nuevo cargador rápido USB-C ultrabarato</description>
            <pubDate>Thu Mar 21 14:07:04 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: España es una potencia mundial del ajo. Ahora sus productores afrontan una crisis que amenaza con hundir el sector</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/espana-potencia-mundial-ajo-ahora-sus-productores-afrontan-crisis-que-amenaza-hundir-sector</link>
            <description>España es una potencia mundial del ajo. Ahora sus productores afrontan una crisis que amenaza con hundir el sector</description>
            <pubDate>Thu Mar 21 14:01:20 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: New Guide! IoT Bird Feeder Camera with MEMENTO #3DPrinting</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2024/03/21/new-guide-iot-bird-feeder-camera-with-memento-3dprinting/</link>
            <description>New Guide! IoT Bird Feeder Camera with MEMENTO #3DPrinting</description>
            <pubDate>Thu Mar 21 14:00:54 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: The Long Strange Trip to US Color TV</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/03/21/the-long-strange-trip-to-us-color-tv/</link>
            <description>The Long Strange Trip to US Color TV</description>
            <pubDate>Thu Mar 21 14:00:24 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: La contundente petición de 800 operadores europeos de fibra</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/peticion-800-operadores-europeos-fibra/</link>
            <description>La contundente petición de 800 operadores europeos de fibra</description>
            <pubDate>Thu Mar 21 14:00:24 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Ranking de países más felices del mundo: España está muy lejos del primer puesto</title>
            <link>https://www.vitonica.com/wellness/ranking-paises-felices-mundo-espana-esta-muy-lejos-primer-puesto</link>
            <description>Ranking de países más felices del mundo: España está muy lejos del primer puesto</description>
            <pubDate>Thu Mar 21 13:37:09 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>