<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Este pack de PS5 Slim con lector cuesta menos que la PS5 Pro y viene con tres juegos y unos auriculares</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/este-pack-ps5-slim-lector-cuesta-que-ps5-pro-viene-tres-juegos-unos-auriculares</link>
            <description>Este pack de PS5 Slim con lector cuesta menos que la PS5 Pro y viene con tres juegos y unos auriculares</description>
            <pubDate>Fri Nov  8 14:45:41 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Magazine News (path: lmi_news): New Steam Client Ups the Ante for Linux</title>
            <link>http://www.linux-magazine.com/Online/News/New-Steam-Client-Ups-the-Ante-for-Linux</link>
            <description>New Steam Client Ups the Ante for Linux</description>
            <pubDate>Fri Nov  8 14:44:51 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Una tribu de Indonesia ha conseguido preservar su lengua de forma fascinante. La “escondió” en el alfabeto de Corea</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/tribu-indonesia-ha-conseguido-preservar-su-lengua-forma-fascinante-escondio-alfabeto-corea</link>
            <description>Una tribu de Indonesia ha conseguido preservar su lengua de forma fascinante. La “escondió” en el alfabeto de Corea</description>
            <pubDate>Fri Nov  8 14:31:42 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: No me voy a esperar al Black Friday para comprar la Roomba que siempre quise. El momento ideal es ahora</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/no-me-voy-a-esperar-al-black-friday-para-comprar-roomba-que-siempre-quise-momento-ideal-ahora</link>
            <description>No me voy a esperar al Black Friday para comprar la Roomba que siempre quise. El momento ideal es ahora</description>
            <pubDate>Fri Nov  8 14:31:41 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>It's FOSS: Unlock VLC's Potential With These 9 Simple Tricks</title>
            <link>https://itsfoss.com/vlc-tricks/</link>
            <description>Unlock VLC's Potential With These 9 Simple Tricks</description>
            <pubDate>Fri Nov  8 14:22:09 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Mi ropa huele mal después de meterla en la lavadora: así puedes evitarlo con estos sencillos trucos</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/mi-ropa-huele-mal-despues-meterla-lavadora-asi-puedes-evitarlo-estos-sencillos-trucos</link>
            <description>Mi ropa huele mal después de meterla en la lavadora: así puedes evitarlo con estos sencillos trucos</description>
            <pubDate>Fri Nov  8 14:09:41 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: AndroxGh0st Malware Integrates Mozi Botnet to Target IoT and Cloud Services</title>
            <link>https://thehackernews.com/2024/11/androxgh0st-malware-integrates-mozi.html</link>
            <description>AndroxGh0st Malware Integrates Mozi Botnet to Target IoT and Cloud Services</description>
            <pubDate>Fri Nov  8 14:02:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: "Tenemos que ser honestos, no hay mucha demanda": Bentley también frena sus coches eléctricos ante el rechazo de los millonarios</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/tenemos-que-ser-honestos-no-hay-mucha-demanda-bentley-tambien-frena-sus-coches-electricos-rechazo-millonarios</link>
            <description>"Tenemos que ser honestos, no hay mucha demanda": Bentley también frena sus coches eléctricos ante el rechazo de los millonarios</description>
            <pubDate>Fri Nov  8 14:01:43 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Prime Video producirá la serie de otra saga de juegos con millones de seguidores</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/prime-video-serie-saga-juegos-millones-seguidores-1124/</link>
            <description>Prime Video producirá la serie de otra saga de juegos con millones de seguidores</description>
            <pubDate>Fri Nov  8 14:00:48 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Trump ha provocado algo cómico: los fabricantes de chips corren para cobrar las subvenciones antes de que llegue a la Casa Blanca</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/trump-ha-provocado-algo-comico-fabricantes-chips-corren-para-cobrar-subvenciones-antes-que-llegue-a-casa-blanca</link>
            <description>Trump ha provocado algo cómico: los fabricantes de chips corren para cobrar las subvenciones antes de que llegue a la Casa Blanca</description>
            <pubDate>Fri Nov  8 13:31:42 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: He pedido a ChatGPT el número del Gordo del Sorteo de Lotería de Navidad 2024. Estas son las opciones que ha dado</title>
            <link>https://www.genbeta.com/inteligencia-artificial/he-pedido-a-chatgpt-numero-gordo-sorteo-loteria-navidad-2024-estas-opciones-que-ha-dado</link>
            <description>He pedido a ChatGPT el número del Gordo del Sorteo de Lotería de Navidad 2024. Estas son las opciones que ha dado</description>
            <pubDate>Fri Nov  8 13:31:42 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>