<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>OMG! Ubuntu: Google Releases its New Google Sans Flex Font as Open Source</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2025/11/google-sans-flex-font-ubuntu</link>
            <description>Google Releases its New Google Sans Flex Font as Open Source</description>
            <pubDate>Mon Nov 24 22:35:08 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ochobitshacenunbyte: Kickstart: Instalaciones automatizadas en Red Hat, Centos o Rocky Linux</title>
            <link>https://www.ochobitshacenunbyte.com/2025/11/24/kickstart-instalaciones-automatizadas-en-red-hat-centos-o-rocky-linux/</link>
            <description>Kickstart: Instalaciones automatizadas en Red Hat, Centos o Rocky Linux</description>
            <pubDate>Mon Nov 24 21:21:59 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Creíamos que Tim Cook tenía los días contados en Apple. Mark Gurman de Bloomberg acaba de cambiar por completo ese escenario</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/creiamos-que-tim-cook-tenia-dias-contados-apple-mark-gurman-bloomberg-acaba-cambiar-completo-ese-escenario</link>
            <description>Creíamos que Tim Cook tenía los días contados en Apple. Mark Gurman de Bloomberg acaba de cambiar por completo ese escenario</description>
            <pubDate>Mon Nov 24 21:18:19 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Movistar subirá precios en enero: 3 euros más al mes en fibra, móvil y televisión</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/movistar-subida-precios-enero/</link>
            <description>Movistar subirá precios en enero: 3 euros más al mes en fibra, móvil y televisión</description>
            <pubDate>Mon Nov 24 21:15:21 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Ultrasonic Cutting on the Cheap</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/11/24/ultrasonic-cutting-on-the-cheap/</link>
            <description>Ultrasonic Cutting on the Cheap</description>
            <pubDate>Mon Nov 24 21:00:27 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>KDE Blog: Episodio 58 de KDE Express: Compilando Comunidad con Paco Estrada</title>
            <link>https://www.kdeblog.com/episodio-58-de-kde-express-compilando-comunidad-con-paco-estrada.html</link>
            <description>Episodio 58 de KDE Express: Compilando Comunidad con Paco Estrada</description>
            <pubDate>Mon Nov 24 20:59:39 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Cada Navidad ahorro en mi factura gracias a este servicio de Digi: eso sí, tiene una importante limitación</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/como-ahorrar-factura-digi-suspender-fibra/</link>
            <description>Cada Navidad ahorro en mi factura gracias a este servicio de Digi: eso sí, tiene una importante limitación</description>
            <pubDate>Mon Nov 24 20:57:28 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Changelog: What is a tech bubble anyway?</title>
            <link>https://changelog.com/news/171</link>
            <description>What is a tech bubble anyway?</description>
            <pubDate>Mon Nov 24 20:45:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Make: DIY Projects and Ideas for Makers: Review: FilaDryer Sunlu SP2 Filament Dryer</title>
            <link>https://makezine.com/article/digital-fabrication/3d-printing-workshop/review-filadryer-sunlu-sp2-filament-dryer/</link>
            <description>Review: FilaDryer Sunlu SP2 Filament Dryer</description>
            <pubDate>Mon Nov 24 20:45:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Correos y la DGT ya están muy vistos, así que los estafadores ha cambiado de objetivo: una app para pagar el parking</title>
            <link>https://www.xataka.com/seguridad/correos-dgt-estan-muy-vistos-asi-que-estafadores-ha-cambiado-objetivo-app-para-pagar-parking</link>
            <description>Correos y la DGT ya están muy vistos, así que los estafadores ha cambiado de objetivo: una app para pagar el parking</description>
            <pubDate>Mon Nov 24 20:31:06 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: No todas las balizas V16 conectadas aguantan el frío: cómo asegurarte de que la que compres sobrevive al invierno</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-tecnologia/balizas-v16-conectadas-frio-invierno/</link>
            <description>No todas las balizas V16 conectadas aguantan el frío: cómo asegurarte de que la que compres sobrevive al invierno</description>
            <pubDate>Mon Nov 24 20:27:05 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>