<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Tomates Asesinos: La gente se queja porque tiene boca porque si tuviera culo se cagaría</title>
            <link>https://tomatesasesinos.com/2023/02/25/la-gente-se-queja-porque-tiene-boca-porque-si-tuviera-culo-se-cagaria/</link>
            <description>La gente se queja porque tiene boca porque si tuviera culo se cagaría</description>
            <pubDate>Sat Feb 25 22:45:25 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Low Power Challenge: Keep Plants Green and Clean with e-Paper Smart Tags</title>
            <link>https://hackaday.com/2023/02/25/low-power-challenge-keep-plants-green-and-clean-with-e-paper-smart-tags/</link>
            <description>Low Power Challenge: Keep Plants Green and Clean with e-Paper Smart Tags</description>
            <pubDate>Sat Feb 25 21:00:35 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Tener varias redes WiFi en casa: el truco de un experto que debes conocer</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/redes/varias-redes-wifi-casa-truco/</link>
            <description>Tener varias redes WiFi en casa: el truco de un experto que debes conocer</description>
            <pubDate>Sat Feb 25 19:04:37 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Llevábamos 80 años dando por perdido en el fondo del mar al submarino USS Albacore. Hasta ahora</title>
            <link>https://www.xataka.com/otros/llevabamos-80-anos-dando-perdido-fondo-mar-al-submarino-uss-albacore-ahora</link>
            <description>Llevábamos 80 años dando por perdido en el fondo del mar al submarino USS Albacore. Hasta ahora</description>
            <pubDate>Sat Feb 25 19:01:16 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Desde Linux: LLaMA: La IA de Meta se suma a la competencia contra ChatGPT</title>
            <link>https://blog.desdelinux.net/llama-ia-meta/</link>
            <description>LLaMA: La IA de Meta se suma a la competencia contra ChatGPT</description>
            <pubDate>Sat Feb 25 18:52:50 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: ¿Sin Internet en casa? Prueba esto antes de llamar a tu operador</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/redes/pasos-verificar-sin-internet-casa-llamar-operador/</link>
            <description>¿Sin Internet en casa? Prueba esto antes de llamar a tu operador</description>
            <pubDate>Sat Feb 25 18:08:21 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Trabajo escribiendo, llevo un año con monitor ultrawide y la revolución de mi día a día ha sido total</title>
            <link>https://www.xataka.com/ordenadores/trabajo-escribiendo-llevo-ano-monitor-ultrawide-revolucion-mi-dia-a-dia-ha-sido-total</link>
            <description>Trabajo escribiendo, llevo un año con monitor ultrawide y la revolución de mi día a día ha sido total</description>
            <pubDate>Sat Feb 25 18:01:16 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Pi Pico Calculates Water Usage</title>
            <link>https://hackaday.com/2023/02/25/pi-pico-calculates-water-usage/</link>
            <description>Pi Pico Calculates Water Usage</description>
            <pubDate>Sat Feb 25 18:00:24 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: 10 series Marvel de dibujos animados para disfrutar de los superhéroes en familia</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/series-marvel-dibujos/</link>
            <description>10 series Marvel de dibujos animados para disfrutar de los superhéroes en familia</description>
            <pubDate>Sat Feb 25 17:03:16 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Tres veces más grandes que los mayores pingüinos modernos: Así era el “megapingüino” de Nueva Zelanda</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/tres-veces-grandes-que-mayores-pinguinos-modernos-asi-era-megapinguino-nueva-zelanda</link>
            <description>Tres veces más grandes que los mayores pingüinos modernos: Así era el “megapingüino” de Nueva Zelanda</description>
            <pubDate>Sat Feb 25 17:01:17 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Una rutina de 15 minutos en el gimnasio para ganar masa muscular</title>
            <link>https://www.vitonica.com/entrenamiento/rutina-15-minutos-gimnasio-para-ganar-masa-muscular</link>
            <description>Una rutina de 15 minutos en el gimnasio para ganar masa muscular</description>
            <pubDate>Sat Feb 25 17:01:17 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>