<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: Cotton Swab Tweezers #3DThursday #3DPrinting</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2026/01/26/cotton-swab-tweezers-3dthursday-3dprinting/</link>
            <description>Cotton Swab Tweezers #3DThursday #3DPrinting</description>
            <pubDate>Mon Jan 26 14:49:14 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El regreso de Sandworm: el grupo de élite del GRU ruso traslada su guerra contra la red eléctrica de Ucrania a suelo polaco</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/regreso-sandworm-grupo-elite-gru-ruso-traslada-su-guerra-red-electrica-ucrania-a-suelo-polaco</link>
            <description>El regreso de Sandworm: el grupo de élite del GRU ruso traslada su guerra contra la red eléctrica de Ucrania a suelo polaco</description>
            <pubDate>Mon Jan 26 14:31:27 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>EsGeeks: Directiva NIS2: Ciberseguridad de las entidades esenciales</title>
            <link>https://esgeeks.com/directiva-nis2-guia-ciberseguridad/</link>
            <description>Directiva NIS2: Ciberseguridad de las entidades esenciales</description>
            <pubDate>Mon Jan 26 14:20:51 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El precio del mejor móvil de Google cae en picado. Es grande, precioso y perfecto si priorizas el apartado fotográfico</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/precio-mejor-movil-google-cae-picado-grande-precioso-perfecto-priorizas-apartado-fotografico</link>
            <description>El precio del mejor móvil de Google cae en picado. Es grande, precioso y perfecto si priorizas el apartado fotográfico</description>
            <pubDate>Mon Jan 26 14:15:27 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Movistar tiene una nueva web para el Smart WiFi 7: así de fácil puedes ver por qué no funciona bien</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/movistar-nueva-web-smart-wifi-7-verificar-conexion/</link>
            <description>Movistar tiene una nueva web para el Smart WiFi 7: así de fácil puedes ver por qué no funciona bien</description>
            <pubDate>Mon Jan 26 14:05:32 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: España espera frente a Rusia una alarma que sonó 500 veces en 2025. Sus pilotos tienen 15 minutos para lanzar sus cazas</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/grupo-pilotos-espanoles-espera-frente-a-rusia-alarma-que-sono-500-veces-2025-cuando-suena-solo-tiene-15-minutos</link>
            <description>España espera frente a Rusia una alarma que sonó 500 veces en 2025. Sus pilotos tienen 15 minutos para lanzar sus cazas</description>
            <pubDate>Mon Jan 26 14:01:28 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: No hay que ir a JYSK o Ikea para comprar esta lámpara con carga inalámbrica para la mesita de noche: Amazon la tiene por 25 euros</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/no-hay-que-ir-a-jysk-ikea-para-comprar-esta-lampara-carga-inalambrica-para-mesita-noche-amazon-tiene-25-euros</link>
            <description>No hay que ir a JYSK o Ikea para comprar esta lámpara con carga inalámbrica para la mesita de noche: Amazon la tiene por 25 euros</description>
            <pubDate>Mon Jan 26 14:01:27 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>EsGeeks: ERP y Ciberseguridad: La Alianza Estratégica para tu Empresa</title>
            <link>https://esgeeks.com/erp-y-ciberseguridad/</link>
            <description>ERP y Ciberseguridad: La Alianza Estratégica para tu Empresa</description>
            <pubDate>Mon Jan 26 13:55:36 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Sandisk ha subido un 1.000% en bolsa desde verano. Su ventaja se llama Kioxia</title>
            <link>https://www.xataka.com/componentes/sandisk-ha-subido-1-000-bolsa-verano-su-ventaja-se-llama-kioxia</link>
            <description>Sandisk ha subido un 1.000% en bolsa desde verano. Su ventaja se llama Kioxia</description>
            <pubDate>Mon Jan 26 13:31:27 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: WhatsApp puede volver a ser de pago: así será la futura suscripción para no ver publicidad</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/whatsapp/whatsapp-pago-futura-suscripcion-no-ver-publicidad/</link>
            <description>WhatsApp puede volver a ser de pago: así será la futura suscripción para no ver publicidad</description>
            <pubDate>Mon Jan 26 13:02:13 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En China los glaciares se han convertido en un filón turístico. Así que los está protegiendo del calentamiento global con mantas XL</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/china-glaciares-se-han-convertido-filon-turistico-asi-que-esta-protegiendo-calentamiento-global-mantas-xl</link>
            <description>En China los glaciares se han convertido en un filón turístico. Así que los está protegiendo del calentamiento global con mantas XL</description>
            <pubDate>Mon Jan 26 13:01:27 2026</pubDate>
            </item></channel>
</rss>