<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: Estalla la polémica en DIGI: sus trabajadores acusan a la empresa de condiciones precarias con el nuevo convenio</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/polemica-digi-trabajadores-precariedad/</link>
            <description>Estalla la polémica en DIGI: sus trabajadores acusan a la empresa de condiciones precarias con el nuevo convenio</description>
            <pubDate>Fri Jul 18 13:52:18 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El Samsung Galaxy Z Fold6 tiene un nuevo descuento histórico. Nunca lo habíamos visto tan barato</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/samsung-galaxy-z-fold6-tiene-nuevo-descuento-historico-nunca-habiamos-visto-barato</link>
            <description>El Samsung Galaxy Z Fold6 tiene un nuevo descuento histórico. Nunca lo habíamos visto tan barato</description>
            <pubDate>Fri Jul 18 13:46:33 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: EEUU cada día se fía menos de China. Ahora planea prohibir el uso de los cables submarinos de origen chino</title>
            <link>https://www.xataka.com/servicios/eeuu-cada-dia-se-fia-china-ahora-planea-prohibir-uso-cables-submarinos-origen-chino</link>
            <description>EEUU cada día se fía menos de China. Ahora planea prohibir el uso de los cables submarinos de origen chino</description>
            <pubDate>Fri Jul 18 13:31:33 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El Estatuto de los Trabajadores no deja dudas: multa de 7.500 euros si tu jefe te envía mensajes fuera del horario laboral</title>
            <link>https://www.xataka.com/legislacion-y-derechos/multa-7-500-euros-tu-jefe-te-envia-mensajes-fuera-horario-laboral</link>
            <description>El Estatuto de los Trabajadores no deja dudas: multa de 7.500 euros si tu jefe te envía mensajes fuera del horario laboral</description>
            <pubDate>Fri Jul 18 13:18:52 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Cómo entrenar a tu dragón llega a streaming, pero no como lo esperábamos: ¿Cuándo aterriza en España?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/como-entrenar-a-tu-dragon-streaming-cuando-aterriza-espana/</link>
            <description>Cómo entrenar a tu dragón llega a streaming, pero no como lo esperábamos: ¿Cuándo aterriza en España?</description>
            <pubDate>Fri Jul 18 13:03:49 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: “Al menos es tan rápido como un Kia”: Mat Watson, experto en superdeportivos, sobre el Ferrari Purosangue</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/pensabamos-ferrari-v12-como-culmen-deportividad-que-llego-kia-electrico-a-pasarles-encima</link>
            <description>“Al menos es tan rápido como un Kia”: Mat Watson, experto en superdeportivos, sobre el Ferrari Purosangue</description>
            <pubDate>Fri Jul 18 13:01:34 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: De todos los cursos de programación que hay, estos son los 13 a los que yo me apuntaría</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/todos-cursos-programacion-que-hay-estos-13-a-que-yo-me-apuntaria</link>
            <description>De todos los cursos de programación que hay, estos son los 13 a los que yo me apuntaría</description>
            <pubDate>Fri Jul 18 13:01:34 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: El debut de Rust en el kernel de Linux: cómo está reforzando la estabilidad del sistema</title>
            <link>https://nksistemas.com/el-debut-de-rust-en-el-kernel-de-linux-como-esta-reforzando-la-estabilidad-del-sistema/</link>
            <description>El debut de Rust en el kernel de Linux: cómo está reforzando la estabilidad del sistema</description>
            <pubDate>Fri Jul 18 12:46:21 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: FFmpeg logra mejoras de hasta 36x con optimizaciones AVX-512</title>
            <link>https://nksistemas.com/ffmpeg-logra-mejoras-de-hasta-36x-con-optimizaciones-avx-512/</link>
            <description>FFmpeg logra mejoras de hasta 36x con optimizaciones AVX-512</description>
            <pubDate>Fri Jul 18 12:45:07 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La IA ha doblado el precio de un metal ultrarraro. El problema es que lo necesitamos para almacenar energía renovable</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/mundo-necesita-almacenar-energia-problema-que-ia-ha-doblado-precio-metal-clave</link>
            <description>La IA ha doblado el precio de un metal ultrarraro. El problema es que lo necesitamos para almacenar energía renovable</description>
            <pubDate>Fri Jul 18 12:31:33 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Adiós al sofá cama: Ikea tiene la solución ideal por si te vienen invitados y tu piso es pequeño</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/adios-al-sofa-cama-ikea-tiene-solucion-ideal-te-vienen-invitados-tu-piso-pequeno</link>
            <description>Adiós al sofá cama: Ikea tiene la solución ideal por si te vienen invitados y tu piso es pequeño</description>
            <pubDate>Fri Jul 18 12:31:33 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>