<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Tres operaciones fáciles de mantenimiento que hago en mi router de vez en cuando para mejorar su rendimiento y seguridad</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/la-red-local/tres-operaciones-faciles-mantenimiento-que-hago-mi-router-vez-cuando-para-mejorar-su-rendimiento-seguridad</link>
            <description>Tres operaciones fáciles de mantenimiento que hago en mi router de vez en cuando para mejorar su rendimiento y seguridad</description>
            <pubDate>Sat Jul  8 13:01:55 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El ritual indonesio que consiste en asomarse a un volcán activo y lanzarle vacas para que se las trague</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/ritual-indonesio-que-consiste-asomarse-a-volcan-activo-lanzarle-vacas-se-trague</link>
            <description>El ritual indonesio que consiste en asomarse a un volcán activo y lanzarle vacas para que se las trague</description>
            <pubDate>Sat Jul  8 13:01:54 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: La TDT emitirá solo en HD en poco más de 6 meses, ¿tengo qué hacer algo para seguir viéndola?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/emision-tdt-hd/</link>
            <description>La TDT emitirá solo en HD en poco más de 6 meses, ¿tengo qué hacer algo para seguir viéndola?</description>
            <pubDate>Sat Jul  8 12:05:37 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: The Line aspira a ser la megalópolis del futuro. Estos expertos creen que se parecerá más bien a un infierno</title>
            <link>https://www.xataka.com/otros/the-line-aspira-a-ser-megalopolis-futuro-estos-expertos-creen-que-se-parecera-bien-a-infierno</link>
            <description>The Line aspira a ser la megalópolis del futuro. Estos expertos creen que se parecerá más bien a un infierno</description>
            <pubDate>Sat Jul  8 12:01:53 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Estas apps te permiten tener el almacenamiento de varias cuentas de Google Drive, OneDrive y más en un único lugar: así funcionan</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/estas-apps-te-permiten-tener-almacenamiento-varias-cuentas-google-drive-onedrive-unico-lugar-asi-funcionan</link>
            <description>Estas apps te permiten tener el almacenamiento de varias cuentas de Google Drive, OneDrive y más en un único lugar: así funcionan</description>
            <pubDate>Sat Jul  8 12:01:53 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: El 'bed rotting' es la última tendencia para aliviar el estrés. Solo hay un problema: no funciona</title>
            <link>https://www.vitonica.com/wellness/bed-rotting-ultima-tendencia-para-aliviar-estres-solo-hay-problema-no-funciona</link>
            <description>El 'bed rotting' es la última tendencia para aliviar el estrés. Solo hay un problema: no funciona</description>
            <pubDate>Sat Jul  8 12:01:53 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Comer mucha carne es un problema climático. Alguien cree que la solución es que las vacas pasten de forma inteligente</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/comer-mucha-carne-problema-climatico-alguien-cree-que-solucion-que-vacas-pasten-forma-inteligente</link>
            <description>Comer mucha carne es un problema climático. Alguien cree que la solución es que las vacas pasten de forma inteligente</description>
            <pubDate>Sat Jul  8 11:31:54 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: El crecimiento de DIGI pone en aprietos a todos sus rivales</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/todos-contra-digi-por-su-crecimiento/</link>
            <description>El crecimiento de DIGI pone en aprietos a todos sus rivales</description>
            <pubDate>Sat Jul  8 11:22:47 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Estas son las zonas de casa donde debes mejorar tu WiFi</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/wifi/zonas-casa-mejorar-wifi-importante/</link>
            <description>Estas son las zonas de casa donde debes mejorar tu WiFi</description>
            <pubDate>Sat Jul  8 11:07:21 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: Budgie ha mejorado mucho en los últimos años. Siguiente objetivo, Wayland</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/budgie-ha-mejorado-mucho-en-los-ultimos-anos-siguiente-objetivo-wayland.html</link>
            <description>Budgie ha mejorado mucho en los últimos años. Siguiente objetivo, Wayland</description>
            <pubDate>Sat Jul  8 11:05:23 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Ford quiere que conduzcamos sin manos. Ya se puede en Reino Unido y lo hemos probado</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/ford-quiere-que-conduzcamos-manos-se-puede-reino-unido-hemos-probado</link>
            <description>Ford quiere que conduzcamos sin manos. Ya se puede en Reino Unido y lo hemos probado</description>
            <pubDate>Sat Jul  8 11:01:53 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>