<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: O2: el ajuste de red que casi nadie usa y soluciona tu cobertura</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/o2-ajuste-red-soluciona-cobertura/</link>
            <description>O2: el ajuste de red que casi nadie usa y soluciona tu cobertura</description>
            <pubDate>Fri Jun 20 05:03:24 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Mac SE Restomod has a Floppy Surprise</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/06/19/mac-se-restomod-has-a-floppy-surprise/</link>
            <description>Mac SE Restomod has a Floppy Surprise</description>
            <pubDate>Fri Jun 20 05:00:14 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Ben Eater Makes Computer Noises</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/06/19/ben-eater-makes-computer-noises/</link>
            <description>Ben Eater Makes Computer Noises</description>
            <pubDate>Fri Jun 20 02:00:23 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Build Your Own Telescope the Modern Way</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/06/19/build-your-own-telescope-the-modern-way/</link>
            <description>Build Your Own Telescope the Modern Way</description>
            <pubDate>Thu Jun 19 23:00:19 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>OMG! Ubuntu: Mozilla Axes its AI-Generated Text Detector Add-On</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2025/06/mozilla-deepfake-ai-detector-closing-down</link>
            <description>Mozilla Axes its AI-Generated Text Detector Add-On</description>
            <pubDate>Thu Jun 19 22:16:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Israel no sólo está atacando a Irán con misiles. También le acaba de robar 90 millones de dólares en criptomonedas</title>
            <link>https://www.xataka.com/seguridad/israel-acaba-robarle-90-millones-dolares-a-iran-criptomonedas-porque-ahora-cualquier-guerra-tambien-ciberguerra</link>
            <description>Israel no sólo está atacando a Irán con misiles. También le acaba de robar 90 millones de dólares en criptomonedas</description>
            <pubDate>Thu Jun 19 22:01:06 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Tus datos están en peligro: Una filtración de datos masiva afecta a Apple, Google, Facebook, Telegram y Netflix</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/seguridad/filtracion-datos-masiva-160000-millones-apple-google-facebook-telegram-netflix/</link>
            <description>Tus datos están en peligro: Una filtración de datos masiva afecta a Apple, Google, Facebook, Telegram y Netflix</description>
            <pubDate>Thu Jun 19 21:25:13 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: El Internet por cable para la Smart TV es más estable, pero hay varios motivos por los que prefiero usar una conexión WiFi</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/smart-tv-motivos-usar-conexion-wifi/</link>
            <description>El Internet por cable para la Smart TV es más estable, pero hay varios motivos por los que prefiero usar una conexión WiFi</description>
            <pubDate>Thu Jun 19 20:08:20 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Fission Simulator Melts Down RP2040</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/06/19/fission-simulator-melts-down-rp2040/</link>
            <description>Fission Simulator Melts Down RP2040</description>
            <pubDate>Thu Jun 19 20:00:51 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: El error en la vibración de los Joy-Con preocupa a los nuevos usuarios de Switch 2</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/videojuegos/error-vibracion-joy-con-switch-2-preocupa-usuarios/</link>
            <description>El error en la vibración de los Joy-Con preocupa a los nuevos usuarios de Switch 2</description>
            <pubDate>Thu Jun 19 19:34:52 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Netflix reinventó la forma de ver series. En Francia, ha firmado un acuerdo para volver a la tele de toda la vida</title>
            <link>https://www.xataka.com/streaming/netflix-reinvento-forma-ver-series-francia-ha-firmado-acuerdo-para-volver-a-tele-toda-vida</link>
            <description>Netflix reinventó la forma de ver series. En Francia, ha firmado un acuerdo para volver a la tele de toda la vida</description>
            <pubDate>Thu Jun 19 19:30:58 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>