<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Linux y Software Libre – LINUXMANR4: Cómo borrar archivos definitivamente de forma segura con herramientas de Linux y Windows</title>
            <link>https://linuxmanr4.com/2025/09/09/borrar-archivos-definitivamente/</link>
            <description>Cómo borrar archivos definitivamente de forma segura con herramientas de Linux y Windows</description>
            <pubDate>Tue Sep  9 21:33:28 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: AlmaLinux 10.1 habilitará CRB por defecto: Mayor compatibilidad con EPEL y KDE</title>
            <link>https://nksistemas.com/almalinux-10-1-habilitara-crb-por-defecto-mayor-compatibilidad-con-epel-y-kde/</link>
            <description>AlmaLinux 10.1 habilitará CRB por defecto: Mayor compatibilidad con EPEL y KDE</description>
            <pubDate>Tue Sep  9 20:57:31 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El iPhone Air es el nuevo intento para solucionar lo que atormenta a Apple desde hace años: el síndrome del cuarto iPhone</title>
            <link>https://www.xataka.com/moviles/iphone-air-nuevo-intento-para-solucionar-que-atormenta-a-apple-hace-anos-sindrome-cuarto-iphone</link>
            <description>El iPhone Air es el nuevo intento para solucionar lo que atormenta a Apple desde hace años: el síndrome del cuarto iPhone</description>
            <pubDate>Tue Sep  9 20:04:55 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: O Brother, What Art Thou?</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/09/09/o-brother-what-art-thou/</link>
            <description>O Brother, What Art Thou?</description>
            <pubDate>Tue Sep  9 20:00:12 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: El truco que esconde el desco de Movistar cuando te falla el mando</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/truco-desco-movistar-controlar-movil/</link>
            <description>El truco que esconde el desco de Movistar cuando te falla el mando</description>
            <pubDate>Tue Sep  9 19:57:03 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Mark Ruffalo, el actor que interpreta a Hulk, brilla en la serie de HBO Max que está en boca de todos</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/nueva-serie-mark-ruffalo-task/</link>
            <description>Mark Ruffalo, el actor que interpreta a Hulk, brilla en la serie de HBO Max que está en boca de todos</description>
            <pubDate>Tue Sep  9 19:27:28 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Un año más, tenemos nuevos iPhone. Y un año más, Apple se queda atrás en IA generativa para móviles</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/ano-tenemos-nuevos-iphone-ano-apple-se-queda-atras-ia-generativa-para-moviles</link>
            <description>Un año más, tenemos nuevos iPhone. Y un año más, Apple se queda atrás en IA generativa para móviles</description>
            <pubDate>Tue Sep  9 19:14:58 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Amazon la lía y hunde el precio del último MacBook Air de Apple con chip M4: menos de 1000 euros y está volando</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/amazon/macbook-air-m4-0925/</link>
            <description>Amazon la lía y hunde el precio del último MacBook Air de Apple con chip M4: menos de 1000 euros y está volando</description>
            <pubDate>Tue Sep  9 19:03:21 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: iPhone Air, iPhone 17 y 17 Pro, Apple Watch Series 11, AirPods Pro 3 y todas las novedades de la Keynote de Apple</title>
            <link>https://www.xataka.com/eventos/iphone-air-iphone-17-17-pro-apple-watch-series-11-airpods-pro-3-todas-novedades-keynote-apple</link>
            <description>iPhone Air, iPhone 17 y 17 Pro, Apple Watch Series 11, AirPods Pro 3 y todas las novedades de la Keynote de Apple</description>
            <pubDate>Tue Sep  9 18:58:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Si te compras un iPhone Air, no podrás utilizar una SIM física: Apple obliga a sus usuarios a pasarse a la eSIM</title>
            <link>https://www.xataka.com/moviles/te-compras-iphone-air-no-podras-utilizar-sim-fisica-apple-obliga-a-sus-usuarios-a-pasarse-a-esim</link>
            <description>Si te compras un iPhone Air, no podrás utilizar una SIM física: Apple obliga a sus usuarios a pasarse a la eSIM</description>
            <pubDate>Tue Sep  9 18:51:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: This Ouija Business Card Helps You Speak to Tiny Llamas</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/09/09/this-ouija-business-card-helps-you-speak-to-tiny-llamas/</link>
            <description>This Ouija Business Card Helps You Speak to Tiny Llamas</description>
            <pubDate>Tue Sep  9 18:30:40 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>