<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Cinco barras de sonido para diferentes bolsillos con las que sorprender en el Día del Padre</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/cinco-barras-sonido-para-diferentes-bolsillos-que-sorprender-dia-padre</link>
            <description>Cinco barras de sonido para diferentes bolsillos con las que sorprender en el Día del Padre</description>
            <pubDate>Fri Mar  8 14:31:55 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Cuidado con esta citación de la Policía que has recibido por e-mail: es falsa y robará las claves que guardas en el PC</title>
            <link>https://www.genbeta.com/seguridad/cuidado-esta-citacion-policia-que-has-recibido-e-mail-falsa-robara-claves-que-guardas-pc</link>
            <description>Cuidado con esta citación de la Policía que has recibido por e-mail: es falsa y robará las claves que guardas en el PC</description>
            <pubDate>Fri Mar  8 14:31:55 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: Working Rotary Encoder #3DThursday #3DPrinting</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2024/03/08/working-rotary-encoder-3dthursday-3dprinting/</link>
            <description>Working Rotary Encoder #3DThursday #3DPrinting</description>
            <pubDate>Fri Mar  8 14:23:53 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: Epsilon 570 ITX case #3DThursday #3DPrinting</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2024/03/08/epsilon-570-itx-case-3dthursday-3dprinting/</link>
            <description>Epsilon 570 ITX case #3DThursday #3DPrinting</description>
            <pubDate>Fri Mar  8 14:18:11 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: NVIDIA acaba de anunciar los pases de un día para jugar en GeForce NOW: estos son sus precios</title>
            <link>https://www.xataka.com/videojuegos/nvidia-acaba-anunciar-pases-dia-para-jugar-geforce-now-estos-sus-precios</link>
            <description>NVIDIA acaba de anunciar los pases de un día para jugar en GeForce NOW: estos son sus precios</description>
            <pubDate>Fri Mar  8 14:12:52 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: WLED Box – Nodemcu & PSU box #3DThursday #3DPrinting</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2024/03/08/wled-box-nodemcu-psu-box-3dthursday-3dprinting/</link>
            <description>WLED Box – Nodemcu & PSU box #3DThursday #3DPrinting</description>
            <pubDate>Fri Mar  8 14:10:05 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: CR2032 Coin Cell Battery Holder #3DThursday #3DPrinting</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2024/03/08/cr2032-coin-cell-battery-holder-3dthursday-3dprinting/</link>
            <description>CR2032 Coin Cell Battery Holder #3DThursday #3DPrinting</description>
            <pubDate>Fri Mar  8 14:05:29 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El New York Times pagó más de un millón de dólares por Wordle. Ahora va a por sus clones</title>
            <link>https://www.xataka.com/videojuegos/new-york-times-pago-millon-dolares-wordle-ahora-va-a-sus-clones</link>
            <description>El New York Times pagó más de un millón de dólares por Wordle. Ahora va a por sus clones</description>
            <pubDate>Fri Mar  8 14:01:55 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Esta app va a dopar tu Fire TV. Podrás acceder al menú secreto sin tener que usar combinaciones de botones</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/tutoriales/esta-app-va-a-dopar-tu-fire-tv-podras-acceder-al-menu-secreto-tener-que-usar-combinaciones-botones</link>
            <description>Esta app va a dopar tu Fire TV. Podrás acceder al menú secreto sin tener que usar combinaciones de botones</description>
            <pubDate>Fri Mar  8 14:01:55 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Muchas apps han dejado de funcionar en los Amazon Fire TV, ¿qué ha pasado?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/apps-dejan-funcionar-amazon-fire-tv-cambio-adb/</link>
            <description>Muchas apps han dejado de funcionar en los Amazon Fire TV, ¿qué ha pasado?</description>
            <pubDate>Fri Mar  8 14:00:05 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Esta oposición solo tiene 12 temas y no requiere estudios superiores. Una forma sencilla de dar un vuelco a tu carrera laboral</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/esta-oposicion-solo-tiene-12-temas-no-requiere-estudios-superiores-forma-sencilla-dar-vuelco-a-tu-carrera-laboral</link>
            <description>Esta oposición solo tiene 12 temas y no requiere estudios superiores. Una forma sencilla de dar un vuelco a tu carrera laboral</description>
            <pubDate>Fri Mar  8 13:47:34 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>