<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: ¡Disponible! Ya puedes probar Kodi 21 Omega</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/disponible-probar-kodi-21-omega/</link>
            <description>¡Disponible! Ya puedes probar Kodi 21 Omega</description>
            <pubDate>Tue Apr 18 13:59:45 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Xiaomi Smart Band 8: la pulsera más popular ya no solo se lleva en la muñeca</title>
            <link>https://www.xataka.com/wearables/xiaomi-smart-band-8-caracteristicas-precio-ficha-tecnica</link>
            <description>Xiaomi Smart Band 8: la pulsera más popular ya no solo se lleva en la muñeca</description>
            <pubDate>Tue Apr 18 13:45:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Rakuten TV estrena dos nuevos canales gratis para las Smart TV de Samsung</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/nuevos-canales-fast-gratis-rakuten-smart-tv-samsung-abril-2023/</link>
            <description>Rakuten TV estrena dos nuevos canales gratis para las Smart TV de Samsung</description>
            <pubDate>Tue Apr 18 13:09:52 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Xiaomi Pad 6 y Pad 6 Pro: diseño renovado y más potencia para aspirar a ser las tablets Android con mejor calidad-precio</title>
            <link>https://www.xataka.com/tablets/xiaomi-pad-6-pad-6-pro-caracteristicas-precio-ficha-tecnica</link>
            <description>Xiaomi Pad 6 y Pad 6 Pro: diseño renovado y más potencia para aspirar a ser las tablets Android con mejor calidad-precio</description>
            <pubDate>Tue Apr 18 13:07:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Por qué no deberías comprarte un proyector de menos de 4.000 lúmenes</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/productos/por-que-no-deberias-comprar-proyector-menos-4000-lumenes/</link>
            <description>Por qué no deberías comprarte un proyector de menos de 4.000 lúmenes</description>
            <pubDate>Tue Apr 18 13:02:37 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Un equipo de expertos quiere resucitar bisontes extintos. Hay muchos motivos para ser escépticos</title>
            <link>https://www.xataka.com/investigacion/equipo-expertos-quiere-resucitar-bisontes-extintos-hay-muchos-motivos-para-ser-escepticos</link>
            <description>Un equipo de expertos quiere resucitar bisontes extintos. Hay muchos motivos para ser escépticos</description>
            <pubDate>Tue Apr 18 13:00:54 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: 12 libros imprescindibles que el equipo de Xataka recomienda para leer y regalar este Día del libro</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/12-libros-imprescindibles-que-equipo-xataka-recomienda-para-leer-regalar-este-dia-libro</link>
            <description>12 libros imprescindibles que el equipo de Xataka recomienda para leer y regalar este Día del libro</description>
            <pubDate>Tue Apr 18 12:58:11 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>MuyLinux: Valve publica Proton 8, que amplía la lista de juegos compatibles y corrige muchas cosas</title>
            <link>https://www.muylinux.com/2023/04/18/valve-proton-8/</link>
            <description>Valve publica Proton 8, que amplía la lista de juegos compatibles y corrige muchas cosas</description>
            <pubDate>Tue Apr 18 12:51:50 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Telefónica prueba con éxito la tecnología para ver la tele local en cualquier parte del mundo</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/telefonica-tecnologia-ver-tele-local-cualquier-parte-mundo/</link>
            <description>Telefónica prueba con éxito la tecnología para ver la tele local en cualquier parte del mundo</description>
            <pubDate>Tue Apr 18 12:28:13 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Goldoson Android Malware Infects Over 100 Million Google Play Store Downloads</title>
            <link>https://thehackernews.com/2023/04/goldoson-android-malware-infects-over.html</link>
            <description>Goldoson Android Malware Infects Over 100 Million Google Play Store Downloads</description>
            <pubDate>Tue Apr 18 12:27:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Descuento secreto para los mejores accesorios de Amazon, ¡se podría agotar pronto!</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/marcas/descuento-secreto-para-los-mejores-accesorios-de-amazon-se-podria-agotar-pronto/</link>
            <description>Descuento secreto para los mejores accesorios de Amazon, ¡se podría agotar pronto!</description>
            <pubDate>Tue Apr 18 12:19:00 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>