<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>EsGeeks: Windows: Cómo Apagar el Monitor con la Línea de Comandos</title>
            <link>https://esgeeks.com/apagar-monitor-linea-comandos-windows/</link>
            <description>Windows: Cómo Apagar el Monitor con la Línea de Comandos</description>
            <pubDate>Tue May 13 20:22:07 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Todo esto está matando la velocidad de tu router, y no, la culpa no es de tu operador</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/aspectos-interfieren-velocidad-internet-router-0525/</link>
            <description>Todo esto está matando la velocidad de tu router, y no, la culpa no es de tu operador</description>
            <pubDate>Tue May 13 20:00:47 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Thermal Monocular Brings the Heat at 10X</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/05/13/thermal-monocular-brings-the-heat-at-10x/</link>
            <description>Thermal Monocular Brings the Heat at 10X</description>
            <pubDate>Tue May 13 20:00:25 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los telescopios Webb y Hubble observaron a la vez las auroras de Júpiter. Por algún motivo, no vieron lo mismo</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/telescopios-webb-hubble-observaron-a-vez-auroras-jupiter-que-vieron-no-coincide</link>
            <description>Los telescopios Webb y Hubble observaron a la vez las auroras de Júpiter. Por algún motivo, no vieron lo mismo</description>
            <pubDate>Tue May 13 19:30:04 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Ya sabemos dónde podremos ver los partidos de LaLiga gratis, y no será en la TDT. Por primera vez, (sólo) por Internet</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/sabemos-donde-podremos-ver-partidos-laliga-gratis-no-sera-tdt-primera-vez-solo-internet</link>
            <description>Ya sabemos dónde podremos ver los partidos de LaLiga gratis, y no será en la TDT. Por primera vez, (sólo) por Internet</description>
            <pubDate>Tue May 13 19:21:11 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Alerta Crítica: Vulnerabilidad en Fortinet (CVE-2025-32756) Explotada Activamente</title>
            <link>https://nksistemas.com/alerta-critica-vulnerabilidad-en-fortinet-cve-2025-32756-explotada-activamente/</link>
            <description>Alerta Crítica: Vulnerabilidad en Fortinet (CVE-2025-32756) Explotada Activamente</description>
            <pubDate>Tue May 13 19:02:26 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: AliExpress funde su pulsera inteligente con pantalla AMOLED más popular y la deja a precio de saldo por tiempo limitado</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/mix/aliexpress-smartwatch-xiaomi-smart-band-9-pro-0525/</link>
            <description>AliExpress funde su pulsera inteligente con pantalla AMOLED más popular y la deja a precio de saldo por tiempo limitado</description>
            <pubDate>Tue May 13 19:00:59 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En 2023 unos exploradores entraron en una cueva remota de México. Hallaron el último tesoro arqueológico del país</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/ultimo-tesoro-arqueologico-mexico-llevaba-500-anos-oculto-cueva-nos-habla-cultura-extinta</link>
            <description>En 2023 unos exploradores entraron en una cueva remota de México. Hallaron el último tesoro arqueológico del país</description>
            <pubDate>Tue May 13 19:00:04 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Amazon sube la apuesta en deporte en directo: ofrecerá gratis partidos de NBA y WNBA para sus usuarios en España</title>
            <link>https://www.xataka.com/streaming/amazon-sube-apuesta-deporte-directo-ofrecera-gratis-partidos-nba-wnba-para-sus-usuarios-espana</link>
            <description>Amazon sube la apuesta en deporte en directo: ofrecerá gratis partidos de NBA y WNBA para sus usuarios en España</description>
            <pubDate>Tue May 13 18:45:40 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Después de anunciar 26.000 millones de dólares en beneficios, Microsoft anuncia que despide a casi 7.000 personas</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/despues-anunciar-26-000-millones-dolares-beneficios-microsoft-anuncia-que-despide-a-casi-7-000-personas</link>
            <description>Después de anunciar 26.000 millones de dólares en beneficios, Microsoft anuncia que despide a casi 7.000 personas</description>
            <pubDate>Tue May 13 18:31:12 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Gemini quiere acabar con el reinado de ChatGPT y hará historia con una función rompedora</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/ia/gemini-acabar-reinado-chatgpt-funcion-rompedora/</link>
            <description>Gemini quiere acabar con el reinado de ChatGPT y hará historia con una función rompedora</description>
            <pubDate>Tue May 13 18:30:39 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>