<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: Miravia tiene el descuentazo perfecto en una consola retro imprescindible</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/mix/miravia-consola-mini-retro-r36s-1124/</link>
            <description>Miravia tiene el descuentazo perfecto en una consola retro imprescindible</description>
            <pubDate>Mon Nov 18 15:00:30 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Bluesky se enfrenta a su primer gran desafío tras el exilio de X: cómo frenar el aluvión de trolls</title>
            <link>https://www.xataka.com/aplicaciones/bluesky-se-enfrenta-a-su-primer-gran-desafio-exilio-x-como-frenar-aluvion-trolls</link>
            <description>Bluesky se enfrenta a su primer gran desafío tras el exilio de X: cómo frenar el aluvión de trolls</description>
            <pubDate>Mon Nov 18 15:00:13 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Las razones por las que las personas interrumpen  constantemente una conversación, según la psicología</title>
            <link>https://www.vitonica.com/wellness/razones-que-personas-interrumpen-constantemente-conversacion-psicologia</link>
            <description>Las razones por las que las personas interrumpen  constantemente una conversación, según la psicología</description>
            <pubDate>Mon Nov 18 15:00:13 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Surfshark es más que una VPN o un bloqueador de anuncios. También protege tu ordenador o móvil en tiempo real</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/surfshark-que-vpn-bloqueador-anuncios-tambien-protege-tu-ordenador-movil-tiempo-real</link>
            <description>Surfshark es más que una VPN o un bloqueador de anuncios. También protege tu ordenador o móvil en tiempo real</description>
            <pubDate>Mon Nov 18 14:30:12 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Mercadona despidió a un empleado por comer una croqueta que iba a la basura. La sentencia que anula el despido es impecable</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/mercadona-despidio-a-empleado-comer-croqueta-que-iba-a-basura-sentencia-que-anula-despido-impecable</link>
            <description>Mercadona despidió a un empleado por comer una croqueta que iba a la basura. La sentencia que anula el despido es impecable</description>
            <pubDate>Mon Nov 18 14:30:12 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: MediaMarkt se ha adelantado al Black Friday y estas son las mejores ofertas en dispositivos para el hogar</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/mediamarkt-se-ha-adelantado-al-black-friday-estas-mejores-ofertas-dispositivos-para-hogar</link>
            <description>MediaMarkt se ha adelantado al Black Friday y estas son las mejores ofertas en dispositivos para el hogar</description>
            <pubDate>Mon Nov 18 14:30:12 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>KDE Blog: KDE Edu estará presente en el III Seminario Anual GNU/Linux</title>
            <link>https://www.kdeblog.com/kde-edu-estara-presente-en-el-iii-seminario-anual-gnu-linux.html</link>
            <description>KDE Edu estará presente en el III Seminario Anual GNU/Linux</description>
            <pubDate>Mon Nov 18 14:26:29 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Tras el éxodo de X a Bluesky muchos echaban en falta un TweetDeck. Esta app gratis cumple ese deseo a la perfección</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/exodo-x-a-bluesky-muchos-echaban-falta-tweetdeck-esta-app-gratis-cumple-ese-deseo-a-perfeccion</link>
            <description>Tras el éxodo de X a Bluesky muchos echaban en falta un TweetDeck. Esta app gratis cumple ese deseo a la perfección</description>
            <pubDate>Mon Nov 18 14:16:53 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Tener una WiFi rápida en casa hace que ganemos kilos en la báscula, según estos estudios. La solución no te va a gustar</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/tener-wifi-rapida-casa-hace-que-ganemos-kilos-bascula-estos-estudios-solucion-no-te-va-a-gustar</link>
            <description>Tener una WiFi rápida en casa hace que ganemos kilos en la báscula, según estos estudios. La solución no te va a gustar</description>
            <pubDate>Mon Nov 18 14:08:15 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Hardware libre: SIM7600G-H: el módulo de comunicación 4G y GNSS para IoT y más</title>
            <link>https://www.hwlibre.com/sim7600g-h-el-modulo-de-comunicacion-4g-y-gnss-para-iot-y-mas/</link>
            <description>SIM7600G-H: el módulo de comunicación 4G y GNSS para IoT y más</description>
            <pubDate>Mon Nov 18 14:00:26 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Con estos sencillos ajustes he logrado ahorrarme una buena cantidad de dinero con Orange</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/ajustes-evitar-gastos-extra-orange/</link>
            <description>Con estos sencillos ajustes he logrado ahorrarme una buena cantidad de dinero con Orange</description>
            <pubDate>Mon Nov 18 14:00:24 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>