<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: China está construyendo el buque de asalto anfibio más grande del mundo. Es un proyecto secreto, pero no para los satélites</title>
            <link>https://www.xataka.com/otros/china-esta-construyendo-buque-asalto-anfibio-grande-mundo-proyecto-secreto-no-para-satelites</link>
            <description>China está construyendo el buque de asalto anfibio más grande del mundo. Es un proyecto secreto, pero no para los satélites</description>
            <pubDate>Mon Aug 19 21:51:01 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubunlog: Que no te pase lo de Fabiola. Cómo hacer copias de seguridad</title>
            <link>https://ubunlog.com/que-no-te-pase-lo-de-fabiola-como-hacer-copias-de-seguridad/</link>
            <description>Que no te pase lo de Fabiola. Cómo hacer copias de seguridad</description>
            <pubDate>Mon Aug 19 20:10:58 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: El mensaje de error en la reproducción de Movistar Plus+ me volvía loco hasta que lo solucioné más fácilmente de lo que habría imaginado</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/mensaje-error-reproduccion-movistar-plus-solucion/</link>
            <description>El mensaje de error en la reproducción de Movistar Plus+ me volvía loco hasta que lo solucioné más fácilmente de lo que habría imaginado</description>
            <pubDate>Mon Aug 19 20:00:47 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Cost-Optimized Raspberry Pi 5 Released With 2 GB RAM and D0 Stepping</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/08/19/cost-optimized-raspberry-pi-5-released-with-2-gb-ram-and-d0-stepping/</link>
            <description>Cost-Optimized Raspberry Pi 5 Released With 2 GB RAM and D0 Stepping</description>
            <pubDate>Mon Aug 19 20:00:41 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Vinted y Wallapop ya advierten con limitar sus apps a usuarios con muchas ventas</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/fintech/vinted-wallapop-limitan-apps-dac-7/</link>
            <description>Vinted y Wallapop ya advierten con limitar sus apps a usuarios con muchas ventas</description>
            <pubDate>Mon Aug 19 19:30:30 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Resulta que los trajes de la Starliner de Boeing no se pueden usar en la Crew Dragon de SpaceX (y viceversa): esta es la razón</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/resulta-que-trajes-starliner-boeing-no-se-pueden-usar-crew-dragon-spacex-viceversa-esta-razon</link>
            <description>Resulta que los trajes de la Starliner de Boeing no se pueden usar en la Crew Dragon de SpaceX (y viceversa): esta es la razón</description>
            <pubDate>Mon Aug 19 19:30:27 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: AliExpress celebra la vuelta al cole a lo grande rebajando este iPad un 32%</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/mix/aliexpress-tablet-ipad-10-generacion-0824/</link>
            <description>AliExpress celebra la vuelta al cole a lo grande rebajando este iPad un 32%</description>
            <pubDate>Mon Aug 19 19:30:10 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Changelog: Practices of reliable software design</title>
            <link>https://changelog.com/news/108</link>
            <description>Practices of reliable software design</description>
            <pubDate>Mon Aug 19 19:30:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Warren Buffett pone en cuarentena sus donaciones a Bill Gates: ya no confía en la Fundación Gates</title>
            <link>https://www.xataka.com/otros/warren-buffett-pone-cuarentena-sus-donaciones-a-bill-gates-no-confia-fundacion-gates</link>
            <description>Warren Buffett pone en cuarentena sus donaciones a Bill Gates: ya no confía en la Fundación Gates</description>
            <pubDate>Mon Aug 19 19:16:27 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Decenas de coches de Tesla han aparecido abandonados en mitad de un prado. Y ahora estamos intentando entender por qué</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/decenas-coches-tesla-han-aparecido-abandonados-mitad-prado-ahora-estamos-intentando-entender-que</link>
            <description>Decenas de coches de Tesla han aparecido abandonados en mitad de un prado. Y ahora estamos intentando entender por qué</description>
            <pubDate>Mon Aug 19 19:03:19 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Magazine News (path: lmi_news): CachyOS Adds Support for System76's COSMIC Desktop</title>
            <link>http://www.linux-magazine.com/Online/News/CachyOS-Adds-Support-for-System76-s-COSMIC-Desktop</link>
            <description>CachyOS Adds Support for System76's COSMIC Desktop</description>
            <pubDate>Mon Aug 19 18:44:12 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>