<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Vitónica: Columbia arrasa en el Prime Day de Amazon con estas zapatillas impermeables a mitad de precio ideales para senderistas</title>
            <link>https://www.vitonica.com/ecommerce/columbia-arrasa-prime-day-amazon-estas-zapatillas-impermeables-a-mitad-precio-ideales-para-senderistas</link>
            <description>Columbia arrasa en el Prime Day de Amazon con estas zapatillas impermeables a mitad de precio ideales para senderistas</description>
            <pubDate>Thu Jul 10 13:46:11 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: El fundador de Twitter ha creado la app perfecta para un apagón: nos permitirá seguir escribiéndonos (y pagando)</title>
            <link>https://www.genbeta.com/mensajeria-instantanea/fundador-twitter-ha-creado-app-perfecta-para-apagon-nos-permitira-seguir-escribiendonos-pagando</link>
            <description>El fundador de Twitter ha creado la app perfecta para un apagón: nos permitirá seguir escribiéndonos (y pagando)</description>
            <pubDate>Thu Jul 10 13:38:56 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Las previsiones han acertado: AEMET avisa de la llegada de una nueva dana, y se prevé intensa</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/dana-que-preveian-modelos-meteorologicos-empieza-a-ser-realidad-amenaza-ser-intensa-aemet</link>
            <description>Las previsiones han acertado: AEMET avisa de la llegada de una nueva dana, y se prevé intensa</description>
            <pubDate>Thu Jul 10 13:30:52 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: El plegable más potente del mundo llega con Google Gemini para cambiar las reglas del juego: conoce el motorola razr 60 ultra</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/productos/lanzamiento-motorola-razr-60-ultra/</link>
            <description>El plegable más potente del mundo llega con Google Gemini para cambiar las reglas del juego: conoce el motorola razr 60 ultra</description>
            <pubDate>Thu Jul 10 13:07:46 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Steam Deck o Switch 2: una nueva comparativa de rendimiento revela cuál es mejor</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/videojuegos/steam-deck-switch-2-nueva-comparativa-rendimiento/</link>
            <description>Steam Deck o Switch 2: una nueva comparativa de rendimiento revela cuál es mejor</description>
            <pubDate>Thu Jul 10 13:02:43 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Federer acaba de convertirse en multimillonario. Y no por sus 20 Grand Slams, sino por unas zapatillas que compró su mujer</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/federer-se-acaba-convertir-multimillonario-no-sus-20-grand-slams-sino-unas-zapatillas-que-compro-su-mujer</link>
            <description>Federer acaba de convertirse en multimillonario. Y no por sus 20 Grand Slams, sino por unas zapatillas que compró su mujer</description>
            <pubDate>Thu Jul 10 13:00:52 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Lidl tiene un toldo sombrilla más barato que el de Ikea para tu jardín o terraza: por menos de 20 euros y fácil de instalar</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/lidl-tiene-toldo-sombrilla-barato-que-ikea-para-tu-jardin-terraza-20-euros-facil-instalar</link>
            <description>Lidl tiene un toldo sombrilla más barato que el de Ikea para tu jardín o terraza: por menos de 20 euros y fácil de instalar</description>
            <pubDate>Thu Jul 10 13:00:52 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Sony, Sennheiser, Apple y más. Estas son las mejores ofertas en auriculares Bluetooth con ANC durante el Prime Day</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/sony-sennheiser-apple-estas-mejores-ofertas-auriculares-bluetooth-anc-durante-prime-day</link>
            <description>Sony, Sennheiser, Apple y más. Estas son las mejores ofertas en auriculares Bluetooth con ANC durante el Prime Day</description>
            <pubDate>Thu Jul 10 12:30:52 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Han comparado el rendimiento del mismo PC con una instalación nueva y vieja de Windows 11. Hay resultados sorprendentes</title>
            <link>https://www.genbeta.com/windows/han-comparado-rendimiento-pc-instalacion-nueva-vieja-windows-11-hay-resultados-sorprendentes</link>
            <description>Han comparado el rendimiento del mismo PC con una instalación nueva y vieja de Windows 11. Hay resultados sorprendentes</description>
            <pubDate>Thu Jul 10 12:30:51 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Changelog: Lightspeed search built for devs</title>
            <link>https://changelog.com/podcast/649</link>
            <description>Lightspeed search built for devs</description>
            <pubDate>Thu Jul 10 12:15:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Four Arrested in £440M Cyber Attack on Marks & Spencer, Co-op, and Harrods</title>
            <link>https://thehackernews.com/2025/07/four-arrested-in-440m-cyber-attack-on.html</link>
            <description>Four Arrested in £440M Cyber Attack on Marks & Spencer, Co-op, and Harrods</description>
            <pubDate>Thu Jul 10 12:13:00 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>