<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Computación | Digital Trends Español: EEUU suma a lista negra a firmas chinas de supercomputadoras</title>
            <link>https://es.digitaltrends.com/computadoras/eeuu-lista-negra-chinas-supercomputadoras/</link>
            <description>EEUU suma a lista negra a firmas chinas de supercomputadoras</description>
            <pubDate>Thu Apr  8 13:58:05 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: MITRE Madness: A Guide to Weathering the Upcoming Vendor Positioning Storm</title>
            <link>http://feedproxy.google.com/~r/TheHackersNews/~3/NfKdI57H5aA/mitre-madness-guide-to-weathering.html</link>
            <description>MITRE Madness: A Guide to Weathering the Upcoming Vendor Positioning Storm</description>
            <pubDate>Thu Apr  8 13:39:09 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Researchers uncover a new Iranian malware used in recent cyberattacks</title>
            <link>http://feedproxy.google.com/~r/TheHackersNews/~3/hz96-cUbfVk/researchers-uncover-new-iranian-malware.html</link>
            <description>Researchers uncover a new Iranian malware used in recent cyberattacks</description>
            <pubDate>Thu Apr  8 13:37:05 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Facebook quiere que sepamos que El Mundo Today es sátira, y marcará así las publicaciones para que no se confundan con la realidad</title>
            <link>http://feeds.weblogssl.com/~r/genbeta/~3/8JFGr2rerwE/facebook-quiere-que-sepamos-que-mundo-today-satira-marcara-asi-publicaciones-no-se-confundan-realidad</link>
            <description>Facebook quiere que sepamos que El Mundo Today es sátira, y marcará así las publicaciones para que no se confundan con la realidad</description>
            <pubDate>Thu Apr  8 13:35:37 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Lifehacker: How Much Money Is Your Hair Worth?</title>
            <link>https://lifehacker.com/how-much-money-is-your-hair-worth-1846638883</link>
            <description>How Much Money Is Your Hair Worth?</description>
            <pubDate>Thu Apr  8 13:30:00 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux para todos: Los comandos de tmux más útiles – Parte 2 de 2</title>
            <link>http://feedproxy.google.com/~r/sololinux/eoDH/~3/4ySUF7b7KVc/</link>
            <description>Los comandos de tmux más útiles – Parte 2 de 2</description>
            <pubDate>Thu Apr  8 13:25:07 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Magnet: Nos estamos quedando sin sobres de kétchup: hay una escasez global, un drama para los restaurantes</title>
            <link>https://magnet.xataka.com/en-diez-minutos/nos-estamos-quedando-sobres-ketchup-hay-escasez-global-drama-para-restaurantes</link>
            <description>Nos estamos quedando sin sobres de kétchup: hay una escasez global, un drama para los restaurantes</description>
            <pubDate>Thu Apr  8 13:15:58 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Hackers Exploit Unpatched VPNs to Install Ransomware on Industrial Targets</title>
            <link>http://feedproxy.google.com/~r/TheHackersNews/~3/beu4xIOf1T8/hackers-exploit-unpatched-vpns-to.html</link>
            <description>Hackers Exploit Unpatched VPNs to Install Ransomware on Industrial Targets</description>
            <pubDate>Thu Apr  8 13:13:17 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Cómo instalar y ver Plex en Kodi y por qué puede ser mejor que hacerlo en sus aplicaciones oficiales</title>
            <link>http://feeds.weblogssl.com/~r/genbeta/~3/OsauPnI_J5U/como-instalar-ver-plex-kodi-que-puede-ser-mejor-que-hacerlo-sus-aplicaciones-oficiales</link>
            <description>Cómo instalar y ver Plex en Kodi y por qué puede ser mejor que hacerlo en sus aplicaciones oficiales</description>
            <pubDate>Thu Apr  8 13:01:59 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Tecno y Soft: Defiende a Richard Stallman y a la FSF</title>
            <link>https://tecnoysoft.com/es/defiende-a-richard-stallman-y-a-la-fsf/</link>
            <description>Defiende a Richard Stallman y a la FSF</description>
            <pubDate>Thu Apr  8 13:01:15 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Dónde comprar NFTs? Tiendas, webs y marketplaces online</title>
            <link>https://www.adslzone.net/reportajes/internet/comprar-nfts/</link>
            <description>¿Dónde comprar NFTs? Tiendas, webs y marketplaces online</description>
            <pubDate>Thu Apr  8 13:00:50 2021</pubDate>
            </item></channel>
</rss>