<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Luis Llamas: Cumplimos 13 años</title>
            <link>https://www.luisllamas.es/aniversario-13/</link>
            <description>Cumplimos 13 años</description>
            <pubDate>Tue Sep 10 15:23:56 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: ¿Tener redes sociales es exponer tu privacidad? Sí, pero solo si no tienes en cuenta esto</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/seguridad/redes-sociales-exponer-privacidad/</link>
            <description>¿Tener redes sociales es exponer tu privacidad? Sí, pero solo si no tienes en cuenta esto</description>
            <pubDate>Tue Sep 10 13:55:08 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El detector de apneas Apple es un nuevo paso en convertir los relojes en herramientas diagnósticas. No está claro si lo conseguirán</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/detector-apneas-apple-nuevo-paso-convertir-relojes-herramientas-diagnosticas-no-esta-claro-conseguiran</link>
            <description>El detector de apneas Apple es un nuevo paso en convertir los relojes en herramientas diagnósticas. No está claro si lo conseguirán</description>
            <pubDate>Tue Sep 10 13:45:30 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: AMD pondrá toda la carne en el asador donde está el dinero: en la IA</title>
            <link>https://www.xataka.com/componentes/amd-pondra-toda-carne-asador-donde-esta-dinero-ia</link>
            <description>AMD pondrá toda la carne en el asador donde está el dinero: en la IA</description>
            <pubDate>Tue Sep 10 13:31:30 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Esta 'revolucionaria' IA prometía cambiarlo todo y ha resultado ser un fraude: toda su revolución era usar otra IA</title>
            <link>https://www.genbeta.com/inteligencia-artificial/esta-revolucionaria-ia-prometia-cambiarlo-todo-ha-resultado-ser-fraude-toda-su-revolucion-era-usar-otra-ia</link>
            <description>Esta 'revolucionaria' IA prometía cambiarlo todo y ha resultado ser un fraude: toda su revolución era usar otra IA</description>
            <pubDate>Tue Sep 10 13:19:26 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Cómo saber la versión de Android Auto que tienes en el móvil</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/como-saber-version-android-auto-que-tienes-movil</link>
            <description>Cómo saber la versión de Android Auto que tienes en el móvil</description>
            <pubDate>Tue Sep 10 13:17:16 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Otoño de Ahorro en AliExpress: estos son algunos de los mejores chollos que puedes encontrar en los próximos días</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/otono-ahorro-aliexpress-estos-algunos-mejores-chollos-que-puedes-encontrar-proximos-dias</link>
            <description>Otoño de Ahorro en AliExpress: estos son algunos de los mejores chollos que puedes encontrar en los próximos días</description>
            <pubDate>Tue Sep 10 13:15:29 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Gracias por todo, Stalin: cómo la existencia de la URSS provocó que Occidente aplicara políticas anti-desigualdad</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/hace-anos-historiadores-se-hacen-pregunta-salvo-comunismo-al-capitalismo-al-frenar-desigualdad</link>
            <description>Gracias por todo, Stalin: cómo la existencia de la URSS provocó que Occidente aplicara políticas anti-desigualdad</description>
            <pubDate>Tue Sep 10 13:01:29 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Si tienes estos árboles frutales en casa, en septiembre te toca podarlos</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/tienes-estos-arboles-frutales-casa-septiembre-te-toca-podarlos</link>
            <description>Si tienes estos árboles frutales en casa, en septiembre te toca podarlos</description>
            <pubDate>Tue Sep 10 13:01:28 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Minecraft cambia para siempre con un nuevo sistema de actualizaciones y prepara una versión nativa para PS5</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/videojuegos/minecraft-cambia-sistema-actualizaciones/</link>
            <description>Minecraft cambia para siempre con un nuevo sistema de actualizaciones y prepara una versión nativa para PS5</description>
            <pubDate>Tue Sep 10 13:00:16 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Comando dd en Linux: Una herramienta versátil para manipulación de datos</title>
            <link>https://nksistemas.com/comando-dd-en-linux-una-herramienta-versatil-para-manipulacion-de-datos/</link>
            <description>Comando dd en Linux: Una herramienta versátil para manipulación de datos</description>
            <pubDate>Tue Sep 10 12:56:55 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>