<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: ¡Barra libre! Beber alcohol en el trabajo no se considera motivo de despido según la justicia</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/beber-alcohol-trabajo-no-justifica-despido-abril-2023/</link>
            <description>¡Barra libre! Beber alcohol en el trabajo no se considera motivo de despido según la justicia</description>
            <pubDate>Thu Apr 27 13:49:07 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Se acabó la tediosa tarea de elaborar informes. Las grandes consultoras prefieren que lo haga ChatGPT</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/se-acabo-tediosa-tarea-elaborar-informes-grandes-consultoras-prefieren-que-haga-chatgpt</link>
            <description>Se acabó la tediosa tarea de elaborar informes. Las grandes consultoras prefieren que lo haga ChatGPT</description>
            <pubDate>Thu Apr 27 13:31:55 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Amazon se inunda de reseñas falsas generadas con ChatGPT: lo bueno es que son fáciles de reconocer y te echas unas risas</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/amazon-se-inunda-de-resenas-falsas-generadas-con-chatgpt-lo-bueno-es-que-son-faciles-de-reconocer-y-te-echas-unas-risas</link>
            <description>Amazon se inunda de reseñas falsas generadas con ChatGPT: lo bueno es que son fáciles de reconocer y te echas unas risas</description>
            <pubDate>Thu Apr 27 13:29:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Encontrar un tomate que realmente sepa a tomate es cada vez más difícil. La ciencia puede ayudarnos</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/encontrar-tomate-que-realmente-sepa-a-tomate-cada-vez-dificil-ciencia-puede-ayudarnos</link>
            <description>Encontrar un tomate que realmente sepa a tomate es cada vez más difícil. La ciencia puede ayudarnos</description>
            <pubDate>Thu Apr 27 13:01:55 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Este es el sencillo habito que te ayudará a acelerar tu metabolismo después de los 40</title>
            <link>https://www.vitonica.com/dietas/este-habito-que-puedes-implementar-a-diario-para-acelerar-tu-metabolismo-tienes-40</link>
            <description>Este es el sencillo habito que te ayudará a acelerar tu metabolismo después de los 40</description>
            <pubDate>Thu Apr 27 13:01:55 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Cepsa Gow, Waylet de Repsol, Mi BP… ¿Qué app tiene mejores descuentos en gasolina?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/cepsa-repsol-bp-apps-descuentos-gasolina/</link>
            <description>Cepsa Gow, Waylet de Repsol, Mi BP… ¿Qué app tiene mejores descuentos en gasolina?</description>
            <pubDate>Thu Apr 27 13:01:19 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: Figment #3DThursday #3DPrinting</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2023/04/27/figment-3dthursday-3dprinting/</link>
            <description>Figment #3DThursday #3DPrinting</description>
            <pubDate>Thu Apr 27 13:00:41 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Pymes y Autonomos: ¿Vas a pagar más impuestos en la Declaración de la RENTA por tener dos pagadores?</title>
            <link>https://www.pymesyautonomos.com/fiscalidad-y-contabilidad/vas-a-pagar-impuestos-declaracion-renta-tener-dos-pagadores</link>
            <description>¿Vas a pagar más impuestos en la Declaración de la RENTA por tener dos pagadores?</description>
            <pubDate>Thu Apr 27 13:00:07 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Ventilador de pie o de techo? ¿Cuál es el mejor, consume menos y enfría más?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/productos/ventilador-pie-techo-mejor-consume-menos-enfria/</link>
            <description>¿Ventilador de pie o de techo? ¿Cuál es el mejor, consume menos y enfría más?</description>
            <pubDate>Thu Apr 27 12:55:44 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: 5 Pasos para usar Airbnb APK en Huawei</title>
            <link>https://nksistemas.com/5-pasos-para-usar-airbnb-apk-en-huawei/</link>
            <description>5 Pasos para usar Airbnb APK en Huawei</description>
            <pubDate>Thu Apr 27 12:27:07 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Cómo los teléfonos móviles están cambiando la forma en que nos comunicamos</title>
            <link>https://nksistemas.com/como-los-telefonos-moviles-estan-cambiando-la-forma-en-que-nos-comunicamos/</link>
            <description>Cómo los teléfonos móviles están cambiando la forma en que nos comunicamos</description>
            <pubDate>Thu Apr 27 12:21:58 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>