<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>DistritoTux: Donde Van a Morir las Distros, Chakra Linux: Un Legado Olvidado en el Mundo de Linux</title>
            <link>https://www.distritotux.cl/2025/03/donde-van-morir-las-distros-chakra.html</link>
            <description>Donde Van a Morir las Distros, Chakra Linux: Un Legado Olvidado en el Mundo de Linux</description>
            <pubDate>Sun Mar 16 22:15:15 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Así de fácil puedes probar los juegos de Netflix en tu Smart TV y usar el móvil como mando</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/videojuegos/juegos-netflix-smart-tv-movil-mando/</link>
            <description>Así de fácil puedes probar los juegos de Netflix en tu Smart TV y usar el móvil como mando</description>
            <pubDate>Sun Mar 16 21:00:45 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Blue Ghost Watches Lunar Eclipse from the Lunar Surface</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/03/16/blue-ghost-watches-lunar-eclipse-from-the-lunar-surface/</link>
            <description>Blue Ghost Watches Lunar Eclipse from the Lunar Surface</description>
            <pubDate>Sun Mar 16 20:00:54 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Mientras todos miraban a Silicon Valley, Odense tejía su futuro en silencio: hoy se posiciona como capital de la robótica</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/todos-miraban-a-silicon-valley-odense-tejia-su-futuro-silencio-hoy-se-posiciona-como-capital-robotica</link>
            <description>Mientras todos miraban a Silicon Valley, Odense tejía su futuro en silencio: hoy se posiciona como capital de la robótica</description>
            <pubDate>Sun Mar 16 20:00:42 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: No paraba de hacer Bizum todo el tiempo hasta que comencé a usar este truco con amigos y familiares</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/fintech/truco-hacer-menos-bizum/</link>
            <description>No paraba de hacer Bizum todo el tiempo hasta que comencé a usar este truco con amigos y familiares</description>
            <pubDate>Sun Mar 16 20:00:02 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Onda Hostil: En qué ando últimamente</title>
            <link>https://ondahostil.wordpress.com/2025/03/16/en-que-ando-ultimamente-3/</link>
            <description>En qué ando últimamente</description>
            <pubDate>Sun Mar 16 19:20:51 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Git 2.49 un nuevo update con mejoras en rendimiento, soporte para Rust y más</title>
            <link>https://nksistemas.com/git-2-49-un-nuevo-update-con-mejoras-en-rendimiento-soporte-para-rust-y-mas/</link>
            <description>Git 2.49 un nuevo update con mejoras en rendimiento, soporte para Rust y más</description>
            <pubDate>Sun Mar 16 19:11:08 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los organilleros son parte del tejido cultural de Ciudad de México. El problema es que ya no hay quien fabrique los instrumentos</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/organilleros-parte-tejido-cultural-ciudad-mexico-problema-que-no-hay-quien-fabrique-instrumentos</link>
            <description>Los organilleros son parte del tejido cultural de Ciudad de México. El problema es que ya no hay quien fabrique los instrumentos</description>
            <pubDate>Sun Mar 16 19:00:42 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Así me olvidé de usar el Certificado Digital para los trámites online al dar mi número de móvil a la Seguridad Social</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/sin-certificado-digital-tramites-online-numero-movil/</link>
            <description>Así me olvidé de usar el Certificado Digital para los trámites online al dar mi número de móvil a la Seguridad Social</description>
            <pubDate>Sun Mar 16 19:00:11 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Un cohete Falcon 9 reentró sin control sobre Polonia. Ahora Polonia ha despedido a la cúpula de su agencia espacial</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/cohete-falcon-9-reentro-control-polonia-ahora-polonia-ha-despedido-a-cupula-su-agencia-espacial</link>
            <description>Un cohete Falcon 9 reentró sin control sobre Polonia. Ahora Polonia ha despedido a la cúpula de su agencia espacial</description>
            <pubDate>Sun Mar 16 18:30:42 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Juguetes inteligentes: ¿cómo puedo proteger la privacidad de mis hijos?</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/seguridad/juguetes-inteligentes-proteger-privacidad/</link>
            <description>Juguetes inteligentes: ¿cómo puedo proteger la privacidad de mis hijos?</description>
            <pubDate>Sun Mar 16 18:05:31 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>