<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Cloudflare se planta en Italia por los bloqueos. En España, el conflicto con LaLiga apunta al mismo problema de fondo</title>
            <link>https://www.xataka.com/servicios/cloudflare-se-planta-italia-bloqueos-espana-conflicto-laliga-apunta-al-problema-fondo</link>
            <description>Cloudflare se planta en Italia por los bloqueos. En España, el conflicto con LaLiga apunta al mismo problema de fondo</description>
            <pubDate>Tue Jan 13 22:14:56 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Hacking the Krups Cook4Me Smart Cooking Pot for Doom</title>
            <link>https://hackaday.com/2026/01/13/hacking-the-krups-cook4me-smart-cooking-pot-for-doom/</link>
            <description>Hacking the Krups Cook4Me Smart Cooking Pot for Doom</description>
            <pubDate>Tue Jan 13 21:00:48 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Las tarifas de fibra más baratas del mercado tras las últimas subidas de precio</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/tarifas-fibra-economicas-subidas-precio-2026/</link>
            <description>Las tarifas de fibra más baratas del mercado tras las últimas subidas de precio</description>
            <pubDate>Tue Jan 13 20:57:35 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Hardware libre: SSD NVMe con DRAM o sin DRAM: diferencias reales para juegos y sistema</title>
            <link>https://www.hwlibre.com/ssd-nvme-con-dram-o-sin-dram-diferencias-reales-para-juegos-y-sistema/</link>
            <description>SSD NVMe con DRAM o sin DRAM: diferencias reales para juegos y sistema</description>
            <pubDate>Tue Jan 13 20:51:17 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Movistar desvela sus planes para incorporar nuevos canales a Movistar Plus+</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/movistar-desvela-planes-incorporacion-canales-proximamente/</link>
            <description>Movistar desvela sus planes para incorporar nuevos canales a Movistar Plus+</description>
            <pubDate>Tue Jan 13 20:33:47 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Este reloj de Amazfit con hasta 21 días de batería y GPS está más barato que nunca en AliExpress</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/mix/aliexpress-smartwatch-amazfit-balance-2-0126/</link>
            <description>Este reloj de Amazfit con hasta 21 días de batería y GPS está más barato que nunca en AliExpress</description>
            <pubDate>Tue Jan 13 20:08:08 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Desde Linux: Linus Torvalds: La documentación de Linux no es para cruzadas anti-IA</title>
            <link>https://blog.desdelinux.net/linus-torvalds-opinion-ia-kernel-linux-autosel/</link>
            <description>Linus Torvalds: La documentación de Linux no es para cruzadas anti-IA</description>
            <pubDate>Tue Jan 13 19:47:02 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: El Corte Inglés tiene a precio de liquidación esta Neo QLED de Samsung por tiempo limitado: hoy la tienes por menos de la mitad</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/territorio-samsung/corte-ingles-tiene-a-precio-liquidacion-esta-neo-qled-samsung-tiempo-limitado-hoy-tienes-mitad</link>
            <description>El Corte Inglés tiene a precio de liquidación esta Neo QLED de Samsung por tiempo limitado: hoy la tienes por menos de la mitad</description>
            <pubDate>Tue Jan 13 19:38:07 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Jazztel regala esta semana una Smart TV con su servicio de fibra y móvil</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/jazztel-regala-esta-semana-smart-tv-fibra-movil/</link>
            <description>Jazztel regala esta semana una Smart TV con su servicio de fibra y móvil</description>
            <pubDate>Tue Jan 13 19:33:46 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Groenlandia tiene 1,5 millones de toneladas de tierras raras. El problema es que no hay carreteras para llegar a ellas</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/groenlandia-tiene-1-5-millones-toneladas-tierras-raras-su-problema-no-hay-carreteras-para-llegar-a-ellas</link>
            <description>Groenlandia tiene 1,5 millones de toneladas de tierras raras. El problema es que no hay carreteras para llegar a ellas</description>
            <pubDate>Tue Jan 13 19:30:59 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Playing Factorio on a Floppy Disk Cluster</title>
            <link>https://hackaday.com/2026/01/13/playing-factorio-on-a-floppy-disk-cluster/</link>
            <description>Playing Factorio on a Floppy Disk Cluster</description>
            <pubDate>Tue Jan 13 19:30:38 2026</pubDate>
            </item></channel>
</rss>