<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Cuatro astronautas fueron elegidos en 2023 para ver partes nunca vistas de la Luna. La espera está llegando a su fin</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/cuatro-astronautas-fueron-elegidos-2023-para-ver-partes-nunca-vistas-luna-espera-esta-llegando-a-su-fin</link>
            <description>Cuatro astronautas fueron elegidos en 2023 para ver partes nunca vistas de la Luna. La espera está llegando a su fin</description>
            <pubDate>Sat Aug 30 13:40:09 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Así puedes ver hoy en la TDT y online los partidos en abierto de LaLiga EA Sports y LaLiga Hypermotion</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/ver-tdt-online-partidos-abierto-tercera-jornada/</link>
            <description>Así puedes ver hoy en la TDT y online los partidos en abierto de LaLiga EA Sports y LaLiga Hypermotion</description>
            <pubDate>Sat Aug 30 13:03:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Las películas que adaptan los éxitos de literatura romántica aburren porque obvian lo más importante: el sexo</title>
            <link>https://www.xataka.com/literatura-comics-y-juegos/peliculas-que-adaptan-exitos-literatura-romantica-aburren-porque-obvian-importante-sexo</link>
            <description>Las películas que adaptan los éxitos de literatura romántica aburren porque obvian lo más importante: el sexo</description>
            <pubDate>Sat Aug 30 13:01:23 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La gente siempre se ha preguntado qué hacer con sus plantas en vacaciones. Hasta que llegaron las guarderías para plantas</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/pregunta-que-hacer-plantas-vacaciones-cada-vez-gente-tiene-claro-guarderias-para-plantas</link>
            <description>La gente siempre se ha preguntado qué hacer con sus plantas en vacaciones. Hasta que llegaron las guarderías para plantas</description>
            <pubDate>Sat Aug 30 12:31:22 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Attackers Abuse Velociraptor Forensic Tool to Deploy Visual Studio Code for C2 Tunneling</title>
            <link>https://thehackernews.com/2025/08/attackers-abuse-velociraptor-forensic.html</link>
            <description>Attackers Abuse Velociraptor Forensic Tool to Deploy Visual Studio Code for C2 Tunneling</description>
            <pubDate>Sat Aug 30 12:06:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Un gigante de los refrescos asalta el café comprando a los dueños de Marcilla y L'Or. Ahora van a por la tarta de Nestlé</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/gigante-refrescos-asalta-cafe-comprando-a-duenos-marcilla-lor-ahora-van-a-tarta-nestle</link>
            <description>Un gigante de los refrescos asalta el café comprando a los dueños de Marcilla y L'Or. Ahora van a por la tarta de Nestlé</description>
            <pubDate>Sat Aug 30 12:01:22 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Si tu intuición te dice que "frutas de color más intenso están más ricas", la ciencia tiene una buena noticia para ti</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/tu-intuicion-te-dice-que-frutas-color-intenso-estan-ricas-ciencia-tiene-buena-noticia-para-ti</link>
            <description>Si tu intuición te dice que "frutas de color más intenso están más ricas", la ciencia tiene una buena noticia para ti</description>
            <pubDate>Sat Aug 30 11:31:22 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone : Portal sobre telecomunicaciones, redes y ciberseguridad: Estas funciones faltan en Chrome y las tienes gratis en otros navegadores</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/seguridad/funciones-navegador-imprescindibles-chrome-no-ofrece/</link>
            <description>Estas funciones faltan en Chrome y las tienes gratis en otros navegadores</description>
            <pubDate>Sat Aug 30 11:04:29 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Solo hay un motivo para poner a rodar un coche eléctrico a 300 km/h sin descanso durante una semana. Y Mercedes lo ha descubierto</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/mercedes-concept-amg-gt-xx-mercedes-c111-futuro-para-demostrarlo-ha-dado-vuelta-al-mundo-a-300-km-h</link>
            <description>Solo hay un motivo para poner a rodar un coche eléctrico a 300 km/h sin descanso durante una semana. Y Mercedes lo ha descubierto</description>
            <pubDate>Sat Aug 30 11:01:22 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: El teletrabajo trajo la ilusión de poder trabajar en cualquier parte. Hacienda y la ciberseguridad han frenado ese sueño</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/teletrabajo-trajo-ilusion-poder-trabajar-cualquier-parte-hacienda-ciberseguridad-han-frenado-ese-sueno</link>
            <description>El teletrabajo trajo la ilusión de poder trabajar en cualquier parte. Hacienda y la ciberseguridad han frenado ese sueño</description>
            <pubDate>Sat Aug 30 11:01:22 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Tenía un "cerebro" que controlaba mi casa conectada y lo he cambiado por otro con Matter. La diferencia ha sido abismal</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/domotica/tenia-cerebro-que-controlaba-mi-casa-conectada-he-cambiado-otro-matter-diferencia-ha-sido-abismal</link>
            <description>Tenía un "cerebro" que controlaba mi casa conectada y lo he cambiado por otro con Matter. La diferencia ha sido abismal</description>
            <pubDate>Sat Aug 30 11:01:22 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>