<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Vitónica: No es lo que comes ni cuánto comes: lo que de verdad impacta en nuestra salud es la hora del día a la que comemos, según un nuevo estudio</title>
            <link>https://www.vitonica.com/prevencion/que-comes-cuanto-comes-hora-dia-que-ingieres-alimentos-clave-para-salud-nuevo-estudio</link>
            <description>No es lo que comes ni cuánto comes: lo que de verdad impacta en nuestra salud es la hora del día a la que comemos, según un nuevo estudio</description>
            <pubDate>Thu Nov 21 14:45:57 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Así debe ser la repetición perfecta si lo que deseas es ganar masa muscular o fuerza</title>
            <link>https://www.vitonica.com/entrenamiento/asi-debe-ser-repeticion-perfecta-que-deseas-ganar-masa-muscular-fuerza-1</link>
            <description>Así debe ser la repetición perfecta si lo que deseas es ganar masa muscular o fuerza</description>
            <pubDate>Thu Nov 21 14:39:41 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Elon Musk consigue otros 5.000 millones de financiación para xAI. No sabemos en qué se los está gastando</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/elon-musk-consigue-otros-5-000-millones-financiacion-para-xai-no-sabemos-que-se-esta-gastando</link>
            <description>Elon Musk consigue otros 5.000 millones de financiación para xAI. No sabemos en qué se los está gastando</description>
            <pubDate>Thu Nov 21 14:30:54 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Nubia Z70 Ultra: el "sujétame el cubata" de los móviles tiene hasta 24 GB de RAM y una cámara muy juguetona</title>
            <link>https://www.xataka.com/moviles/nubia-z70-ultra-caracteristicas-precio-ficha-tecnica</link>
            <description>Nubia Z70 Ultra: el "sujétame el cubata" de los móviles tiene hasta 24 GB de RAM y una cámara muy juguetona</description>
            <pubDate>Thu Nov 21 14:16:54 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Pasar de un iPhone a un Android suele ser un dolor de cabeza. Google quiere facilitar el proceso</title>
            <link>https://www.xataka.com/aplicaciones/pasar-iphone-a-android-suele-ser-dolor-cabeza-google-quiere-facilitar-proceso</link>
            <description>Pasar de un iPhone a un Android suele ser un dolor de cabeza. Google quiere facilitar el proceso</description>
            <pubDate>Thu Nov 21 14:00:54 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Olvídate de los burpees: esta es la mejor rutina de pilates para trabajar todo el cuerpo al completo en sólo 20 minutos</title>
            <link>https://www.vitonica.com/entrenamiento/olvidate-burpees-esta-mejor-rutina-pilates-para-trabajar-todo-cuerpo-al-completo-solo-20-minutos</link>
            <description>Olvídate de los burpees: esta es la mejor rutina de pilates para trabajar todo el cuerpo al completo en sólo 20 minutos</description>
            <pubDate>Thu Nov 21 14:00:54 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Los responsables de SeriesYonkis son absueltos del juicio por piratería tras 16 años de procedimientos</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/series-yonkis-absueltos-pirateria/</link>
            <description>Los responsables de SeriesYonkis son absueltos del juicio por piratería tras 16 años de procedimientos</description>
            <pubDate>Thu Nov 21 14:00:16 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Make: DIY Projects and Ideas for Makers: Open Source Hardware Certifications for October 2024</title>
            <link>https://makezine.com/article/technology/open-source/open-source-hardware-certifications-for-october-2024/</link>
            <description>Open Source Hardware Certifications for October 2024</description>
            <pubDate>Thu Nov 21 13:42:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: The Rock era un valor infalible en taquilla, pero lleva años dando tumbos. Su película navideña es la prueba</title>
            <link>https://www.xataka.com/cine-y-tv/the-rock-era-valor-infalible-taquilla-lleva-anos-dando-tumbos-su-pelicula-navidena-prueba</link>
            <description>The Rock era un valor infalible en taquilla, pero lleva años dando tumbos. Su película navideña es la prueba</description>
            <pubDate>Thu Nov 21 13:30:54 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Los fans de Ariana Grande están de suerte, llega a España la edición más especial: Samsung Music Frame x Wicked</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/territorio-samsung/fans-ariana-grande-estan-suerte-llega-a-espana-edicion-especial-samsung-music-frame-x-wicked</link>
            <description>Los fans de Ariana Grande están de suerte, llega a España la edición más especial: Samsung Music Frame x Wicked</description>
            <pubDate>Thu Nov 21 13:30:54 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Las personas que se ven y se sienten más jóvenes que los demás suelen adoptar estos cinco hábitos diarios</title>
            <link>https://www.vitonica.com/wellness/personas-que-se-ven-se-sienten-jovenes-que-sus-pares-suelen-adoptar-estos-cinco-habitos-diarios</link>
            <description>Las personas que se ven y se sienten más jóvenes que los demás suelen adoptar estos cinco hábitos diarios</description>
            <pubDate>Thu Nov 21 13:20:54 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>