<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>EsGeeks: Guía para Eludir la Política de Ejecución de PowerShell</title>
            <link>https://esgeeks.com/guia-eludir-politica-ejecucion-powershell/</link>
            <description>Guía para Eludir la Política de Ejecución de PowerShell</description>
            <pubDate>Tue Oct  1 21:42:30 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Apple se las prometía felices fabricando algunos iPhone fuera de China. Un incendio en India está complicando sus planes</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/apple-se-prometia-felices-fabricando-algunos-iphone-fuera-china-incendio-india-esta-complicando-sus-planes</link>
            <description>Apple se las prometía felices fabricando algunos iPhone fuera de China. Un incendio en India está complicando sus planes</description>
            <pubDate>Tue Oct  1 21:19:40 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Print Yourself Penrose Wave Tiles As An Excellent Conversation Starter</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/10/01/print-yourself-penrose-wave-tiles-as-an-excellent-conversation-starter/</link>
            <description>Print Yourself Penrose Wave Tiles As An Excellent Conversation Starter</description>
            <pubDate>Tue Oct  1 20:00:39 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Vodafone TV estrena dos nuevos canales gratis para este mes de octubre</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/vodafone-tv-anuncia-nuevos-canales-gratis-octubre-2024/</link>
            <description>Vodafone TV estrena dos nuevos canales gratis para este mes de octubre</description>
            <pubDate>Tue Oct  1 20:00:08 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Amazon va a cambiar su política de devoluciones en 2025: cómo afecta a sus clientes</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/amazon-cambiar-politica-devoluciones-2025/</link>
            <description>Amazon va a cambiar su política de devoluciones en 2025: cómo afecta a sus clientes</description>
            <pubDate>Tue Oct  1 19:30:23 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Llevamos años actualizando periódicamente nuestras contraseñas con números y símbolos. Resulta que ya no es tan buena idea</title>
            <link>https://www.xataka.com/seguridad/llevamos-anos-actualizando-periodicamente-nuestras-contrasenas-numeros-simbolos-resulta-que-no-buena-idea</link>
            <description>Llevamos años actualizando periódicamente nuestras contraseñas con números y símbolos. Resulta que ya no es tan buena idea</description>
            <pubDate>Tue Oct  1 19:30:17 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Configurar Flameshot en Windows 11 como aplicación de captura predeterminada</title>
            <link>https://nksistemas.com/configurar-flameshot-en-windows-11-como-aplicacion-de-captura-predeterminada/</link>
            <description>Configurar Flameshot en Windows 11 como aplicación de captura predeterminada</description>
            <pubDate>Tue Oct  1 19:14:25 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: "Llegamos a Disney y no teníamos ni entradas, ni hotel". Estafados por una agencia de viajes que operaba desde Instagram</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/llegamos-a-disney-no-teniamos-entradas-hotel-estafados-agencia-viajes-que-operaba-instagram</link>
            <description>"Llegamos a Disney y no teníamos ni entradas, ni hotel". Estafados por una agencia de viajes que operaba desde Instagram</description>
            <pubDate>Tue Oct  1 19:03:41 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Amazon hunde casi a la mitad el precio de este altavoz bluetooth Marley de diseño premium y 60W de potencia</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/amazon/altavoz-marley-gettogether2xl-1024/</link>
            <description>Amazon hunde casi a la mitad el precio de este altavoz bluetooth Marley de diseño premium y 60W de potencia</description>
            <pubDate>Tue Oct  1 19:00:28 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La montaña de Gorringe mide 5.000 metros y alberga una enorme biodiversidad. Una expedición la ha estudiado a fondo</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/montana-gorringe-mide-5-000-metros-alberga-enorme-biodiversidad-expedicion-ha-estudiado-a-fondo</link>
            <description>La montaña de Gorringe mide 5.000 metros y alberga una enorme biodiversidad. Una expedición la ha estudiado a fondo</description>
            <pubDate>Tue Oct  1 18:30:57 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Vodafone y Digi, las operadoras más importantes en la actual guerra de las portabilidades</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/vodafone-digi-operadoras-importantes-portabilidades-1024/</link>
            <description>Vodafone y Digi, las operadoras más importantes en la actual guerra de las portabilidades</description>
            <pubDate>Tue Oct  1 18:30:54 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>