<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: El nuevo Ferrari Luce es mucho más que el primer coche eléctrico de Ferrari. Es un grito desesperado por encontrar un nuevo público</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/nuevo-ferrari-luce-mucho-que-primer-coche-electrico-ferrari-grito-desesperado-encontrar-nuevo-publico</link>
            <description>El nuevo Ferrari Luce es mucho más que el primer coche eléctrico de Ferrari. Es un grito desesperado por encontrar un nuevo público</description>
            <pubDate>Mon Feb  9 14:42:58 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Rusia tiene un tanque tan feo que parecía una broma. Y lo más sorprendente es que los drones de Ucrania no saben qué hacer</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/rusia-tiene-tanque-feo-que-parecia-broma-sorprendente-que-drones-ucrania-no-saben-que-hacer</link>
            <description>Rusia tiene un tanque tan feo que parecía una broma. Y lo más sorprendente es que los drones de Ucrania no saben qué hacer</description>
            <pubDate>Mon Feb  9 14:31:02 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Llega a Lidl el dispositivo barato con el que dejar impolutas las alfombras y tapicerías del hogar</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/llega-a-lidl-dispositivo-barato-que-dejar-impolutas-alfombras-tapicerias-hogar</link>
            <description>Llega a Lidl el dispositivo barato con el que dejar impolutas las alfombras y tapicerías del hogar</description>
            <pubDate>Mon Feb  9 14:31:02 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: La ciencia desmonta el mito: una de las pastillas más usadas no tiene los efectos secundarios que creíamos</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/ciencia/efectos-secundarios-pastillas-colesterol-mito/</link>
            <description>La ciencia desmonta el mito: una de las pastillas más usadas no tiene los efectos secundarios que creíamos</description>
            <pubDate>Mon Feb  9 14:28:02 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: MediaMarkt devuelve este iPhone a su precio mínimo histórico: es ideal como primer teléfono de Apple</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/mediamarkt-devuelve-este-iphone-a-su-precio-minimo-historico-ideal-como-primer-telefono-apple</link>
            <description>MediaMarkt devuelve este iPhone a su precio mínimo histórico: es ideal como primer teléfono de Apple</description>
            <pubDate>Mon Feb  9 14:15:02 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: Linus Torvalds confirma que la próxima versión del kernel será Linux 7.0</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/linus-torvalds-confirma-que-la-proxima-version-del-kernel-sera-linux-7-0.html</link>
            <description>Linus Torvalds confirma que la próxima versión del kernel será Linux 7.0</description>
            <pubDate>Mon Feb  9 14:12:34 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Apple comienza la reconquista de China gracias al punto fuerte del iPhone 17 Pro: es naranja</title>
            <link>https://www.xataka.com/moviles/apple-comienza-reconquista-china-gracias-al-punto-fuerte-iphone-17-pro-naranja</link>
            <description>Apple comienza la reconquista de China gracias al punto fuerte del iPhone 17 Pro: es naranja</description>
            <pubDate>Mon Feb  9 14:01:02 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Once apps para ver cine, series y vídeos gratis en una tele Samsung con Tizen</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/territorio-samsung/once-apps-para-ver-cine-series-videos-gratis-tele-samsung-tizen</link>
            <description>Once apps para ver cine, series y vídeos gratis en una tele Samsung con Tizen</description>
            <pubDate>Mon Feb  9 14:01:02 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: Linux 6.19 llega e introduce un amplio paquete de mejoras internas, sin grandes rupturas visibles.</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/linux-6-19-llega-e-introduce-un-amplio-paquete-de-mejoras-internas-sin-grandes-rupturas-visibles.html</link>
            <description>Linux 6.19 llega e introduce un amplio paquete de mejoras internas, sin grandes rupturas visibles.</description>
            <pubDate>Mon Feb  9 13:54:47 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: ¿Por qué odiamos tanto a Elon Musk?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/por-que-odiamos-elon-musk/</link>
            <description>¿Por qué odiamos tanto a Elon Musk?</description>
            <pubDate>Mon Feb  9 13:52:25 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Amazon rompe el precio del uno del Google Pixel con mejor relación calidad-precio y el stock está volando</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/amazon/movil-google-pixel-9a-0226/</link>
            <description>Amazon rompe el precio del uno del Google Pixel con mejor relación calidad-precio y el stock está volando</description>
            <pubDate>Mon Feb  9 13:38:23 2026</pubDate>
            </item></channel>
</rss>