<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>LiGNUx: Syncthing, el software sincronización de archivos Open Source acaba de anunciar su versión 1.23.4</title>
            <link>https://lignux.com/syncthing-el-software-sincronizacion-de-archivos-open-source-acaba-de-anunciar-su-version-1-23-4/</link>
            <description>Syncthing, el software sincronización de archivos Open Source acaba de anunciar su versión 1.23.4</description>
            <pubDate>Sun Apr  9 21:44:25 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: El truco de Vodafone TV para grabar todos los capítulos de tu serie favorita</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/truco-vodafone-grabar-serie/</link>
            <description>El truco de Vodafone TV para grabar todos los capítulos de tu serie favorita</description>
            <pubDate>Sun Apr  9 20:05:02 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubunlog: Debian 12 RC1: Nuevo lanzamiento de parte del Proyecto Debian</title>
            <link>https://ubunlog.com/debian-12-rc1-bookworm/</link>
            <description>Debian 12 RC1: Nuevo lanzamiento de parte del Proyecto Debian</description>
            <pubDate>Sun Apr  9 20:03:09 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Wolverine Gives Your Python Scripts The Ability To Self-Heal</title>
            <link>https://hackaday.com/2023/04/09/wolverine-gives-your-python-scripts-the-ability-to-self-heal/</link>
            <description>Wolverine Gives Your Python Scripts The Ability To Self-Heal</description>
            <pubDate>Sun Apr  9 20:00:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Auge y caída del Havilland Comet, el primer avión comercial con motores de reacción que pasó de la innovación a la tragedia</title>
            <link>https://www.xataka.com/otros/auge-caida-havilland-comet-primer-avion-comercial-motores-reaccion-que-paso-innovacion-a-tragedia</link>
            <description>Auge y caída del Havilland Comet, el primer avión comercial con motores de reacción que pasó de la innovación a la tragedia</description>
            <pubDate>Sun Apr  9 19:00:36 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Crecen los ataques y tu móvil necesita un antivirus, pero nunca instales estos dos</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/moviles/peores-antivirus-moviles-android-abril-2023/</link>
            <description>Crecen los ataques y tu móvil necesita un antivirus, pero nunca instales estos dos</description>
            <pubDate>Sun Apr  9 18:03:20 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Extremadura da un paso clave para explotar una de las mayores minas de litio: en qué ha avanzado y qué esperar ahora</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/extremadura-da-paso-clave-para-explotar-mayores-minas-litio-europa-que-ha-avanzado-que-falta</link>
            <description>Extremadura da un paso clave para explotar una de las mayores minas de litio: en qué ha avanzado y qué esperar ahora</description>
            <pubDate>Sun Apr  9 18:00:35 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Por qué el modo incógnito de Chrome no mejora tu seguridad</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/seguridad/modo-incognito-chrome-mejorar-seguridad/</link>
            <description>Por qué el modo incógnito de Chrome no mejora tu seguridad</description>
            <pubDate>Sun Apr  9 17:07:51 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Desde Linux: Chrome 112 llega con mejoras de seguridad, dice adiós a Chrome Apps y mas</title>
            <link>https://blog.desdelinux.net/chrome-112-llega-con-mejoras-de-seguridad-dice-adios-a-chrome-apps-y-mas/</link>
            <description>Chrome 112 llega con mejoras de seguridad, dice adiós a Chrome Apps y mas</description>
            <pubDate>Sun Apr  9 17:07:31 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Cuando el ser humano vuelva a la Luna en 2025 lo hará vestido otra vez de blanco. Hay una buena razón para ello</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/cuando-ser-humano-vuelva-a-luna-2025-hara-vestido-otra-vez-blanco-hay-buena-razon-para-ello</link>
            <description>Cuando el ser humano vuelva a la Luna en 2025 lo hará vestido otra vez de blanco. Hay una buena razón para ello</description>
            <pubDate>Sun Apr  9 17:00:38 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: ChatGPT dice no escribir malware. Este investigador demuestra lo contrario: no tuvo que picar ni una línea de código</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/chatgpt-dice-no-escribir-malware-este-investigador-demuestra-contrario-no-tuvo-que-picar-linea-codigo</link>
            <description>ChatGPT dice no escribir malware. Este investigador demuestra lo contrario: no tuvo que picar ni una línea de código</description>
            <pubDate>Sun Apr  9 17:00:38 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>