<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>LiGNUx: El software IDE PyCharm acaba de anunciar su versión 2022.3</title>
            <link>https://lignux.com/el-software-ide-pycharm-acaba-de-anunciar-su-version-2022-3/</link>
            <description>El software IDE PyCharm acaba de anunciar su versión 2022.3</description>
            <pubDate>Mon Dec  5 21:52:06 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Microsoft subirá el precio de los grandes juegos Xbox Game Studios: estos son los primeros títulos confirmados</title>
            <link>https://www.xataka.com/videojuegos/microsoft-subira-precio-grandes-juegos-xbox-game-studios-estos-primeros-titulos-confirmados</link>
            <description>Microsoft subirá el precio de los grandes juegos Xbox Game Studios: estos son los primeros títulos confirmados</description>
            <pubDate>Mon Dec  5 21:07:00 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Trash Bag And Foam Board Hovercraft Doesn’t Fail To Succeed. Or Fail.</title>
            <link>https://hackaday.com/2022/12/05/trash-bag-and-foam-board-hovercraft-doesnt-fail-to-succeed-or-fail/</link>
            <description>Trash Bag And Foam Board Hovercraft Doesn’t Fail To Succeed. Or Fail.</description>
            <pubDate>Mon Dec  5 21:00:22 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿No te funciona HBO Max y otras webs con DIGI? Esto es lo que está pasando</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/problemas-digi-hbo-max-2022/</link>
            <description>¿No te funciona HBO Max y otras webs con DIGI? Esto es lo que está pasando</description>
            <pubDate>Mon Dec  5 21:00:05 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Changelog: Changelog News: Building a VM inside ChatGPT, Advent of Code 2022, webdev Liam Neeson, Fedifinder & BDougie</title>
            <link>https://changelog.com/podcast/news-2022-12-05</link>
            <description>Changelog News: Building a VM inside ChatGPT, Advent of Code 2022, webdev Liam Neeson, Fedifinder & BDougie</description>
            <pubDate>Mon Dec  5 21:00:00 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>KDE Blog: Las novedades de aplicaciones de Plasma Mobile Gear 22.11: Weather y Recorder</title>
            <link>https://www.kdeblog.com/las-novedades-de-aplicaciones-de-plasma-mobile-gear-22-11-weather-y-recorder.html</link>
            <description>Las novedades de aplicaciones de Plasma Mobile Gear 22.11: Weather y Recorder</description>
            <pubDate>Mon Dec  5 20:56:50 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Windows 10 pierde cuota de mercado y, sorprendentemente, Windows 7 y Windows XP ganan</title>
            <link>https://www.xataka.com/aplicaciones/windows-10-pierde-cuota-mercado-sorprendentemente-windows-7-windows-xp-ganan</link>
            <description>Windows 10 pierde cuota de mercado y, sorprendentemente, Windows 7 y Windows XP ganan</description>
            <pubDate>Mon Dec  5 20:01:43 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: La DGT alerta de los peligros de utilizar el GPS o la radio: así te pueden multar</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/dgt-alerta-peligros-gps-radio-pueden-multar/</link>
            <description>La DGT alerta de los peligros de utilizar el GPS o la radio: así te pueden multar</description>
            <pubDate>Mon Dec  5 20:00:53 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Stack Overflow acaba de prohibir las respuestas de ChatGPT: esto es lo que ha sucedido</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/stack-overflow-acaba-prohibir-respuestas-chatgpt-esto-que-ha-sucedido</link>
            <description>Stack Overflow acaba de prohibir las respuestas de ChatGPT: esto es lo que ha sucedido</description>
            <pubDate>Mon Dec  5 19:31:41 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: ChatGPT también se convierte en una máquina virtual con Linux... capaz conectarse a la web de ChatGPT y hacerse preguntas</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/chatgpt-tambien-se-convierte-maquina-virtual-linux-capaz-conectarse-a-web-chatgpt-hacerse-preguntas</link>
            <description>ChatGPT también se convierte en una máquina virtual con Linux... capaz conectarse a la web de ChatGPT y hacerse preguntas</description>
            <pubDate>Mon Dec  5 19:17:02 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: No es un error: esta Smart TV Samsung costaba 600 euros más hace unos días</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/mix/samsung-neo-qled-4k-qn85b-5-diciembre-2022/</link>
            <description>No es un error: esta Smart TV Samsung costaba 600 euros más hace unos días</description>
            <pubDate>Mon Dec  5 19:03:55 2022</pubDate>
            </item></channel>
</rss>