<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: Usa estos trucos para que tu Smart TV gaste menos luz</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/trucos-smart-tv-ahorrar-luz/</link>
            <description>Usa estos trucos para que tu Smart TV gaste menos luz</description>
            <pubDate>Sun Nov  5 21:02:42 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Servo Claw Game Puts Your Muscles to the Test</title>
            <link>https://hackaday.com/2023/11/05/servo-claw-game-puts-your-muscles-to-the-test/</link>
            <description>Servo Claw Game Puts Your Muscles to the Test</description>
            <pubDate>Sun Nov  5 21:00:52 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Qué fue de Windows CE, el sistema operativo compacto de Microsoft del que algunos nunca han oído hablar</title>
            <link>https://www.xataka.com/aplicaciones/que-fue-windows-ce-sistema-operativo-compacto-microsoft-que-algunos-no-han-oido-hablar-nunca</link>
            <description>Qué fue de Windows CE, el sistema operativo compacto de Microsoft del que algunos nunca han oído hablar</description>
            <pubDate>Sun Nov  5 20:01:20 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Los expertos creen que el uso de la IA en las redes 6G cambiará el mundo</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/redes/expertos-uso-ia-redes-6g-cambiara-mundo/</link>
            <description>Los expertos creen que el uso de la IA en las redes 6G cambiará el mundo</description>
            <pubDate>Sun Nov  5 20:00:37 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>KDE Blog: Creando mosaico de ventanas en KDE Plasma</title>
            <link>https://www.kdeblog.com/creando-mosaico-de-ventanas-en-kde-plasma.html</link>
            <description>Creando mosaico de ventanas en KDE Plasma</description>
            <pubDate>Sun Nov  5 19:23:21 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Habrá nieve? Dime dónde quieres esquiar y en qué fecha</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/estaciones-esqui-nieve-webs/</link>
            <description>¿Habrá nieve? Dime dónde quieres esquiar y en qué fecha</description>
            <pubDate>Sun Nov  5 19:02:36 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El coche se parece cada vez más a un teléfono móvil: cómo el mercado está cambiando hacia las actualizaciones constantes</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/coche-se-parece-cada-vez-a-telefono-movil-como-mercado-esta-cambiando-actualizaciones-constantes</link>
            <description>El coche se parece cada vez más a un teléfono móvil: cómo el mercado está cambiando hacia las actualizaciones constantes</description>
            <pubDate>Sun Nov  5 19:01:20 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los cimientos de edificio más profundos del mundo se hunden a 120 metros y sostienen estas dos megatorres</title>
            <link>https://www.xataka.com/ingenieria-y-megaconstrucciones/cimientos-edificio-profundos-mundo-se-hunden-a-120-metros-sostienen-estas-dos-megatorres</link>
            <description>Los cimientos de edificio más profundos del mundo se hunden a 120 metros y sostienen estas dos megatorres</description>
            <pubDate>Sun Nov  5 18:31:20 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Telefónica se juega su futuro el 8 de noviembre</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/telefonica-investor-day/</link>
            <description>Telefónica se juega su futuro el 8 de noviembre</description>
            <pubDate>Sun Nov  5 18:20:46 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: En estos casos es mejor que no te conectes al Wi-Fi de casa; haz esto</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/wifi/casos-evitar-conectar-wifi-casa/</link>
            <description>En estos casos es mejor que no te conectes al Wi-Fi de casa; haz esto</description>
            <pubDate>Sun Nov  5 18:06:15 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El fraude del sí: la Policía alerta del riesgo de contestar con una palabra aparentemente inofensiva</title>
            <link>https://www.xataka.com/seguridad/fraude-policia-alerta-riesgo-contestar-palabra-aparentemente-inofensiva</link>
            <description>El fraude del sí: la Policía alerta del riesgo de contestar con una palabra aparentemente inofensiva</description>
            <pubDate>Sun Nov  5 18:01:20 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>