<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>It's FOSS: Diablo-like Games You Can Play With Steam on Linux</title>
            <link>https://itsfoss.com/diablo-like-games/</link>
            <description>Diablo-like Games You Can Play With Steam on Linux</description>
            <pubDate>Wed Jul 30 13:47:12 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Último día para comprar muy barato el portátil de Samsung: es muy delgado y viene con Windows</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/ultimo-dia-para-comprar-muy-barato-portatil-samsung-muy-delgado-viene-windows</link>
            <description>Último día para comprar muy barato el portátil de Samsung: es muy delgado y viene con Windows</description>
            <pubDate>Wed Jul 30 13:30:37 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Critical Dahua Camera Flaws Enable Remote Hijack via ONVIF and File Upload Exploits</title>
            <link>https://thehackernews.com/2025/07/critical-dahua-camera-flaws-enable.html</link>
            <description>Critical Dahua Camera Flaws Enable Remote Hijack via ONVIF and File Upload Exploits</description>
            <pubDate>Wed Jul 30 13:01:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Opinión sobre el WiFi 5G portátil de Vodafone: ¿la alternativa más versátil a la fibra?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/opinion-wifi-5g-vodafone/</link>
            <description>Opinión sobre el WiFi 5G portátil de Vodafone: ¿la alternativa más versátil a la fibra?</description>
            <pubDate>Wed Jul 30 13:00:57 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Su jefe se rio de él cuando le propuso usar Python: "Limítate a usar Excel, ya le cogerás el truco"</title>
            <link>https://www.genbeta.com/ofimatica/su-jefe-se-rio-cuando-le-propuso-usar-python-limitate-a-usar-excel-le-cogeras-truco-1</link>
            <description>Su jefe se rio de él cuando le propuso usar Python: "Limítate a usar Excel, ya le cogerás el truco"</description>
            <pubDate>Wed Jul 30 13:00:38 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Ocho millones a repartir entre sus productores: las cifras de 'El Hormiguero' certifican quién ganó la guerra con 'La Revuelta'</title>
            <link>https://www.xataka.com/cine-y-tv/ocho-millones-a-repartir-sus-productores-cifras-hormiguero-certifican-quien-gano-guerra-revuelta</link>
            <description>Ocho millones a repartir entre sus productores: las cifras de 'El Hormiguero' certifican quién ganó la guerra con 'La Revuelta'</description>
            <pubDate>Wed Jul 30 13:00:38 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: La amenaza de despidos provocados por la IA se está usando para forzar a los trabajadores a aceptar peores condiciones laborales</title>
            <link>https://www.genbeta.com/inteligencia-artificial/amenaza-despidos-provocados-ia-se-esta-usando-para-forzar-a-trabajadores-a-aceptar-peores-condiciones-laborales</link>
            <description>La amenaza de despidos provocados por la IA se está usando para forzar a los trabajadores a aceptar peores condiciones laborales</description>
            <pubDate>Wed Jul 30 12:56:24 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los españoles ya ganaron la batalla por meter comida en los cines: ahora ha empezado la guerra por los parques de atracciones</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/espanoles-ganaron-batalla-meter-comida-cines-ahora-ha-empezado-guerra-parques-atracciones</link>
            <description>Los españoles ya ganaron la batalla por meter comida en los cines: ahora ha empezado la guerra por los parques de atracciones</description>
            <pubDate>Wed Jul 30 12:45:37 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Trabajar en Google, Meta o Apple era el gran sueño de los recién graduados. Ahora tienen miedo de ellas</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/trabajar-google-meta-apple-era-gran-sueno-recien-graduados-ahora-tienen-miedo-ellas</link>
            <description>Trabajar en Google, Meta o Apple era el gran sueño de los recién graduados. Ahora tienen miedo de ellas</description>
            <pubDate>Wed Jul 30 12:30:37 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Una de las películas más famosas del año o el regreso de Betty la Fea: estos son todos los estrenos de Prime Video para el mes de agosto</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/estrenos-prime-video-agosto/</link>
            <description>Una de las películas más famosas del año o el regreso de Betty la Fea: estos son todos los estrenos de Prime Video para el mes de agosto</description>
            <pubDate>Wed Jul 30 12:03:13 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Ante el riesgo de terremotos y tsunamis, un listado de webs y perfiles de red sociales para recibir información veraz</title>
            <link>https://www.genbeta.com/paso-a-paso/riesgo-terremotos-tsunamis-listado-webs-perfiles-red-sociales-para-recibir-informacion-veraz</link>
            <description>Ante el riesgo de terremotos y tsunamis, un listado de webs y perfiles de red sociales para recibir información veraz</description>
            <pubDate>Wed Jul 30 12:00:38 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>