<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Una moda intrigante se está apoderando de la rutina facial de miles de mujeres en TikTok: las máscaras LED</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/fueron-invento-nasa-para-curar-piel-sus-astronautas-ahora-mascaras-led-moda-belleza-peligrosa</link>
            <description>Una moda intrigante se está apoderando de la rutina facial de miles de mujeres en TikTok: las máscaras LED</description>
            <pubDate>Sat Mar 22 14:30:25 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Thanks for Hackaday Europe!</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/03/22/thanks-for-hackaday-europe/</link>
            <description>Thanks for Hackaday Europe!</description>
            <pubDate>Sat Mar 22 14:00:55 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El acceso de Europa al espacio depende de Estados Unidos. La ESA ha presentado un plan estratégico para independizarse</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/acceso-europa-al-espacio-depende-estados-unidos-esa-ha-presentado-plan-estrategico-para-independizarse</link>
            <description>El acceso de Europa al espacio depende de Estados Unidos. La ESA ha presentado un plan estratégico para independizarse</description>
            <pubDate>Sat Mar 22 14:00:25 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Como un grano de pimienta: así es el microcontrolador más pequeño del mundo que abre "posibilidades ilimitadas"</title>
            <link>https://www.xataka.com/componentes/como-grano-pimienta-asi-microcontrolador-pequeno-mundo-que-abre-posibilidades-ilimitadas</link>
            <description>Como un grano de pimienta: así es el microcontrolador más pequeño del mundo que abre "posibilidades ilimitadas"</description>
            <pubDate>Sat Mar 22 13:30:25 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los PC Copilot+ prometían una revolución. He probado uno y de momento hay más promesas que realidades</title>
            <link>https://www.xataka.com/ordenadores/pc-copilot-prometian-revolucion-he-probado-uno-momento-hay-promesas-que-realidades</link>
            <description>Los PC Copilot+ prometían una revolución. He probado uno y de momento hay más promesas que realidades</description>
            <pubDate>Sat Mar 22 13:00:25 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Esta joven abogada española relata cómo le mintieron para reclutarla en un trabajo: su frustración laboral es la de mucha gente</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/esta-joven-abogada-espanola-relata-como-le-mintieron-para-reclutarla-trabajo-su-frustracion-laboral-mucha-gente</link>
            <description>Esta joven abogada española relata cómo le mintieron para reclutarla en un trabajo: su frustración laboral es la de mucha gente</description>
            <pubDate>Sat Mar 22 13:00:25 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Si diferencias bien estos dos ejercicios de bíceps conseguirás mayores resultados para hipertrofiarlos</title>
            <link>https://www.vitonica.com/entrenamiento/diferencias-bien-estos-dos-ejercicios-biceps-conseguiras-mayores-resultados-para-hipertrofiarlos</link>
            <description>Si diferencias bien estos dos ejercicios de bíceps conseguirás mayores resultados para hipertrofiarlos</description>
            <pubDate>Sat Mar 22 13:00:25 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Dumbphone o feature phone: ¿qué me conviene más para descansar de las redes sociales?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/tecnologia/dumbphone-feature-phone-diferencias/</link>
            <description>Dumbphone o feature phone: ¿qué me conviene más para descansar de las redes sociales?</description>
            <pubDate>Sat Mar 22 13:00:15 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Miles de mujeres están durmiendo con un montón de mascarillas y cintas adhesivas en la cara: el boom de las "morning sheds"</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/miles-mujeres-estan-durmiendo-monton-mascarillas-cintas-adhesivas-cara-boom-morning-sheds</link>
            <description>Miles de mujeres están durmiendo con un montón de mascarillas y cintas adhesivas en la cara: el boom de las "morning sheds"</description>
            <pubDate>Sat Mar 22 12:30:24 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: VPN y antivirus: ¿es una combinación suficiente para navegar en redes públicas?</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/seguridad/vpn-antivirus-navegar-redes-publicas/</link>
            <description>VPN y antivirus: ¿es una combinación suficiente para navegar en redes públicas?</description>
            <pubDate>Sat Mar 22 12:06:01 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En 2007, Better Place decía recargar un coche eléctrico en cinco minutos. Esta es la historia de un fracaso estrepitoso</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/2007-better-place-decia-recargar-coche-electrico-cinco-minutos-esta-historia-fracaso-estrepitoso</link>
            <description>En 2007, Better Place decía recargar un coche eléctrico en cinco minutos. Esta es la historia de un fracaso estrepitoso</description>
            <pubDate>Sat Mar 22 12:00:24 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>