<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Si aparcas frente a un garaje sin vado, no estés tan tranquilo: esto es lo que dice la ley</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/aparcas-frente-a-garaje-vado-no-estes-tranquilo-esto-que-dice-ley</link>
            <description>Si aparcas frente a un garaje sin vado, no estés tan tranquilo: esto es lo que dice la ley</description>
            <pubDate>Wed Jan 29 14:56:21 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Un millonario se quedó sin carnet y sin poder usar sus superdeportivos: se construyó su propio Nürburgring en el jardín</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/millonario-se-quedo-carnet-poder-usar-sus-superdeportivos-se-construyo-su-propio-nurburgring-jardin</link>
            <description>Un millonario se quedó sin carnet y sin poder usar sus superdeportivos: se construyó su propio Nürburgring en el jardín</description>
            <pubDate>Wed Jan 29 14:45:50 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Si quieres un iPhone barato, atento: MediaMarkt tiene en su outlet modelos por menos de 240 euros</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/quieres-iphone-barato-atento-mediamarkt-tiene-su-outlet-modelos-240-euros</link>
            <description>Si quieres un iPhone barato, atento: MediaMarkt tiene en su outlet modelos por menos de 240 euros</description>
            <pubDate>Wed Jan 29 14:31:50 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los fabricantes de coches tienen un mensaje para Europa: la transición eléctrica "no es realista"</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/fabricantes-coches-tienen-mensaje-para-europa-transicion-electrica-no-realista</link>
            <description>Los fabricantes de coches tienen un mensaje para Europa: la transición eléctrica "no es realista"</description>
            <pubDate>Wed Jan 29 14:01:51 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Cinco variantes de sentadilla que deberías hacer más en el gimnasio para que tus piernas crezcan</title>
            <link>https://www.vitonica.com/musculacion/cinco-variantes-sentadilla-que-deberias-hacer-gimnasio-tus-piernas-crezcan</link>
            <description>Cinco variantes de sentadilla que deberías hacer más en el gimnasio para que tus piernas crezcan</description>
            <pubDate>Wed Jan 29 14:01:51 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Xiaomi te propone montarte tu propio cine en casa con este gadget que cuesta menos de 50 euros</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/xiaomi-te-propone-montarte-tu-propio-cine-casa-este-gadget-que-cuesta-50-euros</link>
            <description>Xiaomi te propone montarte tu propio cine en casa con este gadget que cuesta menos de 50 euros</description>
            <pubDate>Wed Jan 29 14:01:50 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Con lluvias y mal tiempo, revisa tus ruedas: este es el fenómeno que la DGT quiere que evites a toda costa</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/lluvias-ruedas-fenomeno-dgt-evites/</link>
            <description>Con lluvias y mal tiempo, revisa tus ruedas: este es el fenómeno que la DGT quiere que evites a toda costa</description>
            <pubDate>Wed Jan 29 14:00:51 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: El WiFi de tu casa puede funcionar más rápido solo con un ajuste en el router</title>
            <link>https://www.genbeta.com/paso-a-paso/wifi-tu-casa-puede-funcionar-rapido-solo-ajuste-router</link>
            <description>El WiFi de tu casa puede funcionar más rápido solo con un ajuste en el router</description>
            <pubDate>Wed Jan 29 13:41:51 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Cuatro naciones se disputan una fruta que huele a huevos podridos. China la ha convertido en su fenómeno gastronómico</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/cuatro-naciones-se-disputan-fruta-que-huele-a-huevos-podridos-china-ha-convertido-su-fenomeno-gastronomico</link>
            <description>Cuatro naciones se disputan una fruta que huele a huevos podridos. China la ha convertido en su fenómeno gastronómico</description>
            <pubDate>Wed Jan 29 13:31:51 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Miles de españoles viven en una ciudad y están empadronados en otra. El BOE les recuerda que se arriesgan a algo: multas</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/no-estar-empadronado-ayuntamiento-que-resides-tiene-coste-multa-que-llega-a-150-euros</link>
            <description>Miles de españoles viven en una ciudad y están empadronados en otra. El BOE les recuerda que se arriesgan a algo: multas</description>
            <pubDate>Wed Jan 29 13:01:51 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Me he propuesto usar Bing durante 5 minutos al día y mi premio son tarjetas regalo de Amazon cada mes</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/me-he-propuesto-usar-bing-durante-5-minutos-al-dia-mi-premio-tarjetas-regalo-amazon-cada-mes-2</link>
            <description>Me he propuesto usar Bing durante 5 minutos al día y mi premio son tarjetas regalo de Amazon cada mes</description>
            <pubDate>Wed Jan 29 13:01:51 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>