<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Genbeta: Tras los despidos masivos, la gente emprende sus negocios. Muchos encuentran mayor seguridad así que trabajando para otros</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/despidos-masivos-gente-emprende-sus-negocios-muchos-encuentran-mayor-seguridad-asi-que-trabajando-para-otros</link>
            <description>Tras los despidos masivos, la gente emprende sus negocios. Muchos encuentran mayor seguridad así que trabajando para otros</description>
            <pubDate>Mon Mar  6 14:58:56 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>It's FOSS: NixOS Series #3: Install and Remove Packages in NixOS</title>
            <link>https://itsfoss.com/nixos-package-management/</link>
            <description>NixOS Series #3: Install and Remove Packages in NixOS</description>
            <pubDate>Mon Mar  6 14:37:52 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: Nitrux 2.7.0 llega con una nueva imagen con Maui Shell</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/nitrux-2-7-0-llega-con-una-nueva-imagen-con-maui-shell.html</link>
            <description>Nitrux 2.7.0 llega con una nueva imagen con Maui Shell</description>
            <pubDate>Mon Mar  6 14:34:47 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: En SUSE siguieren dejar de usar utmp para abordar el problema Y2038 en Glibc</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/en-suse-siguieren-dejar-de-usar-utmp-para-abordar-el-problema-y2038-en-glibc.html</link>
            <description>En SUSE siguieren dejar de usar utmp para abordar el problema Y2038 en Glibc</description>
            <pubDate>Mon Mar  6 14:23:25 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: From Disinformation to Deep Fakes: How Threat Actors Manipulate Reality</title>
            <link>https://thehackernews.com/2023/03/from-disinformation-to-deep-fakes-how.html</link>
            <description>From Disinformation to Deep Fakes: How Threat Actors Manipulate Reality</description>
            <pubDate>Mon Mar  6 14:04:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Cómo consultar si me han aprobado la ayuda de 200 euros</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/consultar-estado-ayuda-200-euros-hacienda/</link>
            <description>Cómo consultar si me han aprobado la ayuda de 200 euros</description>
            <pubDate>Mon Mar  6 14:02:14 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Sesenta años después, la resaca de una catástrofe nuclear sigue persiguiendo a España: vuelve Palomares</title>
            <link>https://www.xataka.com/otros/sesenta-anos-despues-resaca-catastrofe-nuclear-sigue-persiguiendo-a-espana-vuelve-palomares</link>
            <description>Sesenta años después, la resaca de una catástrofe nuclear sigue persiguiendo a España: vuelve Palomares</description>
            <pubDate>Mon Mar  6 14:01:59 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Samson Dauda, el león nigeriano, ha sorprendido con su primer puesto en el Arnold Classic 2023</title>
            <link>https://www.vitonica.com/eventos/samson-dauda-leon-nigeriano-ha-sorprendido-su-primer-puesto-arnold-classic-2023</link>
            <description>Samson Dauda, el león nigeriano, ha sorprendido con su primer puesto en el Arnold Classic 2023</description>
            <pubDate>Mon Mar  6 14:01:59 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Changelog: Flying toasters (and other old screensavers) in CSS</title>
            <link>https://www.bryanbraun.com/after-dark-css/</link>
            <description>Flying toasters (and other old screensavers) in CSS</description>
            <pubDate>Mon Mar  6 13:48:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Desde Linux: HopToDesk: App multiplataforma y gratuita de escritorio remoto</title>
            <link>https://blog.desdelinux.net/hoptodesk/</link>
            <description>HopToDesk: App multiplataforma y gratuita de escritorio remoto</description>
            <pubDate>Mon Mar  6 13:45:39 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: IKEA tiene enchufes inteligentes, sensores de presencia y bombillas LED rebajados a precios de risa</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/ikea-tiene-enchufes-inteligentes-sensores-presencia-bombillas-led-rebajados-a-precios-risa</link>
            <description>IKEA tiene enchufes inteligentes, sensores de presencia y bombillas LED rebajados a precios de risa</description>
            <pubDate>Mon Mar  6 13:44:31 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>