<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Dubái está consiguiendo lo que los planes alborotados y atolondrados de NEOM no: atraer al turismo sin entrar en quiebra</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/dubai-esta-consiguiendo-que-planes-alborotados-atolondrados-neom-no-atraer-al-turismo-entrar-quiebra</link>
            <description>Dubái está consiguiendo lo que los planes alborotados y atolondrados de NEOM no: atraer al turismo sin entrar en quiebra</description>
            <pubDate>Fri Feb 20 14:46:09 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Hoy tienes fútbol gratis de LaLiga EA Sports en la TDT: horario y en qué canal se puede ver</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/ver-hoy-futbol-gratis-laliga-tdt/</link>
            <description>Hoy tienes fútbol gratis de LaLiga EA Sports en la TDT: horario y en qué canal se puede ver</description>
            <pubDate>Fri Feb 20 14:38:06 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los centros de datos en el espacio prometen salvar el planeta. Y también arruinar la órbita terrestre</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/centros-datos-espacio-prometen-salvar-planeta-tambien-arruinar-orbita-terrestre</link>
            <description>Los centros de datos en el espacio prometen salvar el planeta. Y también arruinar la órbita terrestre</description>
            <pubDate>Fri Feb 20 14:30:09 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Cline CLI 2.3.0 Supply Chain Attack Installed OpenClaw on Developer Systems</title>
            <link>https://thehackernews.com/2026/02/cline-cli-230-supply-chain-attack.html</link>
            <description>Cline CLI 2.3.0 Supply Chain Attack Installed OpenClaw on Developer Systems</description>
            <pubDate>Fri Feb 20 14:20:00 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: 1200 vs. 1400/1600 RPM en lavadoras: ¿merece la pena pagar un extra por centrifugar más rápido?</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/1200-vs-1400-1600-rpm-lavadoras-merece-pena-pagar-extra-centrifugar-rapido</link>
            <description>1200 vs. 1400/1600 RPM en lavadoras: ¿merece la pena pagar un extra por centrifugar más rápido?</description>
            <pubDate>Fri Feb 20 14:16:09 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El Gobierno quiere que los nuevos edificios incluyan plazas para bicis. Hay quien advierte que encarecerá aún más la vivienda</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/gobierno-quiere-que-nuevos-edificios-incluyan-plazas-para-bicis-hay-quien-advierte-que-encarecera-vivienda</link>
            <description>El Gobierno quiere que los nuevos edificios incluyan plazas para bicis. Hay quien advierte que encarecerá aún más la vivienda</description>
            <pubDate>Fri Feb 20 14:00:09 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Elegir una pantalla para jugar no es sólo cuestión de pulgadas: cuándo es mejor un televisor y cuándo un monitor</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/territorio-samsung/elegir-pantalla-para-jugar-no-solo-cuestion-pulgadas-cuando-mejor-televisor-cuando-monitor</link>
            <description>Elegir una pantalla para jugar no es sólo cuestión de pulgadas: cuándo es mejor un televisor y cuándo un monitor</description>
            <pubDate>Fri Feb 20 14:00:09 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Google confía en su inteligencia artificial para mantener a raya el malware: así frena aplicaciones maliciosas en Android</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/ia/google-inteligencia-artificial-evitar-malware-android/</link>
            <description>Google confía en su inteligencia artificial para mantener a raya el malware: así frena aplicaciones maliciosas en Android</description>
            <pubDate>Fri Feb 20 13:58:58 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: Steam Deck se queda fuera de stock por la crisis de memoria</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/steam-deck-se-queda-fuera-de-stock-por-la-crisis-de-memoria.html</link>
            <description>Steam Deck se queda fuera de stock por la crisis de memoria</description>
            <pubDate>Fri Feb 20 13:19:00 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El santoral cristiano parece una cosa muy seria y bien pensada. Hasta que descubres que "San Thor" existe</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/santoral-cristiano-parece-cosa-muy-seria-bien-pensada-que-descubres-que-san-thor-existe</link>
            <description>El santoral cristiano parece una cosa muy seria y bien pensada. Hasta que descubres que "San Thor" existe</description>
            <pubDate>Fri Feb 20 13:16:09 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: La miniserie que está arrasando en Netflix y se ve en un fin de semana</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/miniserie-netflix-unfamiliar-thriller/</link>
            <description>La miniserie que está arrasando en Netflix y se ve en un fin de semana</description>
            <pubDate>Fri Feb 20 13:01:30 2026</pubDate>
            </item></channel>
</rss>