<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Ubuntu Buzz !: Install LibreOffice 7 on Ubuntu from AppImage, DEB, Flatpak and Snap</title>
            <link>http://www.ubuntubuzz.com/2022/01/install-libreoffice-7-on-ubuntu-from-appimage-deb-flatpak-and-snap.html</link>
            <description>Install LibreOffice 7 on Ubuntu from AppImage, DEB, Flatpak and Snap</description>
            <pubDate>Sat Jan  1 14:39:40 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Especial cuidarse teletrabajo y actividad: 18 máquinas, dispositivos y gadgets que te ayudarán a estar en forma en 2022</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/especial-cuidarse-teletrabajo-actividad-18-maquinas-dispositivos-gadgets-que-te-ayudaran-a-estar-forma-2022</link>
            <description>Especial cuidarse teletrabajo y actividad: 18 máquinas, dispositivos y gadgets que te ayudarán a estar en forma en 2022</description>
            <pubDate>Sat Jan  1 14:01:03 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Magnet: El códex Quetzalecatzin, el rarísimo mapa indígena que recorre México en el tiempo de la conquista</title>
            <link>https://magnet.xataka.com/un-mundo-fascinante/codex-quetzalecatzin-rarisimo-mapa-indigena-que-recorre-mexico-tiempo-conquista</link>
            <description>El códex Quetzalecatzin, el rarísimo mapa indígena que recorre México en el tiempo de la conquista</description>
            <pubDate>Sat Jan  1 14:01:03 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Convertir el aire de casa en agua mineral parece magia, pero este dispensador promete obtener hasta 10 litros al día</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/electrodomesticos-innovadores/convertir-aire-casa-agua-mineral-parece-magia-este-dispensador-promete-obtener-10-litros-al-dia</link>
            <description>Convertir el aire de casa en agua mineral parece magia, pero este dispensador promete obtener hasta 10 litros al día</description>
            <pubDate>Sat Jan  1 13:09:02 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: Cómo combinar comandos para ejecutar uno tras otro en Linux</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/como-combinar-comandos-para-ejecutar-uno-tras-otro-en-linux.html</link>
            <description>Cómo combinar comandos para ejecutar uno tras otro en Linux</description>
            <pubDate>Sat Jan  1 13:04:58 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Así es Pegasus, el software que espía tu móvil o el de terroristas</title>
            <link>https://www.adslzone.net/reportajes/seguridad/pegasus-espiar-moviles/</link>
            <description>Así es Pegasus, el software que espía tu móvil o el de terroristas</description>
            <pubDate>Sat Jan  1 13:04:04 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: 21 servicios para ayudarte a cumplir tus propósitos de año nuevo desde el móvil o PC</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/21-servicios-para-ayudarte-a-cumplir-tus-propositos-ano-nuevo-movil-pc</link>
            <description>21 servicios para ayudarte a cumplir tus propósitos de año nuevo desde el móvil o PC</description>
            <pubDate>Sat Jan  1 13:01:02 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Ciencia: Esta nueva red neuronal facilitará la modificación del ADN y el hallazgo de nuevos tratamientos para trastornos hereditarios</title>
            <link>https://www.xatakaciencia.com/genetica/esta-nueva-red-neuronal-facilitara-modificacion-adn-hallazgo-nuevos-tratamientos-para-trastornos-hereditarios</link>
            <description>Esta nueva red neuronal facilitará la modificación del ADN y el hallazgo de nuevos tratamientos para trastornos hereditarios</description>
            <pubDate>Sat Jan  1 13:01:02 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: Qué paso en enero. Mi balance del 2021 parte 2</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/que-paso-en-enero-mi-balance-del-2021-parte-2.html</link>
            <description>Qué paso en enero. Mi balance del 2021 parte 2</description>
            <pubDate>Sat Jan  1 12:36:49 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Malware rooting: conoce qué es y cómo protegerte</title>
            <link>https://www.redeszone.net/tutoriales/seguridad/evitar-malware-rooting/</link>
            <description>Malware rooting: conoce qué es y cómo protegerte</description>
            <pubDate>Sat Jan  1 12:10:15 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Pymes y Autonomos: Quiero prohibir el uso del móvil en mi empresa, ¿qué me permite hacer la ley?</title>
            <link>https://www.pymesyautonomos.com/consejos-practicos/quiero-prohibir-uso-movil-mi-empresa-que-me-permite-hacer-ley</link>
            <description>Quiero prohibir el uso del móvil en mi empresa, ¿qué me permite hacer la ley?</description>
            <pubDate>Sat Jan  1 12:01:06 2022</pubDate>
            </item></channel>
</rss>