<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Una cajera se queda sin palabras al ver cómo se lleva la compra de Mercadona con algo que todos tenemos en casa</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/cajera-se-queda-palabras-al-ver-como-se-lleva-compra-mercadona-algo-que-todos-tenemos-casa</link>
            <description>Una cajera se queda sin palabras al ver cómo se lleva la compra de Mercadona con algo que todos tenemos en casa</description>
            <pubDate>Wed Jun 12 13:48:12 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Zegona planea un ERE que afectaría al 40% de los trabajadores de Vodafone</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/zegona-ere-vodafone-2024/</link>
            <description>Zegona planea un ERE que afectaría al 40% de los trabajadores de Vodafone</description>
            <pubDate>Wed Jun 12 13:42:11 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Ya están en circulación las monedas de dos euros conmemorativas de los JJOO 2024. Con polémica en Francia incluida</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/estan-circulacion-monedas-dos-euros-conmemorativas-jjoo-2024-polemica-francia-incluida</link>
            <description>Ya están en circulación las monedas de dos euros conmemorativas de los JJOO 2024. Con polémica en Francia incluida</description>
            <pubDate>Wed Jun 12 13:31:30 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Boeing dijo que la nave Starliner podía aguantar sin problemas hasta cinco fugas de helio. Acaba de encontrar la quinta</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/boeing-dijo-que-nave-starliner-podia-aguantar-problemas-cinco-fugas-helio-acaba-encontrar-quinta</link>
            <description>Boeing dijo que la nave Starliner podía aguantar sin problemas hasta cinco fugas de helio. Acaba de encontrar la quinta</description>
            <pubDate>Wed Jun 12 13:15:29 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: De startup a joya nacional francesa en 12 meses: el meteórico ascenso de Mistral, la gran esperanza europea en IA</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/startup-a-joya-nacional-francesa-12-meses-meteorico-ascenso-mistral-gran-esperanza-europea-ia</link>
            <description>De startup a joya nacional francesa en 12 meses: el meteórico ascenso de Mistral, la gran esperanza europea en IA</description>
            <pubDate>Wed Jun 12 13:01:31 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Programadores de la Gen Z hablan de lo que más les molesta de los boomers en el trabajo: de chistes viejunos a la obsesión al café</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/programadores-gen-z-hablan-que-les-molesta-boomers-trabajo-chistes-viejunos-a-obsesion-al-cafe</link>
            <description>Programadores de la Gen Z hablan de lo que más les molesta de los boomers en el trabajo: de chistes viejunos a la obsesión al café</description>
            <pubDate>Wed Jun 12 13:01:30 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Cuidado si usas VPN gratuita en tu móvil: un grupo de expertos detecta fallos de seguridad en casi 100 apps</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/seguridad/cuidado-vpn-gratuita-movil/</link>
            <description>Cuidado si usas VPN gratuita en tu móvil: un grupo de expertos detecta fallos de seguridad en casi 100 apps</description>
            <pubDate>Wed Jun 12 13:00:07 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: EEUU sabe cómo torpedear el desarrollo de la IA en China: impidiendo que utilice la tecnología de transistores GAA</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/eeuu-sabe-como-torpedear-desarrollo-ia-china-impidiendo-que-utilice-tecnologia-transistores-gaa</link>
            <description>EEUU sabe cómo torpedear el desarrollo de la IA en China: impidiendo que utilice la tecnología de transistores GAA</description>
            <pubDate>Wed Jun 12 12:31:27 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Tener una pegatina de alarma en tu fachada sin tenerla instalada: puede acabar en multas y hasta en cárcel según su diseño</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/tener-pegatina-alarma-tu-fachada-tenerla-instalada-puede-acabar-multas-carcel-su-diseno</link>
            <description>Tener una pegatina de alarma en tu fachada sin tenerla instalada: puede acabar en multas y hasta en cárcel según su diseño</description>
            <pubDate>Wed Jun 12 12:17:40 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Jensen Huang odia las reuniones individuales con su equipo. Hay una sola excepción: “Si me lo piden, lo dejaré todo”</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/jensen-huang-odia-reuniones-individuales-su-equipo-hay-sola-excepcion-me-piden-dejare-todo</link>
            <description>Jensen Huang odia las reuniones individuales con su equipo. Hay una sola excepción: “Si me lo piden, lo dejaré todo”</description>
            <pubDate>Wed Jun 12 12:15:29 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Poca gente piensa lo contrario, pero este es el desayuno bueno para el corazón</title>
            <link>https://www.vitonica.com/alimentos/ingrediente-desayuno-que-bueno-para-corazon-muchos-piensan-contrario</link>
            <description>Poca gente piensa lo contrario, pero este es el desayuno bueno para el corazón</description>
            <pubDate>Wed Jun 12 12:01:27 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>