<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Blog – Hackaday: This Week in Security: The Time Kernel.org Was Backdoored and Other Stories</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/05/17/this-week-in-security-the-time-kernel-org-was-backdoored-and-other-stories/</link>
            <description>This Week in Security: The Time Kernel.org Was Backdoored and Other Stories</description>
            <pubDate>Fri May 17 14:00:09 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Así de fácil es que intenten timarte en Wallapop cuando vendes algo: cuatro consejos para evitarlo</title>
            <link>https://www.genbeta.com/seguridad/asi-facil-que-intenten-timarte-wallapop-cuando-vendes-algo-cuatro-consejos-para-evitarlo</link>
            <description>Así de fácil es que intenten timarte en Wallapop cuando vendes algo: cuatro consejos para evitarlo</description>
            <pubDate>Fri May 17 13:43:48 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: China ya roza la independencia total en ordenadores cuánticos con la punta de los dedos. EEUU mira de reojo</title>
            <link>https://www.xataka.com/ordenadores/china-roza-independencia-total-ordenadores-cuanticos-punta-dedos-eeuu-mira-reojo</link>
            <description>China ya roza la independencia total en ordenadores cuánticos con la punta de los dedos. EEUU mira de reojo</description>
            <pubDate>Fri May 17 13:30:42 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Así es el sorprendente invento que climatiza la casa y al mismo tiempo produce agua potable que quiere jubilar al aire acondicionado</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/iluminacion-y-energia/asi-sorprendente-invento-que-climatiza-casa-al-tiempo-produce-agua-potable-que-quiere-jubilar-al-aire-acondicionado</link>
            <description>Así es el sorprendente invento que climatiza la casa y al mismo tiempo produce agua potable que quiere jubilar al aire acondicionado</description>
            <pubDate>Fri May 17 13:00:46 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Qué es un token cuando hablamos de IA y por qué es importante que Gemini admita un millón</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/que-token-cuando-hablamos-ia-que-importante-que-gemini-admita-millon</link>
            <description>Qué es un token cuando hablamos de IA y por qué es importante que Gemini admita un millón</description>
            <pubDate>Fri May 17 13:00:45 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: SkyShowtime estrena la segunda temporada de una de sus series más populares</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/skyshowtime-estrena-segunda-temporada-the-family-stallone/</link>
            <description>SkyShowtime estrena la segunda temporada de una de sus series más populares</description>
            <pubDate>Fri May 17 13:00:10 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: El café gratis o las 'happy hour' están muy bien, pero esto es lo que de verdad quieren los  millenials y la Gen-Z en sus empresas</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/cafe-gratis-happy-hour-estan-muy-bien-esto-que-verdad-quieren-millenials-gen-z-sus-empresas</link>
            <description>El café gratis o las 'happy hour' están muy bien, pero esto es lo que de verdad quieren los  millenials y la Gen-Z en sus empresas</description>
            <pubDate>Fri May 17 12:46:43 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Merece la pena pagar un poco más para tener un portátil potente de apenas 1 Kg de peso con casi 30 horas de autonomía</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/merece-pena-pagar-poco-para-tener-portatil-potente-apenas-1-kg-peso-casi-30-horas-autonomia</link>
            <description>Merece la pena pagar un poco más para tener un portátil potente de apenas 1 Kg de peso con casi 30 horas de autonomía</description>
            <pubDate>Fri May 17 12:46:43 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Sony Music advierte a 700 empresas de IA: cuidado con entrenar con música de nuestros artistas</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/sony-music-advierte-a-700-empresas-ia-cuidado-entrenar-musica-nuestros-artistas</link>
            <description>Sony Music advierte a 700 empresas de IA: cuidado con entrenar con música de nuestros artistas</description>
            <pubDate>Fri May 17 12:30:42 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Jensen Huang cobrará un 60% en su bono anual de 34,3 millones. Apenas lo va a notar: es el 0,04% de su fortuna</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/jensen-huang-ha-cobrado-su-bonus-anual-60-que-ano-pasado-0-04-su-fortuna</link>
            <description>Jensen Huang cobrará un 60% en su bono anual de 34,3 millones. Apenas lo va a notar: es el 0,04% de su fortuna</description>
            <pubDate>Fri May 17 12:16:42 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Revolut empezará a exigir conocimientos previos para dejarte invertir en activos complejos</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/fintech/revolut-conocimientos-previos-invertir/</link>
            <description>Revolut empezará a exigir conocimientos previos para dejarte invertir en activos complejos</description>
            <pubDate>Fri May 17 12:00:52 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>