<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: "Alexa, busca el mejor chollo de MediaMarkt". El Black Friday llega a la tienda con dos packs en dispositivos Echo</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/alexa-busca-mejor-chollo-mediamarkt-black-friday-llega-a-tienda-dos-packs-dispositivos-echo</link>
            <description>"Alexa, busca el mejor chollo de MediaMarkt". El Black Friday llega a la tienda con dos packs en dispositivos Echo</description>
            <pubDate>Wed Nov  6 14:30:53 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: TCL tiene smart TVs económicas y de grandes prestaciones: estos son los cinco modelos perfectos para tu hogar</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/tcl-tiene-smart-tvs-economicas-grandes-prestaciones-estos-cinco-modelos-perfectos-para-tu-hogar</link>
            <description>TCL tiene smart TVs económicas y de grandes prestaciones: estos son los cinco modelos perfectos para tu hogar</description>
            <pubDate>Wed Nov  6 14:30:53 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Victorhck in the free world: Concurso para diseñar el logotipo de celebración de los 40 años de la FSF</title>
            <link>https://victorhckinthefreeworld.com/2024/11/06/concurso-para-disenar-el-logotipo-de-celebracion-de-los-40-anos-de-la-fsf/</link>
            <description>Concurso para diseñar el logotipo de celebración de los 40 años de la FSF</description>
            <pubDate>Wed Nov  6 14:12:03 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: La Fundación Mozilla recorta una tercera parte de su plantilla y dejará de lado su trabajo en defensa de un Internet libre</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/fundacion-mozilla-recorta-tercera-parte-su-plantilla-dejara-lado-su-trabajo-defensa-internet-libre</link>
            <description>La Fundación Mozilla recorta una tercera parte de su plantilla y dejará de lado su trabajo en defensa de un Internet libre</description>
            <pubDate>Wed Nov  6 14:10:13 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Cómo y cuándo podar el limonero: el truco para tener limones de calidad y en abundancia</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/como-cuando-podar-limonero-truco-para-tener-limones-calidad-abundancia</link>
            <description>Cómo y cuándo podar el limonero: el truco para tener limones de calidad y en abundancia</description>
            <pubDate>Wed Nov  6 14:08:51 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hay un muñeco de 30 euros encima de un montón de móviles en España. Bienvenido a la moda de los 'Sonny Angel'</title>
            <link>https://www.xataka.com/accesorios/hay-muneco-30-euros-encima-monton-moviles-espana-bienvenido-a-moda-sonny-angel</link>
            <description>Hay un muñeco de 30 euros encima de un montón de móviles en España. Bienvenido a la moda de los 'Sonny Angel'</description>
            <pubDate>Wed Nov  6 14:04:29 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Ni peso muerto, ni sentadillas: el ejercicio híbrido para trabajar toda la musculatura del tren inferior</title>
            <link>https://www.vitonica.com/entrenamiento/peso-muerto-sentadilla-ejercicio-hibrido-para-trabajar-toda-musculatura-tren-inferior</link>
            <description>Ni peso muerto, ni sentadillas: el ejercicio híbrido para trabajar toda la musculatura del tren inferior</description>
            <pubDate>Wed Nov  6 14:04:22 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: La mejor encuesta del año está de vuelta y te deja ganar un iPhone 16, un Samsung Galaxy Z Flip6 o un Apple Watch</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/27-encuesta-aimc-usuarios-internet/</link>
            <description>La mejor encuesta del año está de vuelta y te deja ganar un iPhone 16, un Samsung Galaxy Z Flip6 o un Apple Watch</description>
            <pubDate>Wed Nov  6 14:00:06 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: New Winos 4.0 Malware Infects Gamers Through Malicious Game Optimization Apps</title>
            <link>https://thehackernews.com/2024/11/new-winos-40-malware-infects-gamers.html</link>
            <description>New Winos 4.0 Malware Infects Gamers Through Malicious Game Optimization Apps</description>
            <pubDate>Wed Nov  6 13:59:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Hardware libre: Cómo usar la biblioteca Adafruit NeoPixel en tus proyectos</title>
            <link>https://www.hwlibre.com/como-usar-la-biblioteca-adafruit-neopixel-en-tus-proyectos/</link>
            <description>Cómo usar la biblioteca Adafruit NeoPixel en tus proyectos</description>
            <pubDate>Wed Nov  6 13:50:17 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Adiós a las contraseñas poco seguras con el gestor de contraseñas de Mega: puedes probarlo gratis</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/adios-a-contrasenas-poco-seguras-gestor-contrasenas-mega-puedes-probarlo-gratis</link>
            <description>Adiós a las contraseñas poco seguras con el gestor de contraseñas de Mega: puedes probarlo gratis</description>
            <pubDate>Wed Nov  6 13:43:11 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>