<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: La enorme tuneladora Mayrit de la L11 del Metro ya está en Madrid. Ahora llega el verdadero desafío: montarla pieza a pieza</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/enorme-tuneladora-mayrit-l11-metro-esta-madrid-ahora-llega-verdadero-desafio-montarla-pieza-a-pieza</link>
            <description>La enorme tuneladora Mayrit de la L11 del Metro ya está en Madrid. Ahora llega el verdadero desafío: montarla pieza a pieza</description>
            <pubDate>Fri Nov 14 22:43:44 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Las 4 operadoras que te dan fibra, dos líneas de móvil y TV por menos de 40 euros</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/4-operadoras-fibra-dos-lineas-movil-menos-40-euros/</link>
            <description>Las 4 operadoras que te dan fibra, dos líneas de móvil y TV por menos de 40 euros</description>
            <pubDate>Fri Nov 14 21:04:06 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Meet Me on My Rotary Phone</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/11/14/meet-me-on-my-rotary-phone/</link>
            <description>Meet Me on My Rotary Phone</description>
            <pubDate>Fri Nov 14 21:00:41 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Prime Video estrena el primer capítulo de su nueva animación gratis por tiempo limitado</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/prime-video-estrena-capitulo-animacion-gratis-youtube/</link>
            <description>Prime Video estrena el primer capítulo de su nueva animación gratis por tiempo limitado</description>
            <pubDate>Fri Nov 14 20:30:24 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>MuyLinux: Amazon Luna en Linux: los juegos en la nube también son para nosotros</title>
            <link>https://www.muylinux.com/2025/11/14/amazon-luna-en-linux/</link>
            <description>Amazon Luna en Linux: los juegos en la nube también son para nosotros</description>
            <pubDate>Fri Nov 14 20:10:04 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: El nuevo Samsung Galaxy Watch 8 con 4G y Bluetooth rebaja su precio casi 200 € antes del Black Friday</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/mix/powerplanet-smartwatch-samsung-galaxy-watch-8-1125/</link>
            <description>El nuevo Samsung Galaxy Watch 8 con 4G y Bluetooth rebaja su precio casi 200 € antes del Black Friday</description>
            <pubDate>Fri Nov 14 20:09:06 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Grokipedia dice aspirar a la verdad. Una investigación acaba de mostrar que cita foros neonazis y webs conspirativas</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/grokipedia-dice-aspirar-a-verdad-investigacion-acaba-mostrar-que-cita-foros-neonazis-webs-conspirativas</link>
            <description>Grokipedia dice aspirar a la verdad. Una investigación acaba de mostrar que cita foros neonazis y webs conspirativas</description>
            <pubDate>Fri Nov 14 20:00:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: ¿A qué distancia se debe ver la televisión? La OCU da las claves para no quedarte sin vista</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/distancia-adecuada-ver-tv/</link>
            <description>¿A qué distancia se debe ver la televisión? La OCU da las claves para no quedarte sin vista</description>
            <pubDate>Fri Nov 14 19:32:05 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: 2025 Component Abuse Challenge: The VIA Makes Noise, Again</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/11/14/2025-component-abuse-challenge-the-via-makes-noise-again/</link>
            <description>2025 Component Abuse Challenge: The VIA Makes Noise, Again</description>
            <pubDate>Fri Nov 14 19:30:16 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La gripe aviar H5N1 desata una masacre en la Antártida: la mitad de las focas hembras han desaparecido ya</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/gripe-aviar-h5n1-desata-masacre-antartida-mitad-focas-hembras-han-desaparecido</link>
            <description>La gripe aviar H5N1 desata una masacre en la Antártida: la mitad de las focas hembras han desaparecido ya</description>
            <pubDate>Fri Nov 14 19:30:12 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: O2 confirma una avería en su app: así puedes gestionar tu cuenta mientras la arreglan</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/o2-confirma-averia-app-gestionar-cuenta-arreglan/</link>
            <description>O2 confirma una avería en su app: así puedes gestionar tu cuenta mientras la arreglan</description>
            <pubDate>Fri Nov 14 19:03:50 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>