<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>OMG! Ubuntu: Extension Manager Update Brings UI Buffs, Support for GNOME 48</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2025/03/extension-manager-update-brings-ui-buffs-support-for-gnome-48</link>
            <description>Extension Manager Update Brings UI Buffs, Support for GNOME 48</description>
            <pubDate>Tue Mar 25 22:41:41 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>DistritoTux: Aprende Terminal de Linux Desde Cero, Video 55, Buscando Archivos</title>
            <link>https://www.distritotux.cl/2025/03/aprende-terminal-de-linux-desde-cero_25.html</link>
            <description>Aprende Terminal de Linux Desde Cero, Video 55, Buscando Archivos</description>
            <pubDate>Tue Mar 25 21:36:07 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Google lanza Gemini 2.5, su impresionante nueva IA. Gana en todo a sus rivales, pero sigue lejos de la mejor para programar</title>
            <link>https://www.genbeta.com/inteligencia-artificial/google-lanza-gemini-2-5-su-impresionante-nueva-ia-gana-todo-a-sus-rivales-sigue-lejos-mejor-para-programar</link>
            <description>Google lanza Gemini 2.5, su impresionante nueva IA. Gana en todo a sus rivales, pero sigue lejos de la mejor para programar</description>
            <pubDate>Tue Mar 25 21:04:38 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Las siguientes fusiones de operadoras podrían estar más cerca de lo que podamos imaginar</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/siguientes-fusiones-operadoras-mas-cerca-0325/</link>
            <description>Las siguientes fusiones de operadoras podrían estar más cerca de lo que podamos imaginar</description>
            <pubDate>Tue Mar 25 21:00:37 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Tras quince años de su estreno, este clásico atesora un récord: la película de ciencia ficción más taquillera sin ser de una saga</title>
            <link>https://www.xataka.com/streaming/quince-anos-su-estreno-este-clasico-atesora-record-pelicula-ciencia-ficcion-taquillera-ser-saga</link>
            <description>Tras quince años de su estreno, este clásico atesora un récord: la película de ciencia ficción más taquillera sin ser de una saga</description>
            <pubDate>Tue Mar 25 20:30:36 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En plena guerra arancelaria con EEUU, México ha tenido una idea: fabricar sus propios coches eléctricos "baratos"</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/plena-guerra-arancelaria-eeuu-mexico-ha-tenido-idea-fabricar-sus-propios-coches-electricos-baratos</link>
            <description>En plena guerra arancelaria con EEUU, México ha tenido una idea: fabricar sus propios coches eléctricos "baratos"</description>
            <pubDate>Tue Mar 25 20:00:36 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: AliExpress tenía un secreto guardado, una cámara GoPro Hero a un precio insuperable</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/mix/aliexpress-camara-gopro-hero-12-0325/</link>
            <description>AliExpress tenía un secreto guardado, una cámara GoPro Hero a un precio insuperable</description>
            <pubDate>Tue Mar 25 20:00:25 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: LED Filaments Become Attractive Time Piece</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/03/25/led-filaments-become-attractive-time-piece/</link>
            <description>LED Filaments Become Attractive Time Piece</description>
            <pubDate>Tue Mar 25 20:00:17 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: A dos años del apagón nuclear, las eléctricas tienen un temor: que el cierre de las centrales suba la factura de la luz</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/a-dos-anos-apagon-nuclear-electricas-tienen-temor-que-cierre-centrales-suba-factura-luz</link>
            <description>A dos años del apagón nuclear, las eléctricas tienen un temor: que el cierre de las centrales suba la factura de la luz</description>
            <pubDate>Tue Mar 25 19:30:36 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Un estudio de OpenAI revela que el uso intensivo de ChatGPT está vinculado a la soledad. La duda es qué harán para evitarlo</title>
            <link>https://www.genbeta.com/inteligencia-artificial/estudio-openai-revela-que-uso-intensivo-chatgpt-esta-vinculado-a-soledad-duda-que-haran-para-evitarlo</link>
            <description>Un estudio de OpenAI revela que el uso intensivo de ChatGPT está vinculado a la soledad. La duda es qué harán para evitarlo</description>
            <pubDate>Tue Mar 25 19:07:39 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Gemini acaba de integrar nuevas funciones IA con vídeo, mientras Siri se estanca con el desarrollo de Apple Intelligence</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/ia/gemini-funiones-ia-video-siri-estanca-apple-intelligence/</link>
            <description>Gemini acaba de integrar nuevas funciones IA con vídeo, mientras Siri se estanca con el desarrollo de Apple Intelligence</description>
            <pubDate>Tue Mar 25 19:00:08 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>