<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Un molino para fabricar agua a partir de la humedad ambiental: así funciona el invento peruano Yawa</title>
            <link>https://www.xataka.com/investigacion/molino-para-fabricar-agua-a-partir-humedad-ambiental-asi-funciona-invento-peruano-yawa</link>
            <description>Un molino para fabricar agua a partir de la humedad ambiental: así funciona el invento peruano Yawa</description>
            <pubDate>Sun Jul 21 13:31:38 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Ciudad turismófoba, ciudad sin cruceros: el sector ya debate internamente cómo responder al movimiento anti-turista</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/milmillonaria-industria-cruceros-se-prepara-para-crecer-buscara-alternativas-a-destinos-turismofobia</link>
            <description>Ciudad turismófoba, ciudad sin cruceros: el sector ya debate internamente cómo responder al movimiento anti-turista</description>
            <pubDate>Sun Jul 21 13:15:38 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Cataluña tiene un problema con las renovables: es la comunidad más atrasada pese a ser la que más produce</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/cataluna-tiene-problema-renovables-comunidad-atrasada-pese-a-ser-que-produce</link>
            <description>Cataluña tiene un problema con las renovables: es la comunidad más atrasada pese a ser la que más produce</description>
            <pubDate>Sun Jul 21 13:06:52 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Las muestras gratis y productos de regalo de Amazon tendrán que tributar en el IRPF</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/fintech/muestras-gratis-regalos-amazon-tributar-iprf/</link>
            <description>Las muestras gratis y productos de regalo de Amazon tendrán que tributar en el IRPF</description>
            <pubDate>Sun Jul 21 13:00:01 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Huawei quiere atraer 30.000 talentos a su nuevo campus en China. Ofrecen café y comida en cada esquina</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/huawei-quiere-atraer-30-000-talentos-a-su-nuevo-campus-china-ofrecen-cafe-comida-cada-esquina</link>
            <description>Huawei quiere atraer 30.000 talentos a su nuevo campus en China. Ofrecen café y comida en cada esquina</description>
            <pubDate>Sun Jul 21 12:15:15 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Cómo preparar Google Maps para tus vacaciones de verano</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/como-preparar-google-maps-para-tus-vacaciones-verano</link>
            <description>Cómo preparar Google Maps para tus vacaciones de verano</description>
            <pubDate>Sun Jul 21 12:01:13 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Este hacker ha creado una herramienta ideal para estudiarte las leyes para una oposición</title>
            <link>https://www.genbeta.com/herramientas/este-hacker-ha-creado-herramienta-ideal-para-estudiarte-leyes-para-oposicion-1</link>
            <description>Este hacker ha creado una herramienta ideal para estudiarte las leyes para una oposición</description>
            <pubDate>Sun Jul 21 12:01:13 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: El desayuno proteico ideal para amantes del chocolate, que se prepara con sólo cinco ingredientes</title>
            <link>https://www.vitonica.com/recetas-saludables/desayuno-proteico-ideal-para-amantes-chocolate-que-se-prepara-solo-cinco-ingredientes</link>
            <description>El desayuno proteico ideal para amantes del chocolate, que se prepara con sólo cinco ingredientes</description>
            <pubDate>Sun Jul 21 12:01:13 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Tengo un Android antiguo que todavía funciona y le saco partido con estos usos</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/moviles/android-antiguo-funciona-usos/</link>
            <description>Tengo un Android antiguo que todavía funciona y le saco partido con estos usos</description>
            <pubDate>Sun Jul 21 12:00:29 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: China ha instalado el aerogenerador flotante más potente del mundo. El objetivo: aprovechar la energía de los huracanes</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/china-ha-instalado-aerogenerador-flotante-potente-mundo-objetivo-aprovechar-energia-huracanes</link>
            <description>China ha instalado el aerogenerador flotante más potente del mundo. El objetivo: aprovechar la energía de los huracanes</description>
            <pubDate>Sun Jul 21 11:31:14 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: ¿Es mejor poner un repetidor Wi-Fi encima de un mueble o junto al suelo? No te equivoques</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/wifi/poner-repetidor-wifi-alto-bajo/</link>
            <description>¿Es mejor poner un repetidor Wi-Fi encima de un mueble o junto al suelo? No te equivoques</description>
            <pubDate>Sun Jul 21 11:05:24 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>