<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>DistritoTux: ¿Qué es Exton Linux? Distros "Vitaminadas" y "Kernels Extremos"</title>
            <link>https://www.distritotux.cl/2026/01/que-es-exton-linux-distros-vitaminadas.html</link>
            <description>¿Qué es Exton Linux? Distros "Vitaminadas" y "Kernels Extremos"</description>
            <pubDate>Fri Jan  9 21:47:35 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Seeing Sound with a Laser</title>
            <link>https://hackaday.com/2026/01/09/seeing-sound-with-a-laser/</link>
            <description>Seeing Sound with a Laser</description>
            <pubDate>Fri Jan  9 21:00:40 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: La recomendación de Digi para mejorar la seguridad de nuestro WiFi sin usar apps externas</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/recomendacion-digi-mejorar-seguridad-wifi/</link>
            <description>La recomendación de Digi para mejorar la seguridad de nuestro WiFi sin usar apps externas</description>
            <pubDate>Fri Jan  9 20:57:29 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Amazon lanza oferta flash para comprar barato un aspirador robot con sistema antienredos y gran potencia</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/amazon/aspirador-robot-roborock-q10-s5plus-0126/</link>
            <description>Amazon lanza oferta flash para comprar barato un aspirador robot con sistema antienredos y gran potencia</description>
            <pubDate>Fri Jan  9 20:04:05 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La industria del cine lleva más de un siglo estancada. Netflix se quieren encargar de cambiarla: Crossover 1x34</title>
            <link>https://www.xataka.com/crossover/industria-cine-lleva-siglo-estancada-netflix-se-quieren-encargar-cambiarla-crossover-1x34</link>
            <description>La industria del cine lleva más de un siglo estancada. Netflix se quieren encargar de cambiarla: Crossover 1x34</description>
            <pubDate>Fri Jan  9 20:00:03 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Hardware libre: Guía completa para configurar una puerta de enlace LoRaWAN</title>
            <link>https://www.hwlibre.com/guia-completa-para-configurar-una-puerta-de-enlace-lorawan/</link>
            <description>Guía completa para configurar una puerta de enlace LoRaWAN</description>
            <pubDate>Fri Jan  9 19:50:57 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: A UI-Focused Display Library For The ESP32</title>
            <link>https://hackaday.com/2026/01/09/a-ui-focused-display-library-for-the-esp32/</link>
            <description>A UI-Focused Display Library For The ESP32</description>
            <pubDate>Fri Jan  9 19:30:26 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El EV2 no es el eléctrico más ambicioso de Kia. Es probablemente el más importante por lo que quiere costar</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/kia-ev2-caracteristicas-precio-ficha-tecnica</link>
            <description>El EV2 no es el eléctrico más ambicioso de Kia. Es probablemente el más importante por lo que quiere costar</description>
            <pubDate>Fri Jan  9 19:30:00 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Movistar Plus+ y Digi TV emiten el Open de Australia en 4K: en este canal verás los mejores partidos</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/movistar-plus-digi-tv-open-australia-4k-canal/</link>
            <description>Movistar Plus+ y Digi TV emiten el Open de Australia en 4K: en este canal verás los mejores partidos</description>
            <pubDate>Fri Jan  9 19:27:06 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: El truco para los clientes Movistar para ahorrar: puedes tener HBO Max, Disney+ o Apple TV más barato con sus tarifas</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/truco-clientes-movistar-ahorrar-streaming/</link>
            <description>El truco para los clientes Movistar para ahorrar: puedes tener HBO Max, Disney+ o Apple TV más barato con sus tarifas</description>
            <pubDate>Fri Jan  9 19:03:17 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En su empeño por ganarle la carrera de la IA a China, EEUU ha cometido un error monumental: recortar fondos a las universidades</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/su-empeno-ganarle-carrera-ia-a-china-eeuu-ha-cometido-error-monumental-recortar-fondos-a-universidades</link>
            <description>En su empeño por ganarle la carrera de la IA a China, EEUU ha cometido un error monumental: recortar fondos a las universidades</description>
            <pubDate>Fri Jan  9 19:00:03 2026</pubDate>
            </item></channel>
</rss>