<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Unos científicos chinos han creado un material cerámico ultrarresistente. Su destino: aviones hipersónicos</title>
            <link>https://www.xataka.com/materiales/unos-cientificos-chinos-han-creado-material-ceramico-ultrarresistente-su-destino-aviones-hipersonicos</link>
            <description>Unos científicos chinos han creado un material cerámico ultrarresistente. Su destino: aviones hipersónicos</description>
            <pubDate>Thu Jan 25 22:00:17 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubunlog: COSMIC, en entorno de escritorio de System76 está cada vez más cerca de su primera Alfa</title>
            <link>https://ubunlog.com/cosmic-en-entorno-de-escritorio-de-system76-esta-cada-vez-mas-cerca-de-su-primera-alfa/</link>
            <description>COSMIC, en entorno de escritorio de System76 está cada vez más cerca de su primera Alfa</description>
            <pubDate>Thu Jan 25 21:16:37 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Estos sencillos trucos te permiten saber si tu Smart TV tiene TDT HD o 4K</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/trucos-saber-smart-tv-ver-tdt-hd-4k/</link>
            <description>Estos sencillos trucos te permiten saber si tu Smart TV tiene TDT HD o 4K</description>
            <pubDate>Thu Jan 25 21:02:06 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: You Can Use A Crappy Mixer As A Neat Synthesizer</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/01/25/you-can-use-a-crappy-mixer-as-a-neat-synthesizer/</link>
            <description>You Can Use A Crappy Mixer As A Neat Synthesizer</description>
            <pubDate>Thu Jan 25 21:00:55 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: Gear Ring – A working model #3DThursday #3DPrinting</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2024/01/25/gear-ring-a-working-model-3dthursday-3dprinting/</link>
            <description>Gear Ring – A working model #3DThursday #3DPrinting</description>
            <pubDate>Thu Jan 25 21:00:28 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Desde Linux: Cryptsetup 2.7 introduce el soporte de cifrado OPAL y más</title>
            <link>https://blog.desdelinux.net/cryptsetup-2-7-introduce-el-soporte-de-cifrado-opal-y-mas/</link>
            <description>Cryptsetup 2.7 introduce el soporte de cifrado OPAL y más</description>
            <pubDate>Thu Jan 25 20:54:06 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: La IA se nos va de las manos: Esta app te permite tener un novio virtual</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/tecnologia/aplicacion-inteligencia-artificial-novio/</link>
            <description>La IA se nos va de las manos: Esta app te permite tener un novio virtual</description>
            <pubDate>Thu Jan 25 20:30:38 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Desde Linux: Una vulnerabilidad en GRUB2 permitía omitir la verificación de contraseña</title>
            <link>https://blog.desdelinux.net/una-vulnerabilidad-en-grub2-permitia-omitir-la-verificacion-de-contrasena/</link>
            <description>Una vulnerabilidad en GRUB2 permitía omitir la verificación de contraseña</description>
            <pubDate>Thu Jan 25 20:21:44 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El helicóptero Ingenuity se rompe en Marte después de 72 vuelos. Una foto revela los daños en una de sus aspas</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/helicoptero-ingenuity-se-rompe-marte-despues-72-vuelos-foto-revela-danos-sus-aspas</link>
            <description>El helicóptero Ingenuity se rompe en Marte después de 72 vuelos. Una foto revela los daños en una de sus aspas</description>
            <pubDate>Thu Jan 25 20:21:08 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Amazon tira el precio de este reloj deportivo con más de 100 euros de descuento</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/amazon/smartwatch-garmin-venu-2-0124-2/</link>
            <description>Amazon tira el precio de este reloj deportivo con más de 100 euros de descuento</description>
            <pubDate>Thu Jan 25 20:00:52 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: Rugged soldering iron solder sucker insert #3DPrinting #3DThursday</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2024/01/25/567801/</link>
            <description>Rugged soldering iron solder sucker insert #3DPrinting #3DThursday</description>
            <pubDate>Thu Jan 25 20:00:43 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>