<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: La cara B de Starlink es el espionaje: el Pentágono pagó 1.800 millones a SpaceX por una red de satélites espía</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/cara-b-starlink-espionaje-pentagono-pago-1-800-millones-a-spacex-red-satelites-espia</link>
            <description>La cara B de Starlink es el espionaje: el Pentágono pagó 1.800 millones a SpaceX por una red de satélites espía</description>
            <pubDate>Mon Mar 18 21:31:04 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>EsGeeks: Cómo Convertirse en un Hacker: Guía para Principiantes</title>
            <link>https://esgeeks.com/como-convertirse-hacker-guia/</link>
            <description>Cómo Convertirse en un Hacker: Guía para Principiantes</description>
            <pubDate>Mon Mar 18 21:14:35 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Lo nuevo de Simyo pone contra las cuerdas a Digi, Lowi, O2 y Pepephone</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/novedades-simyo-vs-digi-o2-pepephone/</link>
            <description>Lo nuevo de Simyo pone contra las cuerdas a Digi, Lowi, O2 y Pepephone</description>
            <pubDate>Mon Mar 18 21:02:22 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: "¡La gente se ha puesto enferma, es un desastre!": así fue recibido este clásico de la ciencia ficción en su estreno</title>
            <link>https://www.xataka.com/cine-y-tv/gente-se-ha-puesto-enferma-desastre-asi-fue-recibido-este-clasico-ciencia-ficcion-su-estreno</link>
            <description>"¡La gente se ha puesto enferma, es un desastre!": así fue recibido este clásico de la ciencia ficción en su estreno</description>
            <pubDate>Mon Mar 18 21:01:07 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Al límite y obsoletos: la NASA acaba muy mal parada en una auditoría independiente sobre sus supercomputadores</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/al-limite-obsoletos-nasa-acaba-muy-mal-parada-auditoria-independiente-sus-supercomputadores</link>
            <description>Al límite y obsoletos: la NASA acaba muy mal parada en una auditoría independiente sobre sus supercomputadores</description>
            <pubDate>Mon Mar 18 20:30:48 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Se acaba lo bueno, esta plataforma de música en streaming deja de ser gratis</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/fin-deezer-free-0324/</link>
            <description>Se acaba lo bueno, esta plataforma de música en streaming deja de ser gratis</description>
            <pubDate>Mon Mar 18 20:30:29 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: AliExpress por su aniversario hunde el precio de este móvil premium de Xiaomi con 12 GB de RAM y pantalla 1,5K</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/mix/aliexpress-smartphone-xiaomi-13t-pro-0324/</link>
            <description>AliExpress por su aniversario hunde el precio de este móvil premium de Xiaomi con 12 GB de RAM y pantalla 1,5K</description>
            <pubDate>Mon Mar 18 20:00:37 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Using a Framework Mainboard for a Custom Gaming Handheld</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/03/18/using-a-framework-mainboard-for-a-custom-gaming-handheld/</link>
            <description>Using a Framework Mainboard for a Custom Gaming Handheld</description>
            <pubDate>Mon Mar 18 20:00:02 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Changelog: Changelog News 86: No Maintenance Intended</title>
            <link>https://changelog.com/news/86</link>
            <description>Changelog News 86: No Maintenance Intended</description>
            <pubDate>Mon Mar 18 20:00:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Mercedes apunta a autonomías de 1.400 kilómetros con su coche eléctrico más avanzado. Su secreto: un consumo de récord</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/mercedes-apunta-a-autonomias-1-400-kilometros-su-coche-electrico-avanzado-su-secreto-consumo-record</link>
            <description>Mercedes apunta a autonomías de 1.400 kilómetros con su coche eléctrico más avanzado. Su secreto: un consumo de récord</description>
            <pubDate>Mon Mar 18 19:31:02 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Muchos usuarios están pensando en las VPN para evitar multas por ver IPTV piratas y no, no es una buena idea</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/sanciones-ver-futbol-iptv-vpn/</link>
            <description>Muchos usuarios están pensando en las VPN para evitar multas por ver IPTV piratas y no, no es una buena idea</description>
            <pubDate>Mon Mar 18 19:30:23 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>