<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>DistritoTux: Todo sobre LibraZiK: Edición de Audio en Linux al Máximo</title>
            <link>https://www.distritotux.cl/2024/05/todo-sobre-librazik-edicion-de-audio-en.html</link>
            <description>Todo sobre LibraZiK: Edición de Audio en Linux al Máximo</description>
            <pubDate>Fri May  3 21:49:30 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>DistritoTux: Aprende Terminal de Linux desde cero, video 23, "Permisos en Unix"</title>
            <link>https://www.distritotux.cl/2024/05/aprende-terminal-de-linux-desde-cero.html</link>
            <description>Aprende Terminal de Linux desde cero, video 23, "Permisos en Unix"</description>
            <pubDate>Fri May  3 20:46:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Lo tienes por ahí tirado y es la solución para que el WiFi vuele</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/mejora-conexion-internet-router-antiguo/</link>
            <description>Lo tienes por ahí tirado y es la solución para que el WiFi vuele</description>
            <pubDate>Fri May  3 20:00:55 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Follow the Red Ball Wobble Disk Roaster to Coffee Excellence</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/05/03/follow-the-red-ball-wobble-disk-roaster-to-coffee-excellence/</link>
            <description>Follow the Red Ball Wobble Disk Roaster to Coffee Excellence</description>
            <pubDate>Fri May  3 20:00:10 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Cheyenne fue uno de los superordenadores más potentes del planeta. Ha quedado “obsoleto” y EEUU lo está subastando</title>
            <link>https://www.xataka.com/ordenadores/cheyenne-fue-uno-superordenadores-potentes-planeta-ha-quedado-obsoleto-eeuu-esta-subastando</link>
            <description>Cheyenne fue uno de los superordenadores más potentes del planeta. Ha quedado “obsoleto” y EEUU lo está subastando</description>
            <pubDate>Fri May  3 19:31:17 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Si te sobran datos en el móvil, ahorra dinero en la fibra de Digi con este truco</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/movil-fibra-digi-truco/</link>
            <description>Si te sobran datos en el móvil, ahorra dinero en la fibra de Digi con este truco</description>
            <pubDate>Fri May  3 19:30:50 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: China despegó hacia la cara oculta de la Luna para traer un trozo de suelo. Y desafió a la NASA: también llegaremos antes a Marte</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/china-despego-cara-oculta-luna-para-traer-trozo-suelo-desafio-a-nasa-tambien-llegaremos-antes-a-marte</link>
            <description>China despegó hacia la cara oculta de la Luna para traer un trozo de suelo. Y desafió a la NASA: también llegaremos antes a Marte</description>
            <pubDate>Fri May  3 19:03:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Amazon pone los Apple AirPods Pro 2 a precio imbatible</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/amazon/auriculares-apple-airpods-pro-2/</link>
            <description>Amazon pone los Apple AirPods Pro 2 a precio imbatible</description>
            <pubDate>Fri May  3 19:00:35 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubunlog: Conociendo las aplicaciones de KDE con Discover – Parte 29</title>
            <link>https://ubunlog.com/aplicaciones-kde-discover-parte-29/</link>
            <description>Conociendo las aplicaciones de KDE con Discover – Parte 29</description>
            <pubDate>Fri May  3 18:52:54 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Le llegó una carta de Amazon ofreciendo dinero por probar artículos. Pero era experto en fraudes y vio que había gato encerrado</title>
            <link>https://www.genbeta.com/seguridad/le-llego-carta-amazon-ofreciendo-dinero-probar-articulos-era-experto-fraudes-vio-que-habia-gato-encerrado</link>
            <description>Le llegó una carta de Amazon ofreciendo dinero por probar artículos. Pero era experto en fraudes y vio que había gato encerrado</description>
            <pubDate>Fri May  3 18:49:26 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hay desarrolladores descargando software en sus equipos para conseguir un nuevo empleo: puede ser un peligroso malware</title>
            <link>https://www.xataka.com/seguridad/hay-desarrolladores-descargando-software-sus-equipos-para-conseguir-nuevo-empleo-puede-ser-peligroso-malware</link>
            <description>Hay desarrolladores descargando software en sus equipos para conseguir un nuevo empleo: puede ser un peligroso malware</description>
            <pubDate>Fri May  3 18:31:18 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>