<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Changelog: wsl.exe -- cat hello.cs</title>
            <link>https://changelog.com/friends/95</link>
            <description>wsl.exe -- cat hello.cs</description>
            <pubDate>Sat May 31 14:00:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: No hay motos diésel por una larguísima lista de razones. A esta marca americana no le importa ni una sola de ellas</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/no-hay-motos-diesel-larga-lista-razones-a-esta-marca-americana-no-le-importa-sola-ellas</link>
            <description>No hay motos diésel por una larguísima lista de razones. A esta marca americana no le importa ni una sola de ellas</description>
            <pubDate>Sat May 31 13:30:56 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: De 90 a 108 kilos: la impactante transformación física de David Corenswet para Superman</title>
            <link>https://www.vitonica.com/eventos/90-a-108-kilos-impactante-transformacion-fisica-david-corenswet-para-superman</link>
            <description>De 90 a 108 kilos: la impactante transformación física de David Corenswet para Superman</description>
            <pubDate>Sat May 31 12:00:55 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Pronto no importará quién tiene el modelo de IA más avanzado: la auténtica batalla la librarán los agentes de IA</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/pronto-no-importara-quien-tiene-modelo-ia-avanzado-autentica-batalla-libraran-agentes-ia</link>
            <description>Pronto no importará quién tiene el modelo de IA más avanzado: la auténtica batalla la librarán los agentes de IA</description>
            <pubDate>Sat May 31 12:00:55 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone : Portal sobre telecomunicaciones, redes y ciberseguridad: Este es mi plan de copias de seguridad infalible para mantener mis recuerdos a salvo</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/seguridad/plan-backup-mantener-recuerdos-salvo/</link>
            <description>Este es mi plan de copias de seguridad infalible para mantener mis recuerdos a salvo</description>
            <pubDate>Sat May 31 11:04:34 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: El ex director de Tesla lo tiene claro: Elon Musk es tan brillante como gilipollas. "Parece que el pack completo es así"</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/para-inversor-antiguo-director-tesla-elon-musk-brillante-gilipollas-parece-que-paquete-completo-asi</link>
            <description>El ex director de Tesla lo tiene claro: Elon Musk es tan brillante como gilipollas. "Parece que el pack completo es así"</description>
            <pubDate>Sat May 31 11:00:56 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: De 0 a 252 km/h en 6,0542 segundos. No es magia, es una moto que funciona con agua</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/0-a-252-km-h-6-0542-segundos-no-magia-moto-que-funciona-agua</link>
            <description>De 0 a 252 km/h en 6,0542 segundos. No es magia, es una moto que funciona con agua</description>
            <pubDate>Sat May 31 11:00:56 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: El truco definitivo para que las toallas estén suaves y blancas más tiempo, incluso usando la lavadora</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/truco-definitivo-toallas-esten-suaves-blancas-tiempo-incluso-usando-lavadora</link>
            <description>El truco definitivo para que las toallas estén suaves y blancas más tiempo, incluso usando la lavadora</description>
            <pubDate>Sat May 31 11:00:56 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: A CRT Display for Retro Weather Forecasting</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/05/31/a-crt-display-for-retro-weather-forecasting/</link>
            <description>A CRT Display for Retro Weather Forecasting</description>
            <pubDate>Sat May 31 11:00:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Las grandes empresas de IA han declarado una guerra soterrada a un pilar de la educación: el profesorado humano</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/hay-guerra-soterrada-que-empresas-ia-le-han-declarado-al-profesorado-humano</link>
            <description>Las grandes empresas de IA han declarado una guerra soterrada a un pilar de la educación: el profesorado humano</description>
            <pubDate>Sat May 31 10:30:55 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: New Linux Flaws Allow Password Hash Theft via Core Dumps in Ubuntu, RHEL, Fedora</title>
            <link>https://thehackernews.com/2025/05/new-linux-flaws-allow-password-hash.html</link>
            <description>New Linux Flaws Allow Password Hash Theft via Core Dumps in Ubuntu, RHEL, Fedora</description>
            <pubDate>Sat May 31 10:19:00 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>