<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>NKSistemas: OpenSSH 10.1: Hacia la Criptografía Post-Cuántica y Mejoras en la Calidad de Servicio</title>
            <link>https://nksistemas.com/openssh-10-1-hacia-la-criptografia-post-cuantica-y-mejoras-en-la-calidad-de-servicio/</link>
            <description>OpenSSH 10.1: Hacia la Criptografía Post-Cuántica y Mejoras en la Calidad de Servicio</description>
            <pubDate>Mon Oct  6 21:41:41 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: La operadora O2 se enfrenta a una petición clave de sus clientes para competir con Digi</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/o2-enfrenta-peticion-clave-clientes-competir-digi/</link>
            <description>La operadora O2 se enfrenta a una petición clave de sus clientes para competir con Digi</description>
            <pubDate>Mon Oct  6 20:02:45 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: 2G Gone? Bring It Back Yourself!</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/10/06/2g-gone-bring-it-back-yourself/</link>
            <description>2G Gone? Bring It Back Yourself!</description>
            <pubDate>Mon Oct  6 20:00:13 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: ¿Habrá segunda temporada de El Refugio Atómico?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/segunda-temporada-refugio-atomico-netflix/</link>
            <description>¿Habrá segunda temporada de El Refugio Atómico?</description>
            <pubDate>Mon Oct  6 19:33:53 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: "Spotify, haz una lista para mi fiesta”: OpenAI acaba de abrir la puerta a una nueva forma de usar apps con ChatGPT</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/spotify-haz-lista-para-mi-fiesta-openai-acaba-abrir-puerta-a-nueva-forma-usar-apps-chatgpt</link>
            <description>"Spotify, haz una lista para mi fiesta”: OpenAI acaba de abrir la puerta a una nueva forma de usar apps con ChatGPT</description>
            <pubDate>Mon Oct  6 19:24:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Amazon calienta motores para la Fiesta de Ofertas Prime y rebaja el precio del último Google Pixel</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/amazon/smartphone-google-pixel-10-pro-xl/</link>
            <description>Amazon calienta motores para la Fiesta de Ofertas Prime y rebaja el precio del último Google Pixel</description>
            <pubDate>Mon Oct  6 19:03:17 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El cráneo que lo cambia todo: un fósil de un millón de años sugiere que el 'Homo sapiens' no proviene de África</title>
            <link>https://www.xataka.com/investigacion/craneo-que-cambia-todo-fosil-millon-anos-sugiere-que-homo-sapiens-no-proviene-africa</link>
            <description>El cráneo que lo cambia todo: un fósil de un millón de años sugiere que el 'Homo sapiens' no proviene de África</description>
            <pubDate>Mon Oct  6 19:01:01 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Changelog: The best coders should exit the feed</title>
            <link>https://changelog.com/news/164</link>
            <description>The best coders should exit the feed</description>
            <pubDate>Mon Oct  6 18:45:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Vivir cerca de los centros de datos ya es una ruina para muchos: la factura de la luz se ha disparado hasta un 267% en EEUU</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/vivir-cerca-centros-datos-puede-ser-ruina-factura-luz-se-ha-disparado-267-eeuu</link>
            <description>Vivir cerca de los centros de datos ya es una ruina para muchos: la factura de la luz se ha disparado hasta un 267% en EEUU</description>
            <pubDate>Mon Oct  6 18:31:01 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Mezcla Stranger Things y Stephen King: así es la serie oculta de Netflix</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/stranger-things-stephen-king-serie-oculta-netflix/</link>
            <description>Mezcla Stranger Things y Stephen King: así es la serie oculta de Netflix</description>
            <pubDate>Mon Oct  6 18:16:37 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: La semana que viene se estrena el nuevo canal de RTVE y una de sus primeras emisiones será fútbol gratis</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/nuevo-canal-rtve-estreno-futbol-gratis/</link>
            <description>La semana que viene se estrena el nuevo canal de RTVE y una de sus primeras emisiones será fútbol gratis</description>
            <pubDate>Mon Oct  6 18:02:42 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>