<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>LiGNUx: El software de dibujo Open Source TuxPaint pública su versión 0.9.31</title>
            <link>https://lignux.com/el-software-de-dibujo-open-source-tuxpaint-publica-su-version-0-9-31/</link>
            <description>El software de dibujo Open Source TuxPaint pública su versión 0.9.31</description>
            <pubDate>Sun Sep 10 14:00:09 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Seguimos sin tener claro si el teletrabajo sube o baja la productividad. Entre tanto, los jefes no se fían</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/productividad-sube-baja-a-quien-le-preguntes-expertos-no-se-ponen-acuerdo-tu-jefe-no-se-fia</link>
            <description>Seguimos sin tener claro si el teletrabajo sube o baja la productividad. Entre tanto, los jefes no se fían</description>
            <pubDate>Sun Sep 10 13:31:07 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: Sobre el proyecto GNU y el fracaso del software libre</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/sobre-el-proyecto-gnu-y-el-fracaso-del-software-libre.html</link>
            <description>Sobre el proyecto GNU y el fracaso del software libre</description>
            <pubDate>Sun Sep 10 13:11:49 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: ¿Es Stallman el padre del fracaso del proyecto GNU y el software libre?</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/es-stallman-el-padre-del-fracaso-del-proyecto-gnu-y-el-software-libre.html</link>
            <description>¿Es Stallman el padre del fracaso del proyecto GNU y el software libre?</description>
            <pubDate>Sun Sep 10 13:11:26 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Skibidi Toilets: el apocalipsis en forma de retrete es una pesadilla que se ha convertido en el canal más visto de Youtube</title>
            <link>https://www.xataka.com/videojuegos/skibidi-toilets-apocalipsis-forma-retrete-pesadilla-que-se-ha-convertido-canal-visto-youtube</link>
            <description>Skibidi Toilets: el apocalipsis en forma de retrete es una pesadilla que se ha convertido en el canal más visto de Youtube</description>
            <pubDate>Sun Sep 10 13:01:07 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El Canal de Panamá sigue atascado por la sequía. Así que hay barcos pagando dos millones de dólares por saltarse la fila</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/canal-panama-sigue-bloqueado-sequia-asi-que-hay-barcos-pagando-dos-millones-dolares-saltarse-cola</link>
            <description>El Canal de Panamá sigue atascado por la sequía. Así que hay barcos pagando dos millones de dólares por saltarse la fila</description>
            <pubDate>Sun Sep 10 12:31:06 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Sacar dinero con tu tarjeta de crédito en otros países tiene este inconveniente</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/fintech/sacar-dinero-tarjeta-pais-extranjero-inconveniente/</link>
            <description>Sacar dinero con tu tarjeta de crédito en otros países tiene este inconveniente</description>
            <pubDate>Sun Sep 10 12:04:54 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Pasar de una cuenta de Gmail a otra: guía con todos los pasos para no perder nada por el camino</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/pasar-cuenta-gmail-a-otra-guia-todos-pasos-para-no-perder-nada-camino</link>
            <description>Pasar de una cuenta de Gmail a otra: guía con todos los pasos para no perder nada por el camino</description>
            <pubDate>Sun Sep 10 12:01:06 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Si te has cansado de los anuncios en YouTube, esta es la forma oficial más barata de conseguir YouTube Premium</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/tutoriales/te-has-cansado-anuncios-youtube-esta-forma-oficial-barata-conseguir-youtube-premium</link>
            <description>Si te has cansado de los anuncios en YouTube, esta es la forma oficial más barata de conseguir YouTube Premium</description>
            <pubDate>Sun Sep 10 12:01:05 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Estás tirando tu dinero; solo con apagar esto, puedes ahorrar mucha luz</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/power/apagar-aparatos-ahorrar-luz/</link>
            <description>Estás tirando tu dinero; solo con apagar esto, puedes ahorrar mucha luz</description>
            <pubDate>Sun Sep 10 11:06:10 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En 1977 Nueva York sufrió un apagón que duró un día. Lo que vino después no fue un baby boom: fue el hip hop</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/1977-nueva-york-sufrio-apagon-que-duro-dia-que-vino-despues-fue-clave-historia-hip-hop</link>
            <description>En 1977 Nueva York sufrió un apagón que duró un día. Lo que vino después no fue un baby boom: fue el hip hop</description>
            <pubDate>Sun Sep 10 11:01:02 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>