<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: La materia oscura está bajo sospecha. Los astrofísicos la responsabilizan de la formación de los agujeros negros supermasivos</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/materia-oscura-esta-sospecha-astrofisicos-responsabilizan-formacion-agujeros-negros-supermasivos</link>
            <description>La materia oscura está bajo sospecha. Los astrofísicos la responsabilizan de la formación de los agujeros negros supermasivos</description>
            <pubDate>Sun Sep  1 13:31:31 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Guía Paso a Paso: Cómo Instalar y manejar los módulos de Perl en Ubuntu 24.04</title>
            <link>https://nksistemas.com/guia-paso-a-paso-como-instalar-y-manejar-los-modulos-de-perl-en-ubuntu-24-04/</link>
            <description>Guía Paso a Paso: Cómo Instalar y manejar los módulos de Perl en Ubuntu 24.04</description>
            <pubDate>Sun Sep  1 13:27:48 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: He dejado de instalar ROMs personalizadas. La razón: Android es mejor sistema que nunca</title>
            <link>https://www.xataka.com/aplicaciones/he-dejado-instalar-roms-personalizadas-razon-android-mejor-sistema-que-nunca</link>
            <description>He dejado de instalar ROMs personalizadas. La razón: Android es mejor sistema que nunca</description>
            <pubDate>Sun Sep  1 13:15:31 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Centralia es una ciudad con el Infierno bajo sus pies. Lleva 60 años ardiendo y está lejos de apagarse</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/centralia-ciudad-infierno-sus-pies-lleva-60-anos-ardiendo-esta-lejos-apagarse</link>
            <description>Centralia es una ciudad con el Infierno bajo sus pies. Lleva 60 años ardiendo y está lejos de apagarse</description>
            <pubDate>Sun Sep  1 13:01:30 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Un canal que puedes ver en Movistar Plus+, Orange TV y Vodafone TV estrena un ciclo de cine espectacular</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/canal-movistar-plus-orange-vodafone-ciclo-cine-0924/</link>
            <description>Un canal que puedes ver en Movistar Plus+, Orange TV y Vodafone TV estrena un ciclo de cine espectacular</description>
            <pubDate>Sun Sep  1 13:00:03 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hace 20 años un equipo de científicos se encontró con un diminuto fósil. Su secreto: el pene más antiguo del mundo</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/hace-20-anos-equipo-cientificos-se-encontro-diminuto-fosil-su-secreto-pene-antiguo-mundo</link>
            <description>Hace 20 años un equipo de científicos se encontró con un diminuto fósil. Su secreto: el pene más antiguo del mundo</description>
            <pubDate>Sun Sep  1 12:31:30 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Cómo ver gratis más de 200 canales de televisión activando los LG Channels en tu Smart TV</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/tutoriales/como-ver-gratis-200-canales-television-activando-lg-channels-tu-smart-tv</link>
            <description>Cómo ver gratis más de 200 canales de televisión activando los LG Channels en tu Smart TV</description>
            <pubDate>Sun Sep  1 12:01:30 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Anabel Pantoja revela los kilos que ha engordado en sus siete meses de embarazo: ¿está dentro de las recomendaciones científicas de ganancia de peso?</title>
            <link>https://www.vitonica.com/wellness/anabel-pantoja-revela-kilos-que-ha-engordado-sus-siete-meses-embarazo-esta-dentro-recomendaciones-cientificas-ganancia-peso</link>
            <description>Anabel Pantoja revela los kilos que ha engordado en sus siete meses de embarazo: ¿está dentro de las recomendaciones científicas de ganancia de peso?</description>
            <pubDate>Sun Sep  1 12:01:30 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: BBVA no verificó la identidad de una clienta y le dio todo su dinero a un desconocido. Le cayó una multa 70.000 euros</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/bbva-no-verifico-identidad-clienta-le-dio-todo-su-dinero-a-desconocido-le-cayo-multa-70-000-euros</link>
            <description>BBVA no verificó la identidad de una clienta y le dio todo su dinero a un desconocido. Le cayó una multa 70.000 euros</description>
            <pubDate>Sun Sep  1 12:01:29 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los mejores generadores de contraseñas gratis, seguros y fáciles de usar</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/mejores-generadores-contrasenas-gratis-seguros-faciles-usar</link>
            <description>Los mejores generadores de contraseñas gratis, seguros y fáciles de usar</description>
            <pubDate>Sun Sep  1 12:01:29 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Estos son los errores más comunes que cometes con el aire acondicionado de tu coche</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/errores-frecuentes-aire-acondicionado-coche/</link>
            <description>Estos son los errores más comunes que cometes con el aire acondicionado de tu coche</description>
            <pubDate>Sun Sep  1 12:00:14 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>