<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Esta estadounidense compró una casa en Italia por un euro y gastó más de 416.000 euros en reformarla. Así es su nueva vida</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/esta-estadounidense-compro-casa-italia-euro-gasto-416-000-euros-reformarla-asi-su-nueva-vida</link>
            <description>Esta estadounidense compró una casa en Italia por un euro y gastó más de 416.000 euros en reformarla. Así es su nueva vida</description>
            <pubDate>Mon Apr 29 13:48:17 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: China-Linked 'Muddling Meerkat' Hijacks DNS to Map Internet on Global Scale</title>
            <link>https://thehackernews.com/2024/04/china-linked-muddling-meerkat-hijacks.html</link>
            <description>China-Linked 'Muddling Meerkat' Hijacks DNS to Map Internet on Global Scale</description>
            <pubDate>Mon Apr 29 13:46:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: EEUU se confiesa: no quiere dañar el progreso tecnológico de China. Lo que le aterroriza es su desarrollo militar</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/eeuu-se-confiesa-no-quiere-danar-progreso-tecnologico-china-que-le-aterroriza-su-desarrollo-militar</link>
            <description>EEUU se confiesa: no quiere dañar el progreso tecnológico de China. Lo que le aterroriza es su desarrollo militar</description>
            <pubDate>Mon Apr 29 13:31:50 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: MediaMarkt da el empujón final a su aniversario con una nueva remesa de ofertas en su Traca Final: aquí tienes las mejores</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/mediamarkt-da-empujon-final-a-su-aniversario-nueva-remesa-ofertas-su-traca-final-aqui-tienes-mejores</link>
            <description>MediaMarkt da el empujón final a su aniversario con una nueva remesa de ofertas en su Traca Final: aquí tienes las mejores</description>
            <pubDate>Mon Apr 29 13:15:48 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: La preciosa ruta que te lleva a la versión española del Cañón del Colorado y está a solo 15 minutos de Toledo</title>
            <link>https://www.vitonica.com/wellness/preciosa-ruta-que-te-lleva-a-version-espanola-canon-colorado-esta-a-solo-15-minutos-toledo</link>
            <description>La preciosa ruta que te lleva a la versión española del Cañón del Colorado y está a solo 15 minutos de Toledo</description>
            <pubDate>Mon Apr 29 13:13:31 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>KDE Blog: Patrocinio Akademy-es 2024 de València #esLibre edition – recordatorio #akademyes</title>
            <link>https://www.kdeblog.com/patrocinio-akademy-es-2024-de-valencia-eslibre-edition-recordatorio-akademyes.html</link>
            <description>Patrocinio Akademy-es 2024 de València #esLibre edition – recordatorio #akademyes</description>
            <pubDate>Mon Apr 29 13:06:19 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Las peores horas para viajar este puente de mayo: dónde se esperan más atascos y las medidas que prepara la DGT</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/peores-horas-para-viajar-este-puente-mayo-donde-se-esperan-atascos-medidas-que-prepara-dgt</link>
            <description>Las peores horas para viajar este puente de mayo: dónde se esperan más atascos y las medidas que prepara la DGT</description>
            <pubDate>Mon Apr 29 13:01:49 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Cuando ChatGPT va diciendo mentiras sobre ti: nueva queja contra la IA de OpenAI</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/ia/chatgpt-mentiras-queja-openai/</link>
            <description>Cuando ChatGPT va diciendo mentiras sobre ti: nueva queja contra la IA de OpenAI</description>
            <pubDate>Mon Apr 29 13:00:45 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Red Hat extenderá el soporte de RHEL 7 con 4 años más</title>
            <link>https://nksistemas.com/red-hat-extendera-el-soporte-de-rhel-7-con-4-anos-mas/</link>
            <description>Red Hat extenderá el soporte de RHEL 7 con 4 años más</description>
            <pubDate>Mon Apr 29 12:49:19 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: El truco de la percha del revés: la solución para tu ropa cuando llega el cambio de armario</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/truco-percha-reves-solucion-para-tu-ropa-cuando-llega-cambio-armario</link>
            <description>El truco de la percha del revés: la solución para tu ropa cuando llega el cambio de armario</description>
            <pubDate>Mon Apr 29 12:35:08 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La primera carrera F1 de monoplazas autónomos ya ha tenido lugar en Abu Dhabi. Nos ha dejado momentos muy locos</title>
            <link>https://www.xataka.com/vehiculos/primera-carrera-f1-monoplazas-autonomos-ha-tenido-lugar-abu-dhabi-nos-ha-dejado-momentos-muy-locos</link>
            <description>La primera carrera F1 de monoplazas autónomos ya ha tenido lugar en Abu Dhabi. Nos ha dejado momentos muy locos</description>
            <pubDate>Mon Apr 29 12:31:49 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>