<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>- Junco TIC: Comando mv</title>
            <link>https://juncotic.com/mv/</link>
            <description>Comando mv</description>
            <pubDate>Thu Dec 28 14:57:23 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: NVIDIA se defiende de los competidores que quieren acabar con CUDA. Y pronostica que nadie la bajará de su pedestal</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/nvidia-se-defiende-competidores-que-quieren-acabar-cuda-pronostica-que-nadie-bajara-su-pedestal</link>
            <description>NVIDIA se defiende de los competidores que quieren acabar con CUDA. Y pronostica que nadie la bajará de su pedestal</description>
            <pubDate>Thu Dec 28 14:31:28 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Teletrabajar te hace más feliz, pero es un escollo para ascender en la empresa. El sesgo de distancia social persiste en 2023</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/teletrabajar-te-hace-feliz-escollo-para-ascender-empresa-sesgo-distancia-social-persiste-2023</link>
            <description>Teletrabajar te hace más feliz, pero es un escollo para ascender en la empresa. El sesgo de distancia social persiste en 2023</description>
            <pubDate>Thu Dec 28 14:01:29 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¡Solo hoy! Pide a los Reyes este patinete eléctrico Xiaomi con doble descuento en MediaMarkt</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/mix/mediamarkt-patinete-electrico-xiaomi-4-lite-1223/</link>
            <description>¡Solo hoy! Pide a los Reyes este patinete eléctrico Xiaomi con doble descuento en MediaMarkt</description>
            <pubDate>Thu Dec 28 14:01:11 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Jefes que quisieron volver a las oficinas en 2023 con argumentos polémicos: 9 momentos protagonizados por CEOs contra el teletrabajo</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/jefes-que-quisieron-volver-a-oficinas-2023-argumentos-polemicos-9-momentos-protagonizados-ceos-teletrabajo</link>
            <description>Jefes que quisieron volver a las oficinas en 2023 con argumentos polémicos: 9 momentos protagonizados por CEOs contra el teletrabajo</description>
            <pubDate>Thu Dec 28 13:37:52 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: TSMC tiene un plan para que ni Intel ni Samsung amenacen su liderazgo: chips de 1 nm y 1 billón de transistores</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/tsmc-tiene-plan-intel-samsung-amenacen-su-liderazgo-chips-1-nm-1-billon-transistores</link>
            <description>TSMC tiene un plan para que ni Intel ni Samsung amenacen su liderazgo: chips de 1 nm y 1 billón de transistores</description>
            <pubDate>Thu Dec 28 13:31:29 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Google Cloud Resolves Privilege Escalation Flaw Impacting Kubernetes Service</title>
            <link>https://thehackernews.com/2023/12/google-cloud-resolves-privilege.html</link>
            <description>Google Cloud Resolves Privilege Escalation Flaw Impacting Kubernetes Service</description>
            <pubDate>Thu Dec 28 13:20:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Unos ladrillos babilonios de hace 3000 años acaban de confirmar uno de los enigmas geomagnéticos de la década: la anomalía levantina</title>
            <link>https://www.xataka.com/investigacion/unos-ladrillos-babilonios-hace-3000-anos-acaban-resolver-uno-enigmas-geomagneticos-decada-anomalia-levantina</link>
            <description>Unos ladrillos babilonios de hace 3000 años acaban de confirmar uno de los enigmas geomagnéticos de la década: la anomalía levantina</description>
            <pubDate>Thu Dec 28 13:01:28 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Las tres claves para ganar músculo en 2024 si ya has cumplido los 40 años</title>
            <link>https://www.vitonica.com/entrenamiento/tres-claves-para-ganar-musculo-2024-has-cumplido-40-anos</link>
            <description>Las tres claves para ganar músculo en 2024 si ya has cumplido los 40 años</description>
            <pubDate>Thu Dec 28 13:01:28 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Este invento potencia el calor de tus radiadores y te permitirá ahorrar en la factura del gas</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/este-invento-potencia-calor-tus-radiadores-te-permitira-ahorrar-factura-gas</link>
            <description>Este invento potencia el calor de tus radiadores y te permitirá ahorrar en la factura del gas</description>
            <pubDate>Thu Dec 28 13:01:28 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Se acabaron los mensajes interminables mientras conduces, la IA de Google te los resumirá</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/inteligencia-artificial-android-auto-leer-mensajes/</link>
            <description>Se acabaron los mensajes interminables mientras conduces, la IA de Google te los resumirá</description>
            <pubDate>Thu Dec 28 13:00:40 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>