<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: El salario medio ofertado ha subido un 2%: idiomas, experiencia y estudios superiores las claves para duplicarlo</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/salario-medio-ofertado-ha-subido-2-idiomas-experiencia-estudios-superiores-claves-para-duplicarlo</link>
            <description>El salario medio ofertado ha subido un 2%: idiomas, experiencia y estudios superiores las claves para duplicarlo</description>
            <pubDate>Tue Sep  9 13:48:24 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: Foam Dart Blaster Shooting Gallery: DIY Arcade-Style Target Range</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2025/09/09/foam-dart-blaster-shooting-gallery-diy-arcade-style-target-range/</link>
            <description>Foam Dart Blaster Shooting Gallery: DIY Arcade-Style Target Range</description>
            <pubDate>Tue Sep  9 13:44:20 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: HP gaming en MediaMarkt: estas son las cinco mejores ofertas limitadas de la tienda en ordenadores portátiles</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/hp-gaming-mediamarkt-estas-cinco-mejores-ofertas-limitadas-tienda-ordenadores-portatiles</link>
            <description>HP gaming en MediaMarkt: estas son las cinco mejores ofertas limitadas de la tienda en ordenadores portátiles</description>
            <pubDate>Tue Sep  9 13:31:23 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El creador de ChatGPT se ha dado cuenta de que internet está lleno de IA. Su repentina preocupación esconde algo más</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/creador-chatgpt-se-ha-dado-cuenta-que-internet-esta-lleno-ia-su-repentina-preocupacion-esconde-algo</link>
            <description>El creador de ChatGPT se ha dado cuenta de que internet está lleno de IA. Su repentina preocupación esconde algo más</description>
            <pubDate>Tue Sep  9 13:01:23 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Este driver desapareció del kernel de Linux hace 25 años porque ya nadie usaba cintas magnéticas: ahora la IA ha permitido resucitarlo</title>
            <link>https://www.genbeta.com/linux/este-driver-desaparecio-kernel-linux-hace-25-anos-porque-nadie-usaba-cintas-magneticas-ahora-ia-ha-permitido-resucitarlo</link>
            <description>Este driver desapareció del kernel de Linux hace 25 años porque ya nadie usaba cintas magnéticas: ahora la IA ha permitido resucitarlo</description>
            <pubDate>Tue Sep  9 13:01:23 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Ya puedes tener CarPlay inalámbrico en tu coche con el nuevo dispositivo del que todo el mundo habla en internet</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/dispositivo-usb-carplay-inalambrico-coche/</link>
            <description>Ya puedes tener CarPlay inalámbrico en tu coche con el nuevo dispositivo del que todo el mundo habla en internet</description>
            <pubDate>Tue Sep  9 12:58:23 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: eSIM vs SIM física: diferencias, ventajas y desventajas de ambas alternativas</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/esim-vs-sim-fisica-diferencias-ventajas-desventajas-ambas-alternativas</link>
            <description>eSIM vs SIM física: diferencias, ventajas y desventajas de ambas alternativas</description>
            <pubDate>Tue Sep  9 12:27:26 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: SpaceX ha comprado el espectro que EchoStar no logró usar: la nueva carrera espacial ya no es llegar al espacio, es controlarlo</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/spacex-ha-comprado-espectro-que-echostar-no-logro-usar-nueva-carrera-espacial-no-llegar-al-espacio-controlarlo</link>
            <description>SpaceX ha comprado el espectro que EchoStar no logró usar: la nueva carrera espacial ya no es llegar al espacio, es controlarlo</description>
            <pubDate>Tue Sep  9 12:15:22 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Un psicólogo explica el motivo por el cual los niños ven la misma película una y otra vez: “A nosotros nos cuesta entenderlo”</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/ciencia/psicologo-explica-motivo-ninos-ven-misma-pelicula/</link>
            <description>Un psicólogo explica el motivo por el cual los niños ven la misma película una y otra vez: “A nosotros nos cuesta entenderlo”</description>
            <pubDate>Tue Sep  9 12:07:48 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Dos suecos crearon Flightradar24 como hobby en 2006. Acaban de venderla por una fortuna</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/dos-suecos-crearon-flightradar24-como-hobby-2006-acaban-venderla-fortuna</link>
            <description>Dos suecos crearon Flightradar24 como hobby en 2006. Acaban de venderla por una fortuna</description>
            <pubDate>Tue Sep  9 12:01:23 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Siempre bebía agua de este tipo de botellas pensando que era lo más saludable. Estos científicos me han quitado las ganas</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/siempre-bebia-agua-este-tipo-botellas-pensando-que-era-saludable-estos-cientificos-me-han-quitado-ganas</link>
            <description>Siempre bebía agua de este tipo de botellas pensando que era lo más saludable. Estos científicos me han quitado las ganas</description>
            <pubDate>Tue Sep  9 12:01:23 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>