<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: He quitado el espejo que tenía enfrente del router y la señal ha cambiado por completo: debía haberlo sabido antes</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/redes/espejo-router-mejora-senal/</link>
            <description>He quitado el espejo que tenía enfrente del router y la señal ha cambiado por completo: debía haberlo sabido antes</description>
            <pubDate>Sun Feb  8 14:58:11 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: La mejor película de Dragon Ball la está haciendo la IA y es un espectáculo</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/ia/mejor-pelicula-dragon-ball-haciendo-ia/</link>
            <description>La mejor película de Dragon Ball la está haciendo la IA y es un espectáculo</description>
            <pubDate>Sun Feb  8 14:48:05 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Da igual cuántas horas pases buscando en el cielo nocturno: jamás vas a ver una estrella verde</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/que-no-hay-estrellas-verdes</link>
            <description>Da igual cuántas horas pases buscando en el cielo nocturno: jamás vas a ver una estrella verde</description>
            <pubDate>Sun Feb  8 14:01:53 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Netflix estrena pronto más series de Warner para aumentar su catálogo</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/netflix-estrena-pronto-mas-series-warner-catalogo/</link>
            <description>Netflix estrena pronto más series de Warner para aumentar su catálogo</description>
            <pubDate>Sun Feb  8 14:01:21 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En la obsesión por sobreprotegerlos, los padres están privando a sus hijos de algo importantísimo: frustrarse</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/hijos-necesitan-frustrarse-ciencia-apunta-que-sobreproteccion-peligrosa-para-su-futuro-que-conflicto</link>
            <description>En la obsesión por sobreprotegerlos, los padres están privando a sus hijos de algo importantísimo: frustrarse</description>
            <pubDate>Sun Feb  8 13:31:53 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Cómo registrar tu patinete en la DGT para obtener tu seguro obligatorio y evitar que te multen</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-tecnologia/como-registrar-patinete-dgt-obtener-seguro-obligatorio/</link>
            <description>Cómo registrar tu patinete en la DGT para obtener tu seguro obligatorio y evitar que te multen</description>
            <pubDate>Sun Feb  8 13:02:04 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Las mejores apps para iOS 2026: nuevas, imprescindibles y joyas ocultas</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/mejores-aplicaciones-ios</link>
            <description>Las mejores apps para iOS 2026: nuevas, imprescindibles y joyas ocultas</description>
            <pubDate>Sun Feb  8 13:01:53 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Costco ha llegado a España en plena recesión de los hipermercados. Tiene un as en la manga: venta online en el día</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/costco-ha-encontrado-atajo-para-ser-rentable-espana-tener-que-abrir-tiendas-venta-online-dia</link>
            <description>Costco ha llegado a España en plena recesión de los hipermercados. Tiene un as en la manga: venta online en el día</description>
            <pubDate>Sun Feb  8 12:31:52 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone : Portal sobre telecomunicaciones, redes y ciberseguridad: Tengo un viejo cable Ethernet en casa, ¿funcionará correctamente si lo conecto en una TV o PC?</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/redes/cable-ethernet-antiguo-uso-television/</link>
            <description>Tengo un viejo cable Ethernet en casa, ¿funcionará correctamente si lo conecto en una TV o PC?</description>
            <pubDate>Sun Feb  8 12:05:15 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Emiratos se acaba de fundir 60 millones para crear el Arca de Noé. Y se los ha dado a los que quieren resucitar al mamut</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/emiratos-se-acaba-fundir-60-millones-para-crear-arca-noe-se-ha-dado-a-que-quieren-resucitar-al-mamut</link>
            <description>Emiratos se acaba de fundir 60 millones para crear el Arca de Noé. Y se los ha dado a los que quieren resucitar al mamut</description>
            <pubDate>Sun Feb  8 12:01:53 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: No tires tus viejos electrodomésticos: valen dinero. Así funciona el plan Entrega y Estrena de Samsung</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/territorio-samsung/no-tires-tu-tus-viejos-electrodomesticos-valen-dinero-asi-funciona-plan-entrega-estrena-samsung</link>
            <description>No tires tus viejos electrodomésticos: valen dinero. Así funciona el plan Entrega y Estrena de Samsung</description>
            <pubDate>Sun Feb  8 12:01:53 2026</pubDate>
            </item></channel>
</rss>