<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Changelog: Go Time 290: Prototyping with Go</title>
            <link>https://changelog.com/gotime/290</link>
            <description>Go Time 290: Prototyping with Go</description>
            <pubDate>Thu Sep  7 13:45:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: China quiere devolverle las sanciones y vetos a Estados Unidos donde más le duele: el iPhone y Apple</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/china-quiere-devolverle-sanciones-vetos-a-estados-unidos-donde-le-duele-iphone-apple</link>
            <description>China quiere devolverle las sanciones y vetos a Estados Unidos donde más le duele: el iPhone y Apple</description>
            <pubDate>Thu Sep  7 13:31:56 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: AliExpress rebaja el cargador inalámbrico LED que estás buscando</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/mix/aliexpress-cargador-inalambrico-magic-led-0923/</link>
            <description>AliExpress rebaja el cargador inalámbrico LED que estás buscando</description>
            <pubDate>Thu Sep  7 13:30:31 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Microsoft Desactivará los Protocolos Inseguros TLS 1.0 y 1.1 en varios de sus productos</title>
            <link>https://nksistemas.com/microsoft-desactivara-los-protocolos-inseguros-tls-1-0-y-1-1-en-varios-de-sus-productos/</link>
            <description>Microsoft Desactivará los Protocolos Inseguros TLS 1.0 y 1.1 en varios de sus productos</description>
            <pubDate>Thu Sep  7 13:19:47 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Escuchar tus discos de vinilo con auriculares inalámbricos y en HD: así es la apuesta de Victrola para sus nuevos tocadiscos</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/reproductores/escuchar-tus-discos-vinilo-auriculares-inalambricos-hd-asi-apuesta-victrola-para-sus-nuevos-tocadiscos</link>
            <description>Escuchar tus discos de vinilo con auriculares inalámbricos y en HD: así es la apuesta de Victrola para sus nuevos tocadiscos</description>
            <pubDate>Thu Sep  7 13:09:57 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Lo tenemos todos sin saber qué hace, ¿para qué sirve el botón de la cinta de los cinturones de seguridad?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/para-que-sirve-boton-cinta-cinturones-seguridad/</link>
            <description>Lo tenemos todos sin saber qué hace, ¿para qué sirve el botón de la cinta de los cinturones de seguridad?</description>
            <pubDate>Thu Sep  7 13:02:24 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Billetes a cinco euros: cómo el tren Madrid-Valencia ha pasado a valer menos que el taxi a la estación</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/billetes-a-cinco-euros-como-tren-madrid-valencia-ha-pasado-a-valer-que-taxi-a-estacion</link>
            <description>Billetes a cinco euros: cómo el tren Madrid-Valencia ha pasado a valer menos que el taxi a la estación</description>
            <pubDate>Thu Sep  7 13:01:58 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Con este truco podrás 'congelar' el administrador de tareas: será mucho más fácil seleccionar uno de sus procesos</title>
            <link>https://www.genbeta.com/paso-a-paso/este-truco-podras-congelar-administrador-tareas-sera-mucho-seleccionar-uno-sus-procesos</link>
            <description>Con este truco podrás 'congelar' el administrador de tareas: será mucho más fácil seleccionar uno de sus procesos</description>
            <pubDate>Thu Sep  7 13:01:58 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: Spider Lamp #3DThursday #3DPrinting</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2023/09/07/spider-lamp-3dthursday-3dprinting/</link>
            <description>Spider Lamp #3DThursday #3DPrinting</description>
            <pubDate>Thu Sep  7 13:00:40 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Ideogram AI: qué es y cómo usar esta alternativa a Midjourney para crear imágenes por inteligencia artificial con textos dentro</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/ideogram-ai-que-como-usar-esta-alternativa-a-midjourney-para-crear-imagenes-inteligencia-artificial-textos-dentro</link>
            <description>Ideogram AI: qué es y cómo usar esta alternativa a Midjourney para crear imágenes por inteligencia artificial con textos dentro</description>
            <pubDate>Thu Sep  7 12:46:49 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El nuevo Tesla Model 3 tendrá el cambio de marchas en la pantalla. Es lo último de una peligrosa tendencia</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/nuevo-tesla-model-3-tendra-cambio-marchas-pantalla-ultimo-peligrosa-tendencia</link>
            <description>El nuevo Tesla Model 3 tendrá el cambio de marchas en la pantalla. Es lo último de una peligrosa tendencia</description>
            <pubDate>Thu Sep  7 12:31:55 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>