<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Genbeta: Dos cosas que un parado tiene que demostrar al SEPE para no perder el subsidio</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/dos-cosas-que-parado-tiene-que-demostrar-al-sepe-para-no-perder-subsidio</link>
            <description>Dos cosas que un parado tiene que demostrar al SEPE para no perder el subsidio</description>
            <pubDate>Wed Sep  4 13:56:38 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Victorhck in the free world: Recopilación del boletín de noticias de la Free Software Foundation – septiembre de 2024</title>
            <link>https://victorhckinthefreeworld.com/2024/09/04/recopilacion-del-boletin-de-noticias-de-la-free-software-foundation-septiembre-de-2024/</link>
            <description>Recopilación del boletín de noticias de la Free Software Foundation – septiembre de 2024</description>
            <pubDate>Wed Sep  4 13:31:41 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Ya tengo la solución para mantenerme entretenido en los viajes y no, no es un Kindle</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/tengo-solucion-para-mantenerme-entretenido-viajes-no-no-kindle</link>
            <description>Ya tengo la solución para mantenerme entretenido en los viajes y no, no es un Kindle</description>
            <pubDate>Wed Sep  4 13:31:35 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Japón envió a la criatura equivocada para erradicar las serpientes de una isla. El desastre fue tan grande que han tardado medio siglo en solucionarlo</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/japon-envio-a-criatura-equivocada-para-erradicar-serpientes-isla-ha-tardado-medio-siglo-solucionar-que-paso</link>
            <description>Japón envió a la criatura equivocada para erradicar las serpientes de una isla. El desastre fue tan grande que han tardado medio siglo en solucionarlo</description>
            <pubDate>Wed Sep  4 13:31:35 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>MuyLinux: SUSE lanza su propia tipografía, «una mezcla amigable de monoespaciado geométrico»</title>
            <link>https://www.muylinux.com/2024/09/04/suse-fuente-tipografica/</link>
            <description>SUSE lanza su propia tipografía, «una mezcla amigable de monoespaciado geométrico»</description>
            <pubDate>Wed Sep  4 13:03:13 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: GoPro Hero y Hero13 Black: las cámaras de acción más famosas se reinventan con lentes magnéticas y un nuevo tamaño ultracompacto</title>
            <link>https://www.xataka.com/fotografia-y-video/gopro-hero-hero13-black-caracteristicas-precio-ficha-tecnica</link>
            <description>GoPro Hero y Hero13 Black: las cámaras de acción más famosas se reinventan con lentes magnéticas y un nuevo tamaño ultracompacto</description>
            <pubDate>Wed Sep  4 13:01:34 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: 'Juegos Olímpicos Mejorados': analizamos la competición que permite el uso de drogas para sacar marcas inimaginables</title>
            <link>https://www.vitonica.com/eventos/juegos-olimpicos-mejorados-analizamos-competicion-que-permite-uso-drogas-para-sacar-marcas-inimaginables</link>
            <description>'Juegos Olímpicos Mejorados': analizamos la competición que permite el uso de drogas para sacar marcas inimaginables</description>
            <pubDate>Wed Sep  4 13:01:34 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: La Policía alerta de la estafa de los criptoactivos: qué es y cómo combatirla</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/seguridad/policia-alerta-estafa-criptoactivos/</link>
            <description>La Policía alerta de la estafa de los criptoactivos: qué es y cómo combatirla</description>
            <pubDate>Wed Sep  4 13:00:37 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Hackers Hijack 22,000 Removed PyPI Packages, Spreading Malicious Code to Developers</title>
            <link>https://thehackernews.com/2024/09/hackers-hijack-22000-removed-pypi.html</link>
            <description>Hackers Hijack 22,000 Removed PyPI Packages, Spreading Malicious Code to Developers</description>
            <pubDate>Wed Sep  4 13:00:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Zoom sorprendió obligando al retorno forzoso a las oficinas. Su jefe de personal (que siempre teletrabaja) explica las razones</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/zoom-sorprendio-obligando-al-retorno-forzoso-a-oficinas-su-jefe-personal-que-siempre-teletrabaja-explica-razones</link>
            <description>Zoom sorprendió obligando al retorno forzoso a las oficinas. Su jefe de personal (que siempre teletrabaja) explica las razones</description>
            <pubDate>Wed Sep  4 12:40:02 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>EsGeeks: Cómo elegir una antena 4G LTE – Guía completa</title>
            <link>https://esgeeks.com/como-elegir-una-antena-4g-lte-guia-completa/</link>
            <description>Cómo elegir una antena 4G LTE – Guía completa</description>
            <pubDate>Wed Sep  4 12:39:52 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>