<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Ya no podrán jugar los niños: el famoso videojuego Roblox introducirá verificadores de edad a partir de enero</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/videojuegos/roblox-verificadores-edad-2026/</link>
            <description>Ya no podrán jugar los niños: el famoso videojuego Roblox introducirá verificadores de edad a partir de enero</description>
            <pubDate>Tue Nov 18 14:33:01 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Cómo ha conseguido China rescatar a sus astronautas en tiempo récord cuando a EEUU le costó meses</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/como-ha-conseguido-china-rescatar-a-sus-astronautas-tiempo-record-cuando-a-eeuu-le-costo-meses</link>
            <description>Cómo ha conseguido China rescatar a sus astronautas en tiempo récord cuando a EEUU le costó meses</description>
            <pubDate>Tue Nov 18 14:31:06 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Ya está aquí el Black Friday de MSI: tenemos muy buenas ofertas si buscamos un nuevo portátil gaming</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/esta-aqui-black-friday-msi-tenemos-muy-buenas-ofertas-buscamos-nuevo-portatil-gaming</link>
            <description>Ya está aquí el Black Friday de MSI: tenemos muy buenas ofertas si buscamos un nuevo portátil gaming</description>
            <pubDate>Tue Nov 18 14:15:06 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El 'IKEA barato' danés está creciendo en España por una simple razón: sigue la receta opuesta a IKEA</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/ikea-barato-danes-esta-creciendo-espana-simple-razon-sigue-receta-opuesta-a-ikea</link>
            <description>El 'IKEA barato' danés está creciendo en España por una simple razón: sigue la receta opuesta a IKEA</description>
            <pubDate>Tue Nov 18 14:01:06 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Llevamos años pidiendo a las operadoras que hagan algo para acabar con el SPAM telefónico. MasOrange sido la primera en actuar</title>
            <link>https://www.genbeta.com/seguridad/llevamos-anos-pidiendo-a-operadoras-que-hagan-algo-para-acabar-spam-telefonico-masorange-sido-primera-actuar</link>
            <description>Llevamos años pidiendo a las operadoras que hagan algo para acabar con el SPAM telefónico. MasOrange sido la primera en actuar</description>
            <pubDate>Tue Nov 18 14:01:06 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Este tendedero eléctrico de techo se pliega fácilmente, es ideal para pisos pequeños y está relajado en Leroy Merlin</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/este-tendedero-electrico-techo-se-pliega-facilmente-ideal-para-pisos-pequenos-esta-relajado-leroy-merlin</link>
            <description>Este tendedero eléctrico de techo se pliega fácilmente, es ideal para pisos pequeños y está relajado en Leroy Merlin</description>
            <pubDate>Tue Nov 18 14:01:06 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Qué significa el botón con la N que aparece en tu móvil y por qué no debes quitarlo</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/moviles/boton-n-nfc-movil/</link>
            <description>Qué significa el botón con la N que aparece en tu móvil y por qué no debes quitarlo</description>
            <pubDate>Tue Nov 18 13:58:17 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El negocio más rentable de Disney desde hace años son los parques de atracciones. Y Netflix va a seguir sus pasos</title>
            <link>https://www.xataka.com/streaming/negocio-rentable-disney-hace-anos-parques-atracciones-netflix-va-a-seguir-sus-pasos</link>
            <description>El negocio más rentable de Disney desde hace años son los parques de atracciones. Y Netflix va a seguir sus pasos</description>
            <pubDate>Tue Nov 18 13:31:06 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Después de mes y medio de polémica, la NASA publicará las fotos de 3I/ATLAS que tomó desde Marte</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/despues-mes-medio-polemica-nasa-publicara-fotos-3i-atlas-que-tomo-marte</link>
            <description>Después de mes y medio de polémica, la NASA publicará las fotos de 3I/ATLAS que tomó desde Marte</description>
            <pubDate>Tue Nov 18 13:15:06 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubunlog: Plasma 6.5.3 llega con correcciones y nuevas traducciones</title>
            <link>https://ubunlog.com/plasma-6-5-3-llega-con-correcciones-y-nuevas-traducciones/</link>
            <description>Plasma 6.5.3 llega con correcciones y nuevas traducciones</description>
            <pubDate>Tue Nov 18 13:13:44 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Una empresa hotelera de Mallorca redujo su jornada laboral y ha atajado dos de los mayores problemas de la economía española</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/empresa-hotelera-mallorca-redujo-su-jornada-laboral-ha-atajado-dos-mayores-problemas-economia-espanola</link>
            <description>Una empresa hotelera de Mallorca redujo su jornada laboral y ha atajado dos de los mayores problemas de la economía española</description>
            <pubDate>Tue Nov 18 13:10:35 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>