<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Sistemas de cancelación de ruido parecidos a los auriculares. Así busca este desarrollo aislar las casas del futuro</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/diseno-y-arquitectura/sistemas-cancelacion-ruido-parecidos-a-auriculares-asi-busca-este-desarrollo-aislar-casas-futuro</link>
            <description>Sistemas de cancelación de ruido parecidos a los auriculares. Así busca este desarrollo aislar las casas del futuro</description>
            <pubDate>Fri Jul  7 13:54:51 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: I2P, una excelente alternativa a Tor</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/i2p-una-excelente-alternativa-a-tor.html</link>
            <description>I2P, una excelente alternativa a Tor</description>
            <pubDate>Fri Jul  7 13:31:30 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: La Guardia Civil responde a la mayor duda de cada verano: ¿se puede conducir con chanclas?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/guardia-civil-responde-conducir-chanclas-verano/</link>
            <description>La Guardia Civil responde a la mayor duda de cada verano: ¿se puede conducir con chanclas?</description>
            <pubDate>Fri Jul  7 13:07:47 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Japón comenzará a verter las aguas residuales de Fukushima al mar. El problema es que son 10.000 tanques radioactivos</title>
            <link>https://www.xataka.com/otros/japon-comenzara-a-verter-aguas-residuales-fukushima-al-mar-problema-que-10-000-tanques-radioactivos</link>
            <description>Japón comenzará a verter las aguas residuales de Fukushima al mar. El problema es que son 10.000 tanques radioactivos</description>
            <pubDate>Fri Jul  7 13:01:51 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Mastodon Social Network Patches Critical Flaws Allowing Server Takeover</title>
            <link>https://thehackernews.com/2023/07/mastodon-social-network-patches.html</link>
            <description>Mastodon Social Network Patches Critical Flaws Allowing Server Takeover</description>
            <pubDate>Fri Jul  7 12:55:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Este hacker ha robado 350.000 euros a través de las apps de bancos españoles y usando técnicas de phishing</title>
            <link>https://www.genbeta.com/seguridad/este-hacker-ha-robado-350-000-euros-a-traves-apps-bancos-espanoles-usando-tecnicas-phishing</link>
            <description>Este hacker ha robado 350.000 euros a través de las apps de bancos españoles y usando técnicas de phishing</description>
            <pubDate>Fri Jul  7 12:32:38 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Sensación térmica, de morirse. Aún no ha empezado la ola de calor y ya hay zonas del país que lo están pasando realmente mal</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/sensacion-termica-morirse-no-ha-empezado-ola-calor-hay-zonas-pais-que-estan-pasando-realmente-mal</link>
            <description>Sensación térmica, de morirse. Aún no ha empezado la ola de calor y ya hay zonas del país que lo están pasando realmente mal</description>
            <pubDate>Fri Jul  7 12:31:51 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Ahorra energía este verano con el kit solar para balcones PowerStream de EcoFlow</title>
            <link>https://www.adslzone.net/reportajes/temas/kit-solar-balcones-powerstrean-ecoflow/</link>
            <description>Ahorra energía este verano con el kit solar para balcones PowerStream de EcoFlow</description>
            <pubDate>Fri Jul  7 12:30:36 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Apagar la regleta en la que enchufas tu smart TV ahorrará energía, pero puede ser perjudicial para la tele</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/a-fondo/apagar-regleta-que-enchufas-tu-smart-tv-ahorrara-energia-puede-ser-perjudicial-para-tele-1</link>
            <description>Apagar la regleta en la que enchufas tu smart TV ahorrará energía, pero puede ser perjudicial para la tele</description>
            <pubDate>Fri Jul  7 12:26:59 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux en español: blendOS v3 «Bhatura» amplía el soporte de escritorios y distribuciones y facilita la instalación de aplicaciones</title>
            <link>https://www.xn--linuxenespaol-skb.com/noticias/blendos-v3-bhatura-amplia-el-soporte-de-escritorios-y-distribuciones-y-facilita-la-instalacion-de-aplicaciones/</link>
            <description>blendOS v3 «Bhatura» amplía el soporte de escritorios y distribuciones y facilita la instalación de aplicaciones</description>
            <pubDate>Fri Jul  7 12:02:44 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El Ford Fiesta ha muerto, viva el coche eléctrico. El histórico modelo termina hoy su producción y anticipa el futuro</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/ford-fiesta-ha-muerto-viva-coche-electrico-historico-modelo-termina-hoy-su-produccion-anticipa-futuro</link>
            <description>El Ford Fiesta ha muerto, viva el coche eléctrico. El histórico modelo termina hoy su producción y anticipa el futuro</description>
            <pubDate>Fri Jul  7 12:01:53 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>