<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka Smart Home: LG quiere llevar webOS a monitores inteligentes de otras marcas: beneficios de que LG pase a ser una empresa de software</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/centro-multimedia/lg-quiere-llevar-webos-a-monitores-inteligentes-otras-marcas-beneficios-que-lg-pase-a-ser-empresa-software</link>
            <description>LG quiere llevar webOS a monitores inteligentes de otras marcas: beneficios de que LG pase a ser una empresa de software</description>
            <pubDate>Mon Nov 27 14:35:53 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Si tienes fotos viejas o borrosas, esta nueva herramienta IA de expertos españoles hace un upscaling milagroso (y hasta creativo)</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/tienes-fotos-viejas-borrosas-esta-nueva-herramienta-ia-expertos-espanoles-hace-upscaling-milagroso-creativo</link>
            <description>Si tienes fotos viejas o borrosas, esta nueva herramienta IA de expertos españoles hace un upscaling milagroso (y hasta creativo)</description>
            <pubDate>Mon Nov 27 14:30:53 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Esta conferencia online de desarrolladores llevaba varios años 'invitando' a mujeres inexistentes para garantizar su 'inclusividad'</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/esta-conferencia-online-desarrolladores-llevaba-varios-anos-invitando-a-mujeres-inexistentes-para-garantizar-su-inclusividad</link>
            <description>Esta conferencia online de desarrolladores llevaba varios años 'invitando' a mujeres inexistentes para garantizar su 'inclusividad'</description>
            <pubDate>Mon Nov 27 14:17:16 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>MuyLinux: OpenMandriva Lx 5.0 se despide de Plasma 5 con una última versión</title>
            <link>https://www.muylinux.com/2023/11/27/openmandriva-lx-5-0/</link>
            <description>OpenMandriva Lx 5.0 se despide de Plasma 5 con una última versión</description>
            <pubDate>Mon Nov 27 14:03:10 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: China está reclutando en la sombra un ejército de influencers extranjeros. ¿Misión? Hablar bien del régimen</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/china-esta-reclutando-sombra-ejercito-influencers-extranjeros-mision-hablar-bien-regimen</link>
            <description>China está reclutando en la sombra un ejército de influencers extranjeros. ¿Misión? Hablar bien del régimen</description>
            <pubDate>Mon Nov 27 14:00:55 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Estas películas se saltan el cine y llegarán directas a Movistar Plus+ en diciembre</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/estrenos-directos-cine-movistar-plus-1223/</link>
            <description>Estas películas se saltan el cine y llegarán directas a Movistar Plus+ en diciembre</description>
            <pubDate>Mon Nov 27 14:00:17 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Estos trabajos generan poco estrés y pagan por encima de los 100.000 euros. Son las mejores opciones laborales, según los expertos</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/estos-trabajos-generan-poco-estres-pagan-encima-100-000-euros-mejores-opciones-laborales-expertos</link>
            <description>Estos trabajos generan poco estrés y pagan por encima de los 100.000 euros. Son las mejores opciones laborales, según los expertos</description>
            <pubDate>Mon Nov 27 13:30:53 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Experts Uncover Passive Method to Extract Private RSA Keys from SSH Connections</title>
            <link>https://thehackernews.com/2023/11/experts-uncover-passive-method-to.html</link>
            <description>Experts Uncover Passive Method to Extract Private RSA Keys from SSH Connections</description>
            <pubDate>Mon Nov 27 13:18:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El secreto de Huawei con los wearables está en Finlandia: así es el laboratorio-gimnasio donde prueban todos los deportes</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/visitamos-primer-health-lab-huawei-europa-fusion-laboratorio-gimnasio-para-mejorar-sus-wearables</link>
            <description>El secreto de Huawei con los wearables está en Finlandia: así es el laboratorio-gimnasio donde prueban todos los deportes</description>
            <pubDate>Mon Nov 27 13:00:53 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Buenos días con banda elástica: el ejercicio que aún no estás haciendo para entrenar tus glúteos</title>
            <link>https://www.vitonica.com/entrenamiento/buenos-dias-banda-elastica-ejercicio-que-no-estas-haciendo-para-entrenar-tus-gluteos</link>
            <description>Buenos días con banda elástica: el ejercicio que aún no estás haciendo para entrenar tus glúteos</description>
            <pubDate>Mon Nov 27 13:00:53 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: La aspiradora Dyson que triunfó en el Black Friday, vuelve a colocarse a precio de chollo en el Cyber Monday</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/aspiradora-dyson-que-triunfo-black-friday-vuelve-a-colocarse-a-precio-chollo-cyber-monday</link>
            <description>La aspiradora Dyson que triunfó en el Black Friday, vuelve a colocarse a precio de chollo en el Cyber Monday</description>
            <pubDate>Mon Nov 27 13:00:53 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>