<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>The Hacker News: Citrix Bleed 2 Flaw Enables Token Theft; SAP GUI Flaws Risk Sensitive Data Exposure</title>
            <link>https://thehackernews.com/2025/06/citrix-bleed-2-flaw-enables-token-theft.html</link>
            <description>Citrix Bleed 2 Flaw Enables Token Theft; SAP GUI Flaws Risk Sensitive Data Exposure</description>
            <pubDate>Wed Jun 25 13:37:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Una amenaza existencial se cierne sobre varias empresas de chips de EEUU. Y China es solo uno de sus problemas</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/bancarrota-amenaza-a-varias-empresas-chips-eeuu-china-solo-uno-sus-problemas</link>
            <description>Una amenaza existencial se cierne sobre varias empresas de chips de EEUU. Y China es solo uno de sus problemas</description>
            <pubDate>Wed Jun 25 13:31:51 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: MediaMarkt deja a precio de outlet esta smart TV Philips de 55 pulgadas con Ambilight y perfecta para gaming</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/mediamarkt-deja-a-precio-outlet-esta-smart-tv-philips-55-pulgadas-ambilight-perfecta-para-gaming</link>
            <description>MediaMarkt deja a precio de outlet esta smart TV Philips de 55 pulgadas con Ambilight y perfecta para gaming</description>
            <pubDate>Wed Jun 25 13:31:51 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Ojalá alguien me hubiera contado antes este truco de Windows. Me he pasado un año perdiendo el tiempo por desconocerlo</title>
            <link>https://www.genbeta.com/windows/me-he-pasado-ano-convirtiendo-dolares-a-euros-ojala-alguien-me-hubiera-contado-antes-este-truco-windows</link>
            <description>Ojalá alguien me hubiera contado antes este truco de Windows. Me he pasado un año perdiendo el tiempo por desconocerlo</description>
            <pubDate>Wed Jun 25 13:21:51 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Una lista de los CEO mejor pagados nos deja una cifra de cómo ha subido el salario de los directivos desde 1978: 1.085%</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/lista-ceo-mejor-pagados-nos-deja-cifra-como-ha-subido-salario-directivos-1978-1-085</link>
            <description>Una lista de los CEO mejor pagados nos deja una cifra de cómo ha subido el salario de los directivos desde 1978: 1.085%</description>
            <pubDate>Wed Jun 25 13:15:51 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Luis Gil, nutricionista: "Si tuviera que perder entre 5 y 10 kilos esto es lo que haría"</title>
            <link>https://www.vitonica.com/dietas/luis-gil-nutricionista-tuviera-que-perder-5-10-kilos-esto-que-haria</link>
            <description>Luis Gil, nutricionista: "Si tuviera que perder entre 5 y 10 kilos esto es lo que haría"</description>
            <pubDate>Wed Jun 25 13:13:22 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El mercado del aceite está tan roto que España prepara ya su gran arma para arreglarlo: retirar aceite vía decreto</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/mercado-aceite-esta-roto-que-gobierno-prepara-su-gran-arma-para-arreglarlo-retirar-aceite-via-decreto</link>
            <description>El mercado del aceite está tan roto que España prepara ya su gran arma para arreglarlo: retirar aceite vía decreto</description>
            <pubDate>Wed Jun 25 13:01:52 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Tus peleas en internet no son en vano: así estás entrenando a la IA sin saberlo</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/ia/peleas-internet-entrenar-modelos-ia/</link>
            <description>Tus peleas en internet no son en vano: así estás entrenando a la IA sin saberlo</description>
            <pubDate>Wed Jun 25 12:57:04 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: "Usted es imbécil": un aspirante a juez insultó por email a una funcionaria, y ahora el Supremo le ha 'enseñado la puerta'</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/usted-imbecil-aspirante-a-juez-insulto-email-a-funcionaria-ahora-supremo-le-ha-ensenado-puerta</link>
            <description>"Usted es imbécil": un aspirante a juez insultó por email a una funcionaria, y ahora el Supremo le ha 'enseñado la puerta'</description>
            <pubDate>Wed Jun 25 12:54:01 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: En el outlet de Amazon puedes conseguir (por menos de 10 euros) la guirnalda ideal para iluminar tu balcón o terraza este verano</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/outlet-amazon-puedes-conseguir-10-euros-guirnalda-ideal-para-iluminar-tu-balcon-terraza-este-verano</link>
            <description>En el outlet de Amazon puedes conseguir (por menos de 10 euros) la guirnalda ideal para iluminar tu balcón o terraza este verano</description>
            <pubDate>Wed Jun 25 12:45:51 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El CEO de Telegram cree que tiene 100 "hijos". Y va a repartir sus 13.000 millones de dólares entre todos ellos</title>
            <link>https://www.xataka.com/otros/ceo-telegram-cree-que-tiene-100-hijos-va-a-repartir-sus-13-000-millones-dolares-todos-ellos</link>
            <description>El CEO de Telegram cree que tiene 100 "hijos". Y va a repartir sus 13.000 millones de dólares entre todos ellos</description>
            <pubDate>Wed Jun 25 12:31:50 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>