<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Ubunlog: Pale Moon 32.5 llega con soporte de transparencia en vídeos, menú de marcadores y mas</title>
            <link>https://ubunlog.com/pale-moon-32-5-llega-con-soporte-de-transparencia-en-videos-menu-de-marcadores-y-mas/</link>
            <description>Pale Moon 32.5 llega con soporte de transparencia en vídeos, menú de marcadores y mas</description>
            <pubDate>Tue Nov  7 21:53:10 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Desde Linux: Fedora 39 ya fue liberado y estas son sus novedades</title>
            <link>https://blog.desdelinux.net/fedora-39-ya-fue-liberado-y-estas-son-sus-novedades/</link>
            <description>Fedora 39 ya fue liberado y estas son sus novedades</description>
            <pubDate>Tue Nov  7 21:33:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Make: DIY Projects and Ideas for Makers: Hackaday Supercon 2023 Lights Up Pasadena</title>
            <link>https://makezine.com/article/maker-news/hackaday-supercon-2023-lights-up-pasadena/</link>
            <description>Hackaday Supercon 2023 Lights Up Pasadena</description>
            <pubDate>Tue Nov  7 21:26:45 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Trouble Brewing For RISC-V As Issue of Technology Transfer Is Questioned</title>
            <link>https://hackaday.com/2023/11/07/trouble-brewing-for-risc-v-as-issue-of-technology-transfer-is-questioned/</link>
            <description>Trouble Brewing For RISC-V As Issue of Technology Transfer Is Questioned</description>
            <pubDate>Tue Nov  7 21:00:26 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Pasa del WiFi: por estos conductos viejos de tu casa puedes pasar cable de red sin hacer obra</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/redes/tubos-casa-instalar-cable-red/</link>
            <description>Pasa del WiFi: por estos conductos viejos de tu casa puedes pasar cable de red sin hacer obra</description>
            <pubDate>Tue Nov  7 21:00:03 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Alguien desconectó por error la refrigeración de un centro de datos: 2,5 millones de pagos no pudieron completarse</title>
            <link>https://www.xataka.com/servicios/alguien-desconecto-error-refrigeracion-centro-datos-2-5-millones-pagos-no-pudieron-completarse</link>
            <description>Alguien desconectó por error la refrigeración de un centro de datos: 2,5 millones de pagos no pudieron completarse</description>
            <pubDate>Tue Nov  7 20:31:32 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Estos son los 4 nuevos canales que podrás ver en Movistar Plus+ en noviembre</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/canales-multi-movistar-plus-1123/</link>
            <description>Estos son los 4 nuevos canales que podrás ver en Movistar Plus+ en noviembre</description>
            <pubDate>Tue Nov  7 20:30:54 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubunlog: Inkscape cumple 20 años</title>
            <link>https://ubunlog.com/inkscape-cumple-20-anos/</link>
            <description>Inkscape cumple 20 años</description>
            <pubDate>Tue Nov  7 20:09:43 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La NASA enviará al espacio las gafas de realidad virtual de HTC. Quiere comprobar si mejoran la salud mental de los astronautas</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/nasa-enviara-al-espacio-gafas-realidad-virtual-htc-para-comprobar-mejoran-salud-mental-astronautas</link>
            <description>La NASA enviará al espacio las gafas de realidad virtual de HTC. Quiere comprobar si mejoran la salud mental de los astronautas</description>
            <pubDate>Tue Nov  7 20:01:33 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Amazon se saca de la manga un 2×1 en el Echo Show 5 para que disfrutes del hogar digital</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/amazon/pantalla-inteligente-echo-show-5-3-generacion-1123/</link>
            <description>Amazon se saca de la manga un 2×1 en el Echo Show 5 para que disfrutes del hogar digital</description>
            <pubDate>Tue Nov  7 20:00:39 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Intagram Wrapped 2023 promete revelar quién revisa tu perfil. Pero es una estafa que se inventa datos (mientras accede a los tuyos)</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/intagram-wrapped-2023-promete-revelar-quien-revisa-tu-perfil-estafa-que-se-inventa-datos-accede-a-tuyos</link>
            <description>Intagram Wrapped 2023 promete revelar quién revisa tu perfil. Pero es una estafa que se inventa datos (mientras accede a los tuyos)</description>
            <pubDate>Tue Nov  7 19:51:34 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>