<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>NKSistemas: DeepSeek: innovación disruptiva con riesgos para la privacidad y la seguridad global</title>
            <link>https://nksistemas.com/deepseek-innovacion-disruptiva-con-riesgos-para-la-privacidad-y-la-seguridad-global/</link>
            <description>DeepSeek: innovación disruptiva con riesgos para la privacidad y la seguridad global</description>
            <pubDate>Mon Jan 27 22:26:59 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Make: DIY Projects and Ideas for Makers: Rebble Strikes Back with Nonprofit, Hackathon, and OS ambitions</title>
            <link>https://makezine.com/article/electronics/rebble-strikes-back-with-nonprofit-hackathon-and-os-ambitions/</link>
            <description>Rebble Strikes Back with Nonprofit, Hackathon, and OS ambitions</description>
            <pubDate>Mon Jan 27 22:00:05 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>DistritoTux: Adiós Windows, Hola Pingüino, Mi Aventura en Linux</title>
            <link>https://www.distritotux.cl/2025/01/adios-windows-hola-pinguino-mi-aventura.html</link>
            <description>Adiós Windows, Hola Pingüino, Mi Aventura en Linux</description>
            <pubDate>Mon Jan 27 21:34:30 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Revolut sube la apuesta en su desafío a la banca tradicional: lanza pagos a plazos para clientes de crédito en España</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/revolut-sube-apuesta-su-desafio-a-banca-tradicional-lanza-pagos-a-plazos-para-clientes-credito-espana</link>
            <description>Revolut sube la apuesta en su desafío a la banca tradicional: lanza pagos a plazos para clientes de crédito en España</description>
            <pubDate>Mon Jan 27 21:32:08 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Bill Gates critica a Elon Musk por su apoyo a la extrema derecha mundial. Llama a sus decisiones "locura de mierda"</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/bill-gates-critica-a-elon-musk-su-apoyo-a-extrema-derecha-mundial-llama-a-sus-decisiones-locura-mierda</link>
            <description>Bill Gates critica a Elon Musk por su apoyo a la extrema derecha mundial. Llama a sus decisiones "locura de mierda"</description>
            <pubDate>Mon Jan 27 21:08:01 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: New Open Source DeepSeek V3 Language Model Making Waves</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/01/27/new-open-source-deepseek-v3-language-model-making-waves/</link>
            <description>New Open Source DeepSeek V3 Language Model Making Waves</description>
            <pubDate>Mon Jan 27 21:00:11 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Todos los clientes de Movistar y O2 pueden pasar de SIM a eSIM gratis con su app para móviles</title>
            <link>https://www.adslzone.net/esim/al-dia/clientes-movistar-o2-pasar-sim-esim-gratis-0125/</link>
            <description>Todos los clientes de Movistar y O2 pueden pasar de SIM a eSIM gratis con su app para móviles</description>
            <pubDate>Mon Jan 27 21:00:10 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: DeepSeek no tenía suficiente con hacer explotar Wall Street: acaba de lanzar una IA que analiza y genera imágenes</title>
            <link>https://www.genbeta.com/inteligencia-artificial/deepseek-no-tenia-suficiente-hacer-explotar-wall-street-acaba-lanzar-ia-que-analiza-genera-imagenes</link>
            <description>DeepSeek no tenía suficiente con hacer explotar Wall Street: acaba de lanzar una IA que analiza y genera imágenes</description>
            <pubDate>Mon Jan 27 20:39:04 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: ChatGPT mejora la funcionalidad de Canvas: avances clave en edición y desarrollo</title>
            <link>https://nksistemas.com/chatgpt-mejora-la-funcionalidad-de-canvas-avances-clave-en-edicion-y-desarrollo/</link>
            <description>ChatGPT mejora la funcionalidad de Canvas: avances clave en edición y desarrollo</description>
            <pubDate>Mon Jan 27 20:34:15 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: China ha encendido un aerogenerador tan grande que entre sus palas cabe el edificio más alto de España. Y sobran 11 metros</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/china-ha-encendido-aerogenerador-grande-que-sus-palas-edificio-alto-espana-sobran-11-metros</link>
            <description>China ha encendido un aerogenerador tan grande que entre sus palas cabe el edificio más alto de España. Y sobran 11 metros</description>
            <pubDate>Mon Jan 27 20:31:12 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Apple lanza iOS 18.3: Todo lo que necesitas saber</title>
            <link>https://nksistemas.com/apple-lanza-ios-18-3-todo-lo-que-necesitas-saber/</link>
            <description>Apple lanza iOS 18.3: Todo lo que necesitas saber</description>
            <pubDate>Mon Jan 27 20:30:59 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>