<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: Todo sobre las URL: ¿Cómo son y qué palabras no podemos usar?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/reportajes/internet/direcciones-web-url/</link>
            <description>Todo sobre las URL: ¿Cómo son y qué palabras no podemos usar?</description>
            <pubDate>Sun Aug 22 12:03:08 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Bizcochitos de almendra y cacao: receta saludable dulce sin gluten</title>
            <link>http://feeds.weblogssl.com/~r/Vitonica/~3/Pe5YdE-4pnE/bizcochitos-almendra-cacao-receta-saludable-dulce-gluten</link>
            <description>Bizcochitos de almendra y cacao: receta saludable dulce sin gluten</description>
            <pubDate>Sun Aug 22 12:02:58 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: A Einstein se le daban bien las matemáticas y siempre fue un estudiante sobresaliente: por qué la historia que defiende lo contrario es un mito</title>
            <link>http://feeds.weblogssl.com/~r/xataka2/~3/7i8ezNwdm6E/a-einstein-se-le-daban-bien-matematicas-siempre-fue-estudiante-sobresaliente-que-historia-que-defiende-contrario-mito</link>
            <description>A Einstein se le daban bien las matemáticas y siempre fue un estudiante sobresaliente: por qué la historia que defiende lo contrario es un mito</description>
            <pubDate>Sun Aug 22 12:01:42 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Magnet: Se está produciendo un boom de cosmética casera. Estos son los motivos por los que es una mala idea</title>
            <link>https://magnet.xataka.com/en-diez-minutos/se-esta-produciendo-boom-cosmetica-casera-estos-motivos-que-mala-idea</link>
            <description>Se está produciendo un boom de cosmética casera. Estos son los motivos por los que es una mala idea</description>
            <pubDate>Sun Aug 22 12:01:18 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Google Hacking: qué es y cómo afecta a la privacidad de los usuarios</title>
            <link>https://www.redeszone.net/tutoriales/seguridad/google-hacking-que-es-privacidad-usuarios/</link>
            <description>Google Hacking: qué es y cómo afecta a la privacidad de los usuarios</description>
            <pubDate>Sun Aug 22 11:00:56 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: ESP32 is the Brains Behind this Art Installation</title>
            <link>https://hackaday.com/2021/08/22/esp32-is-the-brains-behind-this-art-installation/</link>
            <description>ESP32 is the Brains Behind this Art Installation</description>
            <pubDate>Sun Aug 22 11:00:47 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Los mejores platos con sardina fresca para aprovechar este pescado de temporada</title>
            <link>http://feeds.weblogssl.com/~r/Vitonica/~3/SgoKIgP96nE/mejores-platos-sardina-fresca-para-aprovechar-este-pescado-temporada</link>
            <description>Los mejores platos con sardina fresca para aprovechar este pescado de temporada</description>
            <pubDate>Sun Aug 22 10:01:16 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Guía para padres de TikTok: qué es, cómo funciona y cómo usar sus controles parentales</title>
            <link>http://feeds.weblogssl.com/~r/xataka2/~3/hK74WhBM6ts/guia-para-padres-tiktok-que-como-funciona-como-usar-sus-controles-parentales</link>
            <description>Guía para padres de TikTok: qué es, cómo funciona y cómo usar sus controles parentales</description>
            <pubDate>Sun Aug 22 10:01:16 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>El Blog Salmón: Tu próximo casero será un fondo de inversión: la nueva tendencia que viene de EEUU</title>
            <link>http://feeds.weblogssl.com/~r/elblogsalmon2/~3/R9BqA4QvLBc/tu-proximo-casero-sera-fondo-inversion-nueva-tendencia-que-viene-eeuu</link>
            <description>Tu próximo casero será un fondo de inversión: la nueva tendencia que viene de EEUU</description>
            <pubDate>Sun Aug 22 10:00:19 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Chollazo: este smartwatch Amazfit lo puedes conseguir por ¡49€!</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/amazon/smartwatch-amazfit-verge-lite-agosto-2021/</link>
            <description>Chollazo: este smartwatch Amazfit lo puedes conseguir por ¡49€!</description>
            <pubDate>Sun Aug 22 10:00:15 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Microsoft Exchange Under Attack With ProxyShell Flaws; Over 1900 Servers Hacked!</title>
            <link>http://feedproxy.google.com/~r/TheHackersNews/~3/ZBrnqEFoZ70/microsoft-exchange-under-attack-with.html</link>
            <description>Microsoft Exchange Under Attack With ProxyShell Flaws; Over 1900 Servers Hacked!</description>
            <pubDate>Sun Aug 22 09:51:51 2021</pubDate>
            </item></channel>
</rss>