<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>DistritoTux: PikaOS: ¡La Distro Linux DEFINITIVA para Jugar!</title>
            <link>https://www.distritotux.cl/2025/06/pikaos-la-distro-linux-definitiva-para.html</link>
            <description>PikaOS: ¡La Distro Linux DEFINITIVA para Jugar!</description>
            <pubDate>Sat Jun 21 21:36:42 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>EsGeeks: Masscan para Principiantes: Guía Completa de Comandos Básicos, Sintaxis y Ejemplos</title>
            <link>https://esgeeks.com/masscan-guia-completa/</link>
            <description>Masscan para Principiantes: Guía Completa de Comandos Básicos, Sintaxis y Ejemplos</description>
            <pubDate>Sat Jun 21 21:06:43 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Converting an E-Paper Photo Frame into Weather Map</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/06/21/converting-an-e-paper-photo-frame-into-weather-map/</link>
            <description>Converting an E-Paper Photo Frame into Weather Map</description>
            <pubDate>Sat Jun 21 20:00:59 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Desactiva esta función secreta de tu Smart TV y notarás como va más rápida al instante</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/desactivar-funcion-secreta-smart-tv-mejorar-rapidez/</link>
            <description>Desactiva esta función secreta de tu Smart TV y notarás como va más rápida al instante</description>
            <pubDate>Sat Jun 21 19:58:25 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Apple TV+ desvela sus estrenos de julio con el retorno de una serie imprescindible</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/apple-tv-plus-estrenos-julio-2025/</link>
            <description>Apple TV+ desvela sus estrenos de julio con el retorno de una serie imprescindible</description>
            <pubDate>Sat Jun 21 19:03:16 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>El Pingüino Tolkiano: CoMaps, una versión «comunitaria» de Organic Maps</title>
            <link>https://elpinguinotolkiano.wordpress.com/2025/06/21/comaps-una-version-comunitaria-de-organic-maps/</link>
            <description>CoMaps, una versión «comunitaria» de Organic Maps</description>
            <pubDate>Sat Jun 21 18:47:24 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Esto es lo que está haciendo que tu repetidor WiFi se reinicie constantemente (y deberías solucionarlo ya)</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/como-evitar-reinicios-repetidor-wifi/</link>
            <description>Esto es lo que está haciendo que tu repetidor WiFi se reinicie constantemente (y deberías solucionarlo ya)</description>
            <pubDate>Sat Jun 21 18:07:56 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En plena electrificación del transporte, Finlandia presenta la madre de todos los ferris eléctricos: un parking para 650 coches</title>
            <link>https://www.xataka.com/transporte/plena-electrificacion-transporte-finlandia-presenta-madre-todos-ferris-electricos-parking-para-650-coches</link>
            <description>En plena electrificación del transporte, Finlandia presenta la madre de todos los ferris eléctricos: un parking para 650 coches</description>
            <pubDate>Sat Jun 21 18:01:08 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Estamos lejos de conseguir la pastilla que pueda sustituir a la comida. El motivo por el que quizás no lo consigamos es muy sencillo</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/estamos-lejos-conseguir-pastilla-que-pueda-sustituir-a-comida-motivo-que-quizas-no-consigamos-muy-sencillo</link>
            <description>Estamos lejos de conseguir la pastilla que pueda sustituir a la comida. El motivo por el que quizás no lo consigamos es muy sencillo</description>
            <pubDate>Sat Jun 21 17:31:07 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Digi tiene sueños de grandeza que Vodafone ya está frenando</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/digi-suenos-grandeza-vodafone-frenando/</link>
            <description>Digi tiene sueños de grandeza que Vodafone ya está frenando</description>
            <pubDate>Sat Jun 21 17:07:10 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone : Portal sobre telecomunicaciones, redes y ciberseguridad: ¿Están las VPN preparadas para evitar los ataques de los ordenadores cuánticos?</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/seguridad/vpn-preparadas-mundo-ordenadores-cuanticos/</link>
            <description>¿Están las VPN preparadas para evitar los ataques de los ordenadores cuánticos?</description>
            <pubDate>Sat Jun 21 17:03:30 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>