<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Pensaba que la vitrocerámica o el horno era lo que más luz gastaba en casa. Me equivocaba, hay uno que gasta tanto o más que ellos</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/pensaba-que-vitroceramica-horno-era-que-luz-gastaba-casa-me-equivocaba-hay-uno-que-gasta-que-ellos</link>
            <description>Pensaba que la vitrocerámica o el horno era lo que más luz gastaba en casa. Me equivocaba, hay uno que gasta tanto o más que ellos</description>
            <pubDate>Thu Apr 24 13:51:59 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Esta campaña criminalizaba las descargas no autorizadas. Han descubierto que usaban una tipografía clonada</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/esta-campana-criminalizaba-descargas-no-autorizadas-han-descubierto-que-usaban-tipografia-clonada</link>
            <description>Esta campaña criminalizaba las descargas no autorizadas. Han descubierto que usaban una tipografía clonada</description>
            <pubDate>Thu Apr 24 13:51:06 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Pinball era uno de los juegos más míticos de Windows hasta que Microsoft lo eliminó. Tenían sus razones</title>
            <link>https://www.genbeta.com/windows/pinball-era-uno-juegos-miticos-windows-que-microsoft-elimino-tenian-sus-razones</link>
            <description>Pinball era uno de los juegos más míticos de Windows hasta que Microsoft lo eliminó. Tenían sus razones</description>
            <pubDate>Thu Apr 24 13:40:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El Día de Star Wars está a la vuelta de la esquina y LEGO® lo sabe: estos son los mejores sets que puedes comprar</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/dia-star-wars-esta-a-vuelta-esquina-lego-r-sabe-estos-mejores-sets-que-puedes-comprar</link>
            <description>El Día de Star Wars está a la vuelta de la esquina y LEGO® lo sabe: estos son los mejores sets que puedes comprar</description>
            <pubDate>Thu Apr 24 13:30:53 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: La nueva promo de Dreame tira los precios de sus dispositivos estrella: descuentos de hasta 300 euros</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/nueva-promo-dreame-tira-precios-sus-dispositivos-estrella-descuentos-300-euros</link>
            <description>La nueva promo de Dreame tira los precios de sus dispositivos estrella: descuentos de hasta 300 euros</description>
            <pubDate>Thu Apr 24 13:30:53 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Cómo elegir la pulsera inteligente adecuada para tu estilo de vida</title>
            <link>https://nksistemas.com/como-elegir-la-pulsera-inteligente-adecuada-para-tu-estilo-de-vida/</link>
            <description>Cómo elegir la pulsera inteligente adecuada para tu estilo de vida</description>
            <pubDate>Thu Apr 24 13:06:17 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Rusia planea fabricar sus propios chips de 28 nm en 2030. Seguirá estando a años luz de EEUU y sus aliados</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/rusia-planea-fabricar-sus-propios-chips-28-nm-2030-seguira-estando-a-anos-luz-eeuu-sus-aliados</link>
            <description>Rusia planea fabricar sus propios chips de 28 nm en 2030. Seguirá estando a años luz de EEUU y sus aliados</description>
            <pubDate>Thu Apr 24 13:00:53 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: YouTube prepara una nueva versión de su app para Smart TV que lo cambiará todo</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/youtube-nueva-version-app-smart-tv-0425/</link>
            <description>YouTube prepara una nueva versión de su app para Smart TV que lo cambiará todo</description>
            <pubDate>Thu Apr 24 13:00:29 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Linux io_uring PoC Rootkit Bypasses System Call-Based Threat Detection Tools</title>
            <link>https://thehackernews.com/2025/04/linux-iouring-poc-rootkit-bypasses.html</link>
            <description>Linux io_uring PoC Rootkit Bypasses System Call-Based Threat Detection Tools</description>
            <pubDate>Thu Apr 24 12:58:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: 159 CVEs Exploited in Q1 2025 — 28.3% Within 24 Hours of Disclosure</title>
            <link>https://thehackernews.com/2025/04/159-cves-exploited-in-q1-2025-283.html</link>
            <description>159 CVEs Exploited in Q1 2025 — 28.3% Within 24 Hours of Disclosure</description>
            <pubDate>Thu Apr 24 12:58:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hermès ya tiene una respuesta frente a los aranceles de EEUU y la ofensiva China: fabricar más en Europa</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/hermes-tiene-respuesta-frente-a-aranceles-eeuu-ofensiva-china-fabricar-europa</link>
            <description>Hermès ya tiene una respuesta frente a los aranceles de EEUU y la ofensiva China: fabricar más en Europa</description>
            <pubDate>Thu Apr 24 12:48:55 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>