<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Potencia, IA y muchas actualizaciones de Android. Esta oferta en un Samsung Galaxy es todo lo que busco en un móvil</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/potencia-ia-muchas-actualizaciones-android-esta-oferta-samsung-galaxy-todo-que-busco-movil</link>
            <description>Potencia, IA y muchas actualizaciones de Android. Esta oferta en un Samsung Galaxy es todo lo que busco en un móvil</description>
            <pubDate>Tue Nov 12 14:46:12 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Si Rusia no hace nada Arabia tiene la llave de la guerra. Putin tiene un as: convertir la nación en el segundo mayor productor de crudo</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/rusia-no-nada-arabia-decide-guerra-putin-tiene-as-convertir-nacion-segundo-mayor-productor-crudo</link>
            <description>Si Rusia no hace nada Arabia tiene la llave de la guerra. Putin tiene un as: convertir la nación en el segundo mayor productor de crudo</description>
            <pubDate>Tue Nov 12 14:30:13 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Se han filtrado los salarios de Tesla, y hay algo muy interesante. Elon Musk paga poco, pero lo compensa con un as en la manga</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/se-han-filtrado-salarios-tesla-hay-algo-muy-interesante-musk-paga-poco-compensa-as-manga</link>
            <description>Se han filtrado los salarios de Tesla, y hay algo muy interesante. Elon Musk paga poco, pero lo compensa con un as en la manga</description>
            <pubDate>Tue Nov 12 14:30:13 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Esta enorme impresora 3D lleva la construcción de casas a otro nivel: promete hacer varios edificios a la vez y más baratos</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/diseno-y-arquitectura/esta-enorme-impresora-3d-lleva-construccion-casas-a-otro-nivel-promete-hacer-varios-edificios-a-vez-baratos</link>
            <description>Esta enorme impresora 3D lleva la construcción de casas a otro nivel: promete hacer varios edificios a la vez y más baratos</description>
            <pubDate>Tue Nov 12 14:08:12 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Una nueva DANA amenaza con lluvias muy fuertes. En las áreas afectadas por las riadas, los problemas son dobles</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/nueva-dana-reaviva-riesgo-inundacion-estas-implicaciones-que-llueva-mojado</link>
            <description>Una nueva DANA amenaza con lluvias muy fuertes. En las áreas afectadas por las riadas, los problemas son dobles</description>
            <pubDate>Tue Nov 12 14:05:49 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Uptobox, Uptostream y el resto de webs de descarga famosas que han cerrado en 2024 y en los últimos años</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/descargas/webs-descarga-famosas-cerradas-2024-ultimos-anos/</link>
            <description>Uptobox, Uptostream y el resto de webs de descarga famosas que han cerrado en 2024 y en los últimos años</description>
            <pubDate>Tue Nov 12 14:00:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Moore Threads es la auténtica NVIDIA de China. Tanto que EEUU la considera una amenaza</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/moore-threads-autentica-nvidia-china-que-eeuu-considera-amenaza</link>
            <description>Moore Threads es la auténtica NVIDIA de China. Tanto que EEUU la considera una amenaza</description>
            <pubDate>Tue Nov 12 13:30:24 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Make: DIY Projects and Ideas for Makers: Disarm a Drone</title>
            <link>https://makezine.com/article/drones-vehicles/drones/disarm-a-drone/</link>
            <description>Disarm a Drone</description>
            <pubDate>Tue Nov 12 13:08:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Cómo saber si vives en una zona inundable con este mapa</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/como-saber-vives-zona-inundable-este-mapa</link>
            <description>Cómo saber si vives en una zona inundable con este mapa</description>
            <pubDate>Tue Nov 12 13:06:40 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: Ghost Candy Dispenser</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2024/11/12/ghost-candy-dispenser/</link>
            <description>Ghost Candy Dispenser</description>
            <pubDate>Tue Nov 12 13:00:52 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Mark Zuckerberg tardaría 550 años en gastar toda su fortuna gastando un millón de dólares al mes</title>
            <link>https://www.xataka.com/otros/mark-zuckerberg-tardaria-550-anos-gastar-toda-su-fortuna-gastando-millon-dolares-al-mes</link>
            <description>Mark Zuckerberg tardaría 550 años en gastar toda su fortuna gastando un millón de dólares al mes</description>
            <pubDate>Tue Nov 12 13:00:50 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>