<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Genbeta: Las nuevas APK para tener Spotify Premium sin pagar tienen un grave problema: pueden grabar tus conversaciones</title>
            <link>https://www.genbeta.com/multimedia/nuevas-apk-para-tener-spotify-premium-pagar-tienen-grave-problema-pueden-grabar-tus-conversaciones</link>
            <description>Las nuevas APK para tener Spotify Premium sin pagar tienen un grave problema: pueden grabar tus conversaciones</description>
            <pubDate>Thu Mar 20 14:48:52 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El Google Pixel 9 ha bajado (otra vez) de precio tras el anuncio del Pixel 9a. Así se queda uno de los mejores móviles de 2024</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/google-pixel-9-ha-bajado-otra-vez-precio-anuncio-pixel-9a-asi-se-queda-uno-mejores-moviles-2024</link>
            <description>El Google Pixel 9 ha bajado (otra vez) de precio tras el anuncio del Pixel 9a. Así se queda uno de los mejores móviles de 2024</description>
            <pubDate>Thu Mar 20 14:46:24 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Onivia ya tira de la fibra de Digi para llegar a otros casi 5 millones de hogares</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/onivia-fibra-digi-casi-5-millones-hogares/</link>
            <description>Onivia ya tira de la fibra de Digi para llegar a otros casi 5 millones de hogares</description>
            <pubDate>Thu Mar 20 14:30:27 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La directora general de AMD está en China con un propósito: arrebatar el mercado de la IA a NVIDIA</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/directora-general-amd-esta-china-proposito-arrebatar-mercado-ia-a-nvidia</link>
            <description>La directora general de AMD está en China con un propósito: arrebatar el mercado de la IA a NVIDIA</description>
            <pubDate>Thu Mar 20 14:30:25 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La Seguridad Social ha publicado los datos de bajas laborales en 2024 y tenemos malas noticias: hemos batido un récord</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/seguridad-social-ha-publicado-datos-bajas-laborales-2024-tenemos-malas-noticias-hemos-batido-record</link>
            <description>La Seguridad Social ha publicado los datos de bajas laborales en 2024 y tenemos malas noticias: hemos batido un récord</description>
            <pubDate>Thu Mar 20 14:16:24 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Si notas que tu coche empieza a zarandear, no sigas conduciendo: podría ser más grave de lo que piensas</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/coche-zarandear-conduciendo-grave/</link>
            <description>Si notas que tu coche empieza a zarandear, no sigas conduciendo: podría ser más grave de lo que piensas</description>
            <pubDate>Thu Mar 20 14:00:44 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Linux Fu: A Warp Speed Prompt</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/03/20/linux-fu-a-warp-speed-prompt/</link>
            <description>Linux Fu: A Warp Speed Prompt</description>
            <pubDate>Thu Mar 20 14:00:32 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Xiaomi quiere revolucionar el mercado chino del coche eléctrico y su próximo objetivo no es Tesla. Son sus matrículas</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/su-ultima-intervencion-lei-jun-se-ha-centrado-algo-insignificante-como-prioritario-cambiar-matricula-sus-coches</link>
            <description>Xiaomi quiere revolucionar el mercado chino del coche eléctrico y su próximo objetivo no es Tesla. Son sus matrículas</description>
            <pubDate>Thu Mar 20 14:00:25 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Changelog: Securing ecommerce: "It's complicated"</title>
            <link>https://changelog.com/podcast/633</link>
            <description>Securing ecommerce: "It's complicated"</description>
            <pubDate>Thu Mar 20 14:00:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Mientras toda España mira a las lluvias, AEMET está mirando a otro sitio: las decenas de cauces de ríos a punto de desbordarse</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/toda-espana-mira-a-lluvias-aemet-esta-mirando-a-otro-sitio-decenas-cauces-rios-a-punto-desbordarse</link>
            <description>Mientras toda España mira a las lluvias, AEMET está mirando a otro sitio: las decenas de cauces de ríos a punto de desbordarse</description>
            <pubDate>Thu Mar 20 13:46:24 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Veeam and IBM Release Patches for High-Risk Flaws in Backup and AIX Systems</title>
            <link>https://thehackernews.com/2025/03/veeam-and-ibm-release-patches-for-high.html</link>
            <description>Veeam and IBM Release Patches for High-Risk Flaws in Backup and AIX Systems</description>
            <pubDate>Thu Mar 20 13:43:00 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>