<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Un chaval de 15 años gastó 30.000 euros en Twitch en un mes. La respuesta de un streamer: banearle sin devolverle el dinero</title>
            <link>https://www.xataka.com/streaming/chaval-15-anos-gasto-30-000-euros-twitch-mes-respuesta-streamer-banearle-devolverle-dinero</link>
            <description>Un chaval de 15 años gastó 30.000 euros en Twitch en un mes. La respuesta de un streamer: banearle sin devolverle el dinero</description>
            <pubDate>Thu Jul 24 13:31:57 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Vuelven los Samsung Days a MediaMarkt: tres días repletos de chollos en televisiones, móviles y mucho más</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/vuelven-samsung-days-a-mediamarkt-tres-dias-repletos-chollos-televisiones-moviles-mucho</link>
            <description>Vuelven los Samsung Days a MediaMarkt: tres días repletos de chollos en televisiones, móviles y mucho más</description>
            <pubDate>Thu Jul 24 13:15:57 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Las mejores peliculas románticas: una selección de idilios, rupturas y pasiones para volver a emocionarse</title>
            <link>https://www.xataka.com/listas/mejores-peliculas-romanticas</link>
            <description>Las mejores peliculas románticas: una selección de idilios, rupturas y pasiones para volver a emocionarse</description>
            <pubDate>Thu Jul 24 13:05:57 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: El aviso de la Policía para no arruinar tus vacaciones con un alquiler falso</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/seguridad/aviso-policia-arruinar-vacaciones-alquiler-falso/</link>
            <description>El aviso de la Policía para no arruinar tus vacaciones con un alquiler falso</description>
            <pubDate>Thu Jul 24 13:03:09 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La NASA perdió la mejor cámara que tenía en Júpiter. Un plan suicida ha servido para recuperarla con éxito</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/nasa-perdio-mejor-camara-que-tenia-jupiter-plan-suicida-ha-servido-para-recuperarla-exito</link>
            <description>La NASA perdió la mejor cámara que tenía en Júpiter. Un plan suicida ha servido para recuperarla con éxito</description>
            <pubDate>Thu Jul 24 13:01:58 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Brave Browser Bloquea Microsoft Recall para Proteger tu Privacidad</title>
            <link>https://nksistemas.com/brave-browser-bloquea-microsoft-recall-para-proteger-tu-privacidad/</link>
            <description>Brave Browser Bloquea Microsoft Recall para Proteger tu Privacidad</description>
            <pubDate>Thu Jul 24 12:52:26 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: systemd 258-rc1: Una actualización masiva con nuevas herramientas y más de 260 cambios</title>
            <link>https://nksistemas.com/systemd-258-rc1-una-actualizacion-masiva-con-nuevas-herramientas-y-mas-de-260-cambios/</link>
            <description>systemd 258-rc1: Una actualización masiva con nuevas herramientas y más de 260 cambios</description>
            <pubDate>Thu Jul 24 12:50:53 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Leroy Merlin rebaja este kit con el que vas a poder analizar la calidad del aire en casa en todo momento</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/leroy-merlin-rebaja-este-kit-que-vas-a-poder-analizar-calidad-aire-casa-todo-momento</link>
            <description>Leroy Merlin rebaja este kit con el que vas a poder analizar la calidad del aire en casa en todo momento</description>
            <pubDate>Thu Jul 24 12:31:57 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Trabajar en Silicon Valley era un sueño. Hasta que llegó la IA y las empresas empezaron a exigir 72 horas semanales</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/algo-esta-pasando-silicon-valley-cada-vez-startups-se-estan-pasando-a-jornada-996-china</link>
            <description>Trabajar en Silicon Valley era un sueño. Hasta que llegó la IA y las empresas empezaron a exigir 72 horas semanales</description>
            <pubDate>Thu Jul 24 12:15:57 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Estar de baja por ansiedad y viajar puede ser legal en España. Que una empresa de Barcelona usase TikTok para enterarse también lo es</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/estar-baja-ansiedad-viajar-puede-ser-legal-espana-que-empresa-barcelona-usase-tiktok-para-enterarse-tambien</link>
            <description>Estar de baja por ansiedad y viajar puede ser legal en España. Que una empresa de Barcelona usase TikTok para enterarse también lo es</description>
            <pubDate>Thu Jul 24 12:11:33 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Disney+ le pone fecha al regreso de una de sus series más importantes</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/disney-plus-fecha-regreso-serie-importante/</link>
            <description>Disney+ le pone fecha al regreso de una de sus series más importantes</description>
            <pubDate>Thu Jul 24 12:03:57 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>