<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Mientras en Occidente seguimos debatiendo si usar IA en clase, China quiere que los estudiantes la usen cada vez más</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/occidente-seguimos-debatiendo-usar-ia-clase-china-quiere-que-estudiantes-usen-cada-vez</link>
            <description>Mientras en Occidente seguimos debatiendo si usar IA en clase, China quiere que los estudiantes la usen cada vez más</description>
            <pubDate>Mon Jul 28 21:00:10 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Si llego a saber todas estas opciones, me hubiera ahorrado muchas llamadas a Digi</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/todas-vias-contacto-digi-resolver-problemas/</link>
            <description>Si llego a saber todas estas opciones, me hubiera ahorrado muchas llamadas a Digi</description>
            <pubDate>Mon Jul 28 20:00:08 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Destructive Testing of ABS and Carbon Fiber Nylon Parts</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/07/28/destructive-testing-of-abs-and-carbon-fiber-nylon-parts/</link>
            <description>Destructive Testing of ABS and Carbon Fiber Nylon Parts</description>
            <pubDate>Mon Jul 28 20:00:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La decisión que demuestra el poder sin precedentes de Elon Musk: dejar sin Internet a un ejército en mitad de una batalla</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/decision-que-demuestra-poder-precedentes-elon-musk-dejar-internet-a-ejercito-mitad-batalla</link>
            <description>La decisión que demuestra el poder sin precedentes de Elon Musk: dejar sin Internet a un ejército en mitad de una batalla</description>
            <pubDate>Mon Jul 28 20:00:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Changelog: It's time for modern CSS to kill the SPA</title>
            <link>https://changelog.com/news/154</link>
            <description>It's time for modern CSS to kill the SPA</description>
            <pubDate>Mon Jul 28 19:45:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubunlog: Alternativas para compartir archivos entre equipos</title>
            <link>https://ubunlog.com/alternativas-para-compartir-archivos-entre-equipos/</link>
            <description>Alternativas para compartir archivos entre equipos</description>
            <pubDate>Mon Jul 28 19:40:17 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Tres años después, Apple sigue perdiendo el tren de la IA. La pregunta es si logrará cogerlo: todo eso y mucho más en Crossover 1x16</title>
            <link>https://www.xataka.com/crossover/tres-anos-despues-apple-sigue-perdiendo-tren-ia-pregunta-lograra-cogerlo-todo-eso-mucho-crossover-1x16</link>
            <description>Tres años después, Apple sigue perdiendo el tren de la IA. La pregunta es si logrará cogerlo: todo eso y mucho más en Crossover 1x16</description>
            <pubDate>Mon Jul 28 19:30:37 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El Galileo Galilei del siglo XXI es un señor desconocido que ha descubierto más lunas de las que nadie va a descubrir ya</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/galileo-galilei-siglo-xxi-senor-desconocido-que-ha-descubierto-lunas-que-nadie-va-a-descubrir</link>
            <description>El Galileo Galilei del siglo XXI es un señor desconocido que ha descubierto más lunas de las que nadie va a descubrir ya</description>
            <pubDate>Mon Jul 28 19:00:37 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: La oferta de Amazon que agota este reloj Xiaomi: pantalla AMOLED y batería para casi un mes</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/amazon/smartwatch-xiaomi-redmi-watch-5-0725/</link>
            <description>La oferta de Amazon que agota este reloj Xiaomi: pantalla AMOLED y batería para casi un mes</description>
            <pubDate>Mon Jul 28 18:53:50 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>OMG! Ubuntu: Testing New Linux Kernels on Ubuntu is About to Get Easier</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2025/07/ubuntu-development-interim-kernel-updates</link>
            <description>Testing New Linux Kernels on Ubuntu is About to Get Easier</description>
            <pubDate>Mon Jul 28 18:38:20 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Pagar por ver cine? Esta plataforma gratis ya tiene más películas que SkyShowtime</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/pluto-tv-450-peliculas-gratis/</link>
            <description>¿Pagar por ver cine? Esta plataforma gratis ya tiene más películas que SkyShowtime</description>
            <pubDate>Mon Jul 28 18:34:42 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>