<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Muros de 1950, sedimentos de 2026: el desajuste técnico que está matando en silencio a los embalses españoles</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/muros-1950-sedimentos-2026-desajuste-tecnico-que-esta-matando-silencio-a-embalses-espanoles</link>
            <description>Muros de 1950, sedimentos de 2026: el desajuste técnico que está matando en silencio a los embalses españoles</description>
            <pubDate>Fri Feb 13 14:30:52 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Microsoft vuelve a estar contra las cuerdas: los hackers explotan una vulnerabilidad que ya parecía corregida</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/windows/microsoft-alerta-roja-vulnerabilidad/</link>
            <description>Microsoft vuelve a estar contra las cuerdas: los hackers explotan una vulnerabilidad que ya parecía corregida</description>
            <pubDate>Fri Feb 13 14:27:35 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Solo hasta el domingo: MediaMarkt arranca su San Valentín con móviles de gama alta a precios top y descuentazos en tecnología</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/solo-domingo-mediamarkt-arranca-su-san-valentin-moviles-gama-alta-a-precios-top-descuentazos-tecnologia</link>
            <description>Solo hasta el domingo: MediaMarkt arranca su San Valentín con móviles de gama alta a precios top y descuentazos en tecnología</description>
            <pubDate>Fri Feb 13 14:16:52 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: China le ha metido un gol a México: le está vendiendo la misma pick-up con tres nombres y tres precios distintos</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/china-necesita-exportar-coches-urgencia-eso-vende-coche-tres-veces-diferentes-nombres-precios-a-mexico</link>
            <description>China le ha metido un gol a México: le está vendiendo la misma pick-up con tres nombres y tres precios distintos</description>
            <pubDate>Fri Feb 13 14:14:52 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Las tarjetas que más cashback dan en este 2026: no pierdas dinero con tus compras</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/fintech/mejores-tarjetas-cashback-dinero-2026/</link>
            <description>Las tarjetas que más cashback dan en este 2026: no pierdas dinero con tus compras</description>
            <pubDate>Fri Feb 13 14:00:57 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Las sanciones de EEUU están colapsando las fábricas de China. Son malas noticias para el resto del mundo</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/sanciones-eeuu-estan-colapsando-fabricas-china-malas-noticias-para-resto-mundo</link>
            <description>Las sanciones de EEUU están colapsando las fábricas de China. Son malas noticias para el resto del mundo</description>
            <pubDate>Fri Feb 13 14:00:52 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Lo que hace tu tele cuando conectas la consola no es magia, es el Auto Game Mode de Samsung</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/territorio-samsung/que-hace-tu-tele-cuando-conectas-consola-no-magia-auto-game-mode-samsung</link>
            <description>Lo que hace tu tele cuando conectas la consola no es magia, es el Auto Game Mode de Samsung</description>
            <pubDate>Fri Feb 13 14:00:52 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Anthropic crece tan deprisa que el problema de OpenAI crece a la misma velocidad: perder el mercado que importa</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/anthropic-crece-deprisa-que-problema-openai-crece-a-velocidad-perder-mercado-que-importa</link>
            <description>Anthropic crece tan deprisa que el problema de OpenAI crece a la misma velocidad: perder el mercado que importa</description>
            <pubDate>Fri Feb 13 13:46:52 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Cuando los dramas médicos parecían de capa caída, apareció 'The Pitt'. Y eso ha obligado a Netflix a tomar decisiones</title>
            <link>https://www.xataka.com/streaming/the-pitt-que-morbo-sangre-torniquetes-fiebre-que-ha-hecho-que-netflix-desempolve-urgencias</link>
            <description>Cuando los dramas médicos parecían de capa caída, apareció 'The Pitt'. Y eso ha obligado a Netflix a tomar decisiones</description>
            <pubDate>Fri Feb 13 13:30:53 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Movistar Plus+ estrena hasta cuatro nuevos canales en HD</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/movistar-plus-nuevos-canales-hd/</link>
            <description>Movistar Plus+ estrena hasta cuatro nuevos canales en HD</description>
            <pubDate>Fri Feb 13 13:19:49 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hemos encontrado un hueso milenario en Córdoba. Hay quien cree que es parte de los elefantes de guerra de Aníbal</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/hemos-encontrado-hueso-milenario-cordoba-hay-quien-cree-que-parte-elefantes-guerra-anibal</link>
            <description>Hemos encontrado un hueso milenario en Córdoba. Hay quien cree que es parte de los elefantes de guerra de Aníbal</description>
            <pubDate>Fri Feb 13 13:00:53 2026</pubDate>
            </item></channel>
</rss>