<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Para sorpresa de absolutamente nadie, un estudio acaba de demostrar que el dinero da la felicidad. Y cuanto más, mejor</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/para-sorpresa-absolutamente-nadie-estudio-acaba-demostrar-que-dinero-da-felicidad-cuanto-mejor</link>
            <description>Para sorpresa de absolutamente nadie, un estudio acaba de demostrar que el dinero da la felicidad. Y cuanto más, mejor</description>
            <pubDate>Sat Jul 20 13:31:02 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>It's FOSS: Open External Links in AppImage for Login</title>
            <link>https://itsfoss.com/appimage-open-external-links/</link>
            <description>Open External Links in AppImage for Login</description>
            <pubDate>Sat Jul 20 13:21:41 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Pasamos demasiado tiempo sentados. Y estamos empezando a comprender hasta qué punto perjudica a la salud</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/no-solo-inactividad-pasar-demasiado-tiempo-sentados-todo-riesgo-para-salud</link>
            <description>Pasamos demasiado tiempo sentados. Y estamos empezando a comprender hasta qué punto perjudica a la salud</description>
            <pubDate>Sat Jul 20 13:17:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El primer parque solar flotante de los Alpes suizos se ha amortizado en solo 2,8 años. Gracias a la altitud</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/primer-parque-solar-flotante-gran-altitud-esta-lago-alpes-suizos-se-ha-amortizado-2-8-anos</link>
            <description>El primer parque solar flotante de los Alpes suizos se ha amortizado en solo 2,8 años. Gracias a la altitud</description>
            <pubDate>Sat Jul 20 13:11:49 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Las mejores soluciones de IKEA para ordenar despensas pequeñas y tenerlo todo a mano</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/mejores-soluciones-ikea-para-ordenar-despensas-pequenas-tenerlo-todo-a-mano</link>
            <description>Las mejores soluciones de IKEA para ordenar despensas pequeñas y tenerlo todo a mano</description>
            <pubDate>Sat Jul 20 13:11:49 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Netflix recupera una de las series más importantes de la historia</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/netflix-recupera-series-mas-importantes-historia-0724/</link>
            <description>Netflix recupera una de las series más importantes de la historia</description>
            <pubDate>Sat Jul 20 13:00:14 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Esta tapa para el WC está hecha de móviles antiguos. Vale un auténtico dineral y solo se han fabricado dos</title>
            <link>https://www.xataka.com/accesorios/esta-tapa-para-wc-esta-hecha-moviles-antiguos-vale-pasta-solo-se-han-fabricado-dos</link>
            <description>Esta tapa para el WC está hecha de móviles antiguos. Vale un auténtico dineral y solo se han fabricado dos</description>
            <pubDate>Sat Jul 20 12:30:49 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Historias reales de jefes y gente a quienes no les importan las vacaciones: "me hizo mandar una foto para mostrar que estaba fuera"</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/historias-reales-jefes-gente-a-quienes-no-les-importan-vacaciones-me-hizo-mandar-foto-para-mostrar-que-estaba-fuera</link>
            <description>Historias reales de jefes y gente a quienes no les importan las vacaciones: "me hizo mandar una foto para mostrar que estaba fuera"</description>
            <pubDate>Sat Jul 20 12:00:53 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: China ha creado el primer atlas HD de la Luna. Quiere que sea una pieza clave para las futuras expediciones</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/china-ha-creado-primer-atlas-hd-luna-quiere-que-sea-pieza-clave-para-futuras-expediciones</link>
            <description>China ha creado el primer atlas HD de la Luna. Quiere que sea una pieza clave para las futuras expediciones</description>
            <pubDate>Sat Jul 20 12:00:52 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: El truco definitivo de Gmail para decir adiós a las molestas bandejas de entrada saturadas de correos electrónicos indeseados</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/truco-definitivo-gmail-para-decir-adios-a-molestas-bandejas-entrada-saturadas-correos-electronicos-indeseados-2</link>
            <description>El truco definitivo de Gmail para decir adiós a las molestas bandejas de entrada saturadas de correos electrónicos indeseados</description>
            <pubDate>Sat Jul 20 12:00:52 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Los hábitos que más dañan la salud en quienes tienen más de 60 años</title>
            <link>https://www.vitonica.com/wellness/habitos-que-danan-salud-quienes-tienen-60-anos</link>
            <description>Los hábitos que más dañan la salud en quienes tienen más de 60 años</description>
            <pubDate>Sat Jul 20 12:00:52 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>