<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Linux Adictos: Jetbrains discontinúa las versiones educativas</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/jetbrains-discontinua-las-versiones-educativas.html</link>
            <description>Jetbrains discontinúa las versiones educativas</description>
            <pubDate>Tue Dec  6 14:02:31 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Arranca la construcción del SKA, el mayor radiotelescopio del mundo, con una misión: desvelar los enigmas del universo</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/arranca-construccion-ska-mayor-radiotelescopio-mundo-mision-desvelar-enigmas-universo</link>
            <description>Arranca la construcción del SKA, el mayor radiotelescopio del mundo, con una misión: desvelar los enigmas del universo</description>
            <pubDate>Tue Dec  6 14:02:01 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Neuralink, el proyecto estrella de Musk, investigado por graves daños a animales, según Reuters</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/neuralink-proyecto-estrella-musk-investigado-graves-danos-a-animales-reuters</link>
            <description>Neuralink, el proyecto estrella de Musk, investigado por graves daños a animales, según Reuters</description>
            <pubDate>Tue Dec  6 13:12:53 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: No puedo hacer un Bizum, mi banco no me deja: ¿qué puedo hacer?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/fintech/errores-bizum-soluciones/</link>
            <description>No puedo hacer un Bizum, mi banco no me deja: ¿qué puedo hacer?</description>
            <pubDate>Tue Dec  6 13:02:40 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Dónde ver el España - Marruecos gratis y online de octavos del Mundial de Qatar 2022: horario y formas de seguirlo</title>
            <link>https://www.genbeta.com/paso-a-paso/donde-ver-espana-marruecos-gratis-online-octavos-mundial-qatar-2022-horario-formas-seguirlo</link>
            <description>Dónde ver el España - Marruecos gratis y online de octavos del Mundial de Qatar 2022: horario y formas de seguirlo</description>
            <pubDate>Tue Dec  6 13:02:01 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Noruega cree que alguien ha intentado sabotear su fibra óptica submarina. Es más crucial de lo que parece</title>
            <link>https://www.xataka.com/servicios/noruega-cree-que-alguien-ha-intentado-sabotear-su-fibra-optica-submarina-crucial-que-parece</link>
            <description>Noruega cree que alguien ha intentado sabotear su fibra óptica submarina. Es más crucial de lo que parece</description>
            <pubDate>Tue Dec  6 13:02:01 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Así es como el yoga te ayuda a adelgazar, aunque no queme muchas calorías</title>
            <link>https://www.vitonica.com/entrenamiento/asi-como-yoga-te-ayuda-a-adelgazar-no-queme-muchas-calorias</link>
            <description>Así es como el yoga te ayuda a adelgazar, aunque no queme muchas calorías</description>
            <pubDate>Tue Dec  6 13:02:01 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Con IPTV Smarters veo los canales en directo de la TDT en mi Smart TV sin depender de la antena: así funciona</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/servicios-de-smart-tv/iptv-smarters-veo-canales-directo-tdt-mi-smart-tv-depender-antena-asi-funciona</link>
            <description>Con IPTV Smarters veo los canales en directo de la TDT en mi Smart TV sin depender de la antena: así funciona</description>
            <pubDate>Tue Dec  6 13:02:01 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Darknet's Largest Mobile Malware Marketplace Threatens Users Worldwide</title>
            <link>https://thehackernews.com/2022/12/darknets-largest-mobile-malware.html</link>
            <description>Darknet's Largest Mobile Malware Marketplace Threatens Users Worldwide</description>
            <pubDate>Tue Dec  6 12:38:00 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Ahora cantos planos, ahora redondeados. Apple no tiene claro qué hacer con el iPhone 15, según rumores</title>
            <link>https://www.xataka.com/moviles/ahora-cantos-planos-ahora-redondeados-apple-no-tiene-claro-que-hacer-iphone-15-rumores</link>
            <description>Ahora cantos planos, ahora redondeados. Apple no tiene claro qué hacer con el iPhone 15, según rumores</description>
            <pubDate>Tue Dec  6 12:31:59 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Understanding NIST CSF to assess your organization's Ransomware readiness</title>
            <link>https://thehackernews.com/2022/12/understanding-nist-csf-to-assess-your.html</link>
            <description>Understanding NIST CSF to assess your organization's Ransomware readiness</description>
            <pubDate>Tue Dec  6 12:15:00 2022</pubDate>
            </item></channel>
</rss>