<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka Smart Home: La publicidad sigue siendo un problema en Chromecast y Android TV: ya hay quienes reciben anuncios de productos ajenos a Google</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/servicios-de-smart-tv/publicidad-sigue-siendo-problema-chromecast-android-tv-hay-quienes-reciben-anuncios-productos-ajenos-a-google</link>
            <description>La publicidad sigue siendo un problema en Chromecast y Android TV: ya hay quienes reciben anuncios de productos ajenos a Google</description>
            <pubDate>Wed Jan 25 14:42:47 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: AuronPlay advierte que Twitch no es dinero fácil y desvela cifras que permiten a una persona vivir "bien" de esta plataforma</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/auronplay-advierte-que-twitch-no-dinero-facil-desvela-cifras-que-permiten-a-persona-vivir-bien-esta-plataforma</link>
            <description>AuronPlay advierte que Twitch no es dinero fácil y desvela cifras que permiten a una persona vivir "bien" de esta plataforma</description>
            <pubDate>Wed Jan 25 14:33:48 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: 3D Hangouts Today with @ecken @videopixil</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2023/01/25/3d-hangouts-today-with-ecken-videopixil-12/</link>
            <description>3D Hangouts Today with @ecken @videopixil</description>
            <pubDate>Wed Jan 25 14:30:29 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El caos financiero que amenaza con arruinar a Elon Musk: deudas, intereses y un incierto futuro para Tesla</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/caos-financiero-que-amenaza-arruinar-a-elon-musk-deudas-intereses-incierto-futuro-para-tesla</link>
            <description>El caos financiero que amenaza con arruinar a Elon Musk: deudas, intereses y un incierto futuro para Tesla</description>
            <pubDate>Wed Jan 25 14:30:19 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Tomates Asesinos: ¿Por qué los futbolistas son menos cabrones que los streamers?</title>
            <link>https://tomatesasesinos.com/2023/01/25/por-que-los-futbolistas-son-menos-cabrones-que-los-streamers/</link>
            <description>¿Por qué los futbolistas son menos cabrones que los streamers?</description>
            <pubDate>Wed Jan 25 14:24:25 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>MuyLinux: Wine 8 mejora su soporte en todas las áreas y avanza hacia el fin de la dependencia de 32-bit</title>
            <link>https://www.muylinux.com/2023/01/25/wine-8/</link>
            <description>Wine 8 mejora su soporte en todas las áreas y avanza hacia el fin de la dependencia de 32-bit</description>
            <pubDate>Wed Jan 25 14:18:08 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Lidl tiene una persiana térmica ideal para aislar tu casa del frío invernal y del calor en verano (y lo mejor, por menos de 15 euros)</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/lidl-tiene-persiana-termica-ideal-para-aislar-tu-casa-frio-invernal-calor-verano-mejor-15-euros</link>
            <description>Lidl tiene una persiana térmica ideal para aislar tu casa del frío invernal y del calor en verano (y lo mejor, por menos de 15 euros)</description>
            <pubDate>Wed Jan 25 14:00:42 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Benefíciate del Plan Moves con estos coches eléctricos de mayor autonomía</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/beneficiate-plan-moves-coches-electricos-mayor-autonomia/</link>
            <description>Benefíciate del Plan Moves con estos coches eléctricos de mayor autonomía</description>
            <pubDate>Wed Jan 25 14:00:32 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hemos probado 'Hogwarts Legacy', y sí: el mundo abierto en el universo de Harry Potter parece dar todo lo que promete</title>
            <link>https://www.xataka.com/videojuegos/hemos-probado-hogwarts-legacy-mundo-abierto-universo-harry-potter-parece-dar-todo-que-promete</link>
            <description>Hemos probado 'Hogwarts Legacy', y sí: el mundo abierto en el universo de Harry Potter parece dar todo lo que promete</description>
            <pubDate>Wed Jan 25 14:00:29 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>OMG! Ubuntu!: Ubuntu 23.04 Makes Telegram a Deb-to-Snap Transitional Package</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2023/01/ubuntu-telegram-desktop-now-a-snap</link>
            <description>Ubuntu 23.04 Makes Telegram a Deb-to-Snap Transitional Package</description>
            <pubDate>Wed Jan 25 13:47:46 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Magnet: Vuelve el sueño de una unión monetaria latinoamericana: qué buscan Argentina y Brasil con su moneda común</title>
            <link>https://magnet.xataka.com/en-diez-minutos/vuelve-sueno-union-monetaria-latinoamericana-que-buscan-argentina-brasil-su-moneda-comun</link>
            <description>Vuelve el sueño de una unión monetaria latinoamericana: qué buscan Argentina y Brasil con su moneda común</description>
            <pubDate>Wed Jan 25 13:15:45 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>