<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Changelog: IoT hacking and rickrolling my high school district</title>
            <link>https://whitehoodhacker.net/posts/2021-10-04-the-big-rick</link>
            <description>IoT hacking and rickrolling my high school district</description>
            <pubDate>Fri Oct 15 13:50:00 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>OMG! Ubuntu!: Ubuntu 22.04 LTS Codename is a Jolly Good Choice</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2021/10/ubuntu-22-04-codename-jammy-jellyfish</link>
            <description>Ubuntu 22.04 LTS Codename is a Jolly Good Choice</description>
            <pubDate>Fri Oct 15 13:19:57 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Magnet: ¿Tienes derecho a utilizar el baño de un bar aunque no consumas? La ambivalente normativa en España</title>
            <link>https://magnet.xataka.com/que-pasa-cuando/tienes-derecho-a-utilizar-bano-bar-no-consumas-ambivalente-normativa-espana</link>
            <description>¿Tienes derecho a utilizar el baño de un bar aunque no consumas? La ambivalente normativa en España</description>
            <pubDate>Fri Oct 15 13:12:49 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: 31 cursos online gratuitos que puedes comenzar en octubre para aprender una nueva habilidad este otoño</title>
            <link>http://feeds.weblogssl.com/~r/genbeta/~3/E29W_kdIySI/31-cursos-online-gratuitos-que-puedes-comenzar-octubre-para-aprender-nueva-habilidad-este-otono</link>
            <description>31 cursos online gratuitos que puedes comenzar en octubre para aprender una nueva habilidad este otoño</description>
            <pubDate>Fri Oct 15 13:01:29 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Las grandes estafas con deepfakes de voz ya son una realidad: roban 35 millones de dólares a un banco usando esta tecnología</title>
            <link>http://feeds.weblogssl.com/~r/xataka2/~3/ui_pLZTGkK4/estafas-deepfakes-voz-realidad-roban-35-millones-dolares-a-banco-usando-esta-tecnologia</link>
            <description>Las grandes estafas con deepfakes de voz ya son una realidad: roban 35 millones de dólares a un banco usando esta tecnología</description>
            <pubDate>Fri Oct 15 13:01:29 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Ya está aquí el Apple Watch Series 7: con una pantalla más grande y nuevos modos deportivos como Pilates o Taichí</title>
            <link>http://feeds.weblogssl.com/~r/Vitonica/~3/oc3Ov-NhXn0/esta-aqui-apple-watch-series-7-pantalla-grande-nuevos-modos-deportivos-como-pilates-taichi</link>
            <description>Ya está aquí el Apple Watch Series 7: con una pantalla más grande y nuevos modos deportivos como Pilates o Taichí</description>
            <pubDate>Fri Oct 15 13:01:29 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Comparte tu lista de Spotify con tus amigos</title>
            <link>https://www.adslzone.net/como-se-hace/spotify/lista-reproduccion-compartida-spotify/</link>
            <description>Comparte tu lista de Spotify con tus amigos</description>
            <pubDate>Fri Oct 15 13:00:40 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Producción de oxígeno en Marte? Estas son las novedades</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/tecnologia/produccion-oxigeno-marte-novedades/</link>
            <description>¿Producción de oxígeno en Marte? Estas son las novedades</description>
            <pubDate>Fri Oct 15 12:43:42 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Un casco con realidad aumentada para remarcar peligros en la carretera: Aegis Rider ya tiene su prototipo de HUD para motoristas</title>
            <link>http://feeds.weblogssl.com/~r/xataka2/~3/bDbH1u5lHus/casco-realidad-aumentada-para-remarcar-peligros-carretera-aegis-rider-tiene-su-prototipo-hud-para-motoristas</link>
            <description>Un casco con realidad aumentada para remarcar peligros en la carretera: Aegis Rider ya tiene su prototipo de HUD para motoristas</description>
            <pubDate>Fri Oct 15 12:01:27 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: 15 Sopas y cremas de verduras caseras fáciles y rápidas para cuidar tu peso</title>
            <link>http://feeds.weblogssl.com/~r/Vitonica/~3/aMd1yfutOUc/15-sopas-cremas-verduras-caseras-faciles-rapidas-para-cuidar-tu-peso</link>
            <description>15 Sopas y cremas de verduras caseras fáciles y rápidas para cuidar tu peso</description>
            <pubDate>Fri Oct 15 12:01:27 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Hyundai Kona híbrido, un eficiente SUV con etiqueta ECO</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/coches/hyundai-kona-hibrido/</link>
            <description>Hyundai Kona híbrido, un eficiente SUV con etiqueta ECO</description>
            <pubDate>Fri Oct 15 12:00:41 2021</pubDate>
            </item></channel>
</rss>