<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Boeing ha perdido: la NASA cancelará el cohete SLS y buscará una alternativa más barata para colonizar la Luna y Marte</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/boeing-ha-perdido-nasa-cancela-cohete-sls-buscara-alternativa-barata-para-misiones-lunares</link>
            <description>Boeing ha perdido: la NASA cancelará el cohete SLS y buscará una alternativa más barata para colonizar la Luna y Marte</description>
            <pubDate>Sat May  3 13:01:54 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Inventan una pintura que promete ahorrar calefacción y aire acondicionado: cambia de tono en función de la temperatura exterior</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/diseno-y-arquitectura/inventan-pintura-que-promete-ahorrar-calefaccion-aire-acondicionado-cambia-tono-funcion-temperatura-exterior</link>
            <description>Inventan una pintura que promete ahorrar calefacción y aire acondicionado: cambia de tono en función de la temperatura exterior</description>
            <pubDate>Sat May  3 12:09:53 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Volver a casa de noche no es lo mismo para una mujer que un hombre. Lo sabemos por hacia dónde mira cada uno</title>
            <link>https://www.xataka.com/investigacion/volver-a-casa-noche-no-para-mujer-que-hombre-sabemos-donde-mira-cada-uno</link>
            <description>Volver a casa de noche no es lo mismo para una mujer que un hombre. Lo sabemos por hacia dónde mira cada uno</description>
            <pubDate>Sat May  3 12:01:53 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Estos programas anticuados son tan buenos que la gente los sigue usando, por muchas razones</title>
            <link>https://www.genbeta.com/windows/estos-programas-anticuados-buenos-que-gente-sigue-usando-muchas-razones</link>
            <description>Estos programas anticuados son tan buenos que la gente los sigue usando, por muchas razones</description>
            <pubDate>Sat May  3 12:01:53 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El Bugatti Veyron rompió con todo gracias a un motor brutal. Uno que nació con unos garabatos pintados a 320 km/h</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/bugatti-veyron-rompio-todo-gracias-a-motor-brutal-uno-que-nacio-unos-garabatos-pintados-a-320-km-h</link>
            <description>El Bugatti Veyron rompió con todo gracias a un motor brutal. Uno que nació con unos garabatos pintados a 320 km/h</description>
            <pubDate>Sat May  3 11:01:53 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Getting Started with ATtiny Configurable Custom Logic (CCL)</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/05/03/getting-started-with-attiny-configurable-custom-logic-ccl/</link>
            <description>Getting Started with ATtiny Configurable Custom Logic (CCL)</description>
            <pubDate>Sat May  3 11:00:09 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La botella lleva años reinando como el gran formato del vino. Ahora le han salido competidores: el grifo y cartón</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/botella-lleva-anos-reinando-como-gran-formato-vino-ahora-le-han-salido-competidores-grifo-carton</link>
            <description>La botella lleva años reinando como el gran formato del vino. Ahora le han salido competidores: el grifo y cartón</description>
            <pubDate>Sat May  3 10:31:52 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: USB-C en Android: los mejores usos para el puerto más allá de cargar tu móvil</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/usb-c-android-mejores-usos-para-puerto-alla-cargar-tu-movil</link>
            <description>USB-C en Android: los mejores usos para el puerto más allá de cargar tu móvil</description>
            <pubDate>Sat May  3 10:01:53 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Así puedes preparar un taco de calabacín sin harina en sólo 10 minutos</title>
            <link>https://www.vitonica.com/recetas-saludables/harinas-10-minutos-asi-puedes-preparar-taco-calabacin-que-no-engorda-para-cena-ligera</link>
            <description>Así puedes preparar un taco de calabacín sin harina en sólo 10 minutos</description>
            <pubDate>Sat May  3 10:01:53 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Iranian Hackers Maintain 2-Year Access to Middle East CNI via VPN Flaws and Malware</title>
            <link>https://thehackernews.com/2025/05/iranian-hackers-maintain-2-year-access.html</link>
            <description>Iranian Hackers Maintain 2-Year Access to Middle East CNI via VPN Flaws and Malware</description>
            <pubDate>Sat May  3 09:33:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Una sociedad a dos velocidades: con la vivienda por las nubes, España nunca había ganado tanto con los alquileres</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/sociedad-a-dos-velocidades-vivienda-nubes-espana-nunca-habia-ganado-alquileres</link>
            <description>Una sociedad a dos velocidades: con la vivienda por las nubes, España nunca había ganado tanto con los alquileres</description>
            <pubDate>Sat May  3 09:31:52 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>