<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Blog – Hackaday: The Evertop: a Low-Power, Off-Grid Solar Gem</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/04/23/the-evertop-a-low-power-off-grid-solar-gem/</link>
            <description>The Evertop: a Low-Power, Off-Grid Solar Gem</description>
            <pubDate>Wed Apr 23 20:00:35 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Estas son las 3 ofertas rompedoras de Movistar, Orange y Vodafone que tienes por ser de Digi</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/mejores-ofertas-movistar-orange-vodafone-cliente-digi/</link>
            <description>Estas son las 3 ofertas rompedoras de Movistar, Orange y Vodafone que tienes por ser de Digi</description>
            <pubDate>Wed Apr 23 20:00:12 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Vas a estrenar móvil? Estos son los más fiables según un estudio y hay sorpresas</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/moviles/smartphones-mas-fiables-estudio-sorpresas/</link>
            <description>¿Vas a estrenar móvil? Estos son los más fiables según un estudio y hay sorpresas</description>
            <pubDate>Wed Apr 23 19:30:12 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Un estudiante creó una IA para engañar en entrevistas y lo echaron de la universidad. Ha logrado 5 millones para que engañe en todo</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/estudiante-creo-ia-para-enganar-entrevistas-echaron-universidad-ha-logrado-5-millones-engane-todo</link>
            <description>Un estudiante creó una IA para engañar en entrevistas y lo echaron de la universidad. Ha logrado 5 millones para que engañe en todo</description>
            <pubDate>Wed Apr 23 19:25:24 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Changelog: Make sales not features</title>
            <link>https://changelog.com/podcast/638</link>
            <description>Make sales not features</description>
            <pubDate>Wed Apr 23 19:10:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Discord está en la mira de Nintendo: la compañía quiere el nombre del filtrador de Pokémon y va con todo su arsenal legal</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/discord-esta-mira-nintendo-compania-quiere-nombre-filtrador-pokemon-va-todo-su-arsenal-legal</link>
            <description>Discord está en la mira de Nintendo: la compañía quiere el nombre del filtrador de Pokémon y va con todo su arsenal legal</description>
            <pubDate>Wed Apr 23 19:01:41 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: MediaMarkt supera a Amazon y rebaja un 20% este portátil ASUS con pantalla OLED y 16 GB de RAM</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/mix/mediamarkt-portatil-asus-vivobooks14oled-0425/</link>
            <description>MediaMarkt supera a Amazon y rebaja un 20% este portátil ASUS con pantalla OLED y 16 GB de RAM</description>
            <pubDate>Wed Apr 23 19:00:55 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: NVIDIA arrasa con sus chips de IA: mientras tanto, algunos jugadores llevan meses lidiando con problemas en sus gráficas</title>
            <link>https://www.xataka.com/componentes/nvidia-arrasa-sus-chips-ia-algunos-jugadores-llevan-meses-lidiando-problemas-sus-graficas</link>
            <description>NVIDIA arrasa con sus chips de IA: mientras tanto, algunos jugadores llevan meses lidiando con problemas en sus gráficas</description>
            <pubDate>Wed Apr 23 18:31:40 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Las dos webs para comprar libros que te harán olvidarte de Amazon</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/webs-amazon-olvidarte-libros/</link>
            <description>Las dos webs para comprar libros que te harán olvidarte de Amazon</description>
            <pubDate>Wed Apr 23 18:30:31 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: FLOSS Weekly Episode 830: Vibes</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/04/23/floss-weekly-episode-830-vibes/</link>
            <description>FLOSS Weekly Episode 830: Vibes</description>
            <pubDate>Wed Apr 23 18:30:06 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Noticias de Linux y tecnología - LinuxParty: OpenAI compraría Chrome de Google, testifica un ejecutivo en el juicio</title>
            <link>https://www.linuxparty.es/72-google/12433-openai-comprar%C3%ADa-chrome-de-google%2C-testifica-un-ejecutivo-en-el-juicio.html</link>
            <description>OpenAI compraría Chrome de Google, testifica un ejecutivo en el juicio</description>
            <pubDate>Wed Apr 23 18:24:06 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>