<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: El tercer lanzamiento de Starship ha sido un éxito: qué podemos esperar ahora del proyecto estrella de SpaceX</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/tercer-lanzamiento-starship-ha-sido-exito-que-podemos-esperar-ahora-proyecto-estrella-spacex</link>
            <description>El tercer lanzamiento de Starship ha sido un éxito: qué podemos esperar ahora del proyecto estrella de SpaceX</description>
            <pubDate>Fri Mar 15 14:31:56 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La generación Z se engancha al ghosting laboral: no acudir a entrevistas o desaparecer el primer día de trabajo</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/generacion-z-utiliza-ghosting-laboral-no-acudir-a-entrevistas-laborales-ausentarse-primer-dia-trabajo</link>
            <description>La generación Z se engancha al ghosting laboral: no acudir a entrevistas o desaparecer el primer día de trabajo</description>
            <pubDate>Fri Mar 15 14:01:58 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Digi va a tener que esperar: sin red móvil propia al menos hasta 2025</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/red-movil-propia-digi-2025/</link>
            <description>Digi va a tener que esperar: sin red móvil propia al menos hasta 2025</description>
            <pubDate>Fri Mar 15 14:00:49 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: This Week in Security: Apple Backdoors Curl, Tor’s New Bridge, and GhostRace</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/03/15/this-week-in-security-apple-backdoors-curl-tors-new-bridge-and-ghostrace/</link>
            <description>This Week in Security: Apple Backdoors Curl, Tor’s New Bridge, and GhostRace</description>
            <pubDate>Fri Mar 15 14:00:04 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Siempre uso esta ideal función de Alexa para no molestar al resto de personas de la casa. Solo un fallo le separa de ser perfecta</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/a-fondo/siempre-uso-esta-ideal-funcion-alexa-para-no-molestar-al-resto-personas-casa-solo-fallo-le-separa-ser-perfecta</link>
            <description>Siempre uso esta ideal función de Alexa para no molestar al resto de personas de la casa. Solo un fallo le separa de ser perfecta</description>
            <pubDate>Fri Mar 15 13:38:41 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hay una compañía decidida a poner fin al reinado de NVIDIA en IA: se llama Rebellions y va de la mano de Samsung</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/nadie-habla-esta-compania-esta-decidida-a-poner-fin-al-reinado-nvidia-ia-se-llama-rebellions-va-mano-samsung</link>
            <description>Hay una compañía decidida a poner fin al reinado de NVIDIA en IA: se llama Rebellions y va de la mano de Samsung</description>
            <pubDate>Fri Mar 15 13:31:57 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Cinco productos de Mercadona que parecen saludables pero no lo son</title>
            <link>https://www.vitonica.com/alimentos/cinco-productos-mercadona-que-parecen-saludables-no</link>
            <description>Cinco productos de Mercadona que parecen saludables pero no lo son</description>
            <pubDate>Fri Mar 15 13:21:57 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En plena sequía, Andalucía ya ha decidido quién sí va a poder bañarse en las piscinas: los turistas</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/plena-sequia-andalucia-ha-decidido-quien-va-a-poder-banarse-piscinas-turistas</link>
            <description>En plena sequía, Andalucía ya ha decidido quién sí va a poder bañarse en las piscinas: los turistas</description>
            <pubDate>Fri Mar 15 13:04:56 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Las mejores apps para seguir todas las procesiones de la Semana Santa</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/moviles/mejores-apps-seguir-procesiones-semana-santa/</link>
            <description>Las mejores apps para seguir todas las procesiones de la Semana Santa</description>
            <pubDate>Fri Mar 15 13:00:28 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Skoda Epiq: España tiene mucho que ganar con este coche eléctrico de 25.000 euros que se fabricará en Pamplona</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/skoda-epiq-espana-tiene-mucho-que-ganar-este-coche-electrico-25-000-euros-que-se-fabricara-pamplona</link>
            <description>Skoda Epiq: España tiene mucho que ganar con este coche eléctrico de 25.000 euros que se fabricará en Pamplona</description>
            <pubDate>Fri Mar 15 12:59:52 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Parecía imposible, pero Apple, Google, Microsoft y Mozilla se han puesto de acuerdo en algo. Y mejorará nuestra experiencia en Internet</title>
            <link>https://www.genbeta.com/navegadores/parecia-imposible-apple-google-microsoft-mozilla-se-han-puesto-acuerdo-algo-mejorara-nuestra-experiencia-internet</link>
            <description>Parecía imposible, pero Apple, Google, Microsoft y Mozilla se han puesto de acuerdo en algo. Y mejorará nuestra experiencia en Internet</description>
            <pubDate>Fri Mar 15 12:57:21 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>