<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: Si eres cliente de Orange TV vas a recibir un descuento en tu factura</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/clientes-orange-tv-descuento-factura-0124/</link>
            <description>Si eres cliente de Orange TV vas a recibir un descuento en tu factura</description>
            <pubDate>Tue Jan 16 14:46:56 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Un nuevo servicio de gaming bajo suscripción ya está disponible, ¿pero vale la pena?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/videojuegos/nuevo-servicio-gaming-suscripcion-disponible-opinion-0124/</link>
            <description>Un nuevo servicio de gaming bajo suscripción ya está disponible, ¿pero vale la pena?</description>
            <pubDate>Tue Jan 16 14:30:48 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Prohibido poner más multas: cómo algunos pueblos de EEUU recaudan tanto que ya no pueden poner más sanciones</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/prohibido-poner-multas-como-algunos-pueblos-eeuu-recaudan-que-no-pueden-poner-sanciones</link>
            <description>Prohibido poner más multas: cómo algunos pueblos de EEUU recaudan tanto que ya no pueden poner más sanciones</description>
            <pubDate>Tue Jan 16 14:30:23 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Esto es lo primero que hago en el PC cuando noto que mi conexión a Internet me va mal</title>
            <link>https://www.genbeta.com/paso-a-paso/esto-primero-que-hago-pc-cuando-noto-que-mi-conexion-a-internet-me-va-mal</link>
            <description>Esto es lo primero que hago en el PC cuando noto que mi conexión a Internet me va mal</description>
            <pubDate>Tue Jan 16 14:01:09 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El último estudio sobre la vuelta a la oficina no deja dudas: trabajadores descontentos sin mejora de la productividad</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/ultimo-estudio-vuelta-a-oficina-no-deja-dudas-trabajadores-descontentos-mejora-productividad</link>
            <description>El último estudio sobre la vuelta a la oficina no deja dudas: trabajadores descontentos sin mejora de la productividad</description>
            <pubDate>Tue Jan 16 14:00:44 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Qué hay de cierto en que el Gobierno pedirá el DNI para ver porno?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/gobierno-pedira-dni-ver-porno-0124/</link>
            <description>¿Qué hay de cierto en que el Gobierno pedirá el DNI para ver porno?</description>
            <pubDate>Tue Jan 16 13:54:25 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Alert: Over 178,000 SonicWall Firewalls Potentially Vulnerable to Exploits - Act Now</title>
            <link>https://thehackernews.com/2024/01/alert-over-178000-sonicwall-firewalls.html</link>
            <description>Alert: Over 178,000 SonicWall Firewalls Potentially Vulnerable to Exploits - Act Now</description>
            <pubDate>Tue Jan 16 13:39:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: La increíble historia del origen de Shazam: cuando su app ni existía, y funcionaba llamando por teléfono y contestando con SMS</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/increible-historia-origen-shazam-cuando-su-app-existia-funcionaba-llamando-telefono-contestando-sms</link>
            <description>La increíble historia del origen de Shazam: cuando su app ni existía, y funcionaba llamando por teléfono y contestando con SMS</description>
            <pubDate>Tue Jan 16 13:34:43 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El culebrón de TSMC con su planta de Arizona continúa. Sus problemas en EEUU la están acercando cada vez más a Japón</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/culebron-tsmc-su-planta-arizona-continua-sus-problemas-eeuu-estan-acercando-cada-vez-a-japon</link>
            <description>El culebrón de TSMC con su planta de Arizona continúa. Sus problemas en EEUU la están acercando cada vez más a Japón</description>
            <pubDate>Tue Jan 16 13:30:32 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Case Study: The Cookie Privacy Monster in Big Global Retail</title>
            <link>https://thehackernews.com/2024/01/case-study-cookie-privacy-monster-in.html</link>
            <description>Case Study: The Cookie Privacy Monster in Big Global Retail</description>
            <pubDate>Tue Jan 16 13:23:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Remcos RAT Spreading Through Adult Games in New Attack Wave</title>
            <link>https://thehackernews.com/2024/01/remcos-rat-spreading-through-adult.html</link>
            <description>Remcos RAT Spreading Through Adult Games in New Attack Wave</description>
            <pubDate>Tue Jan 16 13:22:00 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>