<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Ya está en streaming: la película nominada a cinco Oscars (incluido el de "Mejor película") que levantó unas cuantas ampollas</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/centro-multimedia/esta-streaming-pelicula-nominada-a-cinco-oscars-incluido-mejor-pelicula-que-levanto-unas-cuantas-ampollas</link>
            <description>Ya está en streaming: la película nominada a cinco Oscars (incluido el de "Mejor película") que levantó unas cuantas ampollas</description>
            <pubDate>Fri Jan 31 14:35:58 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Las islas de Japón más cercanas a Taiwán han comenzado a evacuar la zona. Llevan dos años preparándose para lo peor</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/islas-japon-cercanas-a-taiwan-han-comenzado-a-evacuar-zona-llevan-dos-anos-preparandose-para-peor</link>
            <description>Las islas de Japón más cercanas a Taiwán han comenzado a evacuar la zona. Llevan dos años preparándose para lo peor</description>
            <pubDate>Fri Jan 31 14:31:58 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: No es ninguna broma: MediaMarkt tiene esta tele Samsung de 65 pulgadas a precio de outlet</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/no-ninguna-broma-mediamarkt-tiene-esta-tele-samsung-65-pulgadas-a-precio-outlet</link>
            <description>No es ninguna broma: MediaMarkt tiene esta tele Samsung de 65 pulgadas a precio de outlet</description>
            <pubDate>Fri Jan 31 14:31:58 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Es raro ver una tele grande con un precio tan pequeño. MediaMarkt tira por los suelos el precio de esta LG de 75 pulgadas</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/raro-ver-tele-grande-precio-pequeno-mediamarkt-tira-suelos-precio-esta-lg-75-pulgadas</link>
            <description>Es raro ver una tele grande con un precio tan pequeño. MediaMarkt tira por los suelos el precio de esta LG de 75 pulgadas</description>
            <pubDate>Fri Jan 31 14:31:57 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Hizo un test de inglés online, y a la mañana siguiente tenía la cuenta del banco vacía. Tú también puedes caer en esta estafa</title>
            <link>https://www.genbeta.com/seguridad/hizo-test-ingles-online-a-manana-siguiente-tenia-cuenta-banco-vacia-tu-tambien-puedes-caer-esta-estafa</link>
            <description>Hizo un test de inglés online, y a la mañana siguiente tenía la cuenta del banco vacía. Tú también puedes caer en esta estafa</description>
            <pubDate>Fri Jan 31 14:10:01 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: NOVO Energy quería plantar cara a las baterías chinas para coches eléctricos. Ha terminado en manos de una empresa china</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/novo-energy-queria-plantar-cara-a-baterias-chinas-para-coches-electricos-ha-terminado-manos-empresa-china</link>
            <description>NOVO Energy quería plantar cara a las baterías chinas para coches eléctricos. Ha terminado en manos de una empresa china</description>
            <pubDate>Fri Jan 31 14:01:58 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Qué pasará con mi horario cuando entre en vigor la reducción de la jornada si en mi empresa ya trabajamos 37’5 horas?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/cambios-horarios-reduccion-jornada-laboral-0125/</link>
            <description>¿Qué pasará con mi horario cuando entre en vigor la reducción de la jornada si en mi empresa ya trabajamos 37’5 horas?</description>
            <pubDate>Fri Jan 31 14:00:46 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los televisores de los hoteles están muy limitados. LG y Samsung quieren solucionarlo de una forma muy sencilla</title>
            <link>https://www.xataka.com/televisores/televisores-hoteles-estan-muy-limitados-lg-samsung-quieren-solucionarlo-forma-muy-sencilla</link>
            <description>Los televisores de los hoteles están muy limitados. LG y Samsung quieren solucionarlo de una forma muy sencilla</description>
            <pubDate>Fri Jan 31 13:31:58 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: CISA and FDA Warn of Critical Backdoor in Contec CMS8000 Patient Monitors</title>
            <link>https://thehackernews.com/2025/01/cisa-and-fda-warn-of-critical-backdoor.html</link>
            <description>CISA and FDA Warn of Critical Backdoor in Contec CMS8000 Patient Monitors</description>
            <pubDate>Fri Jan 31 13:10:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Por primera vez en décadas, Estados Unidos acaba de aprobar un nuevo analgésico no opioide</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/primera-vez-decadas-estados-unidos-acaba-aprobar-nuevo-analgesico-no-opioide</link>
            <description>Por primera vez en décadas, Estados Unidos acaba de aprobar un nuevo analgésico no opioide</description>
            <pubDate>Fri Jan 31 13:01:58 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: La peculiar sala fitness donde quema calorías Alyson Eckmann para lograr su increíble transformación: menos grasa y un abdomen marcado</title>
            <link>https://www.vitonica.com/wellness/peculiar-sala-fitness-donde-quema-calorias-alyson-eckmann-para-lograr-su-increible-transformacion-grasa-abdomen-marcado</link>
            <description>La peculiar sala fitness donde quema calorías Alyson Eckmann para lograr su increíble transformación: menos grasa y un abdomen marcado</description>
            <pubDate>Fri Jan 31 13:01:58 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>