<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Genbeta: Windows 10 se acerca al final: las dos fechas a recordar en las que millones de PC se quedarán sin actualizaciones de software</title>
            <link>https://www.genbeta.com/windows/windows-10-se-acerca-al-final-dos-fechas-a-recordar-que-millones-pc-se-quedaran-actualizaciones-software</link>
            <description>Windows 10 se acerca al final: las dos fechas a recordar en las que millones de PC se quedarán sin actualizaciones de software</description>
            <pubDate>Wed Mar 20 14:55:58 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Quiero cambiar de móvil y mi presupuesto es de 500 euros: estos son los smartphones recomendados por los editores de Xataka</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/quiero-cambiar-movil-mi-presupuesto-500-euros-estos-smartphones-recomendados-editores-xataka</link>
            <description>Quiero cambiar de móvil y mi presupuesto es de 500 euros: estos son los smartphones recomendados por los editores de Xataka</description>
            <pubDate>Wed Mar 20 14:33:57 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: TSMC, Intel y Samsung no "pelean" solo por los nm. Su futuro está ligado a su tecnología de empaquetado de chips</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/tsmc-intel-samsung-no-pelean-solo-nm-su-futuro-esta-ligado-a-su-tecnologia-empaquetado-chips</link>
            <description>TSMC, Intel y Samsung no "pelean" solo por los nm. Su futuro está ligado a su tecnología de empaquetado de chips</description>
            <pubDate>Wed Mar 20 14:31:14 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Este es el revolucionario invento español para extraer agua de la niebla y que cualquiera puede montar en casa</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/iluminacion-y-energia/este-revolucionario-invento-espanol-para-extraer-agua-niebla-que-puede-montar-casa</link>
            <description>Este es el revolucionario invento español para extraer agua de la niebla y que cualquiera puede montar en casa</description>
            <pubDate>Wed Mar 20 14:26:34 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Lo que consultas con una IA como ChatGPT puede ser visto por atacantes: unos investigadores ven que su cifrado es insuficiente</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/que-consultas-ia-como-chatgpt-puede-ser-visto-atacantes-unos-investigadores-ven-que-su-cifrado-insuficiente</link>
            <description>Lo que consultas con una IA como ChatGPT puede ser visto por atacantes: unos investigadores ven que su cifrado es insuficiente</description>
            <pubDate>Wed Mar 20 14:16:51 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: The Hunt For Alien Radio Signals Began Sooner Than You Think</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/03/20/the-hunt-for-alien-radio-signals-began-sooner-than-you-think/</link>
            <description>The Hunt For Alien Radio Signals Began Sooner Than You Think</description>
            <pubDate>Wed Mar 20 14:15:38 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: LIVE! 3D Hangouts with Noe and Pedro</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2024/03/20/live-3d-hangouts-with-noe-and-pedro-19/</link>
            <description>LIVE! 3D Hangouts with Noe and Pedro</description>
            <pubDate>Wed Mar 20 14:15:16 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Magazine News (path: lmi_news): New Pentesting Distribution to Compete with Kali Linux</title>
            <link>http://www.linux-magazine.com/Online/News/New-Pentesting-Distribution-to-Compete-with-Kali-Linux</link>
            <description>New Pentesting Distribution to Compete with Kali Linux</description>
            <pubDate>Wed Mar 20 14:03:16 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Adiós a usar la IA como reclamo fácil: EEUU ha empezado a multar a empresas que prometen usarla pero solo es marketing</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/adios-a-usar-ia-como-reclamo-facil-eeuu-ha-empezado-a-multar-a-empresas-que-prometen-usarla-solo-marketing</link>
            <description>Adiós a usar la IA como reclamo fácil: EEUU ha empezado a multar a empresas que prometen usarla pero solo es marketing</description>
            <pubDate>Wed Mar 20 14:01:13 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Este mapa interactivo nos dice de dónde procede la electricidad que se consume en cada país y sus emisiones de CO2</title>
            <link>https://www.genbeta.com/web/este-mapa-interactivo-nos-dice-donde-procede-electricidad-que-se-consume-cada-pais-sus-emisiones-co2-1</link>
            <description>Este mapa interactivo nos dice de dónde procede la electricidad que se consume en cada país y sus emisiones de CO2</description>
            <pubDate>Wed Mar 20 14:01:13 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Amazon esconde la suscripción gratuita de Twitch con Prime: cómo puedes usarla</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/amazon-suscripcion-gratuita-twitch-prime/</link>
            <description>Amazon esconde la suscripción gratuita de Twitch con Prime: cómo puedes usarla</description>
            <pubDate>Wed Mar 20 14:00:20 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>