<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Ahora es cuando hay que dar el salto a la nueva generación de iPhone. Llega por sorpresa un nuevo precio mínimo histórico</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/ahora-cuando-hay-que-dar-salto-a-nueva-generacion-iphone-llega-sorpresa-nuevo-precio-minimo-historico</link>
            <description>Ahora es cuando hay que dar el salto a la nueva generación de iPhone. Llega por sorpresa un nuevo precio mínimo histórico</description>
            <pubDate>Thu Jan 16 14:45:30 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Blueksy y el fediverso quieren plantarle cara a Meta. Estas son las alternativas a Instagram que ya están sobre la mesa</title>
            <link>https://www.xataka.com/aplicaciones/blueksy-fediverso-quieren-plantarle-cara-a-meta-estas-alternativas-a-instagram-que-estan-mesa</link>
            <description>Blueksy y el fediverso quieren plantarle cara a Meta. Estas son las alternativas a Instagram que ya están sobre la mesa</description>
            <pubDate>Thu Jan 16 14:31:30 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Adiós al frío polar en casa: Lidl tiene la solución ideal y cuesta menos de 50 euros</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/adios-al-frio-polar-casa-lidl-tiene-solucion-ideal-cuesta-50-euros</link>
            <description>Adiós al frío polar en casa: Lidl tiene la solución ideal y cuesta menos de 50 euros</description>
            <pubDate>Thu Jan 16 14:31:30 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Algeciras ha perdido una ruta clave, pero Maersk lo ha dejado claro: sigue siendo un puerto estratégico para Gemini</title>
            <link>https://www.xataka.com/transporte/algeciras-ha-perdido-ruta-clave-maersk-ha-dejado-claro-sigue-siendo-puerto-estrategico-para-gemini</link>
            <description>Algeciras ha perdido una ruta clave, pero Maersk lo ha dejado claro: sigue siendo un puerto estratégico para Gemini</description>
            <pubDate>Thu Jan 16 14:17:22 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>It's FOSS: Taking Screenshots in Hyprland</title>
            <link>https://itsfoss.com/taking-screenshots-hyprland/</link>
            <description>Taking Screenshots in Hyprland</description>
            <pubDate>Thu Jan 16 14:06:38 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: La Nintendo Switch 2 es una realidad: el meme eterno en redes ha muerto</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/nintendo-switch-2-realidad-meme-eterno-redes-ha-muerto</link>
            <description>La Nintendo Switch 2 es una realidad: el meme eterno en redes ha muerto</description>
            <pubDate>Thu Jan 16 14:06:04 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>OMG! Ubuntu: Linux Mint 22.1 Released, Here’s Everything New</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2025/01/linux-mint-22-1-released-heres-everything-new</link>
            <description>Linux Mint 22.1 Released, Here’s Everything New</description>
            <pubDate>Thu Jan 16 14:04:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Arabia Saudí ha visto una oportunidad en el renovado "boom" de la energía nuclear: liderar el sector del uranio</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/arabia-saudi-ha-visto-oportunidad-renovado-boom-energia-nuclear-liderar-sector-uranio</link>
            <description>Arabia Saudí ha visto una oportunidad en el renovado "boom" de la energía nuclear: liderar el sector del uranio</description>
            <pubDate>Thu Jan 16 14:01:31 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Los nuevos juegos de PlayStation Plus que llegan en enero contienen una sorpresa que roba todo el protagonismo</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/videojuegos/juegos-playstation-plus-enero-sorpresa/</link>
            <description>Los nuevos juegos de PlayStation Plus que llegan en enero contienen una sorpresa que roba todo el protagonismo</description>
            <pubDate>Thu Jan 16 14:00:44 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Ucrania ha encontrado un dibujo en el campo de batalla. Se ha revelado el sacrificio de los norcoreanos para evadir drones</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/ucrania-ha-encontrado-dibujo-campo-batalla-se-ha-revelado-sacrificio-norcoreanos-para-evadir-drones</link>
            <description>Ucrania ha encontrado un dibujo en el campo de batalla. Se ha revelado el sacrificio de los norcoreanos para evadir drones</description>
            <pubDate>Thu Jan 16 13:31:31 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La Nintendo Switch 2 ya está aquí: la firma nipona enseña (por fin) su nueva consola y confirma fecha de anuncio</title>
            <link>https://www.xataka.com/videojuegos/nintendo-switch-2-esta-aqui-firma-nipona-ensena-fin-su-nueva-consola-confirma-fecha-anuncio</link>
            <description>La Nintendo Switch 2 ya está aquí: la firma nipona enseña (por fin) su nueva consola y confirma fecha de anuncio</description>
            <pubDate>Thu Jan 16 13:27:09 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>