<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Magnet: ¿Hora de poner un precio máximo a los test de antígenos y PCR? En Europa no superan ni los 3 euros</title>
            <link>https://magnet.xataka.com/en-diez-minutos/hora-poner-precio-maximo-a-test-antigenos-pcr-europa-no-superan-3-euros</link>
            <description>¿Hora de poner un precio máximo a los test de antígenos y PCR? En Europa no superan ni los 3 euros</description>
            <pubDate>Mon Dec 27 14:27:07 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Cuando la Game Boy Color quiso parecerse a un smartphone: Nintendo descartó un accesorio para navegar en internet desde la consola en 2002</title>
            <link>https://www.xataka.com/videojuegos/cuando-game-boy-color-quiso-parecerse-a-smartphone-nintendo-descarto-accesorio-para-navegar-internet-consola-2002</link>
            <description>Cuando la Game Boy Color quiso parecerse a un smartphone: Nintendo descartó un accesorio para navegar en internet desde la consola en 2002</description>
            <pubDate>Mon Dec 27 14:10:30 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Este anillo conectado monitoriza las constantes con un ambicioso objetivo en mente: detectar a tiempo enfermedades crónicas</title>
            <link>https://www.xataka.com/accesorios/este-anillo-conectado-monitoriza-constantes-ambicioso-objetivo-mente-detectar-a-tiempo-enfermedades-cronicas</link>
            <description>Este anillo conectado monitoriza las constantes con un ambicioso objetivo en mente: detectar a tiempo enfermedades crónicas</description>
            <pubDate>Mon Dec 27 14:06:24 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Cómo pedir el ESTA por Internet si quiero viajar a Estados Unidos?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/como-se-hace/internet/esta-eeuu-online/</link>
            <description>¿Cómo pedir el ESTA por Internet si quiero viajar a Estados Unidos?</description>
            <pubDate>Mon Dec 27 14:00:58 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: Muchos mensajes, un código. La prehistoria de Unix octava parte.</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/muchos-mensajes-un-codigo-la-prehistoria-de-unix-octava-parte.html</link>
            <description>Muchos mensajes, un código. La prehistoria de Unix octava parte.</description>
            <pubDate>Mon Dec 27 13:44:17 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Confirmado: dos canales de la TDT no van a desaparecer</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/unidad-editorial-no-vende-licencia-tdt-2021/</link>
            <description>Confirmado: dos canales de la TDT no van a desaparecer</description>
            <pubDate>Mon Dec 27 13:28:57 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Así se organiza la banda que la Guardia Civil ha arrestado hoy: phishing en nombre de un banco, mulas y criptomonedas para esconderse</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/guardia-civil-arresta-espana-a-banda-que-recurria-al-phising-para-estafar-a-criptomonedas-para-ocultar-dinero</link>
            <description>Así se organiza la banda que la Guardia Civil ha arrestado hoy: phishing en nombre de un banco, mulas y criptomonedas para esconderse</description>
            <pubDate>Mon Dec 27 13:28:38 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Estos programas permiten descargar en 4K de Netflix, Prime Video y Disney+</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/descargas/programas-descargar-4k-netflix-prime-video-disney-2021/</link>
            <description>Estos programas permiten descargar en 4K de Netflix, Prime Video y Disney+</description>
            <pubDate>Mon Dec 27 13:18:48 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Si el color blanco se ve amarillento en tu monitor HDR, la culpa es de un bug de Windows 11 (que no se solventará hasta enero)</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/color-blanco-se-ve-amarillento-tu-monitor-hdr-culpa-bug-windows-11-que-no-se-solventara-enero</link>
            <description>Si el color blanco se ve amarillento en tu monitor HDR, la culpa es de un bug de Windows 11 (que no se solventará hasta enero)</description>
            <pubDate>Mon Dec 27 13:15:42 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubunlog: WeekToDo, un planificador semanal en el que apuntar las cosas</title>
            <link>https://ubunlog.com/weektodo-planificador-semanas-para-apuntar-cosas/</link>
            <description>WeekToDo, un planificador semanal en el que apuntar las cosas</description>
            <pubDate>Mon Dec 27 13:14:57 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El beneficio oculto de las clases grabadas: verlas al doble de velocidad mejora el aprendizaje, según un estudio</title>
            <link>https://www.xataka.com/investigacion/beneficio-oculto-clases-grabadas-verlas-al-doble-velocidad-mejora-aprendizaje-estudio</link>
            <description>El beneficio oculto de las clases grabadas: verlas al doble de velocidad mejora el aprendizaje, según un estudio</description>
            <pubDate>Mon Dec 27 13:01:39 2021</pubDate>
            </item></channel>
</rss>