<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: EEUU quería mejorar su capacidad de espionaje. Acaba de hacerlo al desplegar sus nuevos (y avanzados) drones ULTRA</title>
            <link>https://www.xataka.com/drones/eeuu-queria-mejorar-su-capacidad-espionaje-acaba-hacerlo-al-desplegar-sus-nuevos-avanzados-drones-ultra</link>
            <description>EEUU quería mejorar su capacidad de espionaje. Acaba de hacerlo al desplegar sus nuevos (y avanzados) drones ULTRA</description>
            <pubDate>Fri Jul  5 21:00:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: A Look Back at the USSR’s Mi-6 Helicopter Airliner</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/07/05/a-look-back-at-the-ussrs-mi-6-helicopter-airliner/</link>
            <description>A Look Back at the USSR’s Mi-6 Helicopter Airliner</description>
            <pubDate>Fri Jul  5 20:00:56 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Siempre he sido fiel a O2, pero este servicio gratuito de Vodafone ha sido suficiente para que me fidelicen de por vida</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/vodafone-incluye-roaming-estados-unidos-tarifas-gratis/</link>
            <description>Siempre he sido fiel a O2, pero este servicio gratuito de Vodafone ha sido suficiente para que me fidelicen de por vida</description>
            <pubDate>Fri Jul  5 20:00:42 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El soporte de Windows 10 tiene los días contados. 0patch promete parches de seguridad por mucho más tiempo</title>
            <link>https://www.xataka.com/seguridad/soporte-windows-10-tiene-dias-contados-0patch-promete-parches-seguridad-mucho-tiempo</link>
            <description>El soporte de Windows 10 tiene los días contados. 0patch promete parches de seguridad por mucho más tiempo</description>
            <pubDate>Fri Jul  5 19:31:28 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Series y películas gratis que puedes ver en Fire TV en España</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/series-peliculas-gratis-fire-tv/</link>
            <description>Series y películas gratis que puedes ver en Fire TV en España</description>
            <pubDate>Fri Jul  5 19:30:49 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Samsung se adelanta al Prime Day de Amazon con una de sus últimas Smart TV al 40% de descuento</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/amazon/televisor-samsung-tv-crystal-85du710-uhd-2024/</link>
            <description>Samsung se adelanta al Prime Day de Amazon con una de sus últimas Smart TV al 40% de descuento</description>
            <pubDate>Fri Jul  5 19:00:30 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Nadie lo utiliza, pero este ajuste de tu tarjeta de crédito es imprescindible para viajar sin riesgos este verano</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/fintech/ajustes-tarjeta-credito-viajar-extranjero-sin-limites/</link>
            <description>Nadie lo utiliza, pero este ajuste de tu tarjeta de crédito es imprescindible para viajar sin riesgos este verano</description>
            <pubDate>Fri Jul  5 18:30:46 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Hacking a Quansheng Handheld To Transmit Digital Modes</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/07/05/hacking-a-quansheng-handheld-to-transmit-digital-modes/</link>
            <description>Hacking a Quansheng Handheld To Transmit Digital Modes</description>
            <pubDate>Fri Jul  5 18:30:27 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Si nunca has visto la Vía Láctea con tus propios ojos, en verano tienes una gran oportunidad</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/este-verano-podremos-ver-via-lactea-a-simple-vista-estos-dias-propicios-para-hacerlo</link>
            <description>Si nunca has visto la Vía Láctea con tus propios ojos, en verano tienes una gran oportunidad</description>
            <pubDate>Fri Jul  5 18:01:28 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Ya tienes disponible el nuevo juego gratuito de Epic Games que disfrutarás para siempre</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/videojuegos/disponible-juego-gratuito-epic-games/</link>
            <description>Ya tienes disponible el nuevo juego gratuito de Epic Games que disfrutarás para siempre</description>
            <pubDate>Fri Jul  5 18:00:25 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Luis Llamas: Qué son y cómo usar los interface en C#</title>
            <link>https://www.luisllamas.es/csharp-interfaces/</link>
            <description>Qué son y cómo usar los interface en C#</description>
            <pubDate>Fri Jul  5 17:59:02 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>