<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>NKSistemas: GNOME 47.4 Lanzado: Mejoras de Rendimiento en Nautilus y Correcciones de Errores</title>
            <link>https://nksistemas.com/gnome-47-4-lanzado-mejoras-de-rendimiento-en-nautilus-y-correcciones-de-errores/</link>
            <description>GNOME 47.4 Lanzado: Mejoras de Rendimiento en Nautilus y Correcciones de Errores</description>
            <pubDate>Sun Feb 16 21:30:11 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Si hubiera conocido antes este servicio de Vodafone, me hubiera ahorrado muchos problemas con la garantía de mis dispositivos</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/como-reparar-smartphone-vodafone-0125/</link>
            <description>Si hubiera conocido antes este servicio de Vodafone, me hubiera ahorrado muchos problemas con la garantía de mis dispositivos</description>
            <pubDate>Sun Feb 16 21:00:50 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: How Hard is it to Write a Calculator App?</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/02/16/how-hard-is-it-to-write-a-calculator-app/</link>
            <description>How Hard is it to Write a Calculator App?</description>
            <pubDate>Sun Feb 16 21:00:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>OMG! Ubuntu: How to Disable (or Change) Login Sound in Ubuntu 24.10</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2025/02/disable-or-change-ubuntu-login-sound</link>
            <description>How to Disable (or Change) Login Sound in Ubuntu 24.10</description>
            <pubDate>Sun Feb 16 20:21:12 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>EsGeeks: ClatScope: Herramienta OSINT para Pentesters con 60 Funciones</title>
            <link>https://esgeeks.com/clatscope-herramienta-osint-pentesters/</link>
            <description>ClatScope: Herramienta OSINT para Pentesters con 60 Funciones</description>
            <pubDate>Sun Feb 16 20:06:46 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Así es la Bala de Plata: la cápsula aérea ultrasegura que EEUU suele utilizar como alternativa al “avión del juicio final”</title>
            <link>https://www.xataka.com/transporte/asi-bala-plata-capsula-aerea-ultrasegura-que-eeuu-suele-utilizar-como-alternativa-al-avion-juicio-final</link>
            <description>Así es la Bala de Plata: la cápsula aérea ultrasegura que EEUU suele utilizar como alternativa al “avión del juicio final”</description>
            <pubDate>Sun Feb 16 20:00:27 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Qué es el error wv 6007 en Movistar y cómo se soluciona</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/error-wv-6007-movistar-solucion/</link>
            <description>Qué es el error wv 6007 en Movistar y cómo se soluciona</description>
            <pubDate>Sun Feb 16 20:00:15 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Esta IA gratuita es perfecta para crear una app desde cero sin saber de programación</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/ia/inteligencia-artificial-gratuita-crear-app-programacion/</link>
            <description>Esta IA gratuita es perfecta para crear una app desde cero sin saber de programación</description>
            <pubDate>Sun Feb 16 19:00:36 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los submarinos chinos son auténticas jaulas de grillos: una nueva generación promete cambiar las reglas del juego</title>
            <link>https://www.xataka.com/transporte/submarinos-chinos-jaula-grillos-nueva-generacion-promete-cambiar-reglas-juego</link>
            <description>Los submarinos chinos son auténticas jaulas de grillos: una nueva generación promete cambiar las reglas del juego</description>
            <pubDate>Sun Feb 16 19:00:28 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Esto es lo que ocurre cuando alguien corta los cables de Internet submarino, y ya ha pasado varias veces</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/redes/problema-corte-cables-internet-submarino/</link>
            <description>Esto es lo que ocurre cuando alguien corta los cables de Internet submarino, y ya ha pasado varias veces</description>
            <pubDate>Sun Feb 16 18:05:02 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Netflix le ha quitado por sorpresa a SkyShowtime la película que estaba esperando a ver</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/netflix-estrena-pelicula-esperando-ver-0225/</link>
            <description>Netflix le ha quitado por sorpresa a SkyShowtime la película que estaba esperando a ver</description>
            <pubDate>Sun Feb 16 18:00:36 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>