<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Jugar a Pasapalabra con Alexa y desde tu casa es muy fácil: así puedes hacerlo</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/tutoriales/jugar-a-pasapalabra-alexa-tu-casa-muy-facil-asi-puedes-hacerlo</link>
            <description>Jugar a Pasapalabra con Alexa y desde tu casa es muy fácil: así puedes hacerlo</description>
            <pubDate>Fri Feb 10 14:47:59 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Changelog: GPT in 60 lines of NumPy</title>
            <link>https://jaykmody.com/blog/gpt-from-scratch/</link>
            <description>GPT in 60 lines of NumPy</description>
            <pubDate>Fri Feb 10 14:27:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Esta cámara de vigilancia con WiFi está muy rebajada y es un superventas en Amazon: con detección de movimiento y compatible con Alexa</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/esta-camara-vigilancia-wifi-esta-muy-rebajada-superventas-amazon-deteccion-movimiento-compatible-alexa</link>
            <description>Esta cámara de vigilancia con WiFi está muy rebajada y es un superventas en Amazon: con detección de movimiento y compatible con Alexa</description>
            <pubDate>Fri Feb 10 14:10:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Tenemos un nuevo y prometedor tratamiento contra las consecuencias del ictus (y se ha creado en España)</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/tenemos-nuevo-prometedor-tratamiento-consecuencias-ictus-se-ha-creado-espana</link>
            <description>Tenemos un nuevo y prometedor tratamiento contra las consecuencias del ictus (y se ha creado en España)</description>
            <pubDate>Fri Feb 10 14:01:48 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Deberías encender el aire acondicionado del coche en invierno: este es el motivo</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/encender-aire-acondicionado-coche-invierno/</link>
            <description>Deberías encender el aire acondicionado del coche en invierno: este es el motivo</description>
            <pubDate>Fri Feb 10 14:00:57 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>OMG! Ubuntu!: Unicode 15 Emoji Now Supported in Ubuntu 22.04 LTS</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2023/02/unicode-15-ubuntu-22-04-lts</link>
            <description>Unicode 15 Emoji Now Supported in Ubuntu 22.04 LTS</description>
            <pubDate>Fri Feb 10 13:54:42 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Victorhck in the free world: El futuro del cliente de correo Thunderbird</title>
            <link>https://victorhckinthefreeworld.com/2023/02/10/el-futuro-del-cliente-de-correo-thunderbird/</link>
            <description>El futuro del cliente de correo Thunderbird</description>
            <pubDate>Fri Feb 10 13:37:01 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Así ha sido la brutal transformación física de Joan Pradells desde sus inicios en el entrenamiento de fuerza</title>
            <link>https://www.vitonica.com/eventos/joan-pradells-culturista-moda-espanol-ha-cambiado-drasticamente-su-fisico-sus-inicios-asi-se-veia-antes-asi-se-ve-ahora</link>
            <description>Así ha sido la brutal transformación física de Joan Pradells desde sus inicios en el entrenamiento de fuerza</description>
            <pubDate>Fri Feb 10 13:01:49 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Adif sabía que los trenes de Renfe no entraban en los túneles de Cantabria. Y aún así cometió el mismo error</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/adif-sabia-que-trenes-renfe-no-entraban-tuneles-cantabria-asi-cometio-error</link>
            <description>Adif sabía que los trenes de Renfe no entraban en los túneles de Cantabria. Y aún así cometió el mismo error</description>
            <pubDate>Fri Feb 10 13:01:49 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Elon Musk quiso investigar por qué tiene menos impacto en Twitter. Despidió al ingeniero que le dijo que interesa menos</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/elon-musk-quiso-investigar-que-tiene-impacto-twitter-despidio-al-ingeniero-que-le-dijo-que-interesa</link>
            <description>Elon Musk quiso investigar por qué tiene menos impacto en Twitter. Despidió al ingeniero que le dijo que interesa menos</description>
            <pubDate>Fri Feb 10 13:01:19 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Piratear el fútbol por satélite ya es historia: se cumple un año del KO de CCCAM</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/cccam-satelite-2023/</link>
            <description>Piratear el fútbol por satélite ya es historia: se cumple un año del KO de CCCAM</description>
            <pubDate>Fri Feb 10 13:00:49 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>