<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>The Hacker News: SEC Plans to Hire More Staff in Crypto Enforcement Unit to Fight Frauds</title>
            <link>https://thehackernews.com/2022/05/sec-plans-to-hire-more-staff-in-crypto.html</link>
            <description>SEC Plans to Hire More Staff in Crypto Enforcement Unit to Fight Frauds</description>
            <pubDate>Wed May  4 13:46:47 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: No solo Tatooine: el nuevo trailer de 'Obi-Wan Kenobi' hace justicia a la escala galáctica de 'Star Wars'</title>
            <link>https://www.xataka.com/cine-y-tv/no-solo-tatooine-nuevo-trailer-obi-wan-kenobi-hace-justicia-a-escala-galactica-star-wars</link>
            <description>No solo Tatooine: el nuevo trailer de 'Obi-Wan Kenobi' hace justicia a la escala galáctica de 'Star Wars'</description>
            <pubDate>Wed May  4 13:32:53 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Chinese Hackers Caught Stealing Intellectual Property from Multinational Companies</title>
            <link>https://thehackernews.com/2022/05/chinese-hackers-caught-stealing.html</link>
            <description>Chinese Hackers Caught Stealing Intellectual Property from Multinational Companies</description>
            <pubDate>Wed May  4 13:10:12 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: Qué es ClamTK y cuándo deberías instalarlo</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/que-es-clamtk.html</link>
            <description>Qué es ClamTK y cuándo deberías instalarlo</description>
            <pubDate>Wed May  4 13:01:39 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: 10 consejos para conseguir un buen retrato según un fotógrafo profesional</title>
            <link>https://www.xataka.com/fotografia-y-video/11-consejos-para-conseguir-buen-retrato-fotografo-profesional</link>
            <description>10 consejos para conseguir un buen retrato según un fotógrafo profesional</description>
            <pubDate>Wed May  4 13:01:26 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Infusiones para reducir barriga y gases: ¿de verdad funcionan?</title>
            <link>https://www.vitonica.com/alimentos-funcionales/infusiones-para-reducir-barriga-gases-verdad-funcionan</link>
            <description>Infusiones para reducir barriga y gases: ¿de verdad funcionan?</description>
            <pubDate>Wed May  4 13:01:26 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Piensas en una camioneta eléctrica? Estas son las 5 que debes tener más en cuenta</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/camioneta-electrica-5-debes-tener-en-cuenta/</link>
            <description>¿Piensas en una camioneta eléctrica? Estas son las 5 que debes tener más en cuenta</description>
            <pubDate>Wed May  4 13:00:55 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Parece una actualización de Windows 10 pero es un ransomware que te pide 2.500 dólares: así funciona Magniber</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/parece-actualizacion-windows-10-ransomware-que-te-pide-2-500-dolares-asi-funciona-magniber</link>
            <description>Parece una actualización de Windows 10 pero es un ransomware que te pide 2.500 dólares: así funciona Magniber</description>
            <pubDate>Wed May  4 12:56:45 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Con la desaparición de Movistar Fusión, ver todo el fútbol será más barato: así quedan las tarifas de tele de miMovistar</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/servicios-de-smart-tv/desaparicion-movistar-fusion-ver-todo-futbol-sera-barato-asi-quedan-tarifas-tele-mimovistar</link>
            <description>Con la desaparición de Movistar Fusión, ver todo el fútbol será más barato: así quedan las tarifas de tele de miMovistar</description>
            <pubDate>Wed May  4 12:28:33 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Elbinario: Pegasus</title>
            <link>https://elbinario.net/2022/05/04/pegasus/</link>
            <description>Pegasus</description>
            <pubDate>Wed May  4 12:20:06 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Las estafas SMS llevan más de un año robando mucho dinero en España por cómo funciona Android. Google por fin quiere arreglarlo</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/estafas-sms-llevan-ano-infectando-robando-dinero-espana-como-funciona-android-google-fin-quiere-arreglarlo</link>
            <description>Las estafas SMS llevan más de un año robando mucho dinero en España por cómo funciona Android. Google por fin quiere arreglarlo</description>
            <pubDate>Wed May  4 12:15:47 2022</pubDate>
            </item></channel>
</rss>