<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Changelog: Let's use xbar to show changelog.com's real-time visitors in the menu bar</title>
            <link>https://www.youtube.com/watch?v=Ai6HquEyEak</link>
            <description>Let's use xbar to show changelog.com's real-time visitors in the menu bar</description>
            <pubDate>Mon Sep 27 21:42:00 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>MuyLinux: ¿Cómo tendría que evolucionar la interfaz de LibreOffice?</title>
            <link>https://www.muylinux.com/2021/09/27/como-evolucionar-interfaz-de-libreoffice/</link>
            <description>¿Cómo tendría que evolucionar la interfaz de LibreOffice?</description>
            <pubDate>Mon Sep 27 20:44:12 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Facebook liberará las Oculus Go: los usuarios tendrán acceso completo a root para seguir utilizándolas aunque ya no tengan soporte</title>
            <link>http://feeds.weblogssl.com/~r/xataka2/~3/0tmLUiml384/facebook-liberara-oculus-go-usuarios-tendran-acceso-completo-a-root-para-seguir-utilizandolas-no-tengan-soporte</link>
            <description>Facebook liberará las Oculus Go: los usuarios tendrán acceso completo a root para seguir utilizándolas aunque ya no tengan soporte</description>
            <pubDate>Mon Sep 27 20:39:40 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Project HERMITS Robots Mimic Crabs With Mechanical Shells</title>
            <link>https://hackaday.com/2021/09/27/project-hermits-robots-mimic-crabs-with-mechanical-shells/</link>
            <description>Project HERMITS Robots Mimic Crabs With Mechanical Shells</description>
            <pubDate>Mon Sep 27 20:00:06 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: It’s Wildcard Time, Your Last Chance to Enter the Hackaday Prize!</title>
            <link>https://hackaday.com/2021/09/27/its-wildcard-time-your-last-chance-to-enter-the-hackaday-prize/</link>
            <description>It’s Wildcard Time, Your Last Chance to Enter the Hackaday Prize!</description>
            <pubDate>Mon Sep 27 19:01:59 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Más madera en fibra y móvil: Finetwork vs Digi vs Lowi vs Simyo vs O2 vs Pepephone</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/comparativa-fibra-barata-finetwork-septiembre-2021/</link>
            <description>Más madera en fibra y móvil: Finetwork vs Digi vs Lowi vs Simyo vs O2 vs Pepephone</description>
            <pubDate>Mon Sep 27 19:00:31 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>LiGNUx: Tutorial para instalar la versión de mantenimiento del Kernel Linux 5.14.8</title>
            <link>https://lignux.com/tutorial-para-instalar-la-version-de-mantenimiento-del-kernel-linux-5-14-8/</link>
            <description>Tutorial para instalar la versión de mantenimiento del Kernel Linux 5.14.8</description>
            <pubDate>Mon Sep 27 18:34:23 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Organízate mejor con las notas y listas de Google Keep</title>
            <link>https://www.adslzone.net/como-se-hace/google/google-keep-notas/</link>
            <description>Organízate mejor con las notas y listas de Google Keep</description>
            <pubDate>Mon Sep 27 18:05:33 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Por qué no me funciona el ayuno intermitente para adelgazar: los errores más comunes al llevar a cabo ese método de alimentación</title>
            <link>http://feeds.weblogssl.com/~r/Vitonica/~3/mxc1E_1cC-M/que-no-me-funciona-ayuno-intermitente-para-adelgazar-errores-comunes-al-llevar-a-cabo-ese-metodo-alimentacion</link>
            <description>Por qué no me funciona el ayuno intermitente para adelgazar: los errores más comunes al llevar a cabo ese método de alimentación</description>
            <pubDate>Mon Sep 27 18:03:48 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Revolución dentro de la revolución: las baterías de estado sólido nos prometen cambiar las reglas del coche eléctrico, y el silicio quiere ser su ingrediente estrella</title>
            <link>http://feeds.weblogssl.com/~r/xataka2/~3/_WLxYeDyMCE/revolucion-dentro-revolucion-baterias-estado-solido-nos-prometen-cambiar-reglas-coche-electrico-silicio-quiere-ser-su-ingrediente-estrella</link>
            <description>Revolución dentro de la revolución: las baterías de estado sólido nos prometen cambiar las reglas del coche eléctrico, y el silicio quiere ser su ingrediente estrella</description>
            <pubDate>Mon Sep 27 18:01:07 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: E3D On Patents And Not Being Evil About Them</title>
            <link>https://hackaday.com/2021/09/27/e3d-on-patents-and-not-being-evil-about-them/</link>
            <description>E3D On Patents And Not Being Evil About Them</description>
            <pubDate>Mon Sep 27 18:00:00 2021</pubDate>
            </item></channel>
</rss>