<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: Evita que te timen: Las estafas de Bizum más frecuentes</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/fintech/estafas-habituales-bizum/</link>
            <description>Evita que te timen: Las estafas de Bizum más frecuentes</description>
            <pubDate>Sat May 27 20:00:46 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Minecraft in Minecraft on the CHUNGUS II</title>
            <link>https://hackaday.com/2023/05/27/minecraft-in-minecraft-on-the-chungus-ii/</link>
            <description>Minecraft in Minecraft on the CHUNGUS II</description>
            <pubDate>Sat May 27 20:00:18 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>OMG! Ubuntu: Tube Converter Gets New Backend for Improved Stability</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2023/05/tube-converter-linux-app-new-features</link>
            <description>Tube Converter Gets New Backend for Improved Stability</description>
            <pubDate>Sat May 27 18:42:19 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>DistritoTux: Aprende Terminal de Linux desde cero, video 01, aprendiendo el Shell</title>
            <link>https://www.distritotux.cl/2023/05/aprende-terminal-de-linux-desde-cero.html</link>
            <description>Aprende Terminal de Linux desde cero, video 01, aprendiendo el Shell</description>
            <pubDate>Sat May 27 18:05:48 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¡Cuidado! Nunca uses limpiacristales en estos tres aparatos</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/tecnologia/aparatos-nunca-usar-limpiacristales/</link>
            <description>¡Cuidado! Nunca uses limpiacristales en estos tres aparatos</description>
            <pubDate>Sat May 27 18:03:58 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El mayor yate residencial del mundo es también un crucero para la élite de multimillonarios: The World</title>
            <link>https://www.xataka.com/otros/mayor-yate-residencial-mundo-tambien-crucero-para-elite-multimillonarios-the-world</link>
            <description>El mayor yate residencial del mundo es también un crucero para la élite de multimillonarios: The World</description>
            <pubDate>Sat May 27 18:00:40 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Evita estos errores comunes si te conectas a Internet por cable y tendrás más velocidad</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/redes/evitar-errores-conectar-internet-cable/</link>
            <description>Evita estos errores comunes si te conectas a Internet por cable y tendrás más velocidad</description>
            <pubDate>Sat May 27 17:07:33 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Beepberry Brings Memory LCD and a Physical Keyboard to Your Pi</title>
            <link>https://hackaday.com/2023/05/27/beepberry-brings-memory-lcd-and-a-physical-keyboard-to-your-pi/</link>
            <description>Beepberry Brings Memory LCD and a Physical Keyboard to Your Pi</description>
            <pubDate>Sat May 27 17:00:56 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El gran salto adelante de la India: está construyendo 100 kilómetros de infraestructuras cada 100 horas</title>
            <link>https://www.xataka.com/otros/gran-salto-adelante-india-esta-construyendo-100-kilometros-infraestructuras-cada-100-horas</link>
            <description>El gran salto adelante de la India: está construyendo 100 kilómetros de infraestructuras cada 100 horas</description>
            <pubDate>Sat May 27 17:00:40 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Ya hay ciudades que protestan contra los nómadas digitales. Acusan a los que llegan con altos salarios de traer problemas</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/hay-ciudades-que-protestan-nomadas-digitales-estas-personas-que-llegan-altos-salarios-pueden-traer-problemas</link>
            <description>Ya hay ciudades que protestan contra los nómadas digitales. Acusan a los que llegan con altos salarios de traer problemas</description>
            <pubDate>Sat May 27 17:00:40 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: La Sirenita ha vuelto: Así puedes ver todas las películas</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/peliculas-sirenas/</link>
            <description>La Sirenita ha vuelto: Así puedes ver todas las películas</description>
            <pubDate>Sat May 27 16:03:18 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>