<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Linux Adictos: Software para código Morse. Algunas opciones de código abierto</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/software-para-codigo-morse-algunas-opciones-de-codigo-abierto.html</link>
            <description>Software para código Morse. Algunas opciones de código abierto</description>
            <pubDate>Tue Mar  9 14:55:36 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Ubuntu Linux también se posiciona como alternativa a CentOS: Canonical defiende su valor en servicios financieros</title>
            <link>http://feeds.weblogssl.com/~r/genbeta/~3/-YPL8rqkbD0/ubuntu-linux-tambien-se-posiciona-como-alternativa-a-centos-canonical-defiende-su-valor-servicios-financieros</link>
            <description>Ubuntu Linux también se posiciona como alternativa a CentOS: Canonical defiende su valor en servicios financieros</description>
            <pubDate>Tue Mar  9 14:54:40 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Engadget: Germany may restrict games with loot boxes to adults</title>
            <link>https://www.engadget.com/germany-video-game-loot-boxes-adult-requirement-145154466.html</link>
            <description>Germany may restrict games with loot boxes to adults</description>
            <pubDate>Tue Mar  9 14:51:54 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>KDE Blog: La era de la digitalización en las aulas en la Cumbre de  Software Libre y Educación Comunidad Valenciana</title>
            <link>https://www.kdeblog.com/la-era-de-la-digitalizacion-en-las-aulas.html</link>
            <description>La era de la digitalización en las aulas en la Cumbre de  Software Libre y Educación Comunidad Valenciana</description>
            <pubDate>Tue Mar  9 14:51:32 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>OMG! Ubuntu!: Ubuntu Shares Designs for Its New Desktop Installer</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2021/03/ubuntu-new-installer-designs</link>
            <description>Ubuntu Shares Designs for Its New Desktop Installer</description>
            <pubDate>Tue Mar  9 14:40:55 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Gizmodo en Español: Así de espectacular luce el tráiler de la película de acción real de Dynasty Warriors</title>
            <link>https://es.gizmodo.com/asi-de-espectacular-luce-el-trailer-de-la-pelicula-de-a-1846437535</link>
            <description>Así de espectacular luce el tráiler de la película de acción real de Dynasty Warriors</description>
            <pubDate>Tue Mar  9 14:28:00 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Lifehacker: Heartbreaking Stories of People Who Got Scammed on Tinder During the Pandemic</title>
            <link>https://gizmodo.com/heartbreaking-stories-of-people-who-got-scammed-on-tind-1846436566</link>
            <description>Heartbreaking Stories of People Who Got Scammed on Tinder During the Pandemic</description>
            <pubDate>Tue Mar  9 14:15:00 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Engadget: Insta360's upgraded Go 2 action cam will have a 'Minions Edition'</title>
            <link>https://www.engadget.com/insta360-go-2-action-cam-minions-bello-banana-140059750.html</link>
            <description>Insta360's upgraded Go 2 action cam will have a 'Minions Edition'</description>
            <pubDate>Tue Mar  9 14:00:59 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Engadget: Fitbit's latest activity tracker for kids has up to eight days of battery life</title>
            <link>https://www.engadget.com/fitbit-ace-3-activity-tracker-kids-140059420.html</link>
            <description>Fitbit's latest activity tracker for kids has up to eight days of battery life</description>
            <pubDate>Tue Mar  9 14:00:59 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Wwwhat's new?: Insta360 GO 2, la cámara de acción más pequeña del mundo</title>
            <link>http://feedproxy.google.com/~r/WwwhatsNew/~3/ztL5dsATc30/</link>
            <description>Insta360 GO 2, la cámara de acción más pequeña del mundo</description>
            <pubDate>Tue Mar  9 14:00:53 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Cómo subir fotos a Instagram desde tu ordenador</title>
            <link>https://www.adslzone.net/como-se-hace/instagram/subir-fotos-instagram-pc/</link>
            <description>Cómo subir fotos a Instagram desde tu ordenador</description>
            <pubDate>Tue Mar  9 14:00:52 2021</pubDate>
            </item></channel>
</rss>