<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka Smart Home: No eres tú, ver lo que generan tus paneles y viertes a la red en la factura de la luz es lioso. La CNMC quiere cambiar eso</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/iluminacion-y-energia/no-eres-tu-ver-que-generan-tus-paneles-viertes-a-red-factura-luz-lioso-cnmc-quiere-cambiar-eso</link>
            <description>No eres tú, ver lo que generan tus paneles y viertes a la red en la factura de la luz es lioso. La CNMC quiere cambiar eso</description>
            <pubDate>Thu Jul 18 13:55:29 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Un chollo que se agotará durante la ola de calor: PcComponentes tiene este aire acondicionado portátil por menos de 200 euros</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/chollo-que-se-agotara-durante-ola-calor-pccomponentes-tiene-este-aire-acondicionado-portatil-200-euros</link>
            <description>Un chollo que se agotará durante la ola de calor: PcComponentes tiene este aire acondicionado portátil por menos de 200 euros</description>
            <pubDate>Thu Jul 18 13:31:26 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: El Gobierno reparte a Movistar, Orange y Vodafone las ayudas para expandir el 5G y anuncia que invertirá 88 millones adicionales</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/gobierno-reparte-ayudas-5g-invertira-millones-adicionales-0724/</link>
            <description>El Gobierno reparte a Movistar, Orange y Vodafone las ayudas para expandir el 5G y anuncia que invertirá 88 millones adicionales</description>
            <pubDate>Thu Jul 18 13:30:27 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Alert: HotPage Adware Disguised as Ad Blocker Installs Malicious Kernel Driver</title>
            <link>https://thehackernews.com/2024/07/alert-hotpage-adware-disguised-as-ad.html</link>
            <description>Alert: HotPage Adware Disguised as Ad Blocker Installs Malicious Kernel Driver</description>
            <pubDate>Thu Jul 18 13:26:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: España vive un auténtico boom del cultivo de pistacho. Uno que puede frenarse drásticamente por una plaga</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/principal-enfermedad-pistacho-espana-ha-encontrado-su-mayor-aliado-ano-2024-no-buenas-noticias</link>
            <description>España vive un auténtico boom del cultivo de pistacho. Uno que puede frenarse drásticamente por una plaga</description>
            <pubDate>Thu Jul 18 13:01:25 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: Spiral Cone #3DThursday #3DPrinting</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2024/07/18/spiral-cone-3dthursday-3dprinting/</link>
            <description>Spiral Cone #3DThursday #3DPrinting</description>
            <pubDate>Thu Jul 18 13:00:41 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Todas las series de los Emmy 2024 que puedes encontrar en Netflix, Prime Video, Disney+ y otras plataformas</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/series-emmy-2024-netflix-prime-video-disney-streaming/</link>
            <description>Todas las series de los Emmy 2024 que puedes encontrar en Netflix, Prime Video, Disney+ y otras plataformas</description>
            <pubDate>Thu Jul 18 13:00:37 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>h4ckseed: Cómo instalar y utilizar Telnet en sistemas Linux</title>
            <link>https://h4ckseed.wordpress.com/2024/07/18/como-instalar-y-utilizar-telnet-en-sistemas-linux/</link>
            <description>Cómo instalar y utilizar Telnet en sistemas Linux</description>
            <pubDate>Thu Jul 18 13:00:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Un funcionario pasó seis años sin ir a trabajar y ganando 37.000 euros al año. Se enteraron cuando le iban a dar un premio</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/funcionario-paso-seis-anos-ir-a-trabajar-ganando-37-000-euros-al-ano-se-enteraron-cuando-le-iban-a-dar-premio</link>
            <description>Un funcionario pasó seis años sin ir a trabajar y ganando 37.000 euros al año. Se enteraron cuando le iban a dar un premio</description>
            <pubDate>Thu Jul 18 12:45:25 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Changelog: Practical AI 278: The first real-time voice assistant</title>
            <link>https://changelog.com/practicalai/278</link>
            <description>Practical AI 278: The first real-time voice assistant</description>
            <pubDate>Thu Jul 18 12:45:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: BYD es un cohete: sus ventas están disparadas y empieza a ganar terreno en el país donde el coche eléctrico más flaquea</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/byd-cohete-sus-ventas-estan-disparadas-empieza-a-ganar-terreno-donde-coche-electrico-flaquea-japon</link>
            <description>BYD es un cohete: sus ventas están disparadas y empieza a ganar terreno en el país donde el coche eléctrico más flaquea</description>
            <pubDate>Thu Jul 18 12:31:25 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>