<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Vitónica: Christopher Schwarzenegger, hijo de Arnold, ha perdido una gran cantidad de peso y así luce ahora</title>
            <link>https://www.vitonica.com/eventos/christopher-schwarzenegger-hijo-arnold-ha-perdido-gran-cantidad-peso-asi-luce-ahora</link>
            <description>Christopher Schwarzenegger, hijo de Arnold, ha perdido una gran cantidad de peso y así luce ahora</description>
            <pubDate>Tue Jan 30 14:44:41 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Toyota duda del coche eléctrico. Entre tanto, el Tesla Model Y le ha arrebatado el trono de más vendido del mundo</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/toyota-duda-coche-electrico-tesla-model-le-ha-arrebatado-trono-vendido-mundo</link>
            <description>Toyota duda del coche eléctrico. Entre tanto, el Tesla Model Y le ha arrebatado el trono de más vendido del mundo</description>
            <pubDate>Tue Jan 30 14:30:44 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Este operador no tiene rival: móvil y TV desde solo 11 euros al mes</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/oroc-tarifas-movil-tv-0124/</link>
            <description>Este operador no tiene rival: móvil y TV desde solo 11 euros al mes</description>
            <pubDate>Tue Jan 30 14:05:17 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Una al Día: Paquetes PyPI maliciosos introducen el malware WhiteSnake InfoStealer en Windows</title>
            <link>https://unaaldia.hispasec.com/2024/01/paquetes-pypi-maliciosos-introducen-el-malware-whitesnake-infostealer-en-windows.html?utm_source=rss&utm_medium=rss&utm_campaign=paquetes-pypi-maliciosos-introducen-el-malware-whitesnake-infostealer-en-windows</link>
            <description>Paquetes PyPI maliciosos introducen el malware WhiteSnake InfoStealer en Windows</description>
            <pubDate>Tue Jan 30 14:01:45 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Acabamos de descubrir cinco casos de transmisión del Alzheimer. Eso no significa que sea una enfermedad contagiosa</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/acabamos-descubrir-cinco-casos-transmision-alzheimer-eso-no-significa-que-sea-enfermedad-contagiosa</link>
            <description>Acabamos de descubrir cinco casos de transmisión del Alzheimer. Eso no significa que sea una enfermedad contagiosa</description>
            <pubDate>Tue Jan 30 14:00:45 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Elon Musk celebra el primer implante de su chip en humanos: pretende que podamos controlar el móvil y PC con la mente</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/elon-musk-celebra-primer-implante-su-chip-humanos-pretende-que-podamos-controlar-movil-pc-mente</link>
            <description>Elon Musk celebra el primer implante de su chip en humanos: pretende que podamos controlar el móvil y PC con la mente</description>
            <pubDate>Tue Jan 30 14:00:44 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: China-Linked Hackers Target Myanmar's Top Ministries with Backdoor Blitz</title>
            <link>https://thehackernews.com/2024/01/china-linked-hackers-target-myanmars.html</link>
            <description>China-Linked Hackers Target Myanmar's Top Ministries with Backdoor Blitz</description>
            <pubDate>Tue Jan 30 13:45:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: El escritor Gómez-Jurado le toma el pelo a un estafador en WhatsApp y demuestra la importancia de adoptar esta medida de seguridad</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/escritor-gomez-jurado-le-toma-pelo-a-estafador-whatsapp-demuestra-importancia-adoptar-esta-medida-seguridad</link>
            <description>El escritor Gómez-Jurado le toma el pelo a un estafador en WhatsApp y demuestra la importancia de adoptar esta medida de seguridad</description>
            <pubDate>Tue Jan 30 13:29:56 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: El Ministerio de Trabajo, contra las horas extra: estos son los cambios que proponen para obligar a registrar la jornada laboral</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/ministerio-trabajo-horas-extra-estos-cambios-que-proponen-para-obligar-a-registrar-jornada-laboral</link>
            <description>El Ministerio de Trabajo, contra las horas extra: estos son los cambios que proponen para obligar a registrar la jornada laboral</description>
            <pubDate>Tue Jan 30 13:05:37 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: China acaba de dar un puñetazo sobre la mesa: ya tiene listo su primer superordenador con tecnología 100% china</title>
            <link>https://www.xataka.com/ordenadores/china-acaba-dar-punetazo-mesa-tiene-listo-su-primer-superordenador-tecnologia-100-china</link>
            <description>China acaba de dar un puñetazo sobre la mesa: ya tiene listo su primer superordenador con tecnología 100% china</description>
            <pubDate>Tue Jan 30 13:00:47 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Top 100 de mejores "influencers" sobre Ciencias del Deporte y la Salud en "X" (antes Twitter)</title>
            <link>https://www.vitonica.com/profesional/top-100-mejores-influencers-ciencias-deporte-salud-x-antes-twitter</link>
            <description>Top 100 de mejores "influencers" sobre Ciencias del Deporte y la Salud en "X" (antes Twitter)</description>
            <pubDate>Tue Jan 30 13:00:47 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>