<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>NKSistemas: Kali Linux 2025.2: La actualización definitiva para pentesting</title>
            <link>https://nksistemas.com/kali-linux-2025-2-la-actualizacion-definitiva-para-pentesting/</link>
            <description>Kali Linux 2025.2: La actualización definitiva para pentesting</description>
            <pubDate>Fri Jun 13 13:59:23 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Elon Musk pedía jornadas de 120 horas... pero él no está trabajando ni 40 en Tesla</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/elon-musk-pedia-jornadas-120-horas-no-esta-trabajando-40-tesla</link>
            <description>Elon Musk pedía jornadas de 120 horas... pero él no está trabajando ni 40 en Tesla</description>
            <pubDate>Fri Jun 13 13:46:28 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El Corte Inglés le hace la competencia al Red Friday de MediaMarkt con su Ahórrate el IVA: estas son sus mejores ofertas</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/corte-ingles-le-hace-competencia-al-black-friday-mediamarkt-su-ahorrate-iva-estas-sus-mejores-ofertas</link>
            <description>El Corte Inglés le hace la competencia al Red Friday de MediaMarkt con su Ahórrate el IVA: estas son sus mejores ofertas</description>
            <pubDate>Fri Jun 13 13:31:29 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Ya sabemos cuánta gente usa la IA en 2025 y la cifra sorprende hasta a los expertos</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/ia/cuanta-gente-usa-ia-2025/</link>
            <description>Ya sabemos cuánta gente usa la IA en 2025 y la cifra sorprende hasta a los expertos</description>
            <pubDate>Fri Jun 13 13:16:13 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Si eres cliente de Movistar y recibes esta llamada, mejor tener cuidado: así funciona la nueva estafa de la triple llamada</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seguridad-en-el-hogar/eres-cliente-movistar-recibes-esta-llamada-mejor-tener-cuidado-asi-funciona-nueva-estafa-triple-llamada</link>
            <description>Si eres cliente de Movistar y recibes esta llamada, mejor tener cuidado: así funciona la nueva estafa de la triple llamada</description>
            <pubDate>Fri Jun 13 13:09:29 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El AVE a Galicia ha conseguido lo que parecía imposible en un Santiago-Madrid: aerolíneas que tiran la toalla</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/ave-a-galicia-ha-conseguido-que-parecia-imposible-santiago-madrid-aerolineas-que-tiran-toalla</link>
            <description>El AVE a Galicia ha conseguido lo que parecía imposible en un Santiago-Madrid: aerolíneas que tiran la toalla</description>
            <pubDate>Fri Jun 13 13:01:29 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Signal vs. WhatsApp: las grabaciones que la Guardia Civil posee de Santos Cerdán desvelan un curioso debate sobre qué app es más segura</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/signal-vs-whatsapp-grabaciones-que-guardia-civil-posee-santos-cerdan-desvelan-curioso-debate-que-app-segura</link>
            <description>Signal vs. WhatsApp: las grabaciones que la Guardia Civil posee de Santos Cerdán desvelan un curioso debate sobre qué app es más segura</description>
            <pubDate>Fri Jun 13 13:01:29 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: El creador de LibreOffice te da todas estas razones para que abandones Windows de una vez</title>
            <link>https://www.genbeta.com/windows/creador-libreoffice-te-da-todas-estas-razones-abandones-windows-vez</link>
            <description>El creador de LibreOffice te da todas estas razones para que abandones Windows de una vez</description>
            <pubDate>Fri Jun 13 12:40:03 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Santander desactiva muchas de las funciones de su app bancaria y no podrás hacer Bizum, ¿hasta cuándo?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/fintech/app-santander-desactive-bizum-temporalmente/</link>
            <description>Santander desactiva muchas de las funciones de su app bancaria y no podrás hacer Bizum, ¿hasta cuándo?</description>
            <pubDate>Fri Jun 13 12:35:19 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: GNU Nano 8.5 «Sigourney»: Novedades del editor de texto ligero</title>
            <link>https://nksistemas.com/gnu-nano-8-5-sigourney-novedades-del-editor-de-texto-ligero/</link>
            <description>GNU Nano 8.5 «Sigourney»: Novedades del editor de texto ligero</description>
            <pubDate>Fri Jun 13 12:14:30 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: EEUU está haciendo lo imposible para ahogar los chips chinos, así que China ha respondido golpeando donde más le duele</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/china-ha-paralizado-acuerdo-multimillonario-clave-para-eeuu-mango-sarten-no-estaba-solo-tierras-raras</link>
            <description>EEUU está haciendo lo imposible para ahogar los chips chinos, así que China ha respondido golpeando donde más le duele</description>
            <pubDate>Fri Jun 13 12:01:29 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>