<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Changelog: Local-first, y/n?</title>
            <link>https://changelog.com/friends/71</link>
            <description>Local-first, y/n?</description>
            <pubDate>Fri Nov 22 22:00:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Justine Musk reveló el secreto tras el éxito extremo de Elon Musk y de otros millonarios: obsesionarse con su objetivo</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/justine-musk-revelo-secreto-exito-elon-musk-otros-millonarios-obsesionarse-su-objetivo</link>
            <description>Justine Musk reveló el secreto tras el éxito extremo de Elon Musk y de otros millonarios: obsesionarse con su objetivo</description>
            <pubDate>Fri Nov 22 21:01:08 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Pagar menos de 20 euros por una tarifa de fibra es posible en estos operadores</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/tarifas-fibra-baratas-menos-20-euros-1124/</link>
            <description>Pagar menos de 20 euros por una tarifa de fibra es posible en estos operadores</description>
            <pubDate>Fri Nov 22 21:00:54 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Build Yourself A Useful Resistor Decade Box</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/11/22/build-yourself-a-useful-resistor-decade-box/</link>
            <description>Build Yourself A Useful Resistor Decade Box</description>
            <pubDate>Fri Nov 22 21:00:46 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: La reventa de Nintendo Switch 2 será imposible</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/videojuegos/reventa-nintendo-switch-2-imposible-1124/</link>
            <description>La reventa de Nintendo Switch 2 será imposible</description>
            <pubDate>Fri Nov 22 20:30:48 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los corales de medio mundo están en riesgo. Por eso es una gran noticia haber descubierto el mayor hasta la fecha</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/corales-medio-mundo-estan-riesgo-eso-gran-noticia-haber-descubierto-mayor-fecha</link>
            <description>Los corales de medio mundo están en riesgo. Por eso es una gran noticia haber descubierto el mayor hasta la fecha</description>
            <pubDate>Fri Nov 22 20:01:09 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Amazon rompe el precio del nuevo Echo Spot en el Black Friday y regala 60 días de Audible</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/amazon/despertador-inteligente-amazon-echo-spot-2024-1124/</link>
            <description>Amazon rompe el precio del nuevo Echo Spot en el Black Friday y regala 60 días de Audible</description>
            <pubDate>Fri Nov 22 20:00:05 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Musk exige una compensación económica a OpenAI: les acusa de manipular el mercado (y de promover un monopolio junto a Microsoft)</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/musk-exige-compensacion-economica-a-openai-les-acusa-manipular-mercado-promover-monopolio-a-microsoft</link>
            <description>Musk exige una compensación económica a OpenAI: les acusa de manipular el mercado (y de promover un monopolio junto a Microsoft)</description>
            <pubDate>Fri Nov 22 19:58:27 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>MuyLinux: #BlackFriday: PC y setup ‘low cost’ para disfrutar de una excelente experiencia con Linux</title>
            <link>https://www.muylinux.com/2024/11/22/blackfriday-pc-setup-low-cost/</link>
            <description>#BlackFriday: PC y setup ‘low cost’ para disfrutar de una excelente experiencia con Linux</description>
            <pubDate>Fri Nov 22 19:38:57 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los centros de datos en Europa han encontrado un lugar para aprovechar la demanda energética: la Península Ibérica</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/centros-datos-europa-han-encontrado-lugar-para-aprovechar-demanda-energetica-peninsula-iberica</link>
            <description>Los centros de datos en Europa han encontrado un lugar para aprovechar la demanda energética: la Península Ibérica</description>
            <pubDate>Fri Nov 22 19:31:09 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Windows 11 estrena nueva actualización con más de 10 arreglos y novedades</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/windows/windows-11-nueva-actualizacion-10-arreglos-novedades-1124/</link>
            <description>Windows 11 estrena nueva actualización con más de 10 arreglos y novedades</description>
            <pubDate>Fri Nov 22 19:30:47 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>