<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: La cuarta ola de calor del año ha finalizado. Ahora una DANA toma el relevo</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/cuarta-ola-calor-ano-ha-finalizado-ahora-dana-toma-relevo</link>
            <description>La cuarta ola de calor del año ha finalizado. Ahora una DANA toma el relevo</description>
            <pubDate>Tue Aug 13 13:31:50 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>MuyLinux: Heroic Games Launcher 2.15 mejora el soporte para Linux, macOS y Epic Games Store</title>
            <link>https://www.muylinux.com/2024/08/13/heroic-games-launcher-2-15/</link>
            <description>Heroic Games Launcher 2.15 mejora el soporte para Linux, macOS y Epic Games Store</description>
            <pubDate>Tue Aug 13 13:11:39 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Llevo años usando aplicaciones deportivas para iPhone y Apple Watch. iOS 18 y watchOS 11 han hecho que deje de necesitarlas</title>
            <link>https://www.xataka.com/wearables/llevo-anos-usando-aplicaciones-deportivas-para-iphone-apple-watch-ios-18-watchos-11-han-hecho-que-deje-necesitarlas</link>
            <description>Llevo años usando aplicaciones deportivas para iPhone y Apple Watch. iOS 18 y watchOS 11 han hecho que deje de necesitarlas</description>
            <pubDate>Tue Aug 13 13:01:51 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Ojo con regalar tu coche a un amigo o familiar: la DGT señala que existe una normativa especial para estos casos</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/cambiar-titular-vehiculo-separacion-divorcio-herencia-donacion/</link>
            <description>Ojo con regalar tu coche a un amigo o familiar: la DGT señala que existe una normativa especial para estos casos</description>
            <pubDate>Tue Aug 13 13:00:31 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La TDT se prepara para hacer sitio a un nuevo canal HD y tres UHD. Y eso obliga a reconfigurar el espacio radioeléctrico</title>
            <link>https://www.xataka.com/cine-y-tv/tdt-se-prepara-para-hacer-sitio-a-nuevo-canal-hd-tres-uhd-eso-obliga-a-reconfigurar-espacio-radioelectrico</link>
            <description>La TDT se prepara para hacer sitio a un nuevo canal HD y tres UHD. Y eso obliga a reconfigurar el espacio radioeléctrico</description>
            <pubDate>Tue Aug 13 12:31:49 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: La Gen Z en España tiene razón para quejarse: el precio del alquiler está en máximos históricos y un sueldo no da para independizarse</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/gen-z-espana-tiene-razon-para-quejarse-precio-alquiler-esta-maximos-historicos-sueldo-no-da-para-independizarse</link>
            <description>La Gen Z en España tiene razón para quejarse: el precio del alquiler está en máximos históricos y un sueldo no da para independizarse</description>
            <pubDate>Tue Aug 13 12:31:49 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: No es un aire acondicionado, pero este ventilador de pie es ideal para sobrellevar las altas temperaturas y está a precio de saldo</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/no-aire-acondicionado-este-ventilador-pie-ideal-para-sobrellevar-altas-temperaturas-esta-a-precio-saldo</link>
            <description>No es un aire acondicionado, pero este ventilador de pie es ideal para sobrellevar las altas temperaturas y está a precio de saldo</description>
            <pubDate>Tue Aug 13 12:31:49 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Hardware libre: RISC-V: noticias frescas sobre nuevo hardware</title>
            <link>https://www.hwlibre.com/risc-v-noticias-frescas-sobre-nuevo-hardware/</link>
            <description>RISC-V: noticias frescas sobre nuevo hardware</description>
            <pubDate>Tue Aug 13 12:08:13 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: O Marisquiño es mucho más que el break dance de Abel Caballero: cómo Vigo logró convertirse en meca del deporte urbano</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/marisquino-mucho-que-break-dance-abel-caballero-como-vigo-logro-convertirse-meca-deporte-urbano</link>
            <description>O Marisquiño es mucho más que el break dance de Abel Caballero: cómo Vigo logró convertirse en meca del deporte urbano</description>
            <pubDate>Tue Aug 13 12:01:49 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: El teletrabajo tiene un aliado en España: una ley te libra de la oficina si tienes hijos o personas a las que cuidar</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/el-teletrabajo-tiene-un-aliado-en-espana-una-ley-te-libra-de-la-oficina-si-tienes-hijos-o-personas-a-las-que-cuidar</link>
            <description>El teletrabajo tiene un aliado en España: una ley te libra de la oficina si tienes hijos o personas a las que cuidar</description>
            <pubDate>Tue Aug 13 12:01:49 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Boticaria García desvela la mejor forma de tomar frutos secos</title>
            <link>https://www.vitonica.com/alimentos/boticaria-garcia-desvela-mejor-forma-tomar-frutos-secos</link>
            <description>Boticaria García desvela la mejor forma de tomar frutos secos</description>
            <pubDate>Tue Aug 13 12:01:49 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>