<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Noticias de Linux y tecnología - LinuxParty: Google no añadirá comprobaciones de datos a pesar de la nueva ley de la UE</title>
            <link>https://www.linuxparty.es/95-unioneuropea/12330-google-no-a%C3%B1adir%C3%A1-comprobaciones-de-datos-a-pesar-de-la-nueva-ley-de-la-ue.html</link>
            <description>Google no añadirá comprobaciones de datos a pesar de la nueva ley de la UE</description>
            <pubDate>Tue Jan 21 07:00:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: A Quarter and A Dime Will Get You A Commodore 64 Softmodem</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/01/20/a-quarter-and-a-dime-will-get-you-a-commodore-64-softmodem/</link>
            <description>A Quarter and A Dime Will Get You A Commodore 64 Softmodem</description>
            <pubDate>Tue Jan 21 06:00:53 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Simyo es una de las operadoras más baratas, pero sus clientes piden una mejora que la competencia lleva tiempo ofreciendo</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/simyo-mejora-competencia-datos-moviles/</link>
            <description>Simyo es una de las operadoras más baratas, pero sus clientes piden una mejora que la competencia lleva tiempo ofreciendo</description>
            <pubDate>Tue Jan 21 06:00:50 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: PNGPlug Loader Delivers ValleyRAT Malware Through Fake Software Installers</title>
            <link>https://thehackernews.com/2025/01/pngplug-loader-delivers-valleyrat.html</link>
            <description>PNGPlug Loader Delivers ValleyRAT Malware Through Fake Software Installers</description>
            <pubDate>Tue Jan 21 05:45:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: CERT-UA Warns of Cyber Scams Using Fake AnyDesk Requests for Fraudulent Security Audits</title>
            <link>https://thehackernews.com/2025/01/cert-ua-warns-of-cyber-scams-using-fake.html</link>
            <description>CERT-UA Warns of Cyber Scams Using Fake AnyDesk Requests for Fraudulent Security Audits</description>
            <pubDate>Tue Jan 21 05:27:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Bambu Lab Tries to Clarify Its New “Beta” Authentication Scheme</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/01/20/bambu-lab-tries-to-clarify-its-new-beta-authentication-scheme/</link>
            <description>Bambu Lab Tries to Clarify Its New “Beta” Authentication Scheme</description>
            <pubDate>Tue Jan 21 03:00:27 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: 3D-Printed RC Car Focuses on Performance Fundamentals</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/01/20/3d-printed-rc-car-focuses-on-performance-fundamentals/</link>
            <description>3D-Printed RC Car Focuses on Performance Fundamentals</description>
            <pubDate>Tue Jan 21 00:00:36 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Shell Script UNIX-LINUX-WINDOWS: LINUX – Conexión sin clave, Relación de confianza, conectarse vía SSH, ejecutar comando remotos sin clave.</title>
            <link>https://www.reiser.cl/2025/01/20/linux-conexion-sin-clave-relacion-de-confianza-conectarse-via-ssh-ejecutar-comando-remotos-sin-clave/</link>
            <description>LINUX – Conexión sin clave, Relación de confianza, conectarse vía SSH, ejecutar comando remotos sin clave.</description>
            <pubDate>Mon Jan 20 22:12:10 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>OMG! Ubuntu: Refine (Advanced GNOME Settings Apps) Adds More Options</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2025/01/refine-advanced-gnome-settings-apps-adds-more-options</link>
            <description>Refine (Advanced GNOME Settings Apps) Adds More Options</description>
            <pubDate>Mon Jan 20 21:23:43 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Un hacker adolescente italiano desvió de su ruta a varios petroleros que navegaban por el Mediterráneo. Lo hizo sólo por diversión</title>
            <link>https://www.genbeta.com/seguridad/hacker-adolescente-italiano-desvio-su-ruta-a-varios-petroleros-que-navegaban-mediterraneo-hizo-solo-diversion</link>
            <description>Un hacker adolescente italiano desvió de su ruta a varios petroleros que navegaban por el Mediterráneo. Lo hizo sólo por diversión</description>
            <pubDate>Mon Jan 20 21:01:47 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Smallest USB Device… So Far</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/01/20/smallest-usb-device-so-far/</link>
            <description>Smallest USB Device… So Far</description>
            <pubDate>Mon Jan 20 21:00:35 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>