<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>▶ Noticias desde entreunosyceros: Memoneando. Un editor de memes y chorradas gratuito</title>
            <link>https://entreunosyceros.net/memoneando-un-editor-de-memes-y-chorradas-gratuito/</link>
            <description>Memoneando. Un editor de memes y chorradas gratuito</description>
            <pubDate>Tue Jul  1 21:26:30 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: No son cazas, son aviones del Gobierno de Eslovaquia. El día que un Airbus A319 y un Fokker 100 se robaron el show</title>
            <link>https://www.xataka.com/transporte/no-cazas-aviones-gobierno-eslovaquia-dia-que-airbus-a319-fokker-100-se-robaron-show</link>
            <description>No son cazas, son aviones del Gobierno de Eslovaquia. El día que un Airbus A319 y un Fokker 100 se robaron el show</description>
            <pubDate>Tue Jul  1 20:40:12 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: La oferta con fibra, móvil y TV más barata de julio: O2, Digi o Lowi, ¿cuál elegir?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/oferta-fibra-movil-tv-o2-digi-lowi-mas-barata-julio-2025/</link>
            <description>La oferta con fibra, móvil y TV más barata de julio: O2, Digi o Lowi, ¿cuál elegir?</description>
            <pubDate>Tue Jul  1 20:04:02 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: There Are Better Lego-Compatible Universal Joints Out There</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/07/01/there-are-better-lego-compatible-universal-joints-out-there/</link>
            <description>There Are Better Lego-Compatible Universal Joints Out There</description>
            <pubDate>Tue Jul  1 20:00:25 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>EsGeeks: Inyección de Código en Memoria: ¿Cómo Funciona?</title>
            <link>https://esgeeks.com/inyeccion-codigo-memoria/</link>
            <description>Inyección de Código en Memoria: ¿Cómo Funciona?</description>
            <pubDate>Tue Jul  1 19:56:48 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La automatización en Amazon está a punto de cruzar una línea histórica: los robots superarán en número a sus empleados humanos</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/automatizacion-amazon-esta-a-punto-cruzar-linea-historica-robots-superaran-numero-a-sus-empleados-humanos</link>
            <description>La automatización en Amazon está a punto de cruzar una línea histórica: los robots superarán en número a sus empleados humanos</description>
            <pubDate>Tue Jul  1 19:31:20 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: MediaMarkt te hace disfrutar verano con una ofertaza en este aire acondicionado portátil de 3 velocidades: ¡con un descuento del 22 %!</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/mix/mediamarkt-aire-acondicionado-portatil-de-longhi-pinguino-pac-em90-silent-0725/</link>
            <description>MediaMarkt te hace disfrutar verano con una ofertaza en este aire acondicionado portátil de 3 velocidades: ¡con un descuento del 22 %!</description>
            <pubDate>Tue Jul  1 19:03:32 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Al rival de Tesla en EEUU se le complica salir del "valle de la muerte": ya acumula más de 13.000 millones de dólares en pérdidas</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/al-mayor-rival-tesla-se-le-complica-salir-valle-muerte-acumula-13-000-millones-dolares-perdidas</link>
            <description>Al rival de Tesla en EEUU se le complica salir del "valle de la muerte": ya acumula más de 13.000 millones de dólares en pérdidas</description>
            <pubDate>Tue Jul  1 18:31:21 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Are Service Loops a Good Idea?</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/07/01/are-service-loops-a-good-idea/</link>
            <description>Are Service Loops a Good Idea?</description>
            <pubDate>Tue Jul  1 18:30:50 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Critical Vulnerability in Anthropic's MCP Exposes Developer Machines to Remote Exploits</title>
            <link>https://thehackernews.com/2025/07/critical-vulnerability-in-anthropics.html</link>
            <description>Critical Vulnerability in Anthropic's MCP Exposes Developer Machines to Remote Exploits</description>
            <pubDate>Tue Jul  1 18:03:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Esta es la clave infalible para elegir el mejor ventilador de techo</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/productos/clave-infalible-elegir-mejor-ventilador-techo/</link>
            <description>Esta es la clave infalible para elegir el mejor ventilador de techo</description>
            <pubDate>Tue Jul  1 18:02:55 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>