<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: China llevó robots humanoides al mayor espectáculo televisivo del país: los hizo practicar kung-fu con precisión milimétrica</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/china-llevo-robots-humanoides-al-mayor-espectaculo-televisivo-pais-hizo-practicar-kung-fu-precision-milimetrica</link>
            <description>China llevó robots humanoides al mayor espectáculo televisivo del país: los hizo practicar kung-fu con precisión milimétrica</description>
            <pubDate>Mon Feb 16 21:33:17 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: A Computer That Fits Inside A Camera Lens</title>
            <link>https://hackaday.com/2026/02/16/a-computer-that-fits-inside-a-camera-lens/</link>
            <description>A Computer That Fits Inside A Camera Lens</description>
            <pubDate>Mon Feb 16 21:00:40 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Movistar responde a la duda: ¿se podrá contratar la fibra de 10 Gbps en las segundas residencias?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/movistar-explica-fibra-10gbps-segundas-residencias/</link>
            <description>Movistar responde a la duda: ¿se podrá contratar la fibra de 10 Gbps en las segundas residencias?</description>
            <pubDate>Mon Feb 16 20:57:20 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Make: DIY Projects and Ideas for Makers: Make: Live – Inside Volume 96, The Digifab Issue</title>
            <link>https://makezine.com/article/digital-fabrication/make-live-inside-volume-96-the-digifab-issue/</link>
            <description>Make: Live – Inside Volume 96, The Digifab Issue</description>
            <pubDate>Mon Feb 16 20:29:36 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Compré el cable Ethernet más caro y blindado de Amazon y fue un error: por qué deberías seguir usando Cat 6 en casa</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/redes/cable-ethernet-cat-6-casa/</link>
            <description>Compré el cable Ethernet más caro y blindado de Amazon y fue un error: por qué deberías seguir usando Cat 6 en casa</description>
            <pubDate>Mon Feb 16 20:28:16 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: La ciencia está del lado de los Kindle: revela que podría ser mejor para dormir que un libro</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/tecnologia/ciencia-kindle-dormir-mejor-leer-libro/</link>
            <description>La ciencia está del lado de los Kindle: revela que podría ser mejor para dormir que un libro</description>
            <pubDate>Mon Feb 16 20:18:58 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Amazon rebaja este iPhone con Apple Intelligence y lo deja con un precio irresistible: hazte con él por menos de 600 €</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/amazon/smartphone-apple-iphone-16e-128-0226/</link>
            <description>Amazon rebaja este iPhone con Apple Intelligence y lo deja con un precio irresistible: hazte con él por menos de 600 €</description>
            <pubDate>Mon Feb 16 20:03:26 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La Suprema Corte de México ha marcado un antes y un después frente a las multas de tránsito: los plazos ya no cuentan igual</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/suprema-corte-mexico-ha-marcado-antes-despues-frente-a-multas-transito-plazos-no-cuentan-igual</link>
            <description>La Suprema Corte de México ha marcado un antes y un después frente a las multas de tránsito: los plazos ya no cuentan igual</description>
            <pubDate>Mon Feb 16 20:00:53 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hay un motivo por el que los japoneses no necesitan limpiar el polvo tanto como nosotros. Y lo puedes aplicar fácilmente</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/fregona-aspiradora-tecnologia-eficiente-para-mantener-tu-casa-limpia-tiene-siglos-antiguedad-se-llama-genkan</link>
            <description>Hay un motivo por el que los japoneses no necesitan limpiar el polvo tanto como nosotros. Y lo puedes aplicar fácilmente</description>
            <pubDate>Mon Feb 16 19:30:52 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Retrotechtacular: Mr. Wizard Jams with IBM</title>
            <link>https://hackaday.com/2026/02/16/retrotechtacular-mr-wizard-jams-with-ibm/</link>
            <description>Retrotechtacular: Mr. Wizard Jams with IBM</description>
            <pubDate>Mon Feb 16 19:30:06 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Changelog: All the Claw things</title>
            <link>https://changelog.com/news/181</link>
            <description>All the Claw things</description>
            <pubDate>Mon Feb 16 19:30:00 2026</pubDate>
            </item></channel>
</rss>