<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Programar el apagado y encendido de tu router WiFi con un enchufe inteligente es posible: recomendaciones y lo que necesitas saber</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/domotica/programar-apagado-encendido-tu-router-wifi-enchufe-inteligente-posible-recomendaciones-que-necesitas-saber</link>
            <description>Programar el apagado y encendido de tu router WiFi con un enchufe inteligente es posible: recomendaciones y lo que necesitas saber</description>
            <pubDate>Sun Mar 12 21:35:39 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: A Parts Bin Cyberdeck Built for Satellite Hacking</title>
            <link>https://hackaday.com/2023/03/12/a-parts-bin-cyberdeck-built-for-satellite-hacking/</link>
            <description>A Parts Bin Cyberdeck Built for Satellite Hacking</description>
            <pubDate>Sun Mar 12 20:00:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Me paso de Movistar a O2, ¿qué debo saber para no liarla?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/redes/movistar-o2-cambio/</link>
            <description>Me paso de Movistar a O2, ¿qué debo saber para no liarla?</description>
            <pubDate>Sun Mar 12 19:03:47 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Fuji Speedway Hotel: el parque de atracciones de los amantes del motor creado por Toyota en Japón</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/fuji-speedway-hotel-parque-atracciones-amanes-motor-creado-toyota-japon</link>
            <description>Fuji Speedway Hotel: el parque de atracciones de los amantes del motor creado por Toyota en Japón</description>
            <pubDate>Sun Mar 12 19:01:38 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La OPEP cree que el petróleo seguirá siendo relevante en el futuro. Y tiene esperanzas puestas en México</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/opep-cree-que-petroleo-seguira-siendo-relevante-futuro-tiene-esperanzas-puestas-mexico</link>
            <description>La OPEP cree que el petróleo seguirá siendo relevante en el futuro. Y tiene esperanzas puestas en México</description>
            <pubDate>Sun Mar 12 18:31:38 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Automatizar esto es lo que más ahorrará en tu factura de luz</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/power/automatizar-aparatos-principales-ahorrar-luz/</link>
            <description>Automatizar esto es lo que más ahorrará en tu factura de luz</description>
            <pubDate>Sun Mar 12 18:08:12 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: He usado Whisper para transcribir una entrevista: es la herramienta que llevaba esperando desde hace años</title>
            <link>https://www.xataka.com/aplicaciones/he-usado-whisper-para-transcribir-entrevista-herramienta-que-llevaba-esperando-hace-anos</link>
            <description>He usado Whisper para transcribir una entrevista: es la herramienta que llevaba esperando desde hace años</description>
            <pubDate>Sun Mar 12 18:01:38 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Poner imanes en la puerta de mi nevera no ha hecho que consuma más electricidad, pero estos malos hábitos sí</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/iluminacion-y-energia/poner-imanes-puerta-mi-nevera-no-ha-hecho-que-consuma-electricidad-estos-malos-habitos</link>
            <description>Poner imanes en la puerta de mi nevera no ha hecho que consuma más electricidad, pero estos malos hábitos sí</description>
            <pubDate>Sun Mar 12 18:01:37 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Fases del Universo Cinematográfico de Marvel: Dónde encajan las nuevas películas</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/fases-marvel-nuevas-peliculas/</link>
            <description>Fases del Universo Cinematográfico de Marvel: Dónde encajan las nuevas películas</description>
            <pubDate>Sun Mar 12 17:04:27 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Por qué seguimos llamando teléfono al smartphone aunque no lo usamos para llamar.</title>
            <link>https://www.xataka.com/investigacion/seguimos-llamando-telefono-al-smartphone-no-usamos-para-llamar-eso-tiene-consecuenci</link>
            <description>Por qué seguimos llamando teléfono al smartphone aunque no lo usamos para llamar.</description>
            <pubDate>Sun Mar 12 17:01:38 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Building the Sanni Cartridge Reader To Back Up and Restore Games and Saves</title>
            <link>https://hackaday.com/2023/03/12/building-the-sanni-cartridge-reader-to-back-up-and-restore-games-and-saves/</link>
            <description>Building the Sanni Cartridge Reader To Back Up and Restore Games and Saves</description>
            <pubDate>Sun Mar 12 17:00:35 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>