<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>It's FOSS: LibreWolf vs Firefox: Comparing the Privacy Heroes of Open-Source Browsers</title>
            <link>https://itsfoss.com/librewolf-vs-firefox/</link>
            <description>LibreWolf vs Firefox: Comparing the Privacy Heroes of Open-Source Browsers</description>
            <pubDate>Wed Apr 13 13:15:08 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Microsoft Exposes Evasive Chinese Tarrask Malware Attacking Windows Computers</title>
            <link>https://thehackernews.com/2022/04/microsoft-exposes-evasive-chinese.html</link>
            <description>Microsoft Exposes Evasive Chinese Tarrask Malware Attacking Windows Computers</description>
            <pubDate>Wed Apr 13 13:07:21 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: La multa por poner mal gasolina existe y no te hará ninguna gracia</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/multa-poner-mal-gasolina-existe-no-hara-gracia/</link>
            <description>La multa por poner mal gasolina existe y no te hará ninguna gracia</description>
            <pubDate>Wed Apr 13 13:00:39 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: 15 recetas súper fáciles para aprovechar las latas de pescados en conserva, que te van a resolver las comidas de Semana Santa</title>
            <link>https://www.vitonica.com/recetas-saludables/15-recetas-super-faciles-para-aprovechar-latas-pescados-conserva-que-te-van-a-resolver-comidas-semana-santa</link>
            <description>15 recetas súper fáciles para aprovechar las latas de pescados en conserva, que te van a resolver las comidas de Semana Santa</description>
            <pubDate>Wed Apr 13 13:00:33 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Russian Hackers Tried Attacking Ukraine's Power Grid with Industroyer2 Malware</title>
            <link>https://thehackernews.com/2022/04/russian-hackers-tried-attacking.html</link>
            <description>Russian Hackers Tried Attacking Ukraine's Power Grid with Industroyer2 Malware</description>
            <pubDate>Wed Apr 13 12:47:52 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Juega gratis a Far Cry 6 y otros 100 juegos durante una semana con UBISOFT+</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/videojuegos/ubisoft-plus-gratis-7-dias-semana-santa-2022/</link>
            <description>Juega gratis a Far Cry 6 y otros 100 juegos durante una semana con UBISOFT+</description>
            <pubDate>Wed Apr 13 12:05:37 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Han logrado convertir cáscaras de arroz en luces de LED. Solo es el principio de algo más grande</title>
            <link>https://www.xataka.com/investigacion/han-logrado-convertir-cascaras-arroz-luces-led-solo-principio-algo-grande</link>
            <description>Han logrado convertir cáscaras de arroz en luces de LED. Solo es el principio de algo más grande</description>
            <pubDate>Wed Apr 13 12:00:31 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Estos son los beneficios que te proporciona Pilates y siete posturas perfectas para cuidar tu espalda</title>
            <link>https://www.vitonica.com/entrenamiento/estos-beneficios-que-te-proporciona-pilates-siete-posturas-perfectas-para-cuidar-tu-espalda</link>
            <description>Estos son los beneficios que te proporciona Pilates y siete posturas perfectas para cuidar tu espalda</description>
            <pubDate>Wed Apr 13 12:00:31 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Magnet: Ya tienes derecho a exigir agua del grifo gratis en todos los restaurantes. Así puedes ejercerlo</title>
            <link>https://magnet.xataka.com/preguntas-no-tan-frecuentes/tienes-derecho-a-exigir-agua-grifo-gratis-todos-restaurantes-asi-puedes-ejercerlo</link>
            <description>Ya tienes derecho a exigir agua del grifo gratis en todos los restaurantes. Así puedes ejercerlo</description>
            <pubDate>Wed Apr 13 11:12:47 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Por esto debes proteger cualquier aparato que tengas conectado</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/seguridad/proteger-cualquier-dispositivo-conectado/</link>
            <description>Por esto debes proteger cualquier aparato que tengas conectado</description>
            <pubDate>Wed Apr 13 11:10:52 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Windows 11 no te da opción de ver los segundos en la hora, como sí puede Windows 10 o Linux. Microsoft tiene una excusa</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/windows-11-no-te-da-opcion-ver-segundos-hora-como-puede-windows-10-linux-microsoft-tiene-excusa</link>
            <description>Windows 11 no te da opción de ver los segundos en la hora, como sí puede Windows 10 o Linux. Microsoft tiene una excusa</description>
            <pubDate>Wed Apr 13 11:03:38 2022</pubDate>
            </item></channel>
</rss>