<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Inés de Robles: el fenómeno del año en TikTok España es una influencer ataviada al modo de doncella decimonónica</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/ines-robles-fenomeno-ano-tiktok-espana-influencer-ataviada-al-modo-doncella-decimononica</link>
            <description>Inés de Robles: el fenómeno del año en TikTok España es una influencer ataviada al modo de doncella decimonónica</description>
            <pubDate>Sat Apr 19 13:31:41 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La falta de proteínas representa un riesgo para nuestra salud. Estos son los síntomas clave para identificarla</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/falta-proteinas-puede-poner-riesgo-nuestra-salud-estos-sintomas-clave-para-identificarla</link>
            <description>La falta de proteínas representa un riesgo para nuestra salud. Estos son los síntomas clave para identificarla</description>
            <pubDate>Sat Apr 19 13:01:40 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Tenía una terraza pequeña y mal aprovechada que parecía un trastero: así la convirtió en un espacio útil y agradable</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/tenia-terraza-pequena-mal-aprovechada-que-parecia-trastero-asi-convirtio-espacio-util-agradable</link>
            <description>Tenía una terraza pequeña y mal aprovechada que parecía un trastero: así la convirtió en un espacio útil y agradable</description>
            <pubDate>Sat Apr 19 13:01:40 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Disney+ recurre a su armamento más pesado para tener a los suscriptores contentos</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/disney-plus-armamento-suscriptores-contentos-0425/</link>
            <description>Disney+ recurre a su armamento más pesado para tener a los suscriptores contentos</description>
            <pubDate>Sat Apr 19 13:00:42 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>It's FOSS: Exploring Pages, Links, Tags, and Block References in Logseq</title>
            <link>https://itsfoss.com/logseq-pages-links-tags-blocks/</link>
            <description>Exploring Pages, Links, Tags, and Block References in Logseq</description>
            <pubDate>Sat Apr 19 13:00:24 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los físicos creían que este fenómeno cuántico era imposible. Estaban muy equivocados</title>
            <link>https://www.xataka.com/investigacion/fisicos-creian-que-este-fenomeno-cuantico-era-imposible-estaban-muy-equivocados</link>
            <description>Los físicos creían que este fenómeno cuántico era imposible. Estaban muy equivocados</description>
            <pubDate>Sat Apr 19 12:30:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En la Guerra Fría, EEUU diseñó algo más intimidante que la bomba atómica: un misil nuclear que perseguía objetivos</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/plena-guerra-fria-eeuu-diseno-algo-terrorifico-que-bomba-atomica-misil-nuclear-que-perseguia-objetivos</link>
            <description>En la Guerra Fría, EEUU diseñó algo más intimidante que la bomba atómica: un misil nuclear que perseguía objetivos</description>
            <pubDate>Sat Apr 19 12:01:40 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Aprendió a programar clandestinamente desde la cárcel con PCs viejos. Se convirtió en desarrollador y ahora ayuda a los demás</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/aprendio-a-programar-clandestinamente-carcel-pcs-viejos-se-convirtio-desarrollador-ahora-ayuda-a-demas</link>
            <description>Aprendió a programar clandestinamente desde la cárcel con PCs viejos. Se convirtió en desarrollador y ahora ayuda a los demás</description>
            <pubDate>Sat Apr 19 12:01:40 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Cuando no sé qué cocinar, esta receta fácil de pizzas sin harinas y sin gluten, suele sacarme de apuros</title>
            <link>https://www.vitonica.com/recetas-saludables/cuando-no-se-que-cocinar-esta-receta-facil-pizzas-harinas-gluten-suele-sacarme-apuros</link>
            <description>Cuando no sé qué cocinar, esta receta fácil de pizzas sin harinas y sin gluten, suele sacarme de apuros</description>
            <pubDate>Sat Apr 19 12:01:40 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: La DGT avisa de una de las consecuencias más graves si usas el móvil mientras conduces</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/dgt-consecuencias-graves-usas-movil-conduces/</link>
            <description>La DGT avisa de una de las consecuencias más graves si usas el móvil mientras conduces</description>
            <pubDate>Sat Apr 19 12:00:39 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En plena guerra contra el derecho a reparar, hay algunas marcas dándote las instrucciones para que arregles sus cacharros tú mismo</title>
            <link>https://www.xataka.com/makers/plena-guerra-derecho-a-reparar-hay-algunas-marcas-dandote-instrucciones-arregles-sus-cacharros-tu</link>
            <description>En plena guerra contra el derecho a reparar, hay algunas marcas dándote las instrucciones para que arregles sus cacharros tú mismo</description>
            <pubDate>Sat Apr 19 11:31:40 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>