<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: El dato que define la loca espiral del precio de la vivienda: el mismo piso cuesta hoy 40.000 euros más que hace diez años</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/espana-casa-cuesta-hoy-media-40-000-euros-que-2014-no-nada-comparado-baleares-madrid</link>
            <description>El dato que define la loca espiral del precio de la vivienda: el mismo piso cuesta hoy 40.000 euros más que hace diez años</description>
            <pubDate>Tue Mar 26 14:31:50 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los cambios que llegan a WhatsApp el 11 de abril: si quieres seguir usando la app, tendrás que aceptar las nuevas condiciones</title>
            <link>https://www.xataka.com/aplicaciones/cambios-que-llegan-a-whatsapp-11-abril-quieres-seguir-usando-app-tendras-que-aceptar-nuevas-condiciones</link>
            <description>Los cambios que llegan a WhatsApp el 11 de abril: si quieres seguir usando la app, tendrás que aceptar las nuevas condiciones</description>
            <pubDate>Tue Mar 26 14:01:50 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Ten en cuenta esto al entrenar el tríceps si no quieres dañarlo e impedir que crezca</title>
            <link>https://www.vitonica.com/entrenamiento/ten-cuenta-esto-al-entrenar-triceps-no-quieres-danarlo-e-impedir-que-crezca</link>
            <description>Ten en cuenta esto al entrenar el tríceps si no quieres dañarlo e impedir que crezca</description>
            <pubDate>Tue Mar 26 14:01:50 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: How Does Time Work On The Moon?</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/03/26/how-does-time-work-on-the-moon/</link>
            <description>How Does Time Work On The Moon?</description>
            <pubDate>Tue Mar 26 14:00:49 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Apple no solo negocia con Google: otra empresa para la inteligencia artificial del futuro iPhone</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/ia/apple-ia-iphone-no-solo-google/</link>
            <description>Apple no solo negocia con Google: otra empresa para la inteligencia artificial del futuro iPhone</description>
            <pubDate>Tue Mar 26 14:00:17 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Estos son los precios en pesos de Starlink, el servicio de Elon Musk que llega por fin a la Argentina</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/estos-precios-pesos-starlink-servicio-elon-musk-que-llega-fin-a-argentina</link>
            <description>Estos son los precios en pesos de Starlink, el servicio de Elon Musk que llega por fin a la Argentina</description>
            <pubDate>Tue Mar 26 13:59:44 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La fusión de Orange-MásMóvil se ha completado: el nuevo gigante de las telecomunicaciones ya está operativo</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/se-acabo-espera-empresa-conjunta-orange-masmovil-esta-operativa-a-partir-hoy</link>
            <description>La fusión de Orange-MásMóvil se ha completado: el nuevo gigante de las telecomunicaciones ya está operativo</description>
            <pubDate>Tue Mar 26 13:37:03 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Tenemos nueva cámara más rápida del mundo. Una capaz de sacar 156,3 billones de fotos por segundo</title>
            <link>https://www.xataka.com/fotografia-y-video/tenemos-nueva-camara-rapida-mundo-capaz-sacar-156-3-billones-fotos-segundo</link>
            <description>Tenemos nueva cámara más rápida del mundo. Una capaz de sacar 156,3 billones de fotos por segundo</description>
            <pubDate>Tue Mar 26 13:31:50 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: WhatsApp cambia sus condiciones de uso con nuevas normas: esto te obligará a aceptar (y te interesa, sobre todo, si tienes hijos)</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/whatsapp-cambia-sus-condiciones-uso-nuevas-normas-esto-te-obligara-a-aceptar-te-interesa-todo-tienes-hijos</link>
            <description>WhatsApp cambia sus condiciones de uso con nuevas normas: esto te obligará a aceptar (y te interesa, sobre todo, si tienes hijos)</description>
            <pubDate>Tue Mar 26 13:22:05 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Canonical hará lanzamientos de Ubuntu LTS durante 12 años, GRATIS!, no, por un precio!</title>
            <link>https://nksistemas.com/canonical-hara-lanzamientos-de-ubuntu-lts-durante-12-anos-gratis-no-por-un-precio/</link>
            <description>Canonical hará lanzamientos de Ubuntu LTS durante 12 años, GRATIS!, no, por un precio!</description>
            <pubDate>Tue Mar 26 13:08:46 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Cuidado con estas estafas del SEPE: suplantan al servicio de empleo por teléfono y por e-mail para robar tus datos bancarios</title>
            <link>https://www.genbeta.com/seguridad/cuidado-estas-estafas-sepe-suplantan-al-servicio-empleo-telefono-e-mail-para-robar-tus-datos-bancarios</link>
            <description>Cuidado con estas estafas del SEPE: suplantan al servicio de empleo por teléfono y por e-mail para robar tus datos bancarios</description>
            <pubDate>Tue Mar 26 13:06:27 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>