<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>NKSistemas: GNOME 47 Release Candidate ya disponible</title>
            <link>https://nksistemas.com/gnome-47-release-candidate-ya-disponible/</link>
            <description>GNOME 47 Release Candidate ya disponible</description>
            <pubDate>Sun Sep  8 21:49:36 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>EsGeeks: LazyXss: Herramienta de Automatización para Probar y Confirmar Vulnerabilidad XSS</title>
            <link>https://esgeeks.com/lazyxss-probar-confirmar-vulnerabilidad-xss/</link>
            <description>LazyXss: Herramienta de Automatización para Probar y Confirmar Vulnerabilidad XSS</description>
            <pubDate>Sun Sep  8 20:37:30 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Self Driving Cars Learn from Our Eyes</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/09/08/self-driving-cars-learn-from-our-eyes/</link>
            <description>Self Driving Cars Learn from Our Eyes</description>
            <pubDate>Sun Sep  8 20:00:15 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Con estos sencillos trucos he conseguido tener la mejor cobertura posible con O2</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/mejorar-cobertura-telefono-movil-o2/</link>
            <description>Con estos sencillos trucos he conseguido tener la mejor cobertura posible con O2</description>
            <pubDate>Sun Sep  8 20:00:07 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blackhold: Montar punto de acceso wifi y servidor de streaming con raspberry pi 5</title>
            <link>https://blackhold.nusepas.com/2024/09/08/montar-punto-de-acceso-wifi-y-servidor-de-streaming-con-raspberri-pi-5/</link>
            <description>Montar punto de acceso wifi y servidor de streaming con raspberry pi 5</description>
            <pubDate>Sun Sep  8 19:32:07 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Towt quiere descarbonizar el transporte marítimo con veleros: Anemos acaba de completar su primer viaje transatlántico</title>
            <link>https://www.xataka.com/transporte/towt-quiere-descarbonizar-transporte-maritimo-veleros-suyo-acaba-completar-su-primer-viaje-transatlantico</link>
            <description>Towt quiere descarbonizar el transporte marítimo con veleros: Anemos acaba de completar su primer viaje transatlántico</description>
            <pubDate>Sun Sep  8 19:00:42 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: He contratado mi eSIM con Simyo, pero no he recibido el QR: así he podido instalarla</title>
            <link>https://www.adslzone.net/esim/al-dia/instalar-esim-movil-simyo/</link>
            <description>He contratado mi eSIM con Simyo, pero no he recibido el QR: así he podido instalarla</description>
            <pubDate>Sun Sep  8 19:00:37 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>KDE Blog: Cómo crear una actividad identifica con eXeLearning – Vídeo</title>
            <link>https://www.kdeblog.com/como-crear-una-actividad-identifica-con-exelearning-video.html</link>
            <description>Cómo crear una actividad identifica con eXeLearning – Vídeo</description>
            <pubDate>Sun Sep  8 18:33:17 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: La DGT avisa del peligro de bajar las ventanillas del coche</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/dgt-peligro-bajar-ventanillas-coche/</link>
            <description>La DGT avisa del peligro de bajar las ventanillas del coche</description>
            <pubDate>Sun Sep  8 18:00:57 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La dualidad de Yucatán: turismo récord en 2024, pero con el peor verano para los monumentos mayas</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/dualidad-yucatan-turismo-record-2024-peor-verano-para-monumentos-mayas</link>
            <description>La dualidad de Yucatán: turismo récord en 2024, pero con el peor verano para los monumentos mayas</description>
            <pubDate>Sun Sep  8 18:00:48 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Disco duro en red: ¿es buena idea para guardar vídeos y fotos de viajes? Así debería ser</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/redes/disco-duro-red-guardar-contenido/</link>
            <description>Disco duro en red: ¿es buena idea para guardar vídeos y fotos de viajes? Así debería ser</description>
            <pubDate>Sun Sep  8 17:04:37 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>