<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Ahora se entiende por qué se habla tanto de ciberataques: el ransomware se ha disparado en España y los datos lo confirman</title>
            <link>https://www.xataka.com/seguridad/ahora-se-entiende-que-se-habla-ciberataques-ransomware-se-ha-disparado-espana-datos-confirman</link>
            <description>Ahora se entiende por qué se habla tanto de ciberataques: el ransomware se ha disparado en España y los datos lo confirman</description>
            <pubDate>Wed Feb 18 22:00:57 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog de Eduardo Collado: EasyPodcast</title>
            <link>https://www.eduardocollado.com/2026/02/18/easypodcast/</link>
            <description>EasyPodcast</description>
            <pubDate>Wed Feb 18 21:11:59 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Creating the World’s Most Efficient Quadcopter Drone</title>
            <link>https://hackaday.com/2026/02/18/creating-the-worlds-most-efficient-quadcopter-drone/</link>
            <description>Creating the World’s Most Efficient Quadcopter Drone</description>
            <pubDate>Wed Feb 18 21:00:58 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Solicitar portabilidad a otra compañía hace que la tuya te haga una mejor oferta: por qué ocurre y cómo se hace</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/solicitar-portabilidad-otra-compania-mejor-oferta-precio/</link>
            <description>Solicitar portabilidad a otra compañía hace que la tuya te haga una mejor oferta: por qué ocurre y cómo se hace</description>
            <pubDate>Wed Feb 18 21:00:18 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: No es solo el precio: la Fibra Smart de Digi tiene una importante ventaja que casi nadie conoce y te podría dejar Internet gratis</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/beneficios-fibra-smart-digi-invitar-amigos/</link>
            <description>No es solo el precio: la Fibra Smart de Digi tiene una importante ventaja que casi nadie conoce y te podría dejar Internet gratis</description>
            <pubDate>Wed Feb 18 20:33:18 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La Fuerza Aérea Mexicana quiere comprar más H225M Cougar de Airbus: esto es lo que hace a este helicóptero tan especial</title>
            <link>https://www.xataka.com/transporte/fuerza-aerea-mexicana-quiere-comprar-h225m-cougar-airbus-esto-que-hace-a-este-helicoptero-especial</link>
            <description>La Fuerza Aérea Mexicana quiere comprar más H225M Cougar de Airbus: esto es lo que hace a este helicóptero tan especial</description>
            <pubDate>Wed Feb 18 20:30:57 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Lo que tu operadora puede (y no puede) saber cuando usas una VPN</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/que-sabe-operador-si-uso-vpn-privacidad/</link>
            <description>Lo que tu operadora puede (y no puede) saber cuando usas una VPN</description>
            <pubDate>Wed Feb 18 20:15:04 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Amazon hunde un 30% el precio del Pixel 10: ahórrate hoy casi 300 €</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/amazon/smartphone-google-pixel-10-0226/</link>
            <description>Amazon hunde un 30% el precio del Pixel 10: ahórrate hoy casi 300 €</description>
            <pubDate>Wed Feb 18 20:11:22 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: 2026 Hackaday Europe Call for Participation: We Want You!</title>
            <link>https://hackaday.com/2026/02/18/2026-hackaday-europe-call-for-participation-we-want-you/</link>
            <description>2026 Hackaday Europe Call for Participation: We Want You!</description>
            <pubDate>Wed Feb 18 20:09:44 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>El Pingüino Tolkiano: Novedades de LibreOffice 26.8</title>
            <link>https://elpinguinotolkiano.wordpress.com/2026/02/18/novedades-de-libreoffice-26-8/</link>
            <description>Novedades de LibreOffice 26.8</description>
            <pubDate>Wed Feb 18 20:08:27 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: México ha construido un auténtico imperio del doblaje latino. Y ahora va a protegerlo de la IA por ley</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/mexico-ha-construido-autentico-imperio-doblaje-latino-ahora-va-a-protegerlo-ia-ley</link>
            <description>México ha construido un auténtico imperio del doblaje latino. Y ahora va a protegerlo de la IA por ley</description>
            <pubDate>Wed Feb 18 20:00:57 2026</pubDate>
            </item></channel>
</rss>