<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: La nave espacial de China viene con instrucciones impresas en inglés y chino. Tiene mucho sentido</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/nave-espacial-china-viene-instrucciones-impresas-ingles-chino-tiene-mucho-sentido</link>
            <description>La nave espacial de China viene con instrucciones impresas en inglés y chino. Tiene mucho sentido</description>
            <pubDate>Sat May  4 13:01:49 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Esta increíble herramienta puede escalar y aumentar la resolución de cualquier imagen gratis con IA: así funciona Upscayl</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/esta-increible-herramienta-puede-escalar-aumentar-resolucion-cualquier-imagen-gratis-ia-asi-funciona-upscayl</link>
            <description>Esta increíble herramienta puede escalar y aumentar la resolución de cualquier imagen gratis con IA: así funciona Upscayl</description>
            <pubDate>Sat May  4 13:01:49 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Orange tiene este fin de semana una de las mejores ofertas del año</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/orange-fin-semana-mejores-ofertas-ano-0524/</link>
            <description>Orange tiene este fin de semana una de las mejores ofertas del año</description>
            <pubDate>Sat May  4 13:00:17 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La "guerra espacial" ya es una realidad y la están librando EEUU, Rusia y China con un arma particular: sus satélites</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/guerra-espacial-realidad-estan-librando-eeuu-rusia-china-arma-particular-sus-satelites</link>
            <description>La "guerra espacial" ya es una realidad y la están librando EEUU, Rusia y China con un arma particular: sus satélites</description>
            <pubDate>Sat May  4 12:01:47 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Obligado a autoexiliarse de China y trabajando en otra cosa: así acabó el fundador de AliExpress tras criticar al Gobierno</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/obligado-a-autoexiliarse-china-trabajando-otra-cosa-asi-acabo-fundador-aliexpress-criticar-al-gobierno</link>
            <description>Obligado a autoexiliarse de China y trabajando en otra cosa: así acabó el fundador de AliExpress tras criticar al Gobierno</description>
            <pubDate>Sat May  4 12:01:47 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Hay películas y series que se ven fatal pero no es culpa de tu Smart TV: lo hacen a propósito y es de lo más irritante</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/a-fondo/hay-peliculas-series-que-se-ven-fatal-no-culpa-tu-smart-tv-hacen-a-proposito-irritante-1</link>
            <description>Hay películas y series que se ven fatal pero no es culpa de tu Smart TV: lo hacen a propósito y es de lo más irritante</description>
            <pubDate>Sat May  4 12:01:47 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Cómo cambiar la red WiFi de tu altavoz Alexa</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/cambiar-red-wifi-altavoz-alexa/</link>
            <description>Cómo cambiar la red WiFi de tu altavoz Alexa</description>
            <pubDate>Sat May  4 12:00:54 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: EEUU desembarcó en una isla vacía durante la Segunda Guerra Mundial. En nueve días tuvo más de 300 bajas</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/eeuu-desembarco-isla-vacia-durante-segunda-guerra-mundial-nueve-dias-tuvo-300-bajas</link>
            <description>EEUU desembarcó en una isla vacía durante la Segunda Guerra Mundial. En nueve días tuvo más de 300 bajas</description>
            <pubDate>Sat May  4 11:31:47 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: ¿Debes automatizar toda tu vivienda o mejor centrarte en zonas? Ten esto en cuenta</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/hogar/automatizar-vivienda-zonas-entera/</link>
            <description>¿Debes automatizar toda tu vivienda o mejor centrarte en zonas? Ten esto en cuenta</description>
            <pubDate>Sat May  4 11:10:32 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>BricoGeek.com Blog: Pi Fighter: El saco de boxeo digital interactivo con Raspberry Pi</title>
            <link>http://blog.bricogeek.com/noticias/raspberry-pi/pi-fighter-el-saco-de-boxeo-digital-interactivo-con-raspberry-pi/?utm_source=blogfeed&utm_medium=atom10&utm_term=raspberry-pi&utm_content=pi-fighter-el-saco-de-boxeo-digital-interactivo-con-raspberry-pi&utm_campaign=blog</link>
            <description>Pi Fighter: El saco de boxeo digital interactivo con Raspberry Pi</description>
            <pubDate>Sat May  4 11:03:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Si la pregunta es por qué nos quedamos despiertos hasta la madrugada, la ciencia responde: procrastinación del sueño por venganza</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/pregunta-que-nos-quedamos-despiertos-madrugada-ciencia-responde-procrastinacion-sueno-venganza</link>
            <description>Si la pregunta es por qué nos quedamos despiertos hasta la madrugada, la ciencia responde: procrastinación del sueño por venganza</description>
            <pubDate>Sat May  4 11:01:48 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>