<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Ya hay fecha oficial para el lanzamiento del esperado tráiler de GTA VI y sí, es mucho antes de lo que pensábamos</title>
            <link>https://www.xataka.com/videojuegos/hay-fecha-oficial-para-lanzamiento-esperado-trailer-gta-vi-mucho-antes-que-pensabamos</link>
            <description>Ya hay fecha oficial para el lanzamiento del esperado tráiler de GTA VI y sí, es mucho antes de lo que pensábamos</description>
            <pubDate>Fri Dec  1 14:10:35 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Tivify estrena un nuevo Plan Premium con muchos más canales</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/tivify-nuevo-plan-premium-mas-canales-1223/</link>
            <description>Tivify estrena un nuevo Plan Premium con muchos más canales</description>
            <pubDate>Fri Dec  1 14:05:10 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Este usuario ha logrado lo que parecía imposible: hacer que la PS5 no ocupe prácticamente nada</title>
            <link>https://www.xataka.com/videojuegos/este-usuario-ha-logrado-que-parecia-imposible-hacer-que-ps5-no-ocupe-practicamente-nada</link>
            <description>Este usuario ha logrado lo que parecía imposible: hacer que la PS5 no ocupe prácticamente nada</description>
            <pubDate>Fri Dec  1 14:01:25 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Un nombre y un número de DNI le bastaron para acceder a los datos telefónicos privados del portavoz de FACUA. Ha sido detenida en León</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/nombre-numero-dni-le-bastaron-para-acceder-a-datos-telefonicos-privados-portavoz-facua-ha-sido-detenida-leon</link>
            <description>Un nombre y un número de DNI le bastaron para acceder a los datos telefónicos privados del portavoz de FACUA. Ha sido detenida en León</description>
            <pubDate>Fri Dec  1 13:43:21 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: 50 años después, Estados Unidos volverá a pisar la Luna. La sorpresa es que no será en una nave de la NASA</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/50-anos-despues-estados-unidos-volvera-a-pisar-luna-sorpresa-que-no-sera-nave-nasa</link>
            <description>50 años después, Estados Unidos volverá a pisar la Luna. La sorpresa es que no será en una nave de la NASA</description>
            <pubDate>Fri Dec  1 13:31:24 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Acabamos de descubrir una montaña dos veces más alta que el Burj Khalifa. Debajo del mar</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/acabamos-descubrir-montana-dos-veces-alta-que-burj-khalifa-debajo-mar</link>
            <description>Acabamos de descubrir una montaña dos veces más alta que el Burj Khalifa. Debajo del mar</description>
            <pubDate>Fri Dec  1 13:15:25 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Bizum se enfrenta a su peor estafa hasta la fecha: han clonado su web y te roban el dinero</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/fintech/bizum-estafa-han-clonado-web-roban-tu-dinero-1223/</link>
            <description>Bizum se enfrenta a su peor estafa hasta la fecha: han clonado su web y te roban el dinero</description>
            <pubDate>Fri Dec  1 13:06:30 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Harvard desvela cual es la mejor dieta para optimizar la salud y retrasar el envejecimiento</title>
            <link>https://www.vitonica.com/dietas/harvard-desvela-cual-mejor-dieta-para-optimizar-salud-retrasar-envejecimiento</link>
            <description>Harvard desvela cual es la mejor dieta para optimizar la salud y retrasar el envejecimiento</description>
            <pubDate>Fri Dec  1 13:01:24 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: No sabemos si el Tesla Cybertruck llegará a Europa: uno de sus problemas está en esta imagen</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/no-sabemos-tesla-cybertruck-llegara-a-europa-uno-sus-problemas-esta-esta-imagen</link>
            <description>No sabemos si el Tesla Cybertruck llegará a Europa: uno de sus problemas está en esta imagen</description>
            <pubDate>Fri Dec  1 12:58:40 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: New FjordPhantom Android Malware Targets Banking Apps in Southeast Asia</title>
            <link>https://thehackernews.com/2023/12/new-fjordphantom-android-malware.html</link>
            <description>New FjordPhantom Android Malware Targets Banking Apps in Southeast Asia</description>
            <pubDate>Fri Dec  1 12:40:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Tenía radiadores desde hace años y quería añadirlos al hogar conectado. Esto es lo que he hecho para lograrlo</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/a-fondo/tenia-radiadores-hace-anos-queria-anadirlos-al-hogar-conectado-esto-que-he-hecho-para-lograrlo</link>
            <description>Tenía radiadores desde hace años y quería añadirlos al hogar conectado. Esto es lo que he hecho para lograrlo</description>
            <pubDate>Fri Dec  1 12:33:24 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>