<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: El Senado le da a Musk dos semanas para responder a las imágenes grabadas por los Tesla</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/tecnologia/elon-musk-imagenes-tesla-senado/</link>
            <description>El Senado le da a Musk dos semanas para responder a las imágenes grabadas por los Tesla</description>
            <pubDate>Sat Apr 15 13:29:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Tenemos claro el gran error de Netflix con sus precios. HBO Max va a copiarlo, en vez de aprovecharse de él</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/tenemos-claro-gran-error-netflix-sus-precios-hbo-max-va-a-copiarlo-vez-aprovecharse</link>
            <description>Tenemos claro el gran error de Netflix con sus precios. HBO Max va a copiarlo, en vez de aprovecharse de él</description>
            <pubDate>Sat Apr 15 13:00:35 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Todas esas cajas enormes del delivery son en realidad un agujero económico. Y la industria quiere solucionarlo</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/todas-esas-cajas-enormes-delivery-realidad-agujero-economico-industria-quiere-solucionarlo</link>
            <description>Todas esas cajas enormes del delivery son en realidad un agujero económico. Y la industria quiere solucionarlo</description>
            <pubDate>Sat Apr 15 13:00:34 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: El INCIBE alerta de la última estafa: SMS de empresas de mensajería</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/seguridad/incibe-alerta-estafa-mensajeria/</link>
            <description>El INCIBE alerta de la última estafa: SMS de empresas de mensajería</description>
            <pubDate>Sat Apr 15 12:37:32 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Estos electrodomésticos nunca deberías enchufarlos en una regleta</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/tecnologia/electrodomesticos-conectar-regleta/</link>
            <description>Estos electrodomésticos nunca deberías enchufarlos en una regleta</description>
            <pubDate>Sat Apr 15 12:05:53 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los mayas utilizaban marcadores de piedra para sus deportes ancestrales. Ahora acabamos de descubrir uno nuevo</title>
            <link>https://www.xataka.com/investigacion/mayas-utilizaban-marcadores-piedra-para-sus-deportes-ahora-acabamos-descubrir-uno</link>
            <description>Los mayas utilizaban marcadores de piedra para sus deportes ancestrales. Ahora acabamos de descubrir uno nuevo</description>
            <pubDate>Sat Apr 15 12:00:33 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Los mejores ejercicios para trabajar tus tríceps y tener los brazos de la reina Letizia</title>
            <link>https://www.vitonica.com/entrenamiento/mejores-ejercicios-para-trabajar-tus-triceps-tener-brazos-reina-letizia</link>
            <description>Los mejores ejercicios para trabajar tus tríceps y tener los brazos de la reina Letizia</description>
            <pubDate>Sat Apr 15 12:00:33 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: ChatGPT promete mejorar nuestra productividad radicalmente. El MIT lo ha investigado y su conclusión es clara</title>
            <link>https://www.xataka.com/investigacion/chatgpt-promete-mejorar-nuestra-productividad-radicalmente-mit-ha-investigado-su-conclusion-clara</link>
            <description>ChatGPT promete mejorar nuestra productividad radicalmente. El MIT lo ha investigado y su conclusión es clara</description>
            <pubDate>Sat Apr 15 11:30:31 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Estos son los lugares de tu casa donde el wifi será peor, pero lo puedes evitar</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/wifi/lugares-vivienda-peor-wifi-evitar/</link>
            <description>Estos son los lugares de tu casa donde el wifi será peor, pero lo puedes evitar</description>
            <pubDate>Sat Apr 15 11:09:40 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El control de crucero para los coches se inventó en 1945. Por un sencillo motivo: su inventor era ciego</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/control-crucero-para-coches-se-invento-1945-sencillo-motivo-su-inventor-era-ciego</link>
            <description>El control de crucero para los coches se inventó en 1945. Por un sencillo motivo: su inventor era ciego</description>
            <pubDate>Sat Apr 15 11:00:44 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Better Laser Cuts: Know Your Kerf</title>
            <link>https://hackaday.com/2023/04/15/better-laser-cuts-know-your-kerf/</link>
            <description>Better Laser Cuts: Know Your Kerf</description>
            <pubDate>Sat Apr 15 11:00:13 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>