<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>EsGeeks: AimerLab FixMate: Solución en un Clic para los Problemas del Sistema iOS</title>
            <link>https://esgeeks.com/aimerlab-fixmate-solucion-clic-problemas-ios/</link>
            <description>AimerLab FixMate: Solución en un Clic para los Problemas del Sistema iOS</description>
            <pubDate>Fri Sep 22 13:43:50 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>OMG! Ubuntu: NewsFlash 3.0 Released with Slick New Look</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2023/09/newsflash-linux-rss-reader-updated</link>
            <description>NewsFlash 3.0 Released with Slick New Look</description>
            <pubDate>Fri Sep 22 13:11:12 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La Unión Europea pone fin a una era: las calderas de gas tendrán que ser sustituidas por bombas de calor</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/union-europea-pone-fin-a-era-calderas-gas-tendran-que-ser-sustituidas-bombas-calor</link>
            <description>La Unión Europea pone fin a una era: las calderas de gas tendrán que ser sustituidas por bombas de calor</description>
            <pubDate>Fri Sep 22 13:00:51 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Decathlon tiene la chaqueta cortavientos Forclaz perfecta para practicar senderismo este otoño sin miedo a la lluvia y el frío</title>
            <link>https://www.vitonica.com/equipamiento/protegete-frio-lluvia-este-otono-esta-chaqueta-cortavientos-decathlon-perfecta-para-escapadas-montana</link>
            <description>Decathlon tiene la chaqueta cortavientos Forclaz perfecta para practicar senderismo este otoño sin miedo a la lluvia y el frío</description>
            <pubDate>Fri Sep 22 13:00:50 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ING vuelve a la edad de piedra y exige una carta ordinaria por correo para un simple trámite</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/fintech/ing-carta-ordinaria-simple-tramite/</link>
            <description>ING vuelve a la edad de piedra y exige una carta ordinaria por correo para un simple trámite</description>
            <pubDate>Fri Sep 22 13:00:03 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Si tienes menos de 1.000 escuchas, fuera de Spotify: la decisión de Altafonte contra los grupos pequeños</title>
            <link>https://www.xataka.com/streaming/tienes-1-000-escuchas-fuera-spotify-decision-altafonte-grupos-pequenos</link>
            <description>Si tienes menos de 1.000 escuchas, fuera de Spotify: la decisión de Altafonte contra los grupos pequeños</description>
            <pubDate>Fri Sep 22 12:53:34 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Hay jefes pensando que sus empleados están en casa, pero teletrabajan desde un paraíso: los trabajadores cuentan por qué lo ocultan</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/hay-jefes-pensando-que-sus-empleados-estan-casa-teletrabajan-paraiso-trabajadores-cuentan-que-ocultan</link>
            <description>Hay jefes pensando que sus empleados están en casa, pero teletrabajan desde un paraíso: los trabajadores cuentan por qué lo ocultan</description>
            <pubDate>Fri Sep 22 12:49:59 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Solución Manage Kubernetes in Google Cloud: Challenge Lab</title>
            <link>https://nksistemas.com/solucion-manage-kubernetes-in-google-cloud-challenge-lab/</link>
            <description>Solución Manage Kubernetes in Google Cloud: Challenge Lab</description>
            <pubDate>Fri Sep 22 12:37:16 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: MediaMarkt se prepara para los nuevos Apple Watch haciendo caer este Ultra a su precio mínimo histórico</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/mix/mediamarkt-smartwatch-apple-watch-ultra-0923/</link>
            <description>MediaMarkt se prepara para los nuevos Apple Watch haciendo caer este Ultra a su precio mínimo histórico</description>
            <pubDate>Fri Sep 22 12:30:55 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La temporada de huracanes de 2023 iba a ser "casi normal". Hasta que dos de ellos se plantaron en Reino Unido</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/temporada-huracanes-2023-iba-a-ser-casi-normal-que-dos-ellos-se-plantaron-reino-unido</link>
            <description>La temporada de huracanes de 2023 iba a ser "casi normal". Hasta que dos de ellos se plantaron en Reino Unido</description>
            <pubDate>Fri Sep 22 12:30:50 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Los anuncios también llegarán a Amazon Prime Video. Tendremos que pagar más que antes para librarnos de ellos</title>
            <link>https://www.genbeta.com/multimedia/anuncios-tambien-llegaran-a-amazon-prime-video-tendremos-que-pagar-que-antes-para-librarnos-ellos</link>
            <description>Los anuncios también llegarán a Amazon Prime Video. Tendremos que pagar más que antes para librarnos de ellos</description>
            <pubDate>Fri Sep 22 12:04:47 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>