<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Noticias de Linux y tecnología - LinuxParty: Solucionar cuando ''No puedo entrar en mi (nuevo) phpmyadmin''</title>
            <link>https://www.linuxparty.es/42-mysql/7198-solucionar-cuando-no-puedo-entrar-en-mi-nuevo-phpmyadmin.html</link>
            <description>Solucionar cuando ''No puedo entrar en mi (nuevo) phpmyadmin''</description>
            <pubDate>Tue Dec  3 14:50:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Me compré un móvil en el Black Friday y en cierto modo... me arrepiento. Al menos tras ver la oferta de este gama premium de Xiaomi</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/me-compre-movil-black-friday-cierto-modo-me-arrepiento-al-ver-oferta-este-gama-premium-xiaomi</link>
            <description>Me compré un móvil en el Black Friday y en cierto modo... me arrepiento. Al menos tras ver la oferta de este gama premium de Xiaomi</description>
            <pubDate>Tue Dec  3 14:46:16 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: 'La Revuelta' es tendencia por el “iPhone soviético” de Broncano. Configurar el móvil así es más sencillo de lo que parece</title>
            <link>https://www.xataka.com/aplicaciones/revuelta-tendencia-iphone-sovietico-broncano-configurar-movil-asi-sencillo-que-parece</link>
            <description>'La Revuelta' es tendencia por el “iPhone soviético” de Broncano. Configurar el móvil así es más sencillo de lo que parece</description>
            <pubDate>Tue Dec  3 14:30:43 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El mayor estudio hasta la fecha sobre paneles solares y su efecto en el campo desmonta varios mitos persistentes</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/mayor-estudio-fecha-paneles-solares-su-efecto-campo-desmonta-varios-mitos-persistentes</link>
            <description>El mayor estudio hasta la fecha sobre paneles solares y su efecto en el campo desmonta varios mitos persistentes</description>
            <pubDate>Tue Dec  3 14:30:17 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Xiaomi anuncia un proyector compacto y ligero para que tengamos un pantallón en cualquier habitación: con 120 pulgadas y Google TV</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/televisores/xiaomi-smart-projector-l1-caracteristicas-precio-ficha-tecnica</link>
            <description>Xiaomi anuncia un proyector compacto y ligero para que tengamos un pantallón en cualquier habitación: con 120 pulgadas y Google TV</description>
            <pubDate>Tue Dec  3 14:28:17 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Algunos están tan cansados del spam que han bloqueado todas las llamadas del móvil con una función</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/seguridad/cansados-spam-llamadas-bloqueado/</link>
            <description>Algunos están tan cansados del spam que han bloqueado todas las llamadas del móvil con una función</description>
            <pubDate>Tue Dec  3 14:00:29 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: No hay que ser millonario para tener el mejor arte contemporáneo en casa. Basta con tener un televisor The Frame</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/territorio-ese/no-hay-que-ser-millonario-para-tener-mejor-arte-contemporaneo-casa-basta-tener-televisor-the-frame</link>
            <description>No hay que ser millonario para tener el mejor arte contemporáneo en casa. Basta con tener un televisor The Frame</description>
            <pubDate>Tue Dec  3 14:00:17 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Había dos caminos para regular la tecnología en los niños: el Gobierno ha elegido el de cero pantallas</title>
            <link>https://www.xataka.com/legislacion-y-derechos/habia-dos-caminos-para-regular-tecnologia-ninos-gobierno-ha-elegido-cero-pantallas</link>
            <description>Había dos caminos para regular la tecnología en los niños: el Gobierno ha elegido el de cero pantallas</description>
            <pubDate>Tue Dec  3 13:57:28 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Silbö tiene un nuevo aliado en fibra: se une a MasOrange para llegar a 18 millones de hogares</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/silbo-acuerdo-operador-masorange-1224/</link>
            <description>Silbö tiene un nuevo aliado en fibra: se une a MasOrange para llegar a 18 millones de hogares</description>
            <pubDate>Tue Dec  3 13:30:36 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Pat Gelsinger tenía dos grandes proyectos para Intel. Uno de ellos ha quedado a medias y ensombrece su futuro</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/pat-gelsinger-tenia-dos-grandes-proyectos-para-intel-uno-ellos-ha-quedado-a-medias-ensombrece-su-futuro</link>
            <description>Pat Gelsinger tenía dos grandes proyectos para Intel. Uno de ellos ha quedado a medias y ensombrece su futuro</description>
            <pubDate>Tue Dec  3 13:30:17 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Luis Llamas: Métodos del tipo Object en JavaScript</title>
            <link>https://www.luisllamas.es/javascript-metodos-del-tipo-object/</link>
            <description>Métodos del tipo Object en JavaScript</description>
            <pubDate>Tue Dec  3 13:29:06 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>