<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: Me ha llegado un recibo de Movistar que no puedo pagar, ¿puedo fraccionarlo sin que me corten la línea?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/como-fraccionar-recibo-movistar/</link>
            <description>Me ha llegado un recibo de Movistar que no puedo pagar, ¿puedo fraccionarlo sin que me corten la línea?</description>
            <pubDate>Sat Dec 21 21:00:48 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: The Bendix G-15 Runs 75,000 Lines of Code</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/12/21/the-bendix-g-15-runs-75000-lines-of-code/</link>
            <description>The Bendix G-15 Runs 75,000 Lines of Code</description>
            <pubDate>Sat Dec 21 21:00:10 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: 5 formas de desconectar del trabajo en Windows 11 durante las vacaciones de Navidad</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/windows/5-formas-desconectar-trabajo-windows-11/</link>
            <description>5 formas de desconectar del trabajo en Windows 11 durante las vacaciones de Navidad</description>
            <pubDate>Sat Dec 21 20:00:55 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Un simulador secreto de la Guerra Fría llevó a EEUU y Rusia a una guerra nuclear. Desde entonces saben cuál es la línea roja</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/simulador-secreto-guerra-fria-llevo-a-eeuu-rusia-a-guerra-nuclear-entonces-saben-cual-linea-roja</link>
            <description>Un simulador secreto de la Guerra Fría llevó a EEUU y Rusia a una guerra nuclear. Desde entonces saben cuál es la línea roja</description>
            <pubDate>Sat Dec 21 19:01:35 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: A China le falta tierra para construir un nuevo aeropuerto. Su solución es levantarlo en el mar</title>
            <link>https://www.xataka.com/ingenieria-y-megaconstrucciones/a-china-le-falta-tierra-para-construir-nuevo-aeropuerto-su-solucion-levantarlo-colosal-isla-artificial</link>
            <description>A China le falta tierra para construir un nuevo aeropuerto. Su solución es levantarlo en el mar</description>
            <pubDate>Sat Dec 21 19:01:34 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Cómo cambiar el sonido del pendrive al conectarlo y desconectarlo del PC</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/windows/cambiar-sonido-pendrive-conectarlo-pc/</link>
            <description>Cómo cambiar el sonido del pendrive al conectarlo y desconectarlo del PC</description>
            <pubDate>Sat Dec 21 19:00:23 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La moneda más buscada en España vale dos millones de euros y fue acuñada en 1609: el centén segoviano</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/la-moneda-mas-buscada-en-espana-vale-dos-millones-de-euros-y-fue-acunada-en-1609-el-centen-segoviano</link>
            <description>La moneda más buscada en España vale dos millones de euros y fue acuñada en 1609: el centén segoviano</description>
            <pubDate>Sat Dec 21 18:35:30 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: ¿Necesitas una VPN para tus dispositivos de domótica? Sí, y estos son mis motivos</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/seguridad/necesitas-servicio-vpn-proyectos-iot/</link>
            <description>¿Necesitas una VPN para tus dispositivos de domótica? Sí, y estos son mis motivos</description>
            <pubDate>Sat Dec 21 18:03:47 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Es mi gato un psicópata: unos investigadores han desarrollado un test para salir de dudas</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/mi-gato-psicopata-unos-investigadores-han-desarrollado-test-para-salir-dudas</link>
            <description>Es mi gato un psicópata: unos investigadores han desarrollado un test para salir de dudas</description>
            <pubDate>Sat Dec 21 18:01:30 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: La Lotería de Navidad en la TDT y online en RTVE Play con cuatro señales distintas</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/loteria-navidad-tdt-online-rtve-play-1224/</link>
            <description>La Lotería de Navidad en la TDT y online en RTVE Play con cuatro señales distintas</description>
            <pubDate>Sat Dec 21 18:00:57 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Custom Firmware For Even Cheaper Bluetooth Thermometers</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/12/21/custom-firmware-for-even-cheaper-bluetooth-thermometers/</link>
            <description>Custom Firmware For Even Cheaper Bluetooth Thermometers</description>
            <pubDate>Sat Dec 21 18:00:54 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>