<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: El renacer de un sistema antiguo que está iluminando aldeas remotas en India: la rueda hidráulica</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/renacer-sistema-antiguo-que-esta-iluminando-aldeas-remotas-india-rueda-hidraulica</link>
            <description>El renacer de un sistema antiguo que está iluminando aldeas remotas en India: la rueda hidráulica</description>
            <pubDate>Sun Feb 23 14:31:56 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El gran triunfo económico de LEGO: cómo consiguió escapar de la quiebra y convertirse en una máquina de hacer dinero</title>
            <link>https://www.xataka.com/literatura-comics-y-juegos/gran-triunfo-economico-lego-como-consiguio-escapar-quiebra-convertirse-maquina-hacer-dinero</link>
            <description>El gran triunfo económico de LEGO: cómo consiguió escapar de la quiebra y convertirse en una máquina de hacer dinero</description>
            <pubDate>Sun Feb 23 14:01:56 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Apple TV+ tiene grandes estrenos en marzo con varios pelotazos que no vas a querer perderte</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/apple-tv-plus-estrenos-marzo-2025/</link>
            <description>Apple TV+ tiene grandes estrenos en marzo con varios pelotazos que no vas a querer perderte</description>
            <pubDate>Sun Feb 23 14:00:42 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Una de las mayores ventajas de DeepSeek para aprender a programar ya está en ChatGPT. Es una maravilla verlo en directo</title>
            <link>https://www.genbeta.com/inteligencia-artificial/mayores-ventajas-deepseek-para-aprender-a-programar-esta-chatgpt-maravilla-verlo-directo</link>
            <description>Una de las mayores ventajas de DeepSeek para aprender a programar ya está en ChatGPT. Es una maravilla verlo en directo</description>
            <pubDate>Sun Feb 23 13:40:53 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Si tú también ves minijuegos por todas partes de LinkedIn, no estás solo: es una estrategia y le está funcionando</title>
            <link>https://www.xataka.com/aplicaciones/tu-tambien-ves-minijuegos-todas-partes-linkedin-no-estas-solo-estrategia-le-esta-funcionando</link>
            <description>Si tú también ves minijuegos por todas partes de LinkedIn, no estás solo: es una estrategia y le está funcionando</description>
            <pubDate>Sun Feb 23 13:31:56 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Peso muerto convencional, sumo o con barra hexagonal: la ciencia dictamina qué variante utilizar y para qué</title>
            <link>https://www.vitonica.com/entrenamiento/peso-muerto-convencional-sumo-barra-hexagonal-ciencia-dictamina-que-variante-utilizar</link>
            <description>Peso muerto convencional, sumo o con barra hexagonal: la ciencia dictamina qué variante utilizar y para qué</description>
            <pubDate>Sun Feb 23 13:01:56 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Estas son las razones por las que he intentado comprar un televisor que no sea Smart TV. Me he llevado una desagradable sorpresa</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/televisores/estas-son-las-razones-por-las-que-he-intentado-comprar-un-televisor-que-no-sea-smart-tv-me-he-llevado-una-desagradable-sorpresa</link>
            <description>Estas son las razones por las que he intentado comprar un televisor que no sea Smart TV. Me he llevado una desagradable sorpresa</description>
            <pubDate>Sun Feb 23 13:01:56 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Así puedes hacer que ChatGPT te llame siempre por tu nombre</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/ia/chatgpt-nombre-siempre-llame/</link>
            <description>Así puedes hacer que ChatGPT te llame siempre por tu nombre</description>
            <pubDate>Sun Feb 23 13:00:25 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En Jaén hay algo más que olivos: cómo una empresa local está triunfando fabricando filamentos para la impresión 3D</title>
            <link>https://www.xataka.com/otros-dispositivos/jaen-hay-algo-que-olivos-como-empresa-local-esta-triunfando-fabricando-filamentos-para-impresion-3d</link>
            <description>En Jaén hay algo más que olivos: cómo una empresa local está triunfando fabricando filamentos para la impresión 3D</description>
            <pubDate>Sun Feb 23 12:31:55 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Recupera tu Windows 11 con esta función de Microsoft sin necesidad de copias de seguridad</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/seguridad/habilitar-funcion-recuperacion-microsoft-windows-11-backups/</link>
            <description>Recupera tu Windows 11 con esta función de Microsoft sin necesidad de copias de seguridad</description>
            <pubDate>Sun Feb 23 12:04:13 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Cada día miles de personas se burlan sin saberlo de un imperio cuando desayunan. El responsable: el cruasán</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/cada-dia-miles-personas-se-burlan-imperio-saberlo-sus-desayunos-responsable-cruasan</link>
            <description>Cada día miles de personas se burlan sin saberlo de un imperio cuando desayunan. El responsable: el cruasán</description>
            <pubDate>Sun Feb 23 12:01:55 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>