<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Nadie ha sido consciente del peligro de algunos vuelos comerciales en EEUU. Un teléfono apagado tres años tiene la culpa</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/nadie-han-sido-consciente-peligro-vuelos-comerciales-eeuu-telefono-desconectado-tres-anos-tiene-culpa</link>
            <description>Nadie ha sido consciente del peligro de algunos vuelos comerciales en EEUU. Un teléfono apagado tres años tiene la culpa</description>
            <pubDate>Fri May 16 13:31:25 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El iPhone 15 sigue siendo una buena opción de compra actualmente y más con esta oferta que tiene MediaMarkt</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/iphone-15-sigue-siendo-buena-opcion-compra-actualmente-esta-oferta-que-tiene-mediamarkt</link>
            <description>El iPhone 15 sigue siendo una buena opción de compra actualmente y más con esta oferta que tiene MediaMarkt</description>
            <pubDate>Fri May 16 13:31:25 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Para qué sirven esas chapitas metálicas que tienen los enchufes</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/sirven-esos-pequenos-clips-metalicos-que-tienen-enchufes</link>
            <description>Para qué sirven esas chapitas metálicas que tienen los enchufes</description>
            <pubDate>Fri May 16 13:21:24 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Es el videojuego del momento, pero está bloqueando a usuarios de Linux que pagaron 100 dólares por él</title>
            <link>https://www.genbeta.com/linux/videojuego-momento-esta-bloqueando-a-usuarios-linux-que-pagaron-100-dolares</link>
            <description>Es el videojuego del momento, pero está bloqueando a usuarios de Linux que pagaron 100 dólares por él</description>
            <pubDate>Fri May 16 13:12:56 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Una Al Día: Coinbase sufre una filtración de datos tras el soborno a trabajadores de soporte subcontratados</title>
            <link>https://unaaldia.hispasec.com/2025/05/coinbase-sufre-una-filtracion-de-datos-tras-el-soborno-a-trabajadores-de-soporte-subcontratados.html?utm_source=rss&utm_medium=rss&utm_campaign=coinbase-sufre-una-filtracion-de-datos-tras-el-soborno-a-trabajadores-de-soporte-subcontratados</link>
            <description>Coinbase sufre una filtración de datos tras el soborno a trabajadores de soporte subcontratados</description>
            <pubDate>Fri May 16 13:10:25 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Un jubilado y sus hijos han robado millones de dólares a Ford en material de oficina. Efectivamente, luces, capós y parachoques</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/jubilado-empleado-ford-sola-pregunta-como-pudieron-robar-millones-dolares-piezas-gigantescas-ser-vistos</link>
            <description>Un jubilado y sus hijos han robado millones de dólares a Ford en material de oficina. Efectivamente, luces, capós y parachoques</description>
            <pubDate>Fri May 16 13:01:25 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Se acabó cargar el móvil cada noche: así será la nueva era de las baterías</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/moviles/cargar-movil-nueva-era-baterias/</link>
            <description>Se acabó cargar el móvil cada noche: así será la nueva era de las baterías</description>
            <pubDate>Fri May 16 13:00:08 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Movistar Plus+ rebaja el precio de Disney+: así puedes aprovecharte del descuento si eres cliente</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/servicios-de-smart-tv/movistar-plus-rebaja-precio-disney-asi-puedes-aprovecharte-descuento-eres-cliente</link>
            <description>Movistar Plus+ rebaja el precio de Disney+: así puedes aprovecharte del descuento si eres cliente</description>
            <pubDate>Fri May 16 12:50:16 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El mejor aceite de oliva del mercado terminó friendo ajos: Sam Altman ha demostrado cómo ofender a un productor de aceite de Jaén</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/mejor-aceite-oliva-mercado-termino-friendo-ajos-sam-altman-ha-demostrado-como-ofender-a-productor-aceite-jaen</link>
            <description>El mejor aceite de oliva del mercado terminó friendo ajos: Sam Altman ha demostrado cómo ofender a un productor de aceite de Jaén</description>
            <pubDate>Fri May 16 12:45:24 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Wallapop nos enseñó a vender lo usado. Decathlon ha aprendido a ganar dinero con ello</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/decathlon-ha-encontrado-su-mina-pais-chollos-pisos-pequenos-reacondicionados-productos-alquiler</link>
            <description>Wallapop nos enseñó a vender lo usado. Decathlon ha aprendido a ganar dinero con ello</description>
            <pubDate>Fri May 16 12:31:24 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La boda de Jeff Bezos en Venecia ha dejado un escenario inédito en Mallorca: un desfile de superyates de lujo</title>
            <link>https://www.xataka.com/transporte/boda-jeff-bezos-venecia-ha-dejado-escenario-inedito-mallorca-desfile-superyates-lujo</link>
            <description>La boda de Jeff Bezos en Venecia ha dejado un escenario inédito en Mallorca: un desfile de superyates de lujo</description>
            <pubDate>Fri May 16 12:01:24 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>