<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: China dice haber detectado una operación de la NSA contra su infraestructura más sensible: el centro que controla la hora</title>
            <link>https://www.xataka.com/seguridad/china-dice-haber-detectado-operacion-nsa-su-infraestructura-sensible-centro-que-controla-hora</link>
            <description>China dice haber detectado una operación de la NSA contra su infraestructura más sensible: el centro que controla la hora</description>
            <pubDate>Mon Oct 20 20:11:19 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Blinking An LED With a Single Transistor</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/10/20/blinking-an-led-with-a-single-transistor/</link>
            <description>Blinking An LED With a Single Transistor</description>
            <pubDate>Mon Oct 20 20:00:46 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: El sencillo motivo que te está impidiendo disfrutar de tu fibra a máxima velocidad</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/motivo-router-no-ofrece-maxima-velocidad/</link>
            <description>El sencillo motivo que te está impidiendo disfrutar de tu fibra a máxima velocidad</description>
            <pubDate>Mon Oct 20 19:57:47 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La filial china de Nexperia acaba de romper filas con su matriz en Países Bajos. Y eso lleva el conflicto a otro nivel</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/filial-china-nexperia-acaba-romper-filas-su-matriz-paises-bajos-eso-lleva-conflicto-a-otro-nivel</link>
            <description>La filial china de Nexperia acaba de romper filas con su matriz en Países Bajos. Y eso lleva el conflicto a otro nivel</description>
            <pubDate>Mon Oct 20 19:31:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Hardware libre: Fabricar una antena de televisión casera: materiales, diseños y trucos que funcionan</title>
            <link>https://www.hwlibre.com/fabricar-una-antena-de-television-casera-materiales-disenos-y-trucos-que-funcionan/</link>
            <description>Fabricar una antena de televisión casera: materiales, diseños y trucos que funcionan</description>
            <pubDate>Mon Oct 20 19:27:57 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Es una de las mejores películas del siglo XXI y pronto se va de Netflix: corre a verla</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/netflix-elimina-interstellar-catalogo/</link>
            <description>Es una de las mejores películas del siglo XXI y pronto se va de Netflix: corre a verla</description>
            <pubDate>Mon Oct 20 19:27:51 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Changelog: The science behind developer flow states</title>
            <link>https://changelog.com/news/166</link>
            <description>The science behind developer flow states</description>
            <pubDate>Mon Oct 20 19:00:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Five New Exploited Bugs Land in CISA's Catalog — Oracle and Microsoft Among Targets</title>
            <link>https://thehackernews.com/2025/10/five-new-exploited-bugs-land-in-cisas.html</link>
            <description>Five New Exploited Bugs Land in CISA's Catalog — Oracle and Microsoft Among Targets</description>
            <pubDate>Mon Oct 20 19:00:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: El Google Pixel 9a puede ser tuyo por menos de 500 euros gracias al Plan Renove de MediaMarkt</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/mix/mediamarkt-google-pixel-9a-0925/</link>
            <description>El Google Pixel 9a puede ser tuyo por menos de 500 euros gracias al Plan Renove de MediaMarkt</description>
            <pubDate>Mon Oct 20 18:58:45 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La última moda entre ricos son los retiros exclusivos para escribir. Los expertos no creen que salga algo demasiado bueno de ahí</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/ultima-moda-ricos-retiros-exclusivos-para-escribir-expertos-no-creen-que-salga-algo-demasiado-bueno-ahi</link>
            <description>La última moda entre ricos son los retiros exclusivos para escribir. Los expertos no creen que salga algo demasiado bueno de ahí</description>
            <pubDate>Mon Oct 20 18:31:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Fail of the Week: Beaker to Benchy More Bothersome than Believed</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/10/20/fail-of-the-week-beaker-to-benchy-more-bothersome-than-believed/</link>
            <description>Fail of the Week: Beaker to Benchy More Bothersome than Believed</description>
            <pubDate>Mon Oct 20 18:30:00 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>