<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Xiaomi tiene la solución perfecta para los alérgicos: un purificador de aire portátil que puedes colocar en tu escritorio</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/xiaomi-tiene-solucion-perfecta-para-alergicos-purificador-aire-portatil-que-puedes-colocar-tu-escritorio</link>
            <description>Xiaomi tiene la solución perfecta para los alérgicos: un purificador de aire portátil que puedes colocar en tu escritorio</description>
            <pubDate>Mon May  6 13:51:26 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: China-Linked Hackers Suspected in ArcaneDoor Cyberattacks Targeting Network Devices</title>
            <link>https://thehackernews.com/2024/05/china-linked-hackers-suspected-in.html</link>
            <description>China-Linked Hackers Suspected in ArcaneDoor Cyberattacks Targeting Network Devices</description>
            <pubDate>Mon May  6 13:47:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>KDE Blog: Iconos Nature para tu PC, simples y elegantes</title>
            <link>https://www.kdeblog.com/iconos-nature-para-tu-pc-simples-y-elegantes.html</link>
            <description>Iconos Nature para tu PC, simples y elegantes</description>
            <pubDate>Mon May  6 13:42:54 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Llevamos años reintroduciendo al bisonte europeo en la península Ibérica. El problema: quizás nunca la habitó</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/llevamos-anos-reintroduciendo-al-bisonte-europeo-peninsula-iberica-problema-quizas-nunca-habito</link>
            <description>Llevamos años reintroduciendo al bisonte europeo en la península Ibérica. El problema: quizás nunca la habitó</description>
            <pubDate>Mon May  6 13:31:01 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Así de fácil es solicitar tu acta de nacimiento en PDF y certificar tu CURP: imprescindible para hacer todos tus trámites</title>
            <link>https://www.genbeta.com/paso-a-paso/asi-facil-solicitar-tu-acta-nacimiento-pdf-certificar-tu-curp-imprescindible-para-hacer-todos-tus-tramites</link>
            <description>Así de fácil es solicitar tu acta de nacimiento en PDF y certificar tu CURP: imprescindible para hacer todos tus trámites</description>
            <pubDate>Mon May  6 13:29:57 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: La odisea de Hazel: cómo Firefox recuperó más de 7.000 pestañas</title>
            <link>https://nksistemas.com/la-odisea-de-hazel-como-firefox-recupero-mas-de-7-000-pestanas/</link>
            <description>La odisea de Hazel: cómo Firefox recuperó más de 7.000 pestañas</description>
            <pubDate>Mon May  6 13:27:55 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El sur de Brasil está sufriendo unas inundaciones históricas y no es un problema local: es un aviso para toda América</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/sur-brasil-esta-sufriendo-unas-inundaciones-historicas-no-problema-local-aviso-para-toda-america</link>
            <description>El sur de Brasil está sufriendo unas inundaciones históricas y no es un problema local: es un aviso para toda América</description>
            <pubDate>Mon May  6 13:17:01 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Europa quiere acabar con los coches más contaminantes. A Ferrari le da igual porque apunta (cada vez más) a Estados Unidos</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/europa-quiere-acabar-coches-contaminantes-a-ferrari-le-da-porque-su-negocio-no-esta-europa</link>
            <description>Europa quiere acabar con los coches más contaminantes. A Ferrari le da igual porque apunta (cada vez más) a Estados Unidos</description>
            <pubDate>Mon May  6 13:11:23 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Ojo con Android Auto: estaría enviando alertas falsas de sobrecalentamiento a todos sus usuarios</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/bug-android-auto-alertas-falsas/</link>
            <description>Ojo con Android Auto: estaría enviando alertas falsas de sobrecalentamiento a todos sus usuarios</description>
            <pubDate>Mon May  6 13:00:18 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Aún puedes sacarle partido a tu viejo televisor con este receptor de TDT HD barato: cuesta poco más de 15 euros</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/hoy-no-encontraras-ningun-receptor-tdt-barato-mejor-que-este-para-tu-viejo-televisor</link>
            <description>Aún puedes sacarle partido a tu viejo televisor con este receptor de TDT HD barato: cuesta poco más de 15 euros</description>
            <pubDate>Mon May  6 12:46:29 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: KeePassXC 2.7.8 Mejora la Importación de Contraseñas de Bitwarden 1PUX y Admite Passkey</title>
            <link>https://nksistemas.com/keepassxc-2-7-8-mejora-la-importacion-de-contrasenas-de-bitwarden-1pux-y-admite-passkey/</link>
            <description>KeePassXC 2.7.8 Mejora la Importación de Contraseñas de Bitwarden 1PUX y Admite Passkey</description>
            <pubDate>Mon May  6 12:42:05 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>