<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: 13 películas y series de estreno para ver en abril de 2024 en Netflix, Prime Video, HBO Max y streaming</title>
            <link>https://www.xataka.com/streaming/13-peliculas-series-estreno-para-ver-abril-2024-netflix-prime-video-hbo-max-streaming</link>
            <description>13 películas y series de estreno para ver en abril de 2024 en Netflix, Prime Video, HBO Max y streaming</description>
            <pubDate>Wed Apr  3 13:30:49 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Movistar ya ofrece su servicio de fibra con cables transparentes en toda España: así funciona la fibra FTTR</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/la-red-local/movistar-ofrece-su-servicio-fibra-cables-transparentes-toda-espana-asi-funciona-fibra-fttr</link>
            <description>Movistar ya ofrece su servicio de fibra con cables transparentes en toda España: así funciona la fibra FTTR</description>
            <pubDate>Wed Apr  3 13:17:29 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Catástrofe con los puntos de Game: la tienda en vez de disculparse lo empeora todavía más</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/catastrofe-puntos-game-tienda-empeora/</link>
            <description>Catástrofe con los puntos de Game: la tienda en vez de disculparse lo empeora todavía más</description>
            <pubDate>Wed Apr  3 13:00:52 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Microsoft se niega a pagar soporte a los desarrolladores de FFmpeg. Es el lado trágico del Open Source</title>
            <link>https://www.xataka.com/aplicaciones/microsoft-se-niega-a-pagar-soporte-a-desarrolladores-ffmpeg-lado-tragico-open-source</link>
            <description>Microsoft se niega a pagar soporte a los desarrolladores de FFmpeg. Es el lado trágico del Open Source</description>
            <pubDate>Wed Apr  3 13:00:50 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Bonita y funcional, esta "regleta" es la opción perfecta para cargar tus dispositivos y decorar tu hogar</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/bonita-funcional-esta-regleta-opcion-perfecta-para-cargar-tus-dispositivos-decorar-tu-hogar</link>
            <description>Bonita y funcional, esta "regleta" es la opción perfecta para cargar tus dispositivos y decorar tu hogar</description>
            <pubDate>Wed Apr  3 13:00:50 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: La casa esconde zonas y elementos más sucios que el inodoro. Estos son los sospechosos que menos vigilamos</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/casa-esconde-zonas-elementos-sucios-que-inodoro-estos-sospechosos-que-vigilamos</link>
            <description>La casa esconde zonas y elementos más sucios que el inodoro. Estos son los sospechosos que menos vigilamos</description>
            <pubDate>Wed Apr  3 13:00:49 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubunlog: La beta de Ubuntu 24.04 se retrasa por el fallo de seguridad de XZ</title>
            <link>https://ubunlog.com/la-beta-de-ubuntu-24-04-se-retrasa-por-el-fallo-de-seguridad-de-xz/</link>
            <description>La beta de Ubuntu 24.04 se retrasa por el fallo de seguridad de XZ</description>
            <pubDate>Wed Apr  3 12:52:59 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Tesla sufre su primera caída de ventas en cuatro años. La competencia aprieta más que nunca a la espera de su próximo modelo</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/tesla-sufre-su-primera-caida-ventas-cuatro-anos-competencia-aprieta-que-nunca-a-espera-su-proximo-modelo</link>
            <description>Tesla sufre su primera caída de ventas en cuatro años. La competencia aprieta más que nunca a la espera de su próximo modelo</description>
            <pubDate>Wed Apr  3 12:46:47 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Con este CV, logró un empleo de 300.000 dólares en Google: estos son los cambios que haría para mejorarlo</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/este-cv-logro-empleo-300-000-dolares-google-estos-cambios-que-haria-para-mejorarlo</link>
            <description>Con este CV, logró un empleo de 300.000 dólares en Google: estos son los cambios que haría para mejorarlo</description>
            <pubDate>Wed Apr  3 12:46:06 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Las fábricas de chips de Intel arrojan unas pérdidas de 7.000 millones. Las máquinas UVE lo habrían impedido</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/fabricas-chips-intel-arrojan-unas-perdidas-7-000-millones-maquinas-uve-habrian-impedido</link>
            <description>Las fábricas de chips de Intel arrojan unas pérdidas de 7.000 millones. Las máquinas UVE lo habrían impedido</description>
            <pubDate>Wed Apr  3 12:30:48 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Después de Nelson, AEMET lo tiene claro: tres mapas que explican todo el calor que vamos a pasar ese fin de semana</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/despues-nelson-aemet-tiene-claro-tres-mapas-que-explican-todo-calor-que-vamos-a-pasar-ese-fin-semana</link>
            <description>Después de Nelson, AEMET lo tiene claro: tres mapas que explican todo el calor que vamos a pasar ese fin de semana</description>
            <pubDate>Wed Apr  3 12:16:48 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>