<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Genbeta: Oficinas versus teletrabajo sigue siendo un gran dilema. El mayor problema es la falta de un plan para los trabajadores</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/oficinas-versus-teletrabajo-sigue-siendo-gran-dilema-mayor-problema-falta-plan-para-trabajadores</link>
            <description>Oficinas versus teletrabajo sigue siendo un gran dilema. El mayor problema es la falta de un plan para los trabajadores</description>
            <pubDate>Fri Mar  3 14:53:46 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Nadie escapa a la subida de precios: O2 elimina su tarifa más barata de fibra y móvil</title>
            <link>https://www.xataka.com/servicios/nadie-escapa-a-subida-precios-o2-elimina-su-tarifa-barata-fibra-movil</link>
            <description>Nadie escapa a la subida de precios: O2 elimina su tarifa más barata de fibra y móvil</description>
            <pubDate>Fri Mar  3 14:10:13 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Rusia ya tiene ordenadores con sus propias CPU para esquivar a Occidente: lo sorprendente es quién se las fabrica</title>
            <link>https://www.xataka.com/ordenadores/rusia-tiene-ordenadores-sus-propias-cpu-para-esquivar-a-occidente-sorprendente-quien-se-fabrica</link>
            <description>Rusia ya tiene ordenadores con sus propias CPU para esquivar a Occidente: lo sorprendente es quién se las fabrica</description>
            <pubDate>Fri Mar  3 14:01:39 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Comprueba tu estado de forma con el Open 23.3, la última prueba clasificatoria para los CrossFit Games 2023</title>
            <link>https://www.vitonica.com/eventos/comprueba-tu-estado-forma-open-23-3-ultima-prueba-clasificatoria-para-crossfit-games-2023</link>
            <description>Comprueba tu estado de forma con el Open 23.3, la última prueba clasificatoria para los CrossFit Games 2023</description>
            <pubDate>Fri Mar  3 14:01:39 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Lo recuerda la DGT: adelantar por la derecha está prohibido… salvo en estas excepciones</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/dgt-adelantar-derecha-prohibido-salvo-excepciones/</link>
            <description>Lo recuerda la DGT: adelantar por la derecha está prohibido… salvo en estas excepciones</description>
            <pubDate>Fri Mar  3 14:00:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Desde Linux: Zeek: Herramienta de seguridad de red de código abierto</title>
            <link>https://blog.desdelinux.net/zeek/</link>
            <description>Zeek: Herramienta de seguridad de red de código abierto</description>
            <pubDate>Fri Mar  3 13:42:50 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Netflix cancela tantas series que ya he cambiado la forma en que veo la plataforma. Así la uso para evitar decepciones</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/netflix-cancela-tantas-series-que-he-cambiado-forma-que-veo-plataforma-asi-uso-para-evitar-decepciones</link>
            <description>Netflix cancela tantas series que ya he cambiado la forma en que veo la plataforma. Así la uso para evitar decepciones</description>
            <pubDate>Fri Mar  3 13:25:38 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Esta freidora de aire multifunción de Lidl hace de todo: es potente, XL, no solo fríe y está a buen precio</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/esta-freidora-aire-multifuncion-lidl-hace-todo-potente-xl-no-solo-frie-esta-a-buen-precio</link>
            <description>Esta freidora de aire multifunción de Lidl hace de todo: es potente, XL, no solo fríe y está a buen precio</description>
            <pubDate>Fri Mar  3 13:23:55 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Descuentos directos, cupones y ofertazas: los mejores precios en tecnología del fin de semana están en nuestro Cazando Gangas</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/descuentos-directos-cupones-ofertazas-mejores-precios-tecnologia-fin-semana-estan-nuestro-cazando-gangas</link>
            <description>Descuentos directos, cupones y ofertazas: los mejores precios en tecnología del fin de semana están en nuestro Cazando Gangas</description>
            <pubDate>Fri Mar  3 13:13:48 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: "Podríamos argumentar que los operadores deberían compensarnos": Netflix se revuelve contra la UE y el pago de la red</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/podriamos-argumentar-que-operadores-deberian-compensarnos-netflix-se-revuelve-ue-pago-red</link>
            <description>"Podríamos argumentar que los operadores deberían compensarnos": Netflix se revuelve contra la UE y el pago de la red</description>
            <pubDate>Fri Mar  3 13:01:39 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Phil Heath, uno de los mejores culturistas de la historia, lanza un mensaje ambiguo sobre su posible regreso a la máxima competición</title>
            <link>https://www.vitonica.com/musculacion/phil-heath-siete-veces-campeon-mr-olympia-deja-puerta-abierta-a-su-regreso-a-competicion</link>
            <description>Phil Heath, uno de los mejores culturistas de la historia, lanza un mensaje ambiguo sobre su posible regreso a la máxima competición</description>
            <pubDate>Fri Mar  3 13:01:39 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>