<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Taylor Swift ha sido la prueba del algodón para el Bernabeu: Madrid ya tiene un imán internacional para los mega-conciertos</title>
            <link>https://www.xataka.com/musica/taylor-swift-ha-sido-prueba-algodon-para-bernabeu-madrid-tiene-iman-internacional-para-mega-conciertos</link>
            <description>Taylor Swift ha sido la prueba del algodón para el Bernabeu: Madrid ya tiene un imán internacional para los mega-conciertos</description>
            <pubDate>Thu May 30 13:31:21 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Despiden a una teleoperadora por llamarse a sí misma unas 100 veces al móvil. Todo para descansar de su trabajo</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/despiden-a-teleoperadora-llamarse-a-unas-100-veces-al-movil-todo-para-descansar-su-trabajo</link>
            <description>Despiden a una teleoperadora por llamarse a sí misma unas 100 veces al móvil. Todo para descansar de su trabajo</description>
            <pubDate>Thu May 30 13:24:34 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubuntu Buzz !: How To Set an Alarm/Timer on Ubuntu 24.04</title>
            <link>http://www.ubuntubuzz.com/2024/05/how-to-set-alarmtimer-on-ubuntu-2404.html</link>
            <description>How To Set an Alarm/Timer on Ubuntu 24.04</description>
            <pubDate>Thu May 30 13:22:58 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Tomates Asesinos: Se ve espectacular los tileset isométrico en Cataclym DDA</title>
            <link>https://tomatesasesinos.com/2024/05/30/se-ve-espectacular-los-tileset-isometrico-en-cataclym-dda/</link>
            <description>Se ve espectacular los tileset isométrico en Cataclym DDA</description>
            <pubDate>Thu May 30 13:18:30 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Tomates Asesinos: Videos en español que ayudan a aprender a jugar al Cataclysm DDA</title>
            <link>https://tomatesasesinos.com/2024/05/30/videos-en-espanol-que-ayudan-a-aprender-a-jugar-al-cataclysm-dda/</link>
            <description>Videos en español que ayudan a aprender a jugar al Cataclysm DDA</description>
            <pubDate>Thu May 30 13:13:09 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los clientes de Mercedes y Volkswagen confirman una tendencia: cuanto más dinero, más recelan del coche eléctrico</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/clientes-mercedes-volkswagen-confirman-tendencia-cuanto-dinero-recelan-coche-electrico</link>
            <description>Los clientes de Mercedes y Volkswagen confirman una tendencia: cuanto más dinero, más recelan del coche eléctrico</description>
            <pubDate>Thu May 30 13:01:23 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Esta extensión para Chrome y Edge permite hacer algo inusual que Google nunca ha permitido: buscar fácilmente en otros países</title>
            <link>https://www.genbeta.com/navegadores/esta-extension-para-chrome-y-edge-permite-hacer-algo-inusual-que-google-nunca-ha-permitido-buscar-facilmente-en-otros-paises</link>
            <description>Esta extensión para Chrome y Edge permite hacer algo inusual que Google nunca ha permitido: buscar fácilmente en otros países</description>
            <pubDate>Thu May 30 13:01:23 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: El verdadero papel en la hipertrofia de técnicas de intensificación como las dropsets, myo-reps y rest-pause</title>
            <link>https://www.vitonica.com/entrenamiento/verdadero-papel-hipertrofia-tecnicas-intensificacion-como-dropsets-myo-reps-rest-pause</link>
            <description>El verdadero papel en la hipertrofia de técnicas de intensificación como las dropsets, myo-reps y rest-pause</description>
            <pubDate>Thu May 30 13:01:23 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Los consejos de la DGT para extremar las precauciones cuando circulas detrás de un camión con sustancias peligrosas</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/consejos-dgt-camion-sustancias-peligrosas/</link>
            <description>Los consejos de la DGT para extremar las precauciones cuando circulas detrás de un camión con sustancias peligrosas</description>
            <pubDate>Thu May 30 13:00:47 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: Cuttlefish #3DThursday #3DPrinting</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2024/05/30/cuttlefish-3dthursday-3dprinting/</link>
            <description>Cuttlefish #3DThursday #3DPrinting</description>
            <pubDate>Thu May 30 13:00:10 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Francia quiere llevar a sus astronautas al espacio con trajes franceses. De Decathlon, en concreto</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/francia-quiere-revolucionar-trajes-espaciales-para-sus-astronautas-ha-decidido-hacerlo-decathlon</link>
            <description>Francia quiere llevar a sus astronautas al espacio con trajes franceses. De Decathlon, en concreto</description>
            <pubDate>Thu May 30 12:31:20 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>