<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Muchos siguen convencidos de que Instagram escucha por el micrófono. El jefe de la app ha querido zanjar el tema</title>
            <link>https://www.xataka.com/privacidad/muchos-siguen-convencidos-que-instagram-escucha-microfono-jefe-app-ha-querido-zanjar-tema</link>
            <description>Muchos siguen convencidos de que Instagram escucha por el micrófono. El jefe de la app ha querido zanjar el tema</description>
            <pubDate>Thu Oct  2 21:01:33 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: Skadis Tray #3DThursday #3DPrinting</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2025/10/02/skadis-tray-3dthursday-3dprinting/</link>
            <description>Skadis Tray #3DThursday #3DPrinting</description>
            <pubDate>Thu Oct  2 21:00:52 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Streaming por menos de 10 euros? Estas son las plataformas con y sin publicidad a este precio</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/streaming-menos-10-euros-plataformas/</link>
            <description>¿Streaming por menos de 10 euros? Estas son las plataformas con y sin publicidad a este precio</description>
            <pubDate>Thu Oct  2 20:02:56 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: Pasta Measurement Tool #3DThursday #3DPrinting</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2025/10/02/pasta-measurement-tool-3dthursday-3dprinting/</link>
            <description>Pasta Measurement Tool #3DThursday #3DPrinting</description>
            <pubDate>Thu Oct  2 20:00:46 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Building A Desk Display For Time And Weather Data</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/10/02/building-a-desk-display-for-time-and-weather-data/</link>
            <description>Building A Desk Display For Time And Weather Data</description>
            <pubDate>Thu Oct  2 20:00:16 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Se van de Netflix dos películas de una saga mítica de terror: solo quedan dos días para verlas</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/se-van-netflix-dos-peliculas-saga-mitica-terror/</link>
            <description>Se van de Netflix dos películas de una saga mítica de terror: solo quedan dos días para verlas</description>
            <pubDate>Thu Oct  2 19:33:27 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>MuyLinux: Brave supera los 100 millones de usuarios activos mensuales</title>
            <link>https://www.muylinux.com/2025/10/02/brave-100-millones-usuarios-activos/</link>
            <description>Brave supera los 100 millones de usuarios activos mensuales</description>
            <pubDate>Thu Oct  2 19:20:02 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: OpenAI firma con Samsung y SK Hynix para una demanda de chips potencial de 900.000 obleas al mes. Es una cifra absurda</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/openai-firma-samsung-sk-hynix-para-demanda-chips-potencial-900-000-obleas-al-mes-cifra-absurda</link>
            <description>OpenAI firma con Samsung y SK Hynix para una demanda de chips potencial de 900.000 obleas al mes. Es una cifra absurda</description>
            <pubDate>Thu Oct  2 19:02:43 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: C3PO Kettlebell #3Dprinting #3DThursday</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2025/10/02/c3po-kettlebell-3dprinting-3dthursday/</link>
            <description>C3PO Kettlebell #3Dprinting #3DThursday</description>
            <pubDate>Thu Oct  2 19:00:34 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Amazon tiene en oferta el calefactor ideal para el invierno: bajo consumo y tamaño compacto</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/amazon/calefactor-palinth-1025/</link>
            <description>Amazon tiene en oferta el calefactor ideal para el invierno: bajo consumo y tamaño compacto</description>
            <pubDate>Thu Oct  2 18:57:34 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: El gran cambio en la facturación en España tiene nombre: Verifactu y llega el 1 de enero de 2026</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/que-es-verifactu-cuando-entra-vigor/</link>
            <description>El gran cambio en la facturación en España tiene nombre: Verifactu y llega el 1 de enero de 2026</description>
            <pubDate>Thu Oct  2 18:37:58 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>