<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>RedesZone : Portal sobre telecomunicaciones, redes y ciberseguridad: ProtonMail bloquea cuentas de investigadores, tú también deberías dejar de usarlo</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/redes/protonmail-bloquea-cuentas-investigadores/</link>
            <description>ProtonMail bloquea cuentas de investigadores, tú también deberías dejar de usarlo</description>
            <pubDate>Wed Sep 10 13:55:58 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La IA está dando una segunda juventud a actores insospechados: la vieja guardia del software empresarial</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/ia-esta-dando-segunda-juventud-a-actores-insospechados-vieja-guardia-software-empresarial</link>
            <description>La IA está dando una segunda juventud a actores insospechados: la vieja guardia del software empresarial</description>
            <pubDate>Wed Sep 10 13:46:13 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El Mac perfecto para trabajar lo tiene MediaMarkt de oferta: su batería dura fácilmente 11 horas, es potente y también muy barato</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/mac-perfecto-para-trabajar-tiene-mediamarkt-oferta-su-bateria-dura-facilmente-11-horas-potente-tambien-muy-barato</link>
            <description>El Mac perfecto para trabajar lo tiene MediaMarkt de oferta: su batería dura fácilmente 11 horas, es potente y también muy barato</description>
            <pubDate>Wed Sep 10 13:30:14 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Ikea rebaja una de sus estanterías más icónicas: una buena opción de almacenaje incluso en pisos pequeños</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/ikea-rebaja-sus-estanterias-iconicas-buena-opcion-almacenaje-incluso-pisos-pequenos</link>
            <description>Ikea rebaja una de sus estanterías más icónicas: una buena opción de almacenaje incluso en pisos pequeños</description>
            <pubDate>Wed Sep 10 13:30:14 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Parece de ciencia ficción, pero estas ventanas producen electricidad siendo transparentes: así es el vidrio solar Gen3</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/iluminacion-y-energia/parece-ciencia-ficcion-estas-ventanas-producen-electricidad-siendo-transparentes-asi-vidrio-solar-gen3</link>
            <description>Parece de ciencia ficción, pero estas ventanas producen electricidad siendo transparentes: así es el vidrio solar Gen3</description>
            <pubDate>Wed Sep 10 13:08:14 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Este es el motivo por el que SkyShowtime no tiene Dolby 5.1 en Movistar Plus+</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/movistar-plus-skyshowtime-dolby-atmos/</link>
            <description>Este es el motivo por el que SkyShowtime no tiene Dolby 5.1 en Movistar Plus+</description>
            <pubDate>Wed Sep 10 13:07:38 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>SoloLinux: Cómo actualizar a Linux Mint 22.2 desde Mint 22.1</title>
            <link>https://sololinux.es/como-actualizar-a-linux-mint-22-2-desde-mint-22-1/</link>
            <description>Cómo actualizar a Linux Mint 22.2 desde Mint 22.1</description>
            <pubDate>Wed Sep 10 13:07:03 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Apple ha dado un paso atrás con los iPhone 17 Pro. Era necesario para dar un salto hacia delante</title>
            <link>https://www.xataka.com/moviles/apple-ha-dado-paso-atras-iphone-17-pro-era-necesario-para-dar-salto-delante</link>
            <description>Apple ha dado un paso atrás con los iPhone 17 Pro. Era necesario para dar un salto hacia delante</description>
            <pubDate>Wed Sep 10 13:00:15 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: La función más demandada durante años en Spotify llega cuando ya no se la esperaba… ni necesitaba: el audio sin pérdida ya está aquí</title>
            <link>https://www.genbeta.com/multimedia/funcion-demandada-durante-anos-spotify-llega-cuando-no-se-esperaba-necesitaba-audio-perdida-esta-aqui</link>
            <description>La función más demandada durante años en Spotify llega cuando ya no se la esperaba… ni necesitaba: el audio sin pérdida ya está aquí</description>
            <pubDate>Wed Sep 10 13:00:14 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>OMG! Ubuntu: Stop Wallpaper Moving When You Switch Workspace in GNOME</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2025/09/static-workspace-background-gnome-extension</link>
            <description>Stop Wallpaper Moving When You Switch Workspace in GNOME</description>
            <pubDate>Wed Sep 10 12:47:55 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>SoloLinux: Alternativas a Bajui</title>
            <link>https://sololinux.es/alternativas-a-bajui/</link>
            <description>Alternativas a Bajui</description>
            <pubDate>Wed Sep 10 12:32:41 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>