<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Genbeta: Si tus ventiladores suenan mucho en verano o en invierno, revisa esta configuración en tu PC</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/tus-ventiladores-suenan-mucho-verano-invierno-revisa-esta-configuracion-tu-pc</link>
            <description>Si tus ventiladores suenan mucho en verano o en invierno, revisa esta configuración en tu PC</description>
            <pubDate>Wed Jul  6 13:41:13 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>EsGeeks: Iperius Remote: Software de Escritorio Remoto ideal para el Trabajo a Distancia</title>
            <link>https://esgeeks.com/iperius-remote-software-escritorio-remoto/</link>
            <description>Iperius Remote: Software de Escritorio Remoto ideal para el Trabajo a Distancia</description>
            <pubDate>Wed Jul  6 13:40:54 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: OpenSSL Releases Patch for High-Severity Bug that Could Lead to RCE Attacks</title>
            <link>https://thehackernews.com/2022/07/openssl-releases-patch-for-high.html</link>
            <description>OpenSSL Releases Patch for High-Severity Bug that Could Lead to RCE Attacks</description>
            <pubDate>Wed Jul  6 13:38:14 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Cuatro enchufes “inteligentes” súper rebajados para gobernarlos a todos: televisor, luces, aire acondicionado y mucho más</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/cuatro-enchufes-inteligentes-super-rebajados-para-gobernarlos-a-todos-televisor-luces-aire-acondicionado-mucho</link>
            <description>Cuatro enchufes “inteligentes” súper rebajados para gobernarlos a todos: televisor, luces, aire acondicionado y mucho más</description>
            <pubDate>Wed Jul  6 13:30:27 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: HackerOne Employee Caught Stealing Vulnerability Reports for Personal Gains</title>
            <link>https://thehackernews.com/2022/07/hackerone-employee-caught-stealing.html</link>
            <description>HackerOne Employee Caught Stealing Vulnerability Reports for Personal Gains</description>
            <pubDate>Wed Jul  6 13:22:08 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Hackers Abusing BRc4 Red Team Penetration Tool in Attacks to Evade Detection</title>
            <link>https://thehackernews.com/2022/07/hackers-abusing-brc4-red-team.html</link>
            <description>Hackers Abusing BRc4 Red Team Penetration Tool in Attacks to Evade Detection</description>
            <pubDate>Wed Jul  6 13:21:50 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: 'God of War Ragnarök' anuncia su fecha de lanzamiento con un trailer rebosante de violencia y espectáculo</title>
            <link>https://www.xataka.com/videojuegos/god-of-war-ragnarok-anuncia-su-fecha-lanzamiento-trailer-rebosante-violencia-espectaculo</link>
            <description>'God of War Ragnarök' anuncia su fecha de lanzamiento con un trailer rebosante de violencia y espectáculo</description>
            <pubDate>Wed Jul  6 13:17:46 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: Una herramienta más de automatización. Linux y pecados capitales séptima parte</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/una-herramienta-mas-de-automatizacion-linux-y-pecados-capitales-septima-parte.html</link>
            <description>Una herramienta más de automatización. Linux y pecados capitales séptima parte</description>
            <pubDate>Wed Jul  6 13:07:30 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Acabamos de clonar ratones con una nueva técnica. Es quizá un primer paso para recuperar especies extinguidas</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/acabamos-clonar-ratones-nueva-tecnica-quiza-primer-paso-para-recuperar-especies-extinguidas</link>
            <description>Acabamos de clonar ratones con una nueva técnica. Es quizá un primer paso para recuperar especies extinguidas</description>
            <pubDate>Wed Jul  6 13:02:00 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Estos son los cinco beneficios que te proporciona andar descalzo por la playa</title>
            <link>https://www.vitonica.com/wellness/estos-cinco-beneficios-que-te-proporciona-andar-playa-descalzo</link>
            <description>Estos son los cinco beneficios que te proporciona andar descalzo por la playa</description>
            <pubDate>Wed Jul  6 13:02:00 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Si quieres vender un coche de segunda mano, evita hacerlo con estos años</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/si-quieres-vender-coche-segunda-mano-evita-estos-anos/</link>
            <description>Si quieres vender un coche de segunda mano, evita hacerlo con estos años</description>
            <pubDate>Wed Jul  6 13:00:14 2022</pubDate>
            </item></channel>
</rss>