<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Microsoft va en serio con Windows 11 ARM, tanto que acaba de saldar una cuenta pendiente: la imagen ISO del sistema</title>
            <link>https://www.xataka.com/aplicaciones/microsoft-va-serio-windows-11-arm-que-acaba-saldar-cuenta-pendiente-imagen-iso-sistema</link>
            <description>Microsoft va en serio con Windows 11 ARM, tanto que acaba de saldar una cuenta pendiente: la imagen ISO del sistema</description>
            <pubDate>Fri Nov 15 21:16:32 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Hay autores como George R.R. Martin que aún ni usan Windows para escribir. Prefieren software seguro y que no les distraiga</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/hay-autores-como-george-r-r-martin-que-usan-windows-para-escribir-prefieren-software-seguro-que-no-les-distraiga</link>
            <description>Hay autores como George R.R. Martin que aún ni usan Windows para escribir. Prefieren software seguro y que no les distraiga</description>
            <pubDate>Fri Nov 15 21:12:56 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Por qué no me llegan los megas contratados con Movistar?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/motivos-velocidad-inferior-contratada-movistar/</link>
            <description>¿Por qué no me llegan los megas contratados con Movistar?</description>
            <pubDate>Fri Nov 15 21:00:46 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Bypassing Airpods Hearing Aid Georestriction With a Faraday Cage</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/11/15/bypassing-airpods-hearing-aid-georestriction-with-a-faraday-cage/</link>
            <description>Bypassing Airpods Hearing Aid Georestriction With a Faraday Cage</description>
            <pubDate>Fri Nov 15 21:00:42 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Changelog: Bus factors & conspiracy theories</title>
            <link>https://changelog.com/friends/70</link>
            <description>Bus factors & conspiracy theories</description>
            <pubDate>Fri Nov 15 21:00:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Tengo acceso a aplicaciones de Google Play Store no disponibles en España gracias a una VPN</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/aplicaciones-google-play-store-vpn/</link>
            <description>Tengo acceso a aplicaciones de Google Play Store no disponibles en España gracias a una VPN</description>
            <pubDate>Fri Nov 15 20:30:29 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Las regiones más soleadas del mundo parecían ideales para instalar paneles solares. Estábamos equivocados</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/regiones-soleadas-mundo-parecian-ideales-para-instalar-paneles-solares-estabamos-equivocados</link>
            <description>Las regiones más soleadas del mundo parecían ideales para instalar paneles solares. Estábamos equivocados</description>
            <pubDate>Fri Nov 15 20:01:53 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Últimas horas para comprar el POCO C65 con 8 GB de RAM por menos de 100 euros en Miravia</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/mix/miravia-smartphone-poco-c65-1124/</link>
            <description>Últimas horas para comprar el POCO C65 con 8 GB de RAM por menos de 100 euros en Miravia</description>
            <pubDate>Fri Nov 15 20:00:12 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Elon Musk lleva su batalla legal contra OpenAI y Microsoft a otro nivel: acusa a ambas de tratar de eliminar competencia</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/elon-musk-lleva-su-batalla-legal-openai-microsoft-a-otro-nivel-acusa-a-ambas-tratar-eliminar-competencia</link>
            <description>Elon Musk lleva su batalla legal contra OpenAI y Microsoft a otro nivel: acusa a ambas de tratar de eliminar competencia</description>
            <pubDate>Fri Nov 15 19:31:53 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Un nuevo uso para las eSIM: las operadoras podrían usarlas para ofrecer pruebas gratuitas de sus tarifas</title>
            <link>https://www.adslzone.net/esim/te-interesa/nuevo-uso-esim-operadoras/</link>
            <description>Un nuevo uso para las eSIM: las operadoras podrían usarlas para ofrecer pruebas gratuitas de sus tarifas</description>
            <pubDate>Fri Nov 15 19:30:53 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Por qué tu seguridad aumenta si usas un timbre inteligente en casa</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/hogar/aumento-seguridad-timbre-inteligente/</link>
            <description>Por qué tu seguridad aumenta si usas un timbre inteligente en casa</description>
            <pubDate>Fri Nov 15 19:05:57 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>