<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Un astronauta de la NASA permanece hospitalizado tras regresar del espacio en una nave Crew Dragon de SpaceX</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/astronauta-nasa-permanece-hospitalizado-regresar-espacio-nave-crew-dragon-spacex</link>
            <description>Un astronauta de la NASA permanece hospitalizado tras regresar del espacio en una nave Crew Dragon de SpaceX</description>
            <pubDate>Fri Oct 25 21:25:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Can You Homebrew A Running Shoe?</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/10/25/can-you-homebrew-a-running-shoe/</link>
            <description>Can You Homebrew A Running Shoe?</description>
            <pubDate>Fri Oct 25 20:00:54 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Los clientes de Digi no van a estar contentos el último recorte del operador en las tarifas móviles</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/recorte-clientes-digi-tarifas-moviles/</link>
            <description>Los clientes de Digi no van a estar contentos el último recorte del operador en las tarifas móviles</description>
            <pubDate>Fri Oct 25 20:00:38 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Changelog: Your customer is Amazon.com</title>
            <link>https://changelog.com/shipit/127</link>
            <description>Your customer is Amazon.com</description>
            <pubDate>Fri Oct 25 19:40:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: La estafa que nos está llegando a todos: hasta el padre de la reina ha denunciado el e-mail de estos "chorizos digitales"</title>
            <link>https://www.genbeta.com/seguridad/estafa-que-nos-esta-llegando-a-todos-padre-reina-ha-denunciado-e-mail-estos-chorizos-digitales</link>
            <description>La estafa que nos está llegando a todos: hasta el padre de la reina ha denunciado el e-mail de estos "chorizos digitales"</description>
            <pubDate>Fri Oct 25 19:32:01 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Perplexity quiere un trozo del pastel de Google: el buscador de IA ya procesa 100 millones de consultas a la semana</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/perplexity-quiere-trozo-pastel-google-buscador-ia-procesa-100-millones-consultas-a-semana</link>
            <description>Perplexity quiere un trozo del pastel de Google: el buscador de IA ya procesa 100 millones de consultas a la semana</description>
            <pubDate>Fri Oct 25 19:31:58 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Google Fotos etiquetará las imágenes editadas con inteligencia artificial</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/ia/google-fotos-etiqueta-imagenes-editadas-inteligencia-artificial/</link>
            <description>Google Fotos etiquetará las imágenes editadas con inteligencia artificial</description>
            <pubDate>Fri Oct 25 19:30:12 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El hotel donde el turismo de masas no puede llegar. Está a 2.000 metros de altura, y durante 12 horas al día es imposible llegar</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/hotel-donde-turismo-masas-no-puede-llegar-esta-a-2-000-metros-altura-durante-12-horas-al-dia-imposible-alcanzarlo</link>
            <description>El hotel donde el turismo de masas no puede llegar. Está a 2.000 metros de altura, y durante 12 horas al día es imposible llegar</description>
            <pubDate>Fri Oct 25 19:01:57 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Amazon la lía con esta oferta que aniquila el precio de estos auriculares top de Xiaomi con cancelación de ruido</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/amazon/auriculares-xiaomi-buds-3t-pro-1024/</link>
            <description>Amazon la lía con esta oferta que aniquila el precio de estos auriculares top de Xiaomi con cancelación de ruido</description>
            <pubDate>Fri Oct 25 19:00:19 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubunlog: Calibre mejora el soporte para pdf</title>
            <link>https://ubunlog.com/calibre-mejora-el-soporte-para-pdf/</link>
            <description>Calibre mejora el soporte para pdf</description>
            <pubDate>Fri Oct 25 18:50:09 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Argentina está intentando convertirse en la próxima gran potencia de petróleo y gas: Vaca Muerta es su pasaporte</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/argentina-esta-intentando-convertirse-proxima-gran-potencia-petroleo-gas-vaca-muerta-su-pasaporte</link>
            <description>Argentina está intentando convertirse en la próxima gran potencia de petróleo y gas: Vaca Muerta es su pasaporte</description>
            <pubDate>Fri Oct 25 18:31:58 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>