<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Blog – Hackaday: How Many Western ICs Are There In Russia’s Weapons?</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/06/08/how-many-western-ics-are-there-in-russias-weapons/</link>
            <description>How Many Western ICs Are There In Russia’s Weapons?</description>
            <pubDate>Sat Jun  8 20:00:31 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Si tu tele con Android TV o Google TV va mal, prueba este truco</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/truco-reiniciar-tele-android-tv-google-tv-va-mal/</link>
            <description>Si tu tele con Android TV o Google TV va mal, prueba este truco</description>
            <pubDate>Sat Jun  8 20:00:21 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Varias razones por las que usar una pantalla de PC para jugar es mejor que comprar una televisión</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/tecnologia/varias-razones-pantalla-jugar/</link>
            <description>Varias razones por las que usar una pantalla de PC para jugar es mejor que comprar una televisión</description>
            <pubDate>Sat Jun  8 19:00:34 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los Aliados tomaron las playas de Normandía por la fuerza. Antes de ellos, un espía español les allanó el camino</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/aliados-tomaron-playas-normandia-fuerza-antes-ellos-espia-espanol-les-allano-camino</link>
            <description>Los Aliados tomaron las playas de Normandía por la fuerza. Antes de ellos, un espía español les allanó el camino</description>
            <pubDate>Sat Jun  8 18:01:46 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: 5 navegadores que protegen tu privacidad y con los que tus datos estarán a salvo</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/seguridad/navegadores-privacidad-datos-salvo/</link>
            <description>5 navegadores que protegen tu privacidad y con los que tus datos estarán a salvo</description>
            <pubDate>Sat Jun  8 18:00:59 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Netflix calienta motores para su evento deportivo más importante del año</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/netflix-calienta-motores-evento-deportivo-importante-0624/</link>
            <description>Netflix calienta motores para su evento deportivo más importante del año</description>
            <pubDate>Sat Jun  8 17:30:58 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Guardar tus contraseñas en la nube, ¿es recomendable? Esto debes saber</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/seguridad/guardar-contrasenas-nube/</link>
            <description>Guardar tus contraseñas en la nube, ¿es recomendable? Esto debes saber</description>
            <pubDate>Sat Jun  8 17:05:58 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Estaciones meteorológicas domésticas inteligentes: en qué fijarse para comprar una y modelos destacados</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/domotica/estaciones-meteorologicas-domesticas-inteligentes-que-fijarse-para-comprar-modelos-destacados</link>
            <description>Estaciones meteorológicas domésticas inteligentes: en qué fijarse para comprar una y modelos destacados</description>
            <pubDate>Sat Jun  8 17:01:47 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: No es cuánto dormimos, también es cómo: el sueño irregular está relacionado con un mayor riesgo de padecer demencia</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/no-es-cuanto-dormimos-tambien-es-como-el-sueno-irregular-esta-relacionado-con-un-mayor-riesgo-de-padecer-demencia</link>
            <description>No es cuánto dormimos, también es cómo: el sueño irregular está relacionado con un mayor riesgo de padecer demencia</description>
            <pubDate>Sat Jun  8 17:01:46 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Hace tiempo que no me salen las cuentas con la impresora, así que he terminado volviendo a la copistería del barrio</title>
            <link>https://www.genbeta.com/ofimatica/hace-tiempo-que-no-me-salen-cuentas-impresora-asi-que-he-terminado-volviendo-a-copisteria-barrio</link>
            <description>Hace tiempo que no me salen las cuentas con la impresora, así que he terminado volviendo a la copistería del barrio</description>
            <pubDate>Sat Jun  8 17:01:46 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Dos nuevos canales gratis llegan a las Smart TV de Samsung</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/dos-canales-gratis-smart-tv-samsung-0624/</link>
            <description>Dos nuevos canales gratis llegan a las Smart TV de Samsung</description>
            <pubDate>Sat Jun  8 17:00:19 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>