<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>LiGNUx: El gestor de portapapeles avanzado CopyQ acaba de publicar su versión 6.3.0</title>
            <link>https://lignux.com/el-gestor-de-portapapeles-avanzado-copyq-acaba-de-publicar-su-version-6-3-0/</link>
            <description>El gestor de portapapeles avanzado CopyQ acaba de publicar su versión 6.3.0</description>
            <pubDate>Sun Sep 18 21:59:57 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Solar Flare Quiets a Quarter of the Globe</title>
            <link>https://hackaday.com/2022/09/18/solar-flare-quiets-a-quarter-of-the-globe/</link>
            <description>Solar Flare Quiets a Quarter of the Globe</description>
            <pubDate>Sun Sep 18 20:00:51 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: EEUU tiene el Lockheed F-35 y Rusia el Sukhoi Su-57: así es el temido caza de quinta generación ruso</title>
            <link>https://www.xataka.com/otros/eeuu-tiene-lockheed-f-35-rusia-sukhoi-su-57-asi-temido-caza-quinta-generacion-ruso</link>
            <description>EEUU tiene el Lockheed F-35 y Rusia el Sukhoi Su-57: así es el temido caza de quinta generación ruso</description>
            <pubDate>Sun Sep 18 19:00:53 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Magnet: Un superrico acaba de donar su empresa dejando de ser superrico. Su objetivo: salvar al planeta</title>
            <link>https://magnet.xataka.com/idolos-de-hoy-y-siempre/superrico-acaba-donar-su-empresa-dejando-ser-superrico-su-objetivo-salvar-al-planeta</link>
            <description>Un superrico acaba de donar su empresa dejando de ser superrico. Su objetivo: salvar al planeta</description>
            <pubDate>Sun Sep 18 18:09:00 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El vínculo de una abuela con su nieto es indestructible. Y la ciencia ya tiene una explicación para ello</title>
            <link>https://www.xataka.com/investigacion/vinculo-abuela-su-nieto-indestructible-ciencia-tiene-explicacion-para-ello</link>
            <description>El vínculo de una abuela con su nieto es indestructible. Y la ciencia ya tiene una explicación para ello</description>
            <pubDate>Sun Sep 18 18:00:55 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: El dinero que puedes pedir cuando Internet no funciona</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/dinero-reclamacion-internet-no-funciona/</link>
            <description>El dinero que puedes pedir cuando Internet no funciona</description>
            <pubDate>Sun Sep 18 17:59:51 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>KDE Blog: Cómo cambiar tu fondo de pantalla automáticamente de Plasma: Reddit Wallpaper</title>
            <link>https://www.kdeblog.com/como-cambiar-tu-fondo-de-pantalla-automaticamente-de-plasma-reddit-wallpaper.html</link>
            <description>Cómo cambiar tu fondo de pantalla automáticamente de Plasma: Reddit Wallpaper</description>
            <pubDate>Sun Sep 18 17:16:05 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Nunca conectes routers viejos para ampliar tu WiFi sin saber esto</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/wifi/cuantos-routers-como-repetidor-wifi/</link>
            <description>Nunca conectes routers viejos para ampliar tu WiFi sin saber esto</description>
            <pubDate>Sun Sep 18 17:05:43 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Atlético – Real Madrid: cómo ver el derbi madrileño por la tele o Internet</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/ver-atletico-real-madrid-septiembre-2022/</link>
            <description>Atlético – Real Madrid: cómo ver el derbi madrileño por la tele o Internet</description>
            <pubDate>Sun Sep 18 17:00:59 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: No tenemos alternativas libres a los Wallet de Apple y Google. Esto está a punto de cambiar y es una gran noticia</title>
            <link>https://www.xataka.com/criptomonedas/no-tenemos-alternativas-libres-a-wallet-apple-google-esto-esta-a-punto-cambiar-gran-noticia</link>
            <description>No tenemos alternativas libres a los Wallet de Apple y Google. Esto está a punto de cambiar y es una gran noticia</description>
            <pubDate>Sun Sep 18 17:00:52 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Load Cells to get the Right Pet the Right Food</title>
            <link>https://hackaday.com/2022/09/18/load-cells-to-get-the-right-pet-the-right-food/</link>
            <description>Load Cells to get the Right Pet the Right Food</description>
            <pubDate>Sun Sep 18 17:00:07 2022</pubDate>
            </item></channel>
</rss>