<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>LiGNUx: El navegador web Pale Moon acaba de publicar su versión 32.2.1</title>
            <link>https://lignux.com/el-navegador-web-pale-moon-acaba-de-publicar-su-version-32-2-1/</link>
            <description>El navegador web Pale Moon acaba de publicar su versión 32.2.1</description>
            <pubDate>Wed Jun 28 21:56:27 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Hace 11 años Google presentó uno de sus mayores desastres. Y de sus cenizas nació su pieza de hardware más exitosa, el Chromecast</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/a-fondo/hace-11-anos-google-presento-uno-sus-mayores-desastres-sus-cenizas-nacio-su-pieza-hardware-exitosa-chromecast</link>
            <description>Hace 11 años Google presentó uno de sus mayores desastres. Y de sus cenizas nació su pieza de hardware más exitosa, el Chromecast</description>
            <pubDate>Wed Jun 28 21:45:07 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: SpaceX se prepara para volver a lanzar Starship, un Starship con grandes cambios (que recuerdan al Soyuz soviético)</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/spacex-se-prepara-para-volver-a-lanzar-starship-starship-grandes-cambios-que-recuerdan-al-soyuz-sovietico</link>
            <description>SpaceX se prepara para volver a lanzar Starship, un Starship con grandes cambios (que recuerdan al Soyuz soviético)</description>
            <pubDate>Wed Jun 28 21:41:53 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>MuyLinux: Zorin OS Upgrader: actualización directa entre versiones mayores</title>
            <link>https://www.muylinux.com/2023/06/28/zorin-os-upgrader/</link>
            <description>Zorin OS Upgrader: actualización directa entre versiones mayores</description>
            <pubDate>Wed Jun 28 20:50:05 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Tomates Asesinos: Rescatando artículos: Conferencia (en ingles) de Sam Lantinga y Ryan Gordon creadores de libSDL en la GDC2023</title>
            <link>https://tomatesasesinos.com/2023/06/28/rescatando-articulos-conferencia-en-ingles-de-sam-lantinga-y-ryan-gordon-creadores-de-libsdl-en-la-gdc2023/</link>
            <description>Rescatando artículos: Conferencia (en ingles) de Sam Lantinga y Ryan Gordon creadores de libSDL en la GDC2023</description>
            <pubDate>Wed Jun 28 20:44:36 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Tomates Asesinos: Rescatando artículos: Spacetraders.io un ogame hecho a medias para que juegues a programar</title>
            <link>https://tomatesasesinos.com/2023/06/28/rescatando-articulos-spacetraders-io-un-ogame-hecho-a-medias-para-que-juegues-a-programar/</link>
            <description>Rescatando artículos: Spacetraders.io un ogame hecho a medias para que juegues a programar</description>
            <pubDate>Wed Jun 28 20:03:13 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Problemas con las llamadas en Lowi o Finetwork? Qué pasa con la cobertura móvil de Vodafone</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/problemas-omv-cobertura-movil-vodafone/</link>
            <description>¿Problemas con las llamadas en Lowi o Finetwork? Qué pasa con la cobertura móvil de Vodafone</description>
            <pubDate>Wed Jun 28 20:01:48 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: Si pudieras casarte con una distribución Linux ¿Cuál sería?</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/si-pudieras-casarte-con-una-distribucion-linux-cual-seria.html</link>
            <description>Si pudieras casarte con una distribución Linux ¿Cuál sería?</description>
            <pubDate>Wed Jun 28 20:01:34 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Do-Everything LED Indicator Light Runs From 4V to 60V</title>
            <link>https://hackaday.com/2023/06/28/do-everything-led-indicator-light-runs-from-4v-to-60v/</link>
            <description>Do-Everything LED Indicator Light Runs From 4V to 60V</description>
            <pubDate>Wed Jun 28 20:00:59 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: WhatsApp Business ya tiene 200 millones de usuarios: el plan de Meta para monetizar la app empieza a dar resultados</title>
            <link>https://www.xataka.com/aplicaciones/whatsapp-business-tiene-200-millones-usuarios-plan-meta-para-monetizar-app-empieza-a-dar-resultados</link>
            <description>WhatsApp Business ya tiene 200 millones de usuarios: el plan de Meta para monetizar la app empieza a dar resultados</description>
            <pubDate>Wed Jun 28 19:10:19 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: La solución de los fabricantes a las cifras de ventas de los coches eléctricos no es bajar precios, sino dejar de fabricarlos</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-marcas-modelos/disminucion-produccion-coches-electricos-no-venden/</link>
            <description>La solución de los fabricantes a las cifras de ventas de los coches eléctricos no es bajar precios, sino dejar de fabricarlos</description>
            <pubDate>Wed Jun 28 19:00:48 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>