<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: LaLiga pasa al ataque y aumenta la ofensiva contra los propietarios de páginas web inocentes para que presionen a Cloudflare</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/laliga-ataque-propietarios-paginas-web-inocentes-presionen-cloudflare/</link>
            <description>LaLiga pasa al ataque y aumenta la ofensiva contra los propietarios de páginas web inocentes para que presionen a Cloudflare</description>
            <pubDate>Sat Oct  4 13:33:20 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Encélado lo tiene todo para albergar vida extraterrestre. Y Europa se está moviendo para descubrirla antes que nadie</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/encelado-mejor-candidata-sistema-solar-para-albergar-vida-europa-esta-moviendo-ficha-para-ir-a-descubrirla</link>
            <description>Encélado lo tiene todo para albergar vida extraterrestre. Y Europa se está moviendo para descubrirla antes que nadie</description>
            <pubDate>Sat Oct  4 13:01:01 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hace 125.000 años los neandertales comían huesos para sobrevivir. Hoy hemos descubierto que tenían razón</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/hace-125-000-anos-neandertales-rompian-huesos-para-sobrevivir-hoy-hemos-descubierto-que-tenian-razon</link>
            <description>Hace 125.000 años los neandertales comían huesos para sobrevivir. Hoy hemos descubierto que tenían razón</description>
            <pubDate>Sat Oct  4 12:31:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Los trabajadores jóvenes son la generación a la que menos le importa el salario. Pero valoran mucho otras cosas de una empresa</title>
            <link>https://www.genbeta.com/laboral/los-trabajadores-jovenes-son-la-generacion-a-la-que-menos-les-importa-el-salario-pero-valoran-mucho-otras-cosas-de-una-empresa</link>
            <description>Los trabajadores jóvenes son la generación a la que menos le importa el salario. Pero valoran mucho otras cosas de una empresa</description>
            <pubDate>Sat Oct  4 11:31:15 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Cada vez me gusta más la tecnología que no quiere nada de mí: la que tiene un propósito y te deja en paz</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/cada-vez-me-gusta-tecnologia-que-no-quiere-nada-mi-que-tiene-proposito-te-deja-paz</link>
            <description>Cada vez me gusta más la tecnología que no quiere nada de mí: la que tiene un propósito y te deja en paz</description>
            <pubDate>Sat Oct  4 11:31:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone : Portal sobre telecomunicaciones, redes y ciberseguridad: ¿Navegar con una VPN en casa tiene sentido? Esta ha sido mi experiencia</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/seguridad/navegar-vpn-casa-tiene-sentido-experiencia/</link>
            <description>¿Navegar con una VPN en casa tiene sentido? Esta ha sido mi experiencia</description>
            <pubDate>Sat Oct  4 11:09:31 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Llega el frío y la batería de nuestro móvil puede resentirse: usa estos 3 trucos para que no se agote rápidamente</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/moviles/3-trucos-bateria-frio/</link>
            <description>Llega el frío y la batería de nuestro móvil puede resentirse: usa estos 3 trucos para que no se agote rápidamente</description>
            <pubDate>Sat Oct  4 11:03:08 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En el siglo XIX, España tomó la extraña decisión de construir sus vías en ancho ibérico. Ahora van a ser un regalo para Renfe en Galicia</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/siglo-xix-espana-tomo-extrana-decision-construir-sus-vias-ancho-iberico-ahora-van-a-ser-regalo-para-renfe-galicia</link>
            <description>En el siglo XIX, España tomó la extraña decisión de construir sus vías en ancho ibérico. Ahora van a ser un regalo para Renfe en Galicia</description>
            <pubDate>Sat Oct  4 11:01:01 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Los juegos favoritos de Bill Gates en Harvard: el póker y estudiar lo mínimo. Solo uno le sirvió para llevar a Microsoft al éxito</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/bill-gates-pasaba-sus-dias-harvard-estudiar-minimo-poker-solo-uno-le-sirvio-para-llevar-a-microsoft-al-exito</link>
            <description>Los juegos favoritos de Bill Gates en Harvard: el póker y estudiar lo mínimo. Solo uno le sirvió para llevar a Microsoft al éxito</description>
            <pubDate>Sat Oct  4 11:01:01 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: He encontrado la web definitiva para ver la tele por internet: 40.000 canales en directo gratis y sin instalar nada</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/servicios-de-smart-tv/he-encontrado-web-definitiva-para-ver-tele-internet-40-000-canales-directo-gratis-instalar-nada</link>
            <description>He encontrado la web definitiva para ver la tele por internet: 40.000 canales en directo gratis y sin instalar nada</description>
            <pubDate>Sat Oct  4 11:01:01 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: A High Resolution DAC From Scratch</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/10/04/a-high-resolution-dac-from-scratch/</link>
            <description>A High Resolution DAC From Scratch</description>
            <pubDate>Sat Oct  4 11:00:37 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>