<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Genbeta: Hace tiempo que le di la espalda a Chrome. Estas tres alternativas valen la pena y me gustan más</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/hace-tiempo-que-le-di-espalda-a-chrome-estas-tres-alternativas-valen-pena-me-gustan</link>
            <description>Hace tiempo que le di la espalda a Chrome. Estas tres alternativas valen la pena y me gustan más</description>
            <pubDate>Tue Apr 16 13:45:24 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Candy se renueva en Europa y presenta nuevos electrodomésticos inteligentes: hornos que no necesitan precalentarse, frigos y más</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/electrodomesticos-innovadores/candy-se-renueva-europa-presenta-nuevos-electrodomesticos-inteligentes-hornos-que-no-necesitan-precalentarse-frigos</link>
            <description>Candy se renueva en Europa y presenta nuevos electrodomésticos inteligentes: hornos que no necesitan precalentarse, frigos y más</description>
            <pubDate>Tue Apr 16 13:39:14 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Elon Musk puede poner cohetes en órbita, pero hay algo que todavía no ha conseguido: un buen sastre</title>
            <link>https://www.xataka.com/otros/elon-musk-puede-poner-cohetes-orbita-hay-algo-que-todavia-no-ha-conseguido-buen-sastre</link>
            <description>Elon Musk puede poner cohetes en órbita, pero hay algo que todavía no ha conseguido: un buen sastre</description>
            <pubDate>Tue Apr 16 13:31:38 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: ¿Es posible tener la regla mientras estás embarazada?</title>
            <link>https://www.vitonica.com/wellness/es-posible-tener-la-regla-mientras-estas-embarazada-1</link>
            <description>¿Es posible tener la regla mientras estás embarazada?</description>
            <pubDate>Tue Apr 16 13:22:21 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Las empresas están buscando el regreso a la oficina con todas sus fuerzas. La realidad es que las oficinas están más vacías que nunca</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/empresas-estan-buscando-regreso-a-oficina-todas-sus-fuerzas-realidad-que-oficinas-estan-vacias-que-nunca</link>
            <description>Las empresas están buscando el regreso a la oficina con todas sus fuerzas. La realidad es que las oficinas están más vacías que nunca</description>
            <pubDate>Tue Apr 16 13:14:53 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubunlog: Plasma 6.0.4 corrige muchos más bugs y empieza a preparar el terreno para Plasma 6.1</title>
            <link>https://ubunlog.com/plasma-6-0-4-corrige-muchos-mas-bugs-y-empieza-a-preparar-el-terreno-para-plasma-6-1/</link>
            <description>Plasma 6.0.4 corrige muchos más bugs y empieza a preparar el terreno para Plasma 6.1</description>
            <pubDate>Tue Apr 16 13:11:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Decenas de vídeos recorren España estos días resolviendo una cuestión: cómo diantres se debe vestir en la Feria de Sevilla</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/decenas-videos-recorren-espana-estos-dias-resolviendo-cuestion-como-diantres-se-debe-vestir-feria-sevilla</link>
            <description>Decenas de vídeos recorren España estos días resolviendo una cuestión: cómo diantres se debe vestir en la Feria de Sevilla</description>
            <pubDate>Tue Apr 16 13:01:40 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Cómo elegir la altura ideal de tu router en casa para maximizar la cobertura del Wi-Fi</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/tutoriales/como-elegir-altura-ideal-tu-router-casa-para-maximizar-cobertura-wi-fi-1</link>
            <description>Cómo elegir la altura ideal de tu router en casa para maximizar la cobertura del Wi-Fi</description>
            <pubDate>Tue Apr 16 13:01:40 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Esta nueva función de WhatsApp llegará muy pronto y será mucho más valiosa de lo que crees</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/whatsapp/nueva-funcion-whatsapp-llegara-pronto-valiosa/</link>
            <description>Esta nueva función de WhatsApp llegará muy pronto y será mucho más valiosa de lo que crees</description>
            <pubDate>Tue Apr 16 13:00:26 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Viajar de Madrid a Nueva York en una hora parece imposible, pero los aviones hipersónicos Mach 5 están cerca</title>
            <link>https://www.xataka.com/transporte/viajar-madrid-a-nueva-york-hora-parece-imposible-aviones-hipersonicos-mach-5-estan-cerca</link>
            <description>Viajar de Madrid a Nueva York en una hora parece imposible, pero los aviones hipersónicos Mach 5 están cerca</description>
            <pubDate>Tue Apr 16 12:31:38 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: El ingrediente de cocina que disuelve la cal durante la noche para dejar tus grifos relucientes sin esfuerzo</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/ingrediente-cocina-que-disuelve-cal-durante-noche-para-dejar-tus-grifos-relucientes-esfuerzo</link>
            <description>El ingrediente de cocina que disuelve la cal durante la noche para dejar tus grifos relucientes sin esfuerzo</description>
            <pubDate>Tue Apr 16 12:09:37 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>