<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>El Pingüino Tolkiano: El secreto del crecimiento (exponencial)</title>
            <link>https://elpinguinotolkiano.wordpress.com/2025/04/29/el-secreto-del-crecimiento-exponencial/</link>
            <description>El secreto del crecimiento (exponencial)</description>
            <pubDate>Tue Apr 29 13:59:25 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>KDE Blog: Ampliado el plazo para presentar tu charla a Akademy-es 2025 de Málaga OpenSouthCode edition II #akademyes</title>
            <link>https://www.kdeblog.com/ampliado-el-plazo-para-presentar-tu-charla-a-akademy-es-2025-de-malaga-opensouthcode-edition-ii-akademyes.html</link>
            <description>Ampliado el plazo para presentar tu charla a Akademy-es 2025 de Málaga OpenSouthCode edition II #akademyes</description>
            <pubDate>Tue Apr 29 13:51:44 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: El apagón no permitió a España ni teletrabajar, y no te pueden despedir o reducir el salario por ello. Esto dice la Ley</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/apagon-no-permitio-a-espana-teletrabajar-no-te-pueden-despedir-reducir-salario-ello-esto-dice-ley</link>
            <description>El apagón no permitió a España ni teletrabajar, y no te pueden despedir o reducir el salario por ello. Esto dice la Ley</description>
            <pubDate>Tue Apr 29 13:45:53 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: No toda la península se quedó sin acceso estable a Internet, hubo una excepción: "Starlink iba mejor de lo habitual"</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/no-toda-peninsula-se-quedo-acceso-estable-a-internet-hubo-excepcion-starlink-iba-mejor-habitual</link>
            <description>No toda la península se quedó sin acceso estable a Internet, hubo una excepción: "Starlink iba mejor de lo habitual"</description>
            <pubDate>Tue Apr 29 13:45:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Actualización urgente para usuarios de Kali Linux: Cambio de clave de repositorio</title>
            <link>https://nksistemas.com/actualizacion-urgente-para-usuarios-de-kali-linux-cambio-de-clave-de-repositorio/</link>
            <description>Actualización urgente para usuarios de Kali Linux: Cambio de clave de repositorio</description>
            <pubDate>Tue Apr 29 13:37:11 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: 4MLinux 48.0 ya disponible: Ligero, con kernel 6.12 LTS y nuevas aplicaciones</title>
            <link>https://nksistemas.com/4mlinux-48-0-ya-disponible-ligero-con-kernel-6-12-lts-y-nuevas-aplicaciones/</link>
            <description>4MLinux 48.0 ya disponible: Ligero, con kernel 6.12 LTS y nuevas aplicaciones</description>
            <pubDate>Tue Apr 29 13:35:26 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: No tengo un robot aspirador en casa, pero quiero uno. Estos son los que tengo en el radar</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/no-tengo-robot-aspirador-casa-quiero-uno-estos-que-tengo-radar</link>
            <description>No tengo un robot aspirador en casa, pero quiero uno. Estos son los que tengo en el radar</description>
            <pubDate>Tue Apr 29 13:31:51 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Firefox 138 llega con el tan esperado administrador de perfiles y mejoras en privacidad</title>
            <link>https://nksistemas.com/firefox-138-llega-con-el-tan-esperado-administrador-de-perfiles-y-mejoras-en-privacidad/</link>
            <description>Firefox 138 llega con el tan esperado administrador de perfiles y mejoras en privacidad</description>
            <pubDate>Tue Apr 29 13:28:59 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: Si usas Kali Linux, esto te interesa: hay que renovar manualmente la clave de firma</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/si-usas-kali-linux-esto-te-interesa-hay-que-renovar-manualmente-la-clave-de-firma.html</link>
            <description>Si usas Kali Linux, esto te interesa: hay que renovar manualmente la clave de firma</description>
            <pubDate>Tue Apr 29 13:23:45 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Cuando Internet cae, aún es posible seguir en contacto con otros usuarios usando estas apps: me las apunto para el próximo apagón</title>
            <link>https://www.genbeta.com/mensajeria-instantanea/cuando-internet-cae-posible-seguir-contacto-otros-usuarios-usando-estas-apps-me-apunto-para-proximo-apagon</link>
            <description>Cuando Internet cae, aún es posible seguir en contacto con otros usuarios usando estas apps: me las apunto para el próximo apagón</description>
            <pubDate>Tue Apr 29 13:21:38 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Pedro Sánchez exigirá responsabilidades a los operadores privados y anuncia una comisión de investigación</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/pedro-sanchez-carga-operadores-privados-apagon-0425/</link>
            <description>Pedro Sánchez exigirá responsabilidades a los operadores privados y anuncia una comisión de investigación</description>
            <pubDate>Tue Apr 29 13:15:38 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>