<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka Smart Home: PlayStation 5 como centro multimedia en casa: 10 cosas que puedes hacer aparte de jugar y dónde comprarla al mejor precio</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/a-fondo/playstation-5-como-centro-multimedia-casa-10-cosas-que-puedes-hacer-aparte-jugar-donde-comprarla-al-mejor-precio</link>
            <description>PlayStation 5 como centro multimedia en casa: 10 cosas que puedes hacer aparte de jugar y dónde comprarla al mejor precio</description>
            <pubDate>Wed Dec 21 14:45:31 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Aspiradora sin cable, higienizador para eliminar el olor o un huerto doméstico: las rebajas con cupón de Bosch para Navidad</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/aspiradora-cable-higienizador-para-eliminar-olor-huerto-domestico-rebajas-cupon-bosch-para-navidad</link>
            <description>Aspiradora sin cable, higienizador para eliminar el olor o un huerto doméstico: las rebajas con cupón de Bosch para Navidad</description>
            <pubDate>Wed Dec 21 14:30:50 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La DGT contra los coches okupas: qué son y por qué pueden acabar vigilándonos</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/dgt-coches-okupas-que-que-pueden-acabar-vigilandonos</link>
            <description>La DGT contra los coches okupas: qué son y por qué pueden acabar vigilándonos</description>
            <pubDate>Wed Dec 21 14:00:50 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Cinco ejercicios para tu calentamiento que te ayudarán a convertirte en un pro del press banca</title>
            <link>https://www.vitonica.com/entrenamiento/sacale-maximo-partido-a-tu-press-banca-este-calentamiento</link>
            <description>Cinco ejercicios para tu calentamiento que te ayudarán a convertirte en un pro del press banca</description>
            <pubDate>Wed Dec 21 14:00:50 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: En estos casos puedes pedir a la DGT que te devuelva el dinero de una multa</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/casos-pedir-dgt-devuelva-dinero-multa/</link>
            <description>En estos casos puedes pedir a la DGT que te devuelva el dinero de una multa</description>
            <pubDate>Wed Dec 21 14:00:17 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: Clem publica la guía para actualizar a Linux Mint 21.1 desde versiones anteriores. Esto debes hacer</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/clem-publica-la-guia-para-actualizar-a-linux-mint-21-1-desde-versiones-anteriores-esto-debes-hacer.html</link>
            <description>Clem publica la guía para actualizar a Linux Mint 21.1 desde versiones anteriores. Esto debes hacer</description>
            <pubDate>Wed Dec 21 13:39:21 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Una al Día: CCN-CERT notifica sobre la nueva trazabilidad en el contexto del Esquema Nacional de Seguridad</title>
            <link>https://unaaldia.hispasec.com/2022/12/ccn-cert-notifica-sobre-la-nueva-trazabilidad-en-el-contexto-del-esquema-nacional-de-seguridad.html?utm_source=rss&utm_medium=rss&utm_campaign=ccn-cert-notifica-sobre-la-nueva-trazabilidad-en-el-contexto-del-esquema-nacional-de-seguridad</link>
            <description>CCN-CERT notifica sobre la nueva trazabilidad en el contexto del Esquema Nacional de Seguridad</description>
            <pubDate>Wed Dec 21 13:19:47 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Instagram Top Nine 2022: cómo crear un mosaico con tus fotos más populares de este año</title>
            <link>https://www.genbeta.com/paso-a-paso/instagram-top-nine-2022-como-crear-mosaico-tus-fotos-populares-este-ano</link>
            <description>Instagram Top Nine 2022: cómo crear un mosaico con tus fotos más populares de este año</description>
            <pubDate>Wed Dec 21 13:10:35 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: 2023 será un buen año para las actualizaciones Android. Los fabricantes se empiezan a poner las pilas</title>
            <link>https://www.xataka.com/moviles/2023-sera-buen-ano-para-actualizaciones-android-fabricantes-se-empiezan-a-poner-pilas</link>
            <description>2023 será un buen año para las actualizaciones Android. Los fabricantes se empiezan a poner las pilas</description>
            <pubDate>Wed Dec 21 13:00:50 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: 11 aperitivos originales y fáciles para sorprender en la cena de Nochebuena</title>
            <link>https://www.vitonica.com/recetas-saludables/11-aperitivos-originales-faciles-para-sorprender-cena-nochebuena</link>
            <description>11 aperitivos originales y fáciles para sorprender en la cena de Nochebuena</description>
            <pubDate>Wed Dec 21 13:00:50 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Acumular los gigas no gastados para el mes siguiente: ahora también en esta compañía</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/acumular-gigas-novedad-guuk-2/</link>
            <description>Acumular los gigas no gastados para el mes siguiente: ahora también en esta compañía</description>
            <pubDate>Wed Dec 21 12:58:28 2022</pubDate>
            </item></channel>
</rss>