<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Durante cinco años hemos tratado de descifrar una señal de televisión que llegaba desde el cielo. El misterio se ha resuelto</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/durante-cinco-anos-hemos-tratado-descifrar-senal-television-que-llegaba-cielo-misterio-se-ha-resuelto</link>
            <description>Durante cinco años hemos tratado de descifrar una señal de televisión que llegaba desde el cielo. El misterio se ha resuelto</description>
            <pubDate>Wed Feb 19 14:31:37 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Reino Unido probó la jornada laboral de 4 días con gran éxito. Sus nuevos planes prometen ser el futuro de la Generación Alfa</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/reino-unido-probo-jornada-laboral-4-dias-gran-exito-sus-nuevos-planes-prometen-ser-futuro-generacion-alfa</link>
            <description>Reino Unido probó la jornada laboral de 4 días con gran éxito. Sus nuevos planes prometen ser el futuro de la Generación Alfa</description>
            <pubDate>Wed Feb 19 14:31:37 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: DAZN tira la casa por la ventana con su última oferta para ver LaLiga, F1 y otros deportes</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/dazn-oferta-planes-0225/</link>
            <description>DAZN tira la casa por la ventana con su última oferta para ver LaLiga, F1 y otros deportes</description>
            <pubDate>Wed Feb 19 14:30:42 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Esta es la guía definitiva para aprender a programar gratis: ofrece miles de libros en español y en inglés</title>
            <link>https://www.genbeta.com/desarrollo/esta-guia-definitiva-para-aprender-a-programar-gratis-ofrece-miles-libros-espanol-ingles</link>
            <description>Esta es la guía definitiva para aprender a programar gratis: ofrece miles de libros en español y en inglés</description>
            <pubDate>Wed Feb 19 14:06:55 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hemos descubierto el mayor lago termal subterráneo del mundo. Está en el fondo de una sima de más de 100 metros en Albania</title>
            <link>https://www.xataka.com/investigacion/unos-investigadores-han-descubierto-mayor-lago-termal-subterraneo-mundo-esta-enorme-sima-albania</link>
            <description>Hemos descubierto el mayor lago termal subterráneo del mundo. Está en el fondo de una sima de más de 100 metros en Albania</description>
            <pubDate>Wed Feb 19 14:01:37 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Netflix emitirá en un canal de Movistar, Vodafone y Orange una de sus mejores series</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/netflix-movistar-vodafone-orange-serie-0225/</link>
            <description>Netflix emitirá en un canal de Movistar, Vodafone y Orange una de sus mejores series</description>
            <pubDate>Wed Feb 19 14:00:07 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Este es el gadget que necesitas para acabar con la humedad en casa sin obras</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/este-gadget-que-necesitas-para-acabar-humedad-casa-obras</link>
            <description>Este es el gadget que necesitas para acabar con la humedad en casa sin obras</description>
            <pubDate>Wed Feb 19 13:56:28 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Llevamos siglos contaminando los mares con mercurio. No esperábamos que la solución fuera la ingeniería genética</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/llevamos-siglos-contaminando-mar-mercurio-empieza-a-ser-enorme-problema-no-esperabamos-que-solucion-fuera-ingenieria-genetica</link>
            <description>Llevamos siglos contaminando los mares con mercurio. No esperábamos que la solución fuera la ingeniería genética</description>
            <pubDate>Wed Feb 19 13:30:04 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: La última actualización de Windows 11 está comenzando a causar todo tipo de problemas, uno de ellos muy grave</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/windows/actualizacion-windows-11-causar-problemas-grave-0225/</link>
            <description>La última actualización de Windows 11 está comenzando a causar todo tipo de problemas, uno de ellos muy grave</description>
            <pubDate>Wed Feb 19 13:00:59 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: BYD ya ha puesto fecha las baterías de estado sólido en sus coches eléctricos: tenemos buenas y malas noticias</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/byd-tiene-fecha-para-baterias-estado-solido-tenemos-buenas-malas-noticias</link>
            <description>BYD ya ha puesto fecha las baterías de estado sólido en sus coches eléctricos: tenemos buenas y malas noticias</description>
            <pubDate>Wed Feb 19 13:00:04 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Soy nutricionista y te aseguro: esta es la peor forma de comer fruta para diabéticos, pues eleva más el azúcar en sangre</title>
            <link>https://www.vitonica.com/prevencion/soy-nutricionista-te-aseguro-esta-peor-forma-comer-fruta-para-diabeticos-pues-eleva-azucar-sangre</link>
            <description>Soy nutricionista y te aseguro: esta es la peor forma de comer fruta para diabéticos, pues eleva más el azúcar en sangre</description>
            <pubDate>Wed Feb 19 13:00:04 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>