<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Make: DIY Projects and Ideas for Makers: Open Source Hardware Certifications for January 2026</title>
            <link>https://makezine.com/article/maker-news/open-source-hardware-certifications-for-january-2026/</link>
            <description>Open Source Hardware Certifications for January 2026</description>
            <pubDate>Tue Feb  3 23:00:00 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Etiopía ya construye un aeropuerto sin precedentes en África. No solo será gigantesco: su diseño no pasará desapercibido desde el aire</title>
            <link>https://www.xataka.com/ingenieria-y-megaconstrucciones/etiopia-construye-aeropuerto-precedentes-africa-no-solo-sera-gigantesco-su-diseno-no-pasara-desapercibido-aire</link>
            <description>Etiopía ya construye un aeropuerto sin precedentes en África. No solo será gigantesco: su diseño no pasará desapercibido desde el aire</description>
            <pubDate>Tue Feb  3 22:00:56 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ochobitshacenunbyte: Test de IOPS en Linux con Fio</title>
            <link>https://www.ochobitshacenunbyte.com/2026/02/03/test-de-iops-en-linux-con-fio/</link>
            <description>Test de IOPS en Linux con Fio</description>
            <pubDate>Tue Feb  3 21:21:42 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: Las llamadas de WhatsApp llegan a la web, actualmente en beta. Una cosa menos que envidiar a Windows y macOS</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/las-llamadas-de-whatsapp-llegan-a-la-web-actualmente-en-beta-una-cosa-menos-que-envidiar-a-windows-y-macos.html</link>
            <description>Las llamadas de WhatsApp llegan a la web, actualmente en beta. Una cosa menos que envidiar a Windows y macOS</description>
            <pubDate>Tue Feb  3 21:12:28 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Rewinding a Car Alternator for 240 Volt</title>
            <link>https://hackaday.com/2026/02/03/rewinding-a-car-alternator-for-240-volt/</link>
            <description>Rewinding a Car Alternator for 240 Volt</description>
            <pubDate>Tue Feb  3 21:00:04 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Esta es la razón por la que tu operador puede reducir la velocidad de tus datos aunque no hayas agotado tu tarifa</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/limites-servicio-multisim-lineas-secundarias/</link>
            <description>Esta es la razón por la que tu operador puede reducir la velocidad de tus datos aunque no hayas agotado tu tarifa</description>
            <pubDate>Tue Feb  3 20:57:28 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Ya puedes conseguir en Epic Games otro juego más totalmente gratis (y no es de su promoción semanal)</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/videojuegos/conseguir-epic-games-otro-juego-gratuito/</link>
            <description>Ya puedes conseguir en Epic Games otro juego más totalmente gratis (y no es de su promoción semanal)</description>
            <pubDate>Tue Feb  3 20:32:22 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Civitatis ha descubierto que para jugar a lo grande hay que mirar más allá de Europa: Latinoamérica es el siguiente paso</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/civitatis-ha-descubierto-que-para-jugar-a-grande-hay-que-mirar-alla-europa-latinoamerica-siguiente-paso</link>
            <description>Civitatis ha descubierto que para jugar a lo grande hay que mirar más allá de Europa: Latinoamérica es el siguiente paso</description>
            <pubDate>Tue Feb  3 20:30:57 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: AliExpress rebaja el reloj Samsung Galaxy Watch8 con Bluetooth más de 150 euros</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/mix/aliexpress-smartwatch-samsung-galaxy-watch8-bluetooth-0226/</link>
            <description>AliExpress rebaja el reloj Samsung Galaxy Watch8 con Bluetooth más de 150 euros</description>
            <pubDate>Tue Feb  3 20:03:07 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: México necesita que el Tren Maya funcione. Y están tan desesperados que lo han puesto en manos militares</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/mexico-necesita-que-tren-maya-funcione-estan-desesperados-que-han-puesto-manos-militares</link>
            <description>México necesita que el Tren Maya funcione. Y están tan desesperados que lo han puesto en manos militares</description>
            <pubDate>Tue Feb  3 20:00:57 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Noticias de Linux y tecnología - LinuxParty: Firefox fue el navegador más popular el año pasado</title>
            <link>https://www.linuxparty.es/22-firefox/12633-firefox-fue-el-navegador-m%C3%A1s-popular-el-a%C3%B1o-pasado.html</link>
            <description>Firefox fue el navegador más popular el año pasado</description>
            <pubDate>Tue Feb  3 19:50:44 2026</pubDate>
            </item></channel>
</rss>