<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Noticias de Linux y tecnología - LinuxParty: Cómo cambiar dirección IP (modo gráfico), por qué querría hacerlo y cuándo no debería hacerlo</title>
            <link>https://www.linuxparty.es/29-internet/12136-c%C3%B3mo-cambiar-y-asignar-una-direcci%C3%B3n-ip-modo-gr%C3%A1fico-%2C-por-qu%C3%A9-querr%C3%ADa-hacerlo-y-cu%C3%A1ndo-no-deber%C3%ADa-hacerlo.html</link>
            <description>Cómo cambiar dirección IP (modo gráfico), por qué querría hacerlo y cuándo no debería hacerlo</description>
            <pubDate>Tue Aug 20 06:00:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Thousands of Oracle NetSuite Sites at Risk of Exposing Customer Information</title>
            <link>https://thehackernews.com/2024/08/thousands-of-oracle-netsuite-sites-at.html</link>
            <description>Thousands of Oracle NetSuite Sites at Risk of Exposing Customer Information</description>
            <pubDate>Tue Aug 20 05:27:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: 2024 Tiny Games Contest: Save the Stranded Puppies of Moon Base P!</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/08/19/2024-tiny-games-contest-save-the-stranded-puppies-of-moon-base-p/</link>
            <description>2024 Tiny Games Contest: Save the Stranded Puppies of Moon Base P!</description>
            <pubDate>Tue Aug 20 05:00:57 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Qué pasa si otros usuarios conocen la dirección IP con la que te conectas al WiFi?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/seguridad/direccion-ip-wifi-problemas/</link>
            <description>¿Qué pasa si otros usuarios conocen la dirección IP con la que te conectas al WiFi?</description>
            <pubDate>Tue Aug 20 05:00:01 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: CISA Warns of Critical Jenkins Vulnerability Exploited in Ransomware Attacks</title>
            <link>https://thehackernews.com/2024/08/cisa-warns-of-critical-jenkins.html</link>
            <description>CISA Warns of Critical Jenkins Vulnerability Exploited in Ransomware Attacks</description>
            <pubDate>Tue Aug 20 04:53:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>It's FOSS: Surprisingly, Many Linux Users Don't Know About This Office Suite</title>
            <link>https://itsfoss.com/onlyoffice-feature/</link>
            <description>Surprisingly, Many Linux Users Don't Know About This Office Suite</description>
            <pubDate>Tue Aug 20 04:11:22 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Amiga, Interrupted: A Fresh Take On Amiga OS</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/08/19/amiga-interrupted-a-fresh-take-on-amiga-os/</link>
            <description>Amiga, Interrupted: A Fresh Take On Amiga OS</description>
            <pubDate>Tue Aug 20 02:00:24 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubunlog: Apps idóneas para usar en Distros Educativas y Proyectos STEM: Parte 01</title>
            <link>https://ubunlog.com/apps-distros-educativas-proyectos-stem-parte-01/</link>
            <description>Apps idóneas para usar en Distros Educativas y Proyectos STEM: Parte 01</description>
            <pubDate>Tue Aug 20 00:12:55 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: A Trackball Retro Laptop</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/08/19/a-trackball-retro-laptop/</link>
            <description>A Trackball Retro Laptop</description>
            <pubDate>Mon Aug 19 23:00:09 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: China está construyendo el buque de asalto anfibio más grande del mundo. Es un proyecto secreto, pero no para los satélites</title>
            <link>https://www.xataka.com/otros/china-esta-construyendo-buque-asalto-anfibio-grande-mundo-proyecto-secreto-no-para-satelites</link>
            <description>China está construyendo el buque de asalto anfibio más grande del mundo. Es un proyecto secreto, pero no para los satélites</description>
            <pubDate>Mon Aug 19 21:51:01 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubunlog: Que no te pase lo de Fabiola. Cómo hacer copias de seguridad</title>
            <link>https://ubunlog.com/que-no-te-pase-lo-de-fabiola-como-hacer-copias-de-seguridad/</link>
            <description>Que no te pase lo de Fabiola. Cómo hacer copias de seguridad</description>
            <pubDate>Mon Aug 19 20:10:58 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>