<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Linux Adictos: Mantenimiento preventivo de software: guía completa para proteger y optimizar tus sistemas</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/mantenimiento-preventivo-de-software-guia-completa-para-proteger-y-optimizar-tus-sistemas.html</link>
            <description>Mantenimiento preventivo de software: guía completa para proteger y optimizar tus sistemas</description>
            <pubDate>Wed Jun 11 13:52:54 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Qué funda comprar para Nintendo Switch 2. Cinco ideas para llevar la consola de viaje y tenerla totalmente protegida</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/que-funda-comprar-para-nintendo-switch-2-cinco-ideas-para-llevar-consola-viaje-tenerla-totalmente-protegida</link>
            <description>Qué funda comprar para Nintendo Switch 2. Cinco ideas para llevar la consola de viaje y tenerla totalmente protegida</description>
            <pubDate>Wed Jun 11 13:30:36 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Irlanda probó una renta básica de 1.300 euros para 2.000 artistas. Ha salido tan bien que ahora no quieren que termine</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/irlanda-probo-renta-basica-para-2-000-artistas-conclusiones-buenas-que-ahora-no-quieren-que-termine</link>
            <description>Irlanda probó una renta básica de 1.300 euros para 2.000 artistas. Ha salido tan bien que ahora no quieren que termine</description>
            <pubDate>Wed Jun 11 13:30:36 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Una aplicación china ha conquistado los móviles de España. Y no es TikTok</title>
            <link>https://www.genbeta.com/movil/app-china-ha-conquistado-moviles-espana-no-tiktok</link>
            <description>Una aplicación china ha conquistado los móviles de España. Y no es TikTok</description>
            <pubDate>Wed Jun 11 13:22:15 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Un estudio de psicología concluye que el teletrabajo trae soledad. Aun así, un 56% de personas afirma que les da calidad de vida</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/estudio-psicologia-concluye-que-teletrabajo-trae-soledad-asi-56-personas-afirma-que-les-da-calidad-vida</link>
            <description>Un estudio de psicología concluye que el teletrabajo trae soledad. Aun así, un 56% de personas afirma que les da calidad de vida</description>
            <pubDate>Wed Jun 11 13:12:48 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Sabíamos que los centros de datos consumían demasiada energía. Lo que no imaginábamos es que China los hundiría 30 metros bajo el mar</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/centros-datos-tienen-dos-grandes-problemas-energia-espacio-china-ha-resuelto-hundiendolos-mar</link>
            <description>Sabíamos que los centros de datos consumían demasiada energía. Lo que no imaginábamos es que China los hundiría 30 metros bajo el mar</description>
            <pubDate>Wed Jun 11 13:00:35 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: No pagar un peaje te sale más barato que hacerlo con el móvil: así es la multa que pocos conductores conocen</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/multa-pagar-peaje-movil/</link>
            <description>No pagar un peaje te sale más barato que hacerlo con el móvil: así es la multa que pocos conductores conocen</description>
            <pubDate>Wed Jun 11 12:55:27 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Pensábamos que en España había muchos empleados con estudios universitarios: hasta que vimos los datos de otros países</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/pensabamos-que-espana-habia-muchos-empleados-estudios-universitarios-que-vimos-datos-otros-paises</link>
            <description>Pensábamos que en España había muchos empleados con estudios universitarios: hasta que vimos los datos de otros países</description>
            <pubDate>Wed Jun 11 12:46:33 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Enfrentaron a ChatGPT con una consola de hace 50 años en una partida de ajedrez: su resultado ha sorprendido</title>
            <link>https://www.genbeta.com/inteligencia-artificial/enfrentaron-a-chatgpt-consola-hace-50-anos-partida-ajedrez-su-resultado-ha-sorprendido</link>
            <description>Enfrentaron a ChatGPT con una consola de hace 50 años en una partida de ajedrez: su resultado ha sorprendido</description>
            <pubDate>Wed Jun 11 12:44:02 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Alguien ha calculado qué países de la UE pierden más dinero por la falsificación de vinos y licores. Malas noticias, España</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/alguien-ha-calculado-que-paises-ue-pierden-dinero-falsificacion-vinos-malas-noticias-espana</link>
            <description>Alguien ha calculado qué países de la UE pierden más dinero por la falsificación de vinos y licores. Malas noticias, España</description>
            <pubDate>Wed Jun 11 12:30:35 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Lowi repite promoción para verano pero juega en otra liga: te regala 300 GB</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/lowi-promocion-verano-gigas-gratis-0625/</link>
            <description>Lowi repite promoción para verano pero juega en otra liga: te regala 300 GB</description>
            <pubDate>Wed Jun 11 12:29:15 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>