<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: Así están los precios en Movistar, Orange y Vodafone con la subida de sus tarifas en 2024</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/precios-tarifas-movistar-orange-vodafone-subida-2024/</link>
            <description>Así están los precios en Movistar, Orange y Vodafone con la subida de sus tarifas en 2024</description>
            <pubDate>Tue Feb 13 21:01:06 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La última víctima de Warner es el Coyote: esta es la extrañísima odisea de su película completa y cancelada</title>
            <link>https://www.xataka.com/cine-y-tv/ultima-victima-warner-coyote-esta-extranisima-odisea-su-pelicula-completa-cancelada</link>
            <description>La última víctima de Warner es el Coyote: esta es la extrañísima odisea de su película completa y cancelada</description>
            <pubDate>Tue Feb 13 21:00:59 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Memory Box Shows Photos Based On Fingerprint</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/02/13/memory-box-shows-photos-based-on-fingerprint/</link>
            <description>Memory Box Shows Photos Based On Fingerprint</description>
            <pubDate>Tue Feb 13 21:00:09 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>OMG! Ubuntu: First Look at Ubuntu’s New ‘Desktop Security Center’</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2024/02/first-look-at-ubuntus-new-desktop-security-center</link>
            <description>First Look at Ubuntu’s New ‘Desktop Security Center’</description>
            <pubDate>Tue Feb 13 20:39:20 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los astronautas de la ISS imprimirán en 3D con metal: la ESA ha enviado una novedosa impresora desarrollada por Airbus</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/astronautas-iss-imprimiran-3d-metal-esa-ha-enviado-novedosa-impresora-desarrollada-airbus</link>
            <description>Los astronautas de la ISS imprimirán en 3D con metal: la ESA ha enviado una novedosa impresora desarrollada por Airbus</description>
            <pubDate>Tue Feb 13 20:37:47 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Evita el apagón de canales SD de la TDT con esta lista IPTV de Kodi</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/evitar-apagon-canales-tdt-lista-iptv-kodi/</link>
            <description>Evita el apagón de canales SD de la TDT con esta lista IPTV de Kodi</description>
            <pubDate>Tue Feb 13 20:33:50 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Dejar que la IA clone tu voz y ganar dinero cuando otros la usen. Eso es lo que ofrece esta nueva función de Eleven Labs</title>
            <link>https://www.genbeta.com/inteligencia-artificial/dejar-que-ia-clone-tu-voz-ganar-dinero-cuando-otros-usen-eso-que-ofrece-esta-nueva-funcion-eleven-labs</link>
            <description>Dejar que la IA clone tu voz y ganar dinero cuando otros la usen. Eso es lo que ofrece esta nueva función de Eleven Labs</description>
            <pubDate>Tue Feb 13 20:27:11 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los problemas no han terminado para OpenAI: ahora afronta protestas en su sede en contra de su vínculo con el Pentágono</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/problemas-no-han-terminado-para-openai-ahora-afronta-protestas-su-sede-su-vinculo-pentagono</link>
            <description>Los problemas no han terminado para OpenAI: ahora afronta protestas en su sede en contra de su vínculo con el Pentágono</description>
            <pubDate>Tue Feb 13 20:01:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Es una de las Smart TV más vendidas de MediaMarkt y ahora puedes ahorrarte 500 euros, ¡solo por tiempo limitado!</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/mix/mediamarkt-smart-tv-samsung-tq65q70catxxc-0224/</link>
            <description>Es una de las Smart TV más vendidas de MediaMarkt y ahora puedes ahorrarte 500 euros, ¡solo por tiempo limitado!</description>
            <pubDate>Tue Feb 13 20:00:37 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Esta asombrosa película de zombis en Prime Video hizo historia recaudando mil veces su presupuesto</title>
            <link>https://www.xataka.com/streaming/esta-asombrosa-pelicula-zombis-prime-video-hizo-historia-recaudando-mil-veces-su-presupuesto</link>
            <description>Esta asombrosa película de zombis en Prime Video hizo historia recaudando mil veces su presupuesto</description>
            <pubDate>Tue Feb 13 19:30:59 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: A Clock Made Out of Electromechanical Relays</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/02/13/a-clock-made-out-of-electromechanical-relays/</link>
            <description>A Clock Made Out of Electromechanical Relays</description>
            <pubDate>Tue Feb 13 19:30:47 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>