<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Genbeta: Teams se ha convertido en una herramienta de control en el teletrabajo: un estado puede significar que no trabajas. Así lo evitarás</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/teams-se-ha-convertido-herramienta-control-teletrabajo-estado-puede-significar-que-no-trabajas-asi-evitaras</link>
            <description>Teams se ha convertido en una herramienta de control en el teletrabajo: un estado puede significar que no trabajas. Así lo evitarás</description>
            <pubDate>Wed Jul 13 13:55:47 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Changelog: Working in the software industry, circa 1989</title>
            <link>https://dev.jimgrey.net/2022/07/05/working-in-the-software-industry-circa-1989/</link>
            <description>Working in the software industry, circa 1989</description>
            <pubDate>Wed Jul 13 13:24:00 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Resucita el mayor tracker de torrents tras siete años caído: ya gestiona más de dos millones de torrents</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/resucita-mayor-tracker-torrents-siete-anos-caido-gestiona-dos-millones-torrents</link>
            <description>Resucita el mayor tracker de torrents tras siete años caído: ya gestiona más de dos millones de torrents</description>
            <pubDate>Wed Jul 13 13:15:46 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: LG quiere ser una empresa de software y tiene como objetivo abrir su sistema webOS a unos 200 fabricantes más</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/servicios-de-smart-tv/lg-quiere-ser-empresa-software-tiene-como-objetivo-abrir-su-sistema-webos-a-unos-200-fabricantes</link>
            <description>LG quiere ser una empresa de software y tiene como objetivo abrir su sistema webOS a unos 200 fabricantes más</description>
            <pubDate>Wed Jul 13 13:05:45 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El culebrón en el que se ha convertido el Apple Car tiene un problema: no le interesa a Tim Cook en absoluto</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/culebron-que-se-ha-convertido-apple-car-tiene-problema-no-le-interesa-a-tim-cook-absoluto</link>
            <description>El culebrón en el que se ha convertido el Apple Car tiene un problema: no le interesa a Tim Cook en absoluto</description>
            <pubDate>Wed Jul 13 13:01:47 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: La DGT te lo explica: cuándo puedes circular por la derecha</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/dgt-explica-cuando-puedes-circular-derecha/</link>
            <description>La DGT te lo explica: cuándo puedes circular por la derecha</description>
            <pubDate>Wed Jul 13 13:00:05 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Cómo pedir tu Kit Digital, la ayuda del Gobierno para pymes y autonómos para adquirir tecnología nueva</title>
            <link>https://www.genbeta.com/paso-a-paso/como-pedir-tu-kit-digital-ayuda-gobierno-para-pymes-autonomos-para-adquirir-tecnologia-nueva</link>
            <description>Cómo pedir tu Kit Digital, la ayuda del Gobierno para pymes y autonómos para adquirir tecnología nueva</description>
            <pubDate>Wed Jul 13 12:53:04 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Esta Smart TV miniLED de 55 pulgadas de gama alta de TCL está casi a precio minímo histórico, y la oferta acaba hoy</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/esta-smart-tv-miniled-55-pulgadas-gama-alta-tcl-esta-casi-a-precio-minimo-historico-oferta-acaba-hoy</link>
            <description>Esta Smart TV miniLED de 55 pulgadas de gama alta de TCL está casi a precio minímo histórico, y la oferta acaba hoy</description>
            <pubDate>Wed Jul 13 12:50:32 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Los discos duros y SSD más baratos que nunca en el Prime Day 2022</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/amazon/ssd-prime-day-2022/</link>
            <description>Los discos duros y SSD más baratos que nunca en el Prime Day 2022</description>
            <pubDate>Wed Jul 13 12:32:46 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Solución a error Se necesitan decodificador MPEG-4 AAC, decodificador H.264 en Ubuntu</title>
            <link>https://nksistemas.com/solucion-a-error-se-necesitan-decodificador-mpeg-4-aac-decodificador-h-264-en-ubuntu/</link>
            <description>Solución a error Se necesitan decodificador MPEG-4 AAC, decodificador H.264 en Ubuntu</description>
            <pubDate>Wed Jul 13 12:24:22 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El impuesto a las energéticas anunciado por el Gobierno es un parche. Se ha gastado mucho más en ayudas</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/impuesto-a-energeticas-insuficiente-para-cubrir-resto-medidas-duda-al-final-pagaran-consumidores</link>
            <description>El impuesto a las energéticas anunciado por el Gobierno es un parche. Se ha gastado mucho más en ayudas</description>
            <pubDate>Wed Jul 13 12:01:46 2022</pubDate>
            </item></channel>
</rss>