<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: En España no hay verano sin incendios forestales. Tampoco en el que no se hable de la temible regla del 30-30-30</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/espana-no-hay-verano-incendios-forestales-tampoco-que-no-se-hable-temible-regla-30-30-30</link>
            <description>En España no hay verano sin incendios forestales. Tampoco en el que no se hable de la temible regla del 30-30-30</description>
            <pubDate>Mon Aug 11 16:46:37 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El vecino que nadie quiere tener: Mark Zuckerberg está transformando un barrio idílico de Palo Alto en su fortaleza personal</title>
            <link>https://www.xataka.com/ingenieria-y-megaconstrucciones/vecino-que-nadie-quiere-tener-mark-zuckerberg-esta-transformando-barrio-idilico-palo-alto-su-fortaleza-personal</link>
            <description>El vecino que nadie quiere tener: Mark Zuckerberg está transformando un barrio idílico de Palo Alto en su fortaleza personal</description>
            <pubDate>Mon Aug 11 16:30:38 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>OMG! Ubuntu: Ubuntu 25.10 May Ship with an “Unstable” Linux Kernel</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2025/08/ubuntu-25-10-unstable-kernel-possibility</link>
            <description>Ubuntu 25.10 May Ship with an “Unstable” Linux Kernel</description>
            <pubDate>Mon Aug 11 16:29:45 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Xiaomi rebaja a lo grande su espectacular lámpara Smart con Alexa y Google</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/mix/tienda-oficial-lampara-xiaomi-mi-smart-led-desk-lamp-pro-0825/</link>
            <description>Xiaomi rebaja a lo grande su espectacular lámpara Smart con Alexa y Google</description>
            <pubDate>Mon Aug 11 16:06:46 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Bugatti decidió no poner altavoces en un coche de cuatro millones de euros. Su secreto es una técnica de 1881</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/bugatti-tourbillon-cuesta-casi-cuatro-millones-euros-no-tiene-altavoces-asi-tiene-sonido-otro-universo</link>
            <description>Bugatti decidió no poner altavoces en un coche de cuatro millones de euros. Su secreto es una técnica de 1881</description>
            <pubDate>Mon Aug 11 16:00:38 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El CEO de Xiaomi ha hecho lo impensable en China: decirle a sus clientes con prisa que compren coches de la competencia</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/ceo-xiaomi-ha-hecho-impensable-china-decirle-a-sus-clientes-prisa-que-compren-coches-competencia</link>
            <description>El CEO de Xiaomi ha hecho lo impensable en China: decirle a sus clientes con prisa que compren coches de la competencia</description>
            <pubDate>Mon Aug 11 15:30:37 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: End Of The Eternal September, As AOL Discontinues Dial-Up</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/08/11/end-of-the-eternal-september-as-aol-discontinues-dial-up/</link>
            <description>End Of The Eternal September, As AOL Discontinues Dial-Up</description>
            <pubDate>Mon Aug 11 15:30:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone : Portal sobre telecomunicaciones, redes y ciberseguridad: Por qué no es buena idea usar una VPN que se conecte automáticamente a un servidor</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/redes/motivos-evitar-servidor-automatico-vpn/</link>
            <description>Por qué no es buena idea usar una VPN que se conecte automáticamente a un servidor</description>
            <pubDate>Mon Aug 11 15:25:50 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Desde Linux: “Open Source Maintenance Fee”: una propuesta para financiar de forma justa los proyectos de código abierto</title>
            <link>https://blog.desdelinux.net/open-source-maintenance-fee-una-propuesta-para-financiar-de-forma-justa-los-proyectos-de-codigo-abierto/</link>
            <description>“Open Source Maintenance Fee”: una propuesta para financiar de forma justa los proyectos de código abierto</description>
            <pubDate>Mon Aug 11 15:19:47 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Researchers Spot Surge in Erlang/OTP SSH RCE Exploits, 70% Target OT Firewalls</title>
            <link>https://thehackernews.com/2025/08/researchers-spot-surge-in-erlangotp-ssh.html</link>
            <description>Researchers Spot Surge in Erlang/OTP SSH RCE Exploits, 70% Target OT Firewalls</description>
            <pubDate>Mon Aug 11 15:08:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿De verdad tienen los piratas acceso a tu cámara, micrófono, cuentas, contraseñas y datos bancarios como dice LaLiga?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/riesgos-futbol-ilegal-dice-laliga/</link>
            <description>¿De verdad tienen los piratas acceso a tu cámara, micrófono, cuentas, contraseñas y datos bancarios como dice LaLiga?</description>
            <pubDate>Mon Aug 11 15:03:00 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>