<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: Por qué es mala idea apagar el router cuando te vas de casa o cada noche</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/redes/mala-idea-apagar-router-fuera-casa-noche/</link>
            <description>Por qué es mala idea apagar el router cuando te vas de casa o cada noche</description>
            <pubDate>Sat Sep 21 20:00:38 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Linux, Now In Real Time</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/09/21/linux-now-in-real-time/</link>
            <description>Linux, Now In Real Time</description>
            <pubDate>Sat Sep 21 20:00:17 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Mi mando de PS5 no hacía más que desconectarse: este sencillo truco acabó con el problema</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/videojuegos/mando-ps5-desconectarse-sencillo-truco-solucion/</link>
            <description>Mi mando de PS5 no hacía más que desconectarse: este sencillo truco acabó con el problema</description>
            <pubDate>Sat Sep 21 19:00:20 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los pueblos de Riviera Maya se están quedando sin espacio en los cementerios. La razón: la especulación urbanística</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/pueblos-riviera-maya-se-estan-quedando-espacio-cementerios-razon-especulacion-urbanistica</link>
            <description>Los pueblos de Riviera Maya se están quedando sin espacio en los cementerios. La razón: la especulación urbanística</description>
            <pubDate>Sat Sep 21 18:07:02 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Si te aburres en tus descansos de carretera, así puedes ver YouTube en el coche desde Android Auto</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/youtube-coche-android-auto/</link>
            <description>Si te aburres en tus descansos de carretera, así puedes ver YouTube en el coche desde Android Auto</description>
            <pubDate>Sat Sep 21 18:00:42 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: He cambiado mi iPhone Pro por un nuevo iPhone 16 normal. Me arrepiento de muy pocas cosas</title>
            <link>https://www.xataka.com/moviles/he-cambiado-mi-iphone-pro-por-un-nuevo-iphone-16-normal-me-arrepiento-de-muy-pocas-cosas</link>
            <description>He cambiado mi iPhone Pro por un nuevo iPhone 16 normal. Me arrepiento de muy pocas cosas</description>
            <pubDate>Sat Sep 21 17:30:44 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Aparezco en fotos que no quiero en redes sociales, ¿qué puedo hacer?</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/seguridad/evitar-etiquetas-fotos-redes-sociales/</link>
            <description>Aparezco en fotos que no quiero en redes sociales, ¿qué puedo hacer?</description>
            <pubDate>Sat Sep 21 17:07:11 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Cada vez más gente utiliza los suplementos de magnesio para dormir mejor. La ciencia tiene dudas</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/cada-vez-gente-utiliza-suplementos-magnesio-para-dormir-mejor-ciencia-tiene-dudas</link>
            <description>Cada vez más gente utiliza los suplementos de magnesio para dormir mejor. La ciencia tiene dudas</description>
            <pubDate>Sat Sep 21 17:00:45 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: TDTChannels lanza una actualización con cinco nuevos canales gratis</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/tdtchannels-actualizacion-cinco-nuevos-canales-gratis-0924/</link>
            <description>TDTChannels lanza una actualización con cinco nuevos canales gratis</description>
            <pubDate>Sat Sep 21 17:00:09 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Jumperless Breadboard V5 Readies For Launch</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/09/21/jumperless-breadboard-v5-readies-for-launch/</link>
            <description>Jumperless Breadboard V5 Readies For Launch</description>
            <pubDate>Sat Sep 21 17:00:02 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Uno de los mejores equipos forenses de España esconde el secreto del origen de Colón. Cada vez falta menos para que lo revelen</title>
            <link>https://www.xataka.com/investigacion/uno-mejores-equipos-forenses-espana-esconde-secreto-origen-colon-cada-vez-falta-revelen</link>
            <description>Uno de los mejores equipos forenses de España esconde el secreto del origen de Colón. Cada vez falta menos para que lo revelen</description>
            <pubDate>Sat Sep 21 16:30:46 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>