<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: Esta aplicación te lo pone fácil para ordenar los canales de la TDT de tu Smart TV</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/metodo-facil-ordenar-canales-tdt-tv/</link>
            <description>Esta aplicación te lo pone fácil para ordenar los canales de la TDT de tu Smart TV</description>
            <pubDate>Sat Mar  2 21:02:19 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: It’s a CoCo! No, it’s an Apple II!</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/03/02/its-a-coco-no-its-an-apple-ii/</link>
            <description>It’s a CoCo! No, it’s an Apple II!</description>
            <pubDate>Sat Mar  2 21:00:36 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>DistritoTux: Aprende Terminal de Linux desde cero, video 14, comando echo</title>
            <link>https://www.distritotux.cl/2024/03/aprende-terminal-de-linux-desde-cero.html</link>
            <description>Aprende Terminal de Linux desde cero, video 14, comando echo</description>
            <pubDate>Sat Mar  2 20:49:05 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Puedo usar un smartphone Android sin usar una cuenta de Google?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/moviles/usar-smartphone-android-cuenta-google/</link>
            <description>¿Puedo usar un smartphone Android sin usar una cuenta de Google?</description>
            <pubDate>Sat Mar  2 20:00:52 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>El condón roto de GNU: Lanzamiento Ubuntu Touch OTA-4 Focal</title>
            <link>https://elcondonrotodegnu.wordpress.com/2024/03/02/lanzamiento-ubuntu-touch-ota-4-focal/</link>
            <description>Lanzamiento Ubuntu Touch OTA-4 Focal</description>
            <pubDate>Sat Mar  2 19:20:13 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La tracción a las dos ruedas ha sido la gran tarea pendiente del motociclismo. Esta moto eléctrica promete olvidarlo</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/traccion-a-dos-ruedas-siempre-ha-sido-tarea-pendiente-motociclismo-esta-moto-electrica-promete-olvidarlo</link>
            <description>La tracción a las dos ruedas ha sido la gran tarea pendiente del motociclismo. Esta moto eléctrica promete olvidarlo</description>
            <pubDate>Sat Mar  2 19:01:06 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Android Auto no funciona bien? Usa este truco para solucionar los problemas</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-tecnologia/borrar-cache-android-auto/</link>
            <description>¿Android Auto no funciona bien? Usa este truco para solucionar los problemas</description>
            <pubDate>Sat Mar  2 19:00:29 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Hay gente que conecta sus portátiles a conexiones USB que sobresalen de una pared: estos son los riesgos de los 'USB Dead Drops'</title>
            <link>https://www.genbeta.com/seguridad/hay-gente-que-conecta-sus-portatiles-a-conexiones-usb-que-sobresalen-pared-estos-riesgos-usb-dead-drops</link>
            <description>Hay gente que conecta sus portátiles a conexiones USB que sobresalen de una pared: estos son los riesgos de los 'USB Dead Drops'</description>
            <pubDate>Sat Mar  2 18:36:57 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubunlog: El gestor de contraseñas KeePassXC. Aplicación 15 de 24</title>
            <link>https://ubunlog.com/el-gestor-de-contrasenas-keepassxc-aplicacion-15-de-24/</link>
            <description>El gestor de contraseñas KeePassXC. Aplicación 15 de 24</description>
            <pubDate>Sat Mar  2 18:12:59 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: El truco para limpiar el aire acondicionado que se ha hecho viral en redes: así puedes hacerlo</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/truco-para-limpiar-aire-acondicionado-que-se-ha-hecho-viral-redes-asi-puedes-hacerlo</link>
            <description>El truco para limpiar el aire acondicionado que se ha hecho viral en redes: así puedes hacerlo</description>
            <pubDate>Sat Mar  2 18:09:04 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: ¡Cuidado con estas estafas que usan a Ticketmaster! Evita problemas con estos consejos</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/seguridad/evitar-estafas-comprar-ticketmaster/</link>
            <description>¡Cuidado con estas estafas que usan a Ticketmaster! Evita problemas con estos consejos</description>
            <pubDate>Sat Mar  2 18:08:33 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>