<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>KDE Blog: Quinta actualización de Plasma 6</title>
            <link>https://www.kdeblog.com/quinta-actualizacion-de-plasma-6.html</link>
            <description>Quinta actualización de Plasma 6</description>
            <pubDate>Thu May 23 13:38:40 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Estas son las diez carreras más deseadas de nuestro país, y también las que más nota de corte tienen</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/estas-diez-carreras-deseadas-nuestro-pais-tambien-que-nota-corte-tienen</link>
            <description>Estas son las diez carreras más deseadas de nuestro país, y también las que más nota de corte tienen</description>
            <pubDate>Thu May 23 13:33:58 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Alexa lo va a tener muy difícil para pedirnos una suscripción. Y no solo por la dura competencia de ChatGPT</title>
            <link>https://www.xataka.com/servicios/alexa-va-a-tener-muy-dificil-para-pedirnos-suscripcion-no-solo-dura-competencia-chatgpt</link>
            <description>Alexa lo va a tener muy difícil para pedirnos una suscripción. Y no solo por la dura competencia de ChatGPT</description>
            <pubDate>Thu May 23 13:31:30 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En la España de 2024 los tomates no saben a nada, pero en Albacete viven en 2124: bienvenidos al "tomafrán"</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/espana-2024-tomates-no-saben-a-nada-albacete-viven-2124-bienvenidos-al-tomafran</link>
            <description>En la España de 2024 los tomates no saben a nada, pero en Albacete viven en 2124: bienvenidos al "tomafrán"</description>
            <pubDate>Thu May 23 13:01:32 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Max toma una decisión inédita: cancela la última temporada de una de las series de terror más aclamadas</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/max-decide-cancelar-ultima-temporada-30-monedas/</link>
            <description>Max toma una decisión inédita: cancela la última temporada de una de las series de terror más aclamadas</description>
            <pubDate>Thu May 23 13:00:58 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: Floppy Piggy Bank #adafruit #3DThursday #3DPrinting</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2024/05/23/floppy-piggy-bank-adafruit-3dthursday-3dprinting/</link>
            <description>Floppy Piggy Bank #adafruit #3DThursday #3DPrinting</description>
            <pubDate>Thu May 23 13:00:21 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La última tormenta solar fue tan intensa que se notó en lugares donde nunca habíamos detectado este fenómeno: el fondo del mar</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/auroras-boreales-ultimas-tormentas-solares-se-han-detectado-lugares-remotos-como-fondo-mar</link>
            <description>La última tormenta solar fue tan intensa que se notó en lugares donde nunca habíamos detectado este fenómeno: el fondo del mar</description>
            <pubDate>Thu May 23 12:31:30 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Este canal de Orange TV retransmitirá el torneo Roland-Garros en 4K</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/orange-tv-canales-torneo-roland-garros-4k/</link>
            <description>Este canal de Orange TV retransmitirá el torneo Roland-Garros en 4K</description>
            <pubDate>Thu May 23 12:30:56 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El POCO F6 es un grito de esperanza en la gama alta económica. Y Qualcomm tiene parte de la culpa</title>
            <link>https://www.xataka.com/moviles/poco-f6-grito-esperanza-gama-alta-economica-qualcomm-tiene-parte-culpa</link>
            <description>El POCO F6 es un grito de esperanza en la gama alta económica. Y Qualcomm tiene parte de la culpa</description>
            <pubDate>Thu May 23 12:11:30 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: POCO F6 y POCO F6 Pro: las nuevas bestias de POCO llegan dispuestas a conquistar la gama alta más económica</title>
            <link>https://www.xataka.com/moviles/xiaomi-poco-f6-poco-f6-pro-caracteristicas-precio-ficha-tecnica</link>
            <description>POCO F6 y POCO F6 Pro: las nuevas bestias de POCO llegan dispuestas a conquistar la gama alta más económica</description>
            <pubDate>Thu May 23 12:11:30 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: POCO F6 y POCO F6 Pro, los nuevos móviles superventas de Xiaomi</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/moviles/lanzamiento-poco-f6-poco-f6-pro/</link>
            <description>POCO F6 y POCO F6 Pro, los nuevos móviles superventas de Xiaomi</description>
            <pubDate>Thu May 23 12:10:27 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>