<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: AliExpress estrena cupones de descuento con sus Ofertas Vacacionales: ahorra al máximo en dispositivos Xiaomi, Huawei y más</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/aliexpress-estrena-cupones-descuento-sus-ofertas-vacacionales-ahorra-al-maximo-dispositivos-xiaomi-huawei</link>
            <description>AliExpress estrena cupones de descuento con sus Ofertas Vacacionales: ahorra al máximo en dispositivos Xiaomi, Huawei y más</description>
            <pubDate>Tue Jul 15 13:45:59 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: China se las prometía muy felices con la jornada 996. Hasta que se dieron cuenta de que era un disparo en el pie</title>
            <link>https://www.xataka.com/legislacion-y-derechos/china-se-prometian-muy-felices-jornada-996-que-se-dieron-cuenta-que-era-disparo-pie</link>
            <description>China se las prometía muy felices con la jornada 996. Hasta que se dieron cuenta de que era un disparo en el pie</description>
            <pubDate>Tue Jul 15 13:44:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Ten cuidado si usas WeTransfer para compartir tus archivos: le estás dando permiso para usarlos en el entrenamiento de su IA</title>
            <link>https://www.genbeta.com/inteligencia-artificial/ten-cuidado-usas-wetransfer-para-compartir-tus-archivos-le-estas-dando-permiso-para-usarlos-entrenamiento-su-ia</link>
            <description>Ten cuidado si usas WeTransfer para compartir tus archivos: le estás dando permiso para usarlos en el entrenamiento de su IA</description>
            <pubDate>Tue Jul 15 13:13:33 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Ocho personas fueron encerradas dos años en una mini-Tierra. Las únicas que prosperaron fueron las cucarachas</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/ocho-personas-fueron-encerradas-dos-anos-mini-tierra-unicas-que-prosperaron-fueron-cucarachas</link>
            <description>Ocho personas fueron encerradas dos años en una mini-Tierra. Las únicas que prosperaron fueron las cucarachas</description>
            <pubDate>Tue Jul 15 13:00:52 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Las entrevistas de trabajo cambiarán para siempre con la inteligencia artificial: así serán los procesos que propone esta nueva empresa</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/ia/recursos-humanos-inteligencia-artificial/</link>
            <description>Las entrevistas de trabajo cambiarán para siempre con la inteligencia artificial: así serán los procesos que propone esta nueva empresa</description>
            <pubDate>Tue Jul 15 12:58:45 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Xiaomi ya tiene a la venta su nuevo aire acondicionado para afrontar las próximas olas de calor</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/xiaomi-tiene-a-venta-su-nuevo-aire-acondicionado-para-afrontar-proximas-olas-calor</link>
            <description>Xiaomi ya tiene a la venta su nuevo aire acondicionado para afrontar las próximas olas de calor</description>
            <pubDate>Tue Jul 15 12:30:52 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Si la pregunta es "cómo van las ventas de coches eléctricos en España" la respuesta es: batiendo cifras a velocidad de vértigo</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/siete-meses-se-venderan-espana-electricos-como-todo-2024-byd-toyota-clasico-combustion-clave</link>
            <description>Si la pregunta es "cómo van las ventas de coches eléctricos en España" la respuesta es: batiendo cifras a velocidad de vértigo</description>
            <pubDate>Tue Jul 15 12:16:51 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Dos grandes webs de búsqueda de empleo anuncian despidos masivos: "Muy pronto" el 50% de su código será escrito por IA</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/dos-grandes-webs-busqueda-empleo-anuncian-despidos-masivos-muy-pronto-50-su-codigo-sera-escrito-ia</link>
            <description>Dos grandes webs de búsqueda de empleo anuncian despidos masivos: "Muy pronto" el 50% de su código será escrito por IA</description>
            <pubDate>Tue Jul 15 12:15:47 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: No te creerás cuál es la serie más vista de 2025 en streaming</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/series-mas-vistas-2025-streaming/</link>
            <description>No te creerás cuál es la serie más vista de 2025 en streaming</description>
            <pubDate>Tue Jul 15 12:06:01 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Pensábamos que la ley contra las llamadas spam no había servido para nada. Pero ya tenemos la primera multa de 5.000 euros</title>
            <link>https://www.xataka.com/legislacion-y-derechos/pensabamos-que-ley-llamadas-spam-no-habia-servido-para-nada-tenemos-primera-multa-5-000-euros</link>
            <description>Pensábamos que la ley contra las llamadas spam no había servido para nada. Pero ya tenemos la primera multa de 5.000 euros</description>
            <pubDate>Tue Jul 15 12:00:52 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>EsGeeks: Cómo Saber si me han Hackeado el iPhone​: Mi Método Favorito</title>
            <link>https://esgeeks.com/como-saber-si-me-han-hackeado-iphone/</link>
            <description>Cómo Saber si me han Hackeado el iPhone​: Mi Método Favorito</description>
            <pubDate>Tue Jul 15 11:56:23 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>