<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>KDE Blog: Campaña de recaudación para KDE 2024: Apoya a buenas personas</title>
            <link>https://www.kdeblog.com/campana-de-recaudacion-para-kde-2024-apoya-a-buenas-personas.html</link>
            <description>Campaña de recaudación para KDE 2024: Apoya a buenas personas</description>
            <pubDate>Mon Nov  4 14:59:55 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hoy no es Black Friday, pero lo parece para el Google Pixel 9: podemos hacernos con él a un precio brutal</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/hoy-no-black-friday-parece-para-google-pixel-9-podemos-hacernos-a-precio-brutal</link>
            <description>Hoy no es Black Friday, pero lo parece para el Google Pixel 9: podemos hacernos con él a un precio brutal</description>
            <pubDate>Mon Nov  4 14:45:47 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Valencia tenía un mapa de “zonas inundables” desde hace 20 años. Tres de cada diez viviendas afectadas por la DANA se levantaron conociendo el dato</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/valencia-tiene-mapa-zonas-inundables-hace-20-anos-tres-cada-diez-viviendas-afectadas-dana-se-levantaron-sabiendo-este-dato</link>
            <description>Valencia tenía un mapa de “zonas inundables” desde hace 20 años. Tres de cada diez viviendas afectadas por la DANA se levantaron conociendo el dato</description>
            <pubDate>Mon Nov  4 14:31:46 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: No hace falta que esperes al Black Friday para conseguir una smart TV de 65 pulgadas. Esta cuesta ahora menos de 400 euros</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/no-hace-falta-que-esperes-al-black-friday-para-conseguir-smart-tv-65-pulgadas-esta-cuesta-ahora-400-euros</link>
            <description>No hace falta que esperes al Black Friday para conseguir una smart TV de 65 pulgadas. Esta cuesta ahora menos de 400 euros</description>
            <pubDate>Mon Nov  4 14:31:46 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Quieres una? Sorteamos dos Smart TV QLED Haier S90 Series 65″</title>
            <link>https://www.adslzone.net/reportajes/temas/sorteo-dos-smart-tv-haier-s90-series-65/</link>
            <description>¿Quieres una? Sorteamos dos Smart TV QLED Haier S90 Series 65″</description>
            <pubDate>Mon Nov  4 14:21:02 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: El nuevo proyector LED 4K de BenQ quiere que nos olvidemos de las teles gigantes: promete funcionar hasta 30.000 horas</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/televisores/benq-w2720i-caracteristicas-precio-ficha-tecnica</link>
            <description>El nuevo proyector LED 4K de BenQ quiere que nos olvidemos de las teles gigantes: promete funcionar hasta 30.000 horas</description>
            <pubDate>Mon Nov  4 14:09:47 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Critical Flaws in Ollama AI Framework Could Enable DoS, Model Theft, and Poisoning</title>
            <link>https://thehackernews.com/2024/11/critical-flaws-in-ollama-ai-framework.html</link>
            <description>Critical Flaws in Ollama AI Framework Could Enable DoS, Model Theft, and Poisoning</description>
            <pubDate>Mon Nov  4 14:08:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Éxodo en Israel: algunos ingenieros de Intel están siendo despedidos y otros han sido reclutados por NVIDIA</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/exodo-israel-algunos-ingenieros-intel-estan-siendo-despedidos-otros-han-sido-reclutados-nvidia</link>
            <description>Éxodo en Israel: algunos ingenieros de Intel están siendo despedidos y otros han sido reclutados por NVIDIA</description>
            <pubDate>Mon Nov  4 14:01:47 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Las Nike más populares en Estados Unidos que prometen arrasar en España este otoño</title>
            <link>https://www.vitonica.com/equipamiento/nike-populares-estados-unidos-que-prometen-arrasar-espana-este-otono</link>
            <description>Las Nike más populares en Estados Unidos que prometen arrasar en España este otoño</description>
            <pubDate>Mon Nov  4 14:01:47 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: La integración de Gemini en Waze es todo lo que sus usuarios esperábamos desde hace años</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/integracion-gemini-waze-informar-estado-carretera/</link>
            <description>La integración de Gemini en Waze es todo lo que sus usuarios esperábamos desde hace años</description>
            <pubDate>Mon Nov  4 14:00:06 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Islandia ha probado la semana laboral de 4 días y tiene claro su veredicto: tras reducir la jornada, creció muchísimo en 2023</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/islandia-ha-probado-semana-laboral-4-dias-tiene-claro-su-veredicto-reducir-jornada-crecio-muchisimo-2023</link>
            <description>Islandia ha probado la semana laboral de 4 días y tiene claro su veredicto: tras reducir la jornada, creció muchísimo en 2023</description>
            <pubDate>Mon Nov  4 13:59:06 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>