<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Envíanos tus dudas sobre la Rowenta X-Force Flex 9.60 Allergy y esta aspiradora inteligente sin cable puede ser tuya</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/envianos-tus-dudas-rowenta-x-force-flex-9-60-allergy-esta-aspiradora-inteligente-cable-puede-ser-tuya</link>
            <description>Envíanos tus dudas sobre la Rowenta X-Force Flex 9.60 Allergy y esta aspiradora inteligente sin cable puede ser tuya</description>
            <pubDate>Mon Apr  3 13:06:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La industria europea afronta un desastre en China: cientos de miles de coches de combustión sin vender</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/industria-europea-afronta-desastre-china-cientos-miles-coches-combustion-vender</link>
            <description>La industria europea afronta un desastre en China: cientos de miles de coches de combustión sin vender</description>
            <pubDate>Mon Apr  3 13:02:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Decathlon está agotando estos pantalones de senderismo al 50% para disfrutar de la montaña en primavera</title>
            <link>https://www.vitonica.com/equipamiento/decathlon-tiene-estos-pantalones-senderismo-a-mitad-precio-para-caminar-montana</link>
            <description>Decathlon está agotando estos pantalones de senderismo al 50% para disfrutar de la montaña en primavera</description>
            <pubDate>Mon Apr  3 13:02:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Magnet: Acabamos de descubrir una milenaria espada de dos metros que protegía contra los espíritus malignos. En Japón, obvio</title>
            <link>https://magnet.xataka.com/historia/acabamos-descubrir-milenaria-espada-dos-metros-que-protegia-espiritus-malignos-japon-obvio</link>
            <description>Acabamos de descubrir una milenaria espada de dos metros que protegía contra los espíritus malignos. En Japón, obvio</description>
            <pubDate>Mon Apr  3 13:02:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Nuevas normas para patinetes eléctricos: la DGT quiere una edad mínima para que puedas conducirlos</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/nuevas-normas-patinetes-electricos-dgt-edad-minima/</link>
            <description>Nuevas normas para patinetes eléctricos: la DGT quiere una edad mínima para que puedas conducirlos</description>
            <pubDate>Mon Apr  3 13:00:40 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Donde esta netstat en Ubuntu 22.x</title>
            <link>https://nksistemas.com/donde-esta-netstat-en-ubuntu-22-x/</link>
            <description>Donde esta netstat en Ubuntu 22.x</description>
            <pubDate>Mon Apr  3 12:19:11 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Por qué Digi es tan barato?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/digi-razones-precios-bajos/</link>
            <description>¿Por qué Digi es tan barato?</description>
            <pubDate>Mon Apr  3 12:16:26 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Lidl tiene una puerta mosquitera corredera muy rebajada: es fácil de instalar y protege contra mosquitos e insectos</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/lidl-tiene-puerta-mosquitera-corredera-muy-rebajada-facil-instalar-protege-mosquitos-e-insectos</link>
            <description>Lidl tiene una puerta mosquitera corredera muy rebajada: es fácil de instalar y protege contra mosquitos e insectos</description>
            <pubDate>Mon Apr  3 12:02:01 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Uno de los mayores expertos en IA tiene claro qué pasará si creamos una IA superinteligente: "Nos matará a todos"</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/uno-mayores-expertos-ia-tiene-claro-que-pasara-creamos-ia-superinteligente-nos-matara-a-todos</link>
            <description>Uno de los mayores expertos en IA tiene claro qué pasará si creamos una IA superinteligente: "Nos matará a todos"</description>
            <pubDate>Mon Apr  3 12:02:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Así logran los japoneses mantener activo su metabolismo: los recursos que utilizan a diario</title>
            <link>https://www.vitonica.com/wellness/asi-logran-japoneses-mantener-activo-su-metabolismo-recursos-que-utilizan-a-diario</link>
            <description>Así logran los japoneses mantener activo su metabolismo: los recursos que utilizan a diario</description>
            <pubDate>Mon Apr  3 12:01:59 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Qué características exige la NASA para viajar a la Luna? Así son los 4 tripulantes elegidos</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/ciencia/caracteristicas-nasa-astronautas/</link>
            <description>¿Qué características exige la NASA para viajar a la Luna? Así son los 4 tripulantes elegidos</description>
            <pubDate>Mon Apr  3 12:00:36 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>