<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>The Hacker News: Microsoft, OpenAI Warn of Nation-State Hackers Weaponizing AI for Cyberattacks</title>
            <link>https://thehackernews.com/2024/02/microsoft-openai-warn-of-nation-state.html</link>
            <description>Microsoft, OpenAI Warn of Nation-State Hackers Weaponizing AI for Cyberattacks</description>
            <pubDate>Wed Feb 14 14:39:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La vegetación se abre paso en Groenlandia. Evidentemente, es una pésima noticia</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/vegetacion-se-abre-paso-groenlandia-evidentemente-pesima-noticia</link>
            <description>La vegetación se abre paso en Groenlandia. Evidentemente, es una pésima noticia</description>
            <pubDate>Wed Feb 14 14:31:07 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Llevo seis años como cliente de Movistar Plus+ y estas son las tres cosas que menos me gustan de su interfaz de usuario</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/a-fondo/llevo-seis-anos-como-cliente-movistar-plus-estas-tres-cosas-que-me-gustan-su-interfaz-usuario</link>
            <description>Llevo seis años como cliente de Movistar Plus+ y estas son las tres cosas que menos me gustan de su interfaz de usuario</description>
            <pubDate>Wed Feb 14 14:04:49 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Unos ingleses encontraron un huevo del siglo III AC. Lo que no sabían es que aún había líquido en su interior</title>
            <link>https://www.xataka.com/investigacion/unos-ingleses-encontraron-huevo-siglo-iii-a-c-que-nos-sabian-que-habia-liquido-su-interior</link>
            <description>Unos ingleses encontraron un huevo del siglo III AC. Lo que no sabían es que aún había líquido en su interior</description>
            <pubDate>Wed Feb 14 14:01:07 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Lo último de WhatsApp es avisarte cuando alguien esté intentando estafarte</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/whatsapp/whatsapp-notificacion-posible-estafa/</link>
            <description>Lo último de WhatsApp es avisarte cuando alguien esté intentando estafarte</description>
            <pubDate>Wed Feb 14 14:00:56 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Las grandes tech siguen despidiendo a sus trabajadores mientras consiguen beneficios récord. Esto es lo que hay detrás</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/grandes-tech-siguen-despidiendo-a-sus-trabajadores-consiguen-beneficios-record-esto-que-hay-detras</link>
            <description>Las grandes tech siguen despidiendo a sus trabajadores mientras consiguen beneficios récord. Esto es lo que hay detrás</description>
            <pubDate>Wed Feb 14 13:51:34 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Mark Zuckerberg ha probado las Apple Vision Pro y cree que, aunque son buenas, Meta Quest 3 es un mejor producto</title>
            <link>https://www.xataka.com/realidad-virtual-aumentada/mark-zuckerberg-ha-probado-apple-vision-pro-cree-que-buenas-meta-quest-3-mejor-producto</link>
            <description>Mark Zuckerberg ha probado las Apple Vision Pro y cree que, aunque son buenas, Meta Quest 3 es un mejor producto</description>
            <pubDate>Wed Feb 14 13:30:39 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Ubuntu 'command-not-found' Tool Could Trick Users into Installing Rogue Packages</title>
            <link>https://thehackernews.com/2024/02/ubuntu-command-not-found-tool-could.html</link>
            <description>Ubuntu 'command-not-found' Tool Could Trick Users into Installing Rogue Packages</description>
            <pubDate>Wed Feb 14 13:26:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>OMG! Ubuntu: Security Experts Warn of “Snap Trap” Exploit in Ubuntu</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2024/02/security-researchers-detail-ubuntu-security-flaw</link>
            <description>Security Experts Warn of “Snap Trap” Exploit in Ubuntu</description>
            <pubDate>Wed Feb 14 13:07:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubunlog: Un año desde la última actualización mayor de Plasma, y lo que nos queda a muchos usuarios</title>
            <link>https://ubunlog.com/un-ano-desde-la-ultima-actualizacion-mayor-de-plasma-y-lo-que-nos-queda/</link>
            <description>Un año desde la última actualización mayor de Plasma, y lo que nos queda a muchos usuarios</description>
            <pubDate>Wed Feb 14 13:01:10 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: EEUU tiene otro motivo para preocuparse: Japón ha encontrado un filón vendiendo máquinas para chips a China</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/eeuu-tiene-otro-motivo-para-preocuparse-japon-ha-encontrado-filon-vendiendo-maquinas-para-chips-a-china</link>
            <description>EEUU tiene otro motivo para preocuparse: Japón ha encontrado un filón vendiendo máquinas para chips a China</description>
            <pubDate>Wed Feb 14 13:01:07 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>