<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Adrianistán: Can we lose technology?</title>
            <link>https://blog.adrianistan.eu/can-we-lose-technology</link>
            <description>Can we lose technology?</description>
            <pubDate>Sat Jul 22 13:36:41 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Llevamos años comprando el pez más común y corriente para nuestros acuarios. Resulta que es una especie nueva</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/este-pez-lleva-decadas-vendiendose-para-acuarios-ahora-hemos-descubierto-que-especie-nueva</link>
            <description>Llevamos años comprando el pez más común y corriente para nuestros acuarios. Resulta que es una especie nueva</description>
            <pubDate>Sat Jul 22 13:30:32 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: iPhone 14, Samsung Galaxy S23+ o Google Pixel 7 Pro a precio mínimo y otros 3 chollazos veraniegos en móviles</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/iphone-14-samsung-galaxy-s23-google-pixel-7-pro-a-precio-minimo-otros-3-chollazos-veraniegos-moviles</link>
            <description>iPhone 14, Samsung Galaxy S23+ o Google Pixel 7 Pro a precio mínimo y otros 3 chollazos veraniegos en móviles</description>
            <pubDate>Sat Jul 22 13:00:33 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El pueblo español que prohíbe dejar el cubo de la fregona en la terraza o que ladren los perros por la noche</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/pueblo-espanol-que-prohibe-dejar-cubo-fregona-terraza-que-ladren-perros-noche</link>
            <description>El pueblo español que prohíbe dejar el cubo de la fregona en la terraza o que ladren los perros por la noche</description>
            <pubDate>Sat Jul 22 13:00:31 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Google Maps te dice cuál es la hora perfecta para salir de viaje</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/hora-salida-google-maps/</link>
            <description>Google Maps te dice cuál es la hora perfecta para salir de viaje</description>
            <pubDate>Sat Jul 22 12:05:42 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Nos creíamos muy modernos reinventando la bicicleta. Hace casi 100 años ya lo vieron todo en París y Chicago</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/nos-creiamos-muy-modernos-reinventando-bicicleta-hace-casi-100-anos-vieron-todo-paris-chicago</link>
            <description>Nos creíamos muy modernos reinventando la bicicleta. Hace casi 100 años ya lo vieron todo en París y Chicago</description>
            <pubDate>Sat Jul 22 12:00:34 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Quería renovar la segunda tele de casa para tener una Smart TV y al final terminé comprando un aparato de 60 euros</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/centro-multimedia/queria-renovar-segunda-tele-casa-para-tener-smart-tv-al-final-termine-comprando-aparato-60-euros</link>
            <description>Quería renovar la segunda tele de casa para tener una Smart TV y al final terminé comprando un aparato de 60 euros</description>
            <pubDate>Sat Jul 22 12:00:34 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Tras 20 años usando Windows, he decidido pasarme a Mac. Un mes después veo lo mucho que me estaba perdiendo</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/20-anos-usando-windows-he-decidido-pasarme-a-mac-mes-despues-veo-mucho-que-me-estaba-perdiendo</link>
            <description>Tras 20 años usando Windows, he decidido pasarme a Mac. Un mes después veo lo mucho que me estaba perdiendo</description>
            <pubDate>Sat Jul 22 12:00:34 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Así afecta el consumo de avena a la presión arterial y el colesterol</title>
            <link>https://www.vitonica.com/alimentos/asi-afecta-consumo-avena-a-presion-arterial-colesterol</link>
            <description>Así afecta el consumo de avena a la presión arterial y el colesterol</description>
            <pubDate>Sat Jul 22 12:00:33 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Antes de diseñar la bomba atómica, Robert Oppenheimer tenía otra misión: financiar a los republicanos españoles</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/antes-disenar-bomba-atomica-robert-oppenheimer-tenia-otra-mision-financiar-a-republicanos-espanoles</link>
            <description>Antes de diseñar la bomba atómica, Robert Oppenheimer tenía otra misión: financiar a los republicanos españoles</description>
            <pubDate>Sat Jul 22 11:30:32 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: ¿Merece la pena cambiar un electrodoméstico viejo? Esto debes saber</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/power/cambiar-electrodomestico-viejo-cuando-interesa/</link>
            <description>¿Merece la pena cambiar un electrodoméstico viejo? Esto debes saber</description>
            <pubDate>Sat Jul 22 11:05:12 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>