<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Primero lo hizo India, ahora Estados Unidos está cubriendo sus canales de riego con millones de paneles solares</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/primero-hizo-india-ahora-estados-unidos-esta-cubriendo-sus-canales-riego-millones-paneles-solares</link>
            <description>Primero lo hizo India, ahora Estados Unidos está cubriendo sus canales de riego con millones de paneles solares</description>
            <pubDate>Sat Apr 27 13:31:32 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubunlog: Más consejos sobre la post instalación de Ubuntu</title>
            <link>https://ubunlog.com/mas-consejos-sobre-la-post-instalacion-de-ubuntu/</link>
            <description>Más consejos sobre la post instalación de Ubuntu</description>
            <pubDate>Sat Apr 27 13:09:01 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Google tiene la alternativa definitiva a Duolingo para aprender inglés gratis</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/google-alternativa-duolingo-aprender-ingles-gratis/</link>
            <description>Google tiene la alternativa definitiva a Duolingo para aprender inglés gratis</description>
            <pubDate>Sat Apr 27 13:05:47 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Microsoft lo ha conseguido. La VPN gratis de Edge me ha convencido tanto que he decidido abandonar Chrome como navegador</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/microsoft-ha-conseguido-vpn-gratis-edge-me-ha-convencido-que-he-decidido-abandonar-chrome-como-navegador</link>
            <description>Microsoft lo ha conseguido. La VPN gratis de Edge me ha convencido tanto que he decidido abandonar Chrome como navegador</description>
            <pubDate>Sat Apr 27 13:05:07 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Tesla ya vive los mismos problemas que sus rivales. La solución de Musk también es la misma de siempre: vender promesas</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/tesla-vive-mismos-problemas-que-sus-rivales-solucion-musk-tambien-siempre-vender-promesas</link>
            <description>Tesla ya vive los mismos problemas que sus rivales. La solución de Musk también es la misma de siempre: vender promesas</description>
            <pubDate>Sat Apr 27 13:05:07 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Ukraine Targeted in Cyberattack Exploiting 7-Year-Old Microsoft Office Flaw</title>
            <link>https://thehackernews.com/2024/04/ukraine-targeted-in-cyberattack.html</link>
            <description>Ukraine Targeted in Cyberattack Exploiting 7-Year-Old Microsoft Office Flaw</description>
            <pubDate>Sat Apr 27 12:47:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Aquella vez que un PC con Windows XP infectado de malware se vendió por 1.3 millones de dólares como una obra de arte</title>
            <link>https://www.genbeta.com/windows/aquella-vez-que-pc-windows-xp-infectado-malware-se-vendio-1-3-millones-dolares-como-obra-arte-1</link>
            <description>Aquella vez que un PC con Windows XP infectado de malware se vendió por 1.3 millones de dólares como una obra de arte</description>
            <pubDate>Sat Apr 27 12:01:30 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Mi barra de sonido no suena realista e impactante: esto es lo que puedes hacer para solucionarlo</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/a-fondo/mi-barra-sonido-no-suena-realista-e-impactante-esto-que-puedes-hacer-para-solucionarlo-1</link>
            <description>Mi barra de sonido no suena realista e impactante: esto es lo que puedes hacer para solucionarlo</description>
            <pubDate>Sat Apr 27 12:01:30 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: El truco de Ryanair para viajar en avión por menos de 15 euros</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/ryanair-vuelos-menos-15-euros/</link>
            <description>El truco de Ryanair para viajar en avión por menos de 15 euros</description>
            <pubDate>Sat Apr 27 12:00:14 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: NVIDIA es el gigante de la IA, pero tiene riesgos a medio plazo y la última palabra es de TSMC</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/nvidia-es-el-gigante-de-la-ia-pero-tiene-riesgos-a-medio-plazo-y-tsmc-es-quien-tiene-la-ultima-palabra</link>
            <description>NVIDIA es el gigante de la IA, pero tiene riesgos a medio plazo y la última palabra es de TSMC</description>
            <pubDate>Sat Apr 27 11:31:30 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Estas son las 3 ventajas y 3 problemas de sincronizar tus fotos con la nube de Google</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/redes/ventajas-problemas-sincronizar-fotos-google/</link>
            <description>Estas son las 3 ventajas y 3 problemas de sincronizar tus fotos con la nube de Google</description>
            <pubDate>Sat Apr 27 11:05:36 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>