<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Así se ven las reacciones en WhatsApp: aparecen las primeras imágenes de la próxima característica de la app</title>
            <link>http://feeds.weblogssl.com/~r/xataka2/~3/8qr16Zo4cOs/asi-se-ven-reacciones-whatsapp-aparecen-primeras-imagenes-proxima-caracteristica-app</link>
            <description>Así se ven las reacciones en WhatsApp: aparecen las primeras imágenes de la próxima característica de la app</description>
            <pubDate>Mon Sep  6 20:37:03 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Desde Linux: La beta de GNOME 41 llega con mejoras de interfaz, paneles, soporte y mas</title>
            <link>http://feedproxy.google.com/~r/desdelinuxweb/~3/drVDmVLlO2Q/</link>
            <description>La beta de GNOME 41 llega con mejoras de interfaz, paneles, soporte y mas</description>
            <pubDate>Mon Sep  6 20:22:58 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>LiGNUx: El software de grabación VokoscreenNG acaba de anunciar su versión 3.1</title>
            <link>https://lignux.com/el-software-de-grabacion-vokoscreenng-acaba-de-anunciar-su-version-3-1/</link>
            <description>El software de grabación VokoscreenNG acaba de anunciar su versión 3.1</description>
            <pubDate>Mon Sep  6 20:13:00 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: M4 Breadstick is a Tasty Prototyping Alternative</title>
            <link>https://hackaday.com/2021/09/06/m4-breadstick-is-a-tasty-prototyping-alternative/</link>
            <description>M4 Breadstick is a Tasty Prototyping Alternative</description>
            <pubDate>Mon Sep  6 20:01:33 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Datos ilimitados sin permanencia? Sí, en estas ofertas a precio mínimo</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/datos-ilimitados-septiembre-2021/</link>
            <description>¿Datos ilimitados sin permanencia? Sí, en estas ofertas a precio mínimo</description>
            <pubDate>Mon Sep  6 19:00:01 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: 11 recetas saciantes a base de calabacín perfectas si buscas adelgazar</title>
            <link>http://feeds.weblogssl.com/~r/Vitonica/~3/HSKIVkbGcRw/11-recetas-saciantes-a-base-calabacin-perfectas-buscas-adelgazar</link>
            <description>11 recetas saciantes a base de calabacín perfectas si buscas adelgazar</description>
            <pubDate>Mon Sep  6 18:04:20 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Pymes y Autonomos: Habrá prórroga de los ERTE, pero también nuevas condiciones para mantenerlos</title>
            <link>http://feeds.weblogssl.com/~r/pymesyautonomos/~3/QhGfa-TrM_M/habra-prorroga-erte-tambien-nuevas-condiciones-para-mantenerlos</link>
            <description>Habrá prórroga de los ERTE, pero también nuevas condiciones para mantenerlos</description>
            <pubDate>Mon Sep  6 18:01:02 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Magnet: La evolución del Metro de Madrid desde 1919 hasta nuestros días, contada en un mapa interactivo</title>
            <link>https://magnet.xataka.com/preguntas-no-tan-frecuentes/evolucion-metro-madrid-1919-nuestros-dias-contada-mapa-interactivo</link>
            <description>La evolución del Metro de Madrid desde 1919 hasta nuestros días, contada en un mapa interactivo</description>
            <pubDate>Mon Sep  6 18:01:02 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Foto: El uso de herramientas de inteligencia artificial no le quita mérito al fotógrafo, ¿o sí?</title>
            <link>http://feeds.weblogssl.com/~r/xatakafoto/~3/XxdL6G8DO0c/uso-herramientas-inteligencia-artificial-no-le-quita-merito-al-fotografo</link>
            <description>El uso de herramientas de inteligencia artificial no le quita mérito al fotógrafo, ¿o sí?</description>
            <pubDate>Mon Sep  6 18:01:01 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Vas a comprar un coche eléctrico? No lo hagas sin fijarte en estos 4 puntos</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/coches/consejos-comprar-coche-electrico/</link>
            <description>¿Vas a comprar un coche eléctrico? No lo hagas sin fijarte en estos 4 puntos</description>
            <pubDate>Mon Sep  6 18:00:05 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>BricoGeek.com Blog: La interesante ingeniería que se esconde detrás de la Turbina de Tesla</title>
            <link>http://blog.bricogeek.com/noticias/ciencia/la-interesante-ingenieria-que-se-esconde-detras-de-la-turbina-de-tesla/?utm_source=blogfeed&utm_medium=atom10&utm_term=ciencia&utm_content=la-interesante-ingenieria-que-se-esconde-detras-de-la-turbina-de-tesla&utm_campaign=blog</link>
            <description>La interesante ingeniería que se esconde detrás de la Turbina de Tesla</description>
            <pubDate>Mon Sep  6 17:25:00 2021</pubDate>
            </item></channel>
</rss>