<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Linux Adictos: Kali GPT irrumpe en Kali Linux: la revolución de la IA en pentesting</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/kali-gpt-irrumpe-en-kali-linux-la-revolucion-de-la-ia-en-pentesting.html</link>
            <description>Kali GPT irrumpe en Kali Linux: la revolución de la IA en pentesting</description>
            <pubDate>Mon Jun  9 13:46:40 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Corea del Norte se ha quedado sin internet este fin de semana. La pregunta es quién usa internet en este país</title>
            <link>https://www.xataka.com/seguridad/corea-norte-se-ha-quedado-internet-este-fin-semana-pregunta-quien-usa-internet-este-pais</link>
            <description>Corea del Norte se ha quedado sin internet este fin de semana. La pregunta es quién usa internet en este país</description>
            <pubDate>Mon Jun  9 13:31:49 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Si ya tienes la Nintendo Switch 2, estas son algunas de las mejores tarjetas microSD Express que puedes comprar</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/tienes-nintendo-switch-2-estas-algunas-mejores-tarjetas-microsd-express-que-puedes-comprar</link>
            <description>Si ya tienes la Nintendo Switch 2, estas son algunas de las mejores tarjetas microSD Express que puedes comprar</description>
            <pubDate>Mon Jun  9 13:15:49 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Durante años hemos tenido en casa piscinas hinchables y desmontables de Intex y Bestway: esto es lo que más y menos me gusta de ellas</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/durante-anos-hemos-tenido-casa-piscinas-hinchables-desmontables-intex-bestway-esto-que-me-gusta-ellas</link>
            <description>Durante años hemos tenido en casa piscinas hinchables y desmontables de Intex y Bestway: esto es lo que más y menos me gusta de ellas</description>
            <pubDate>Mon Jun  9 13:09:49 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Hyprland excluido de Debian 13 «Trixie»: Motivos y alternativas</title>
            <link>https://nksistemas.com/hyprland-excluido-de-debian-13-trixie-motivos-y-alternativas/</link>
            <description>Hyprland excluido de Debian 13 «Trixie»: Motivos y alternativas</description>
            <pubDate>Mon Jun  9 13:06:19 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Linus Torvalds anuncia el primer Release Candidate del kernel Linux 6.16</title>
            <link>https://nksistemas.com/linus-torvalds-anuncia-el-primer-release-candidate-del-kernel-linux-6-16/</link>
            <description>Linus Torvalds anuncia el primer Release Candidate del kernel Linux 6.16</description>
            <pubDate>Mon Jun  9 13:04:37 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Alerta de Seguridad: Ransomware Qilin explota vulnerabilidades críticas en dispositivos Fortinet</title>
            <link>https://nksistemas.com/alerta-de-seguridad-ransomware-qilin-explota-vulnerabilidades-criticas-en-dispositivos-fortinet/</link>
            <description>Alerta de Seguridad: Ransomware Qilin explota vulnerabilidades críticas en dispositivos Fortinet</description>
            <pubDate>Mon Jun  9 13:02:31 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Xàbia puso límite de aforo y control de acceso en sus dos calas más famosas. El problema es que nadie quiere encargarse de ello</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/calas-famosas-alicante-estan-llegando-al-colapso-nadie-quiere-encargarse-su-control-acceso</link>
            <description>Xàbia puso límite de aforo y control de acceso en sus dos calas más famosas. El problema es que nadie quiere encargarse de ello</description>
            <pubDate>Mon Jun  9 13:01:49 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El mapa más grande del universo ya está disponible gracias al James Webb. Y puede explorarse como si fuera Google Maps</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/mapa-grande-universo-esta-disponible-gracias-al-james-webb-puede-explorarse-como-fuera-google-maps</link>
            <description>El mapa más grande del universo ya está disponible gracias al James Webb. Y puede explorarse como si fuera Google Maps</description>
            <pubDate>Mon Jun  9 12:47:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: A la masificación turística, Ibiza ha añadido otro problema: serpientes invasoras que devoran a sus lagartijas</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/ibiza-tiene-problema-uno-sus-iconos-medioambientales-unas-culebras-llevan-anos-comiendose-a-sus-lagartijas</link>
            <description>A la masificación turística, Ibiza ha añadido otro problema: serpientes invasoras que devoran a sus lagartijas</description>
            <pubDate>Mon Jun  9 12:31:49 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Ilumina y repele los insectos. Esta es la nueva lámpara de techo de Xiaomi que querrás en tu hogar</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/ilumina-repele-insectos-esta-nueva-lampara-techo-xiaomi-que-querras-tu-hogar</link>
            <description>Ilumina y repele los insectos. Esta es la nueva lámpara de techo de Xiaomi que querrás en tu hogar</description>
            <pubDate>Mon Jun  9 12:31:48 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>