<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>EsGeeks: ¿Sabes lo que es una VPN y su Principal Característica para Cualquier Propósito que tengas al Navegar en Internet?</title>
            <link>https://esgeeks.com/vpn-proposito-navegar-internet/</link>
            <description>¿Sabes lo que es una VPN y su Principal Característica para Cualquier Propósito que tengas al Navegar en Internet?</description>
            <pubDate>Wed Jul 20 13:47:42 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Changelog: Kern AI's refinery is a data-centric IDE for NLP</title>
            <link>https://github.com/code-kern-ai/refinery</link>
            <description>Kern AI's refinery is a data-centric IDE for NLP</description>
            <pubDate>Wed Jul 20 13:35:00 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Una app ayudaba a hacktivistas ucranianos a atacar webs rusas, pero en realidad era una app rusa para saber quién quería atacarlos</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/app-ayudaba-a-hacktivistas-ucranianos-a-atacar-webs-rusas-realidad-era-app-rusa-para-saber-quien-queria-atacarlos</link>
            <description>Una app ayudaba a hacktivistas ucranianos a atacar webs rusas, pero en realidad era una app rusa para saber quién quería atacarlos</description>
            <pubDate>Wed Jul 20 13:26:52 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: LaLiga cierra un IPTV pirata español que permitía ver fútbol y canales de pago</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/laliga-iptv-pirata-espanol-ver-futbol-canales-pago/</link>
            <description>LaLiga cierra un IPTV pirata español que permitía ver fútbol y canales de pago</description>
            <pubDate>Wed Jul 20 13:19:12 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Los japoneses no beben agua durante las comidas: ¿es su secreto para estar delgados?</title>
            <link>https://www.vitonica.com/wellness/japoneses-no-beben-agua-durante-comidas-su-secreto-para-estar-delgados</link>
            <description>Los japoneses no beben agua durante las comidas: ¿es su secreto para estar delgados?</description>
            <pubDate>Wed Jul 20 13:08:24 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Instalar AnyDesk en Ubuntu 22.04</title>
            <link>https://nksistemas.com/instalar-anydesk-en-ubuntu-22-04/</link>
            <description>Instalar AnyDesk en Ubuntu 22.04</description>
            <pubDate>Wed Jul 20 13:02:42 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Esto es así: 5 casos en los que debes dejar pasar al ciclista si vas conduciendo</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/5-casos-debes-dejar-pasar-ciclista-conduciendo/</link>
            <description>Esto es así: 5 casos en los que debes dejar pasar al ciclista si vas conduciendo</description>
            <pubDate>Wed Jul 20 13:00:29 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Esta es la encuesta que Netflix está haciendo para saber lo que pagaríamos por ver anuncios. Hay malas (y buenas) sorpresas</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/esta-encuesta-que-netflix-esta-haciendo-para-saber-que-pagariamos-ver-anuncios-hay-malas-buenas-sorpresas</link>
            <description>Esta es la encuesta que Netflix está haciendo para saber lo que pagaríamos por ver anuncios. Hay malas (y buenas) sorpresas</description>
            <pubDate>Wed Jul 20 12:53:44 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Este televisor 4K OLED de Hisense con 55 pulgadas súper rebajado en MediaMarkt: ideal para disfrutar de tus películas o videojuegos favoritos</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/este-televisor-4k-oled-hisense-55-pulgadas-super-rebajado-mediamarkt-ideal-para-disfrutar-tus-peliculas-videojuegos-favoritos</link>
            <description>Este televisor 4K OLED de Hisense con 55 pulgadas súper rebajado en MediaMarkt: ideal para disfrutar de tus películas o videojuegos favoritos</description>
            <pubDate>Wed Jul 20 12:05:39 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Cómo hacer sentadillas pistol paso a paso para ganar músculo y fortalecer tus piernas</title>
            <link>https://www.vitonica.com/entrenamiento/como-hacer-sentadillas-pistol-paso-a-paso-para-ganar-musculo-fortalecer-tus-piernas</link>
            <description>Cómo hacer sentadillas pistol paso a paso para ganar músculo y fortalecer tus piernas</description>
            <pubDate>Wed Jul 20 12:01:11 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News - Most Trusted Cyber Security and Computer Security Analysis: New Rust-based Ransomware Family Targets Windows, Linux, and ESXi Systems</title>
            <link>https://thehackernews.com/2022/07/new-rust-based-ransomware-family.html</link>
            <description>New Rust-based Ransomware Family Targets Windows, Linux, and ESXi Systems</description>
            <pubDate>Wed Jul 20 12:00:44 2022</pubDate>
            </item></channel>
</rss>