<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: 11 proyectos de Halloween fáciles que puedes hacer tú mismo con Raspberry Pi y Arduino</title>
            <link>http://feeds.weblogssl.com/~r/xataka2/~3/Vcis6ToSlfo/11-proyectos-halloween-faciles-que-puedes-hacer-tu-raspberry-pi-arduino</link>
            <description>11 proyectos de Halloween fáciles que puedes hacer tú mismo con Raspberry Pi y Arduino</description>
            <pubDate>Sat Oct 23 13:00:28 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Qué ocurre en tu cuerpo cuando te pasas con la cafeína (y cuánto café tienes que tomar para pasarte)</title>
            <link>http://feeds.weblogssl.com/~r/Vitonica/~3/H-gSNFIkrNE/que-ocurre-tu-cuerpo-cuando-te-pasas-cafeina-cuanto-cafe-tienes-que-tomar-para-pasarte</link>
            <description>Qué ocurre en tu cuerpo cuando te pasas con la cafeína (y cuánto café tienes que tomar para pasarte)</description>
            <pubDate>Sat Oct 23 12:01:11 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Cuáles son los lenguajes de programación más usados o con más futuro?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/reportajes/software/lenguajes-programacion/</link>
            <description>¿Cuáles son los lenguajes de programación más usados o con más futuro?</description>
            <pubDate>Sat Oct 23 12:00:05 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: ¿Cómo encontrar la versión de NVIDIA CUDA en Linux?</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/como-saber-version-nvidia-cuda-linux.html</link>
            <description>¿Cómo encontrar la versión de NVIDIA CUDA en Linux?</description>
            <pubDate>Sat Oct 23 11:25:23 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: WINE 6.20 introduce 398 cambios y prepara el camino para las Release Candidates</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/wine-6-20-introduce-398-cambios-y-prepara-el-camino-para-las-release-candidates.html</link>
            <description>WINE 6.20 introduce 398 cambios y prepara el camino para las Release Candidates</description>
            <pubDate>Sat Oct 23 11:16:57 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Protocolo IMAP de email: Qué es y cómo configurarlo</title>
            <link>https://www.redeszone.net/tutoriales/internet/que-es-protocolo-imap/</link>
            <description>Protocolo IMAP de email: Qué es y cómo configurarlo</description>
            <pubDate>Sat Oct 23 11:06:14 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Chip Tester Knows if Your Old Chips are Working</title>
            <link>https://hackaday.com/2021/10/23/chip-tester-knows-if-your-old-chips-are-working/</link>
            <description>Chip Tester Knows if Your Old Chips are Working</description>
            <pubDate>Sat Oct 23 11:01:17 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El mayor observatorio astronómico de España abarca desde los laboratorios punteros a la terraza de tu casa: así funciona ProAm</title>
            <link>http://feeds.weblogssl.com/~r/xataka2/~3/kXU5zrsjj74/mayor-observatorio-astronomico-espana-abarca-laboratorios-punteros-a-terraza-tu-casa-asi-funciona-proam</link>
            <description>El mayor observatorio astronómico de España abarca desde los laboratorios punteros a la terraza de tu casa: así funciona ProAm</description>
            <pubDate>Sat Oct 23 11:00:26 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Magnet: La explicación psicológica por la que (casi todos) los conductores odian a los ciclistas</title>
            <link>https://magnet.xataka.com/en-diez-minutos/explicacion-psicologica-que-casi-todos-conductores-odian-a-ciclistas</link>
            <description>La explicación psicológica por la que (casi todos) los conductores odian a los ciclistas</description>
            <pubDate>Sat Oct 23 11:00:26 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Tres webs imprescindibles para organizar gastos de viajes entre amigos</title>
            <link>http://feeds.weblogssl.com/~r/genbeta/~3/eO4H_3zq_nY/tres-webs-imprescindibles-para-organizar-gastos-viajes-amigos</link>
            <description>Tres webs imprescindibles para organizar gastos de viajes entre amigos</description>
            <pubDate>Sat Oct 23 10:17:08 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Estrena smartband a precio de ganga: Xiaomi, Amazfit y más</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/amazon/smartband-23-octubre-2021/</link>
            <description>Estrena smartband a precio de ganga: Xiaomi, Amazfit y más</description>
            <pubDate>Sat Oct 23 10:00:43 2021</pubDate>
            </item></channel>
</rss>