<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Italia lleva años queriendo unir Sicilia y Calabria. Ahora prepara un megapuente de más de 3 kilómetros para conseguirlo</title>
            <link>https://www.xataka.com/otros/italia-lleva-anos-queriendo-unir-sicilia-calabria-ahora-prepara-megapuente-3-2-kilometros-para-conseguirlo</link>
            <description>Italia lleva años queriendo unir Sicilia y Calabria. Ahora prepara un megapuente de más de 3 kilómetros para conseguirlo</description>
            <pubDate>Sat Apr 22 13:01:11 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Ocho canales de YouTube para aprender Python desde cero hasta nivel experto</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/ocho-canales-youtube-para-aprender-python-cero-nivel-experto</link>
            <description>Ocho canales de YouTube para aprender Python desde cero hasta nivel experto</description>
            <pubDate>Sat Apr 22 13:01:11 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La solución al problema energético está bajo nuestros pies. Alguien va a cavar un pozo de 20 km para demostrarlo</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/solucion-al-problema-energetico-estaba-nuestros-pies-alguien-va-a-cavar-pozo-20-km-para-demostrarlo</link>
            <description>La solución al problema energético está bajo nuestros pies. Alguien va a cavar un pozo de 20 km para demostrarlo</description>
            <pubDate>Sat Apr 22 12:32:01 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Crea tu avatar de WhatsApp personalizado en menos de 2 minutos</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/whatsapp/como-crear-avatar-whastapp/</link>
            <description>Crea tu avatar de WhatsApp personalizado en menos de 2 minutos</description>
            <pubDate>Sat Apr 22 12:02:14 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Magnet: Las mejores películas creadas en cada país del mundo, reunidas en este completísimo  mapa</title>
            <link>https://magnet.xataka.com/un-mundo-fascinante/mejores-peliculas-cada-pais-mundo-recogidas-este-espectacular-mapa</link>
            <description>Las mejores películas creadas en cada país del mundo, reunidas en este completísimo  mapa</description>
            <pubDate>Sat Apr 22 12:01:58 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Este consejo es extremadamente simple y te ayudará a sacar más partido a tu televisor por básico que sea</title>
            <link>https://www.xataka.com/televisores/este-consejo-extremadamente-simple-te-ayudara-a-sacar-partido-a-tu-televisor-basico-que-sea</link>
            <description>Este consejo es extremadamente simple y te ayudará a sacar más partido a tu televisor por básico que sea</description>
            <pubDate>Sat Apr 22 12:01:12 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: La multa de la DGT que tiene en pie de guerra a los ciclistas</title>
            <link>https://www.vitonica.com/ciclismo/multa-dgt-que-tiene-pie-guerra-a-ciclistas</link>
            <description>La multa de la DGT que tiene en pie de guerra a los ciclistas</description>
            <pubDate>Sat Apr 22 12:01:11 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubunlog: Cosas que hacer tras instalar Ubuntu 23.04 Lunar Lobster</title>
            <link>https://ubunlog.com/cosas-que-hacer-tras-instalar-ubuntu-23-04-lunar-lobster/</link>
            <description>Cosas que hacer tras instalar Ubuntu 23.04 Lunar Lobster</description>
            <pubDate>Sat Apr 22 11:43:40 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Esto es lo que puedes ahorrar en la factura si cambias tus viejos electrodomésticos</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/power/ahorrar-factura-cambiar-electrodomesticos-viejos/</link>
            <description>Esto es lo que puedes ahorrar en la factura si cambias tus viejos electrodomésticos</description>
            <pubDate>Sat Apr 22 11:06:08 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Qué fue de Hispano-Suiza: la marca española que miró de tú a tú a Rolls-Royce y que sobrevive con el coche eléctrico</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/que-fue-hispano-suiza-marca-espanola-que-miro-tu-a-tu-a-rolls-royce-que-sobrevive-coche-electrico</link>
            <description>Qué fue de Hispano-Suiza: la marca española que miró de tú a tú a Rolls-Royce y que sobrevive con el coche eléctrico</description>
            <pubDate>Sat Apr 22 11:01:11 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Regala flores eternas: Estos ramos de LEGO nunca se marchitarán</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/productos/flores-lego/</link>
            <description>Regala flores eternas: Estos ramos de LEGO nunca se marchitarán</description>
            <pubDate>Sat Apr 22 11:01:06 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>