<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Noticias de Linux y tecnología - LinuxParty: ¿Qué es peor que atrasar el reloj una hora? El horario de verano permanente</title>
            <link>https://www.linuxparty.es/123-articulos/12241-%C2%BFqu%C3%A9-es-peor-que-atrasar-el-reloj-una-hora-el-horario-de-verano-permanente.html</link>
            <description>¿Qué es peor que atrasar el reloj una hora? El horario de verano permanente</description>
            <pubDate>Tue Nov  5 07:00:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: iPod Clickwheel Games Preservation Project</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/11/04/ipod-clickwheel-games-preservation-project/</link>
            <description>iPod Clickwheel Games Preservation Project</description>
            <pubDate>Tue Nov  5 06:00:21 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Cómo contactar con atención al cliente de Filmin</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/contactar-atencion-cliente-filmin/</link>
            <description>Cómo contactar con atención al cliente de Filmin</description>
            <pubDate>Tue Nov  5 06:00:05 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Malware Campaign Uses Ethereum Smart Contracts to Control npm Typosquat Packages</title>
            <link>https://thehackernews.com/2024/11/malware-campaign-uses-ethereum-smart.html</link>
            <description>Malware Campaign Uses Ethereum Smart Contracts to Control npm Typosquat Packages</description>
            <pubDate>Tue Nov  5 05:33:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Canadian Suspect Arrested Over Snowflake Data Breach and Extortion Attacks</title>
            <link>https://thehackernews.com/2024/11/canadian-suspect-arrested-over.html</link>
            <description>Canadian Suspect Arrested Over Snowflake Data Breach and Extortion Attacks</description>
            <pubDate>Tue Nov  5 05:08:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Google Warns of Actively Exploited CVE-2024-43093 Vulnerability in Android System</title>
            <link>https://thehackernews.com/2024/11/google-warns-of-actively-exploited-cve.html</link>
            <description>Google Warns of Actively Exploited CVE-2024-43093 Vulnerability in Android System</description>
            <pubDate>Tue Nov  5 03:30:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Humble Television Tubes Make An FM Regenerative Radio</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/11/04/humble-television-tubes-make-an-fm-regenerative-radio/</link>
            <description>Humble Television Tubes Make An FM Regenerative Radio</description>
            <pubDate>Tue Nov  5 03:00:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: A Lesson in RF Design Thanks to This Homebrew LNA</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/11/04/a-lesson-in-rf-design-thanks-to-this-homebrew-lna/</link>
            <description>A Lesson in RF Design Thanks to This Homebrew LNA</description>
            <pubDate>Tue Nov  5 00:00:17 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Con el desastre de la DANA, X se ha llenado de bots indios que desinforman y plagian haciéndose pasar por valencianos</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/desastre-dana-x-se-ha-llenado-bots-indios-que-desinforman-plagian-haciendose-pasar-valencianos</link>
            <description>Con el desastre de la DANA, X se ha llenado de bots indios que desinforman y plagian haciéndose pasar por valencianos</description>
            <pubDate>Mon Nov  4 21:20:54 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Algunos iPhone 14 tienen un problema en la cámara: cómo saber si te afecta y qué hacer para que Apple te lo repare gratis</title>
            <link>https://www.xataka.com/moviles/algunos-iphone-14-tienen-problema-camara-como-saber-te-afecta-que-hacer-apple-te-repare-gratis</link>
            <description>Algunos iPhone 14 tienen un problema en la cámara: cómo saber si te afecta y qué hacer para que Apple te lo repare gratis</description>
            <pubDate>Mon Nov  4 21:15:31 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Power-Over-Skin Makes Powering Wearables Easier</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/11/04/power-over-skin-makes-powering-wearables-easier/</link>
            <description>Power-Over-Skin Makes Powering Wearables Easier</description>
            <pubDate>Mon Nov  4 21:00:59 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>