<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>OMG! Ubuntu!: Ubuntu Wants You to Test its Steam Snap</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2023/03/ubuntu-steam-snap-candidate-testing</link>
            <description>Ubuntu Wants You to Test its Steam Snap</description>
            <pubDate>Sat Mar 18 20:30:54 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: It’s a 486 Computer, On a Breadboard</title>
            <link>https://hackaday.com/2023/03/18/its-a-486-computer-on-a-breadboard/</link>
            <description>It’s a 486 Computer, On a Breadboard</description>
            <pubDate>Sat Mar 18 20:00:58 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>DistritoTux: Aprende Linux desde cero, video 03, Windows y GNU Linux, semejanzas y diferencias</title>
            <link>https://www.distritotux.cl/2023/03/aprende-linux-desde-cero-video-03.html</link>
            <description>Aprende Linux desde cero, video 03, Windows y GNU Linux, semejanzas y diferencias</description>
            <pubDate>Sat Mar 18 19:48:49 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: 6 formas que tienen los hackers de piratear tu Smart TV y cómo evitarlo</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/formas-hackear-smart-tv-evitarlo/</link>
            <description>6 formas que tienen los hackers de piratear tu Smart TV y cómo evitarlo</description>
            <pubDate>Sat Mar 18 19:03:21 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Chikyu, el alucinante barco perforador japonés que excavó un pozo de récord en el mar: 7,7 kilómetros bajo el agua</title>
            <link>https://www.xataka.com/otros/chikyu-alucinante-barco-perforador-japones-que-excavo-pozo-record-mar-7-7-kilometros-agua</link>
            <description>Chikyu, el alucinante barco perforador japonés que excavó un pozo de récord en el mar: 7,7 kilómetros bajo el agua</description>
            <pubDate>Sat Mar 18 19:01:20 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: ¿Cómo debo programar el termostato para tener calefacción en casa y ahorrar?</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/power/programar-termostato-calefaccion-ahorrar-factura/</link>
            <description>¿Cómo debo programar el termostato para tener calefacción en casa y ahorrar?</description>
            <pubDate>Sat Mar 18 18:10:24 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Mi trabajo consiste en ver series y películas. Estos son mis trucos para elegir bien en la jungla del streaming</title>
            <link>https://www.xataka.com/streaming/mi-trabajo-consiste-ver-series-peliculas-estos-mis-trucos-para-elegir-bien-jungla-streaming</link>
            <description>Mi trabajo consiste en ver series y películas. Estos son mis trucos para elegir bien en la jungla del streaming</description>
            <pubDate>Sat Mar 18 18:01:18 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: eFilm, cinco años después: así es la experiencia de este catálogo inmenso en préstamo para ver películas gratis y de forma legal</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/efilm-cinco-anos-despues-asi-experiencia-este-catalogo-inmenso-prestamo-para-ver-peliculas-gratis-forma-legal</link>
            <description>eFilm, cinco años después: así es la experiencia de este catálogo inmenso en préstamo para ver películas gratis y de forma legal</description>
            <pubDate>Sat Mar 18 18:01:18 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>EsGeeks: WiFi_DB: Herramienta de Recogida y Análisis de Datos de Redes Inalámbricas</title>
            <link>https://esgeeks.com/wifi_db-recogida-analisis-redes-inalambricas/</link>
            <description>WiFi_DB: Herramienta de Recogida y Análisis de Datos de Redes Inalámbricas</description>
            <pubDate>Sat Mar 18 17:50:48 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Si has dado de baja Netflix, estas 7 series infantiles son gratis en streaming</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/series-infantiles-gratis-streaming/</link>
            <description>Si has dado de baja Netflix, estas 7 series infantiles son gratis en streaming</description>
            <pubDate>Sat Mar 18 17:05:08 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Qué es la escala Torino y por qué el asteroide más hablado de los últimos días acaba de ser degradado</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/que-escala-torino-que-asteroide-hablado-ultimos-dias-acaba-ser-degradado</link>
            <description>Qué es la escala Torino y por qué el asteroide más hablado de los últimos días acaba de ser degradado</description>
            <pubDate>Sat Mar 18 17:01:19 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>