<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Blog – Hackaday: EnderSpark: Convert Your Broken Creality FDM Printer Into An EDM machine!</title>
            <link>https://hackaday.com/2026/01/11/enderspark-convert-your-broken-creality-fdm-printer-into-an-edm-machine/</link>
            <description>EnderSpark: Convert Your Broken Creality FDM Printer Into An EDM machine!</description>
            <pubDate>Sun Jan 11 21:00:51 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Digi aclara la razón por la que tus llamadas a través de WiFi pueden escucharse peor de lo que esperabas</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/problemas-llamadas-digi-vowifi/</link>
            <description>Digi aclara la razón por la que tus llamadas a través de WiFi pueden escucharse peor de lo que esperabas</description>
            <pubDate>Sun Jan 11 20:07:23 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El Tamagotchi cumple 30 años y sigue diciendo mucho de nosotros: cómo aprendimos a cuidar lo que vive en una pantalla</title>
            <link>https://www.xataka.com/videojuegos/tamagotchi-cumple-30-anos-sigue-diciendo-mucho-nosotros-como-aprendimos-a-cuidar-que-vive-pantalla</link>
            <description>El Tamagotchi cumple 30 años y sigue diciendo mucho de nosotros: cómo aprendimos a cuidar lo que vive en una pantalla</description>
            <pubDate>Sun Jan 11 20:00:03 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La carrera por la IA ha colocado a China en un escenario impensable: obligar a Estados Unidos a salir de su zona de confort</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/carrera-ia-ha-colocado-a-china-escenario-impensable-obligar-a-estados-unidos-a-salir-su-zona-confort</link>
            <description>La carrera por la IA ha colocado a China en un escenario impensable: obligar a Estados Unidos a salir de su zona de confort</description>
            <pubDate>Sun Jan 11 19:00:03 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Me he cambiado a Garmin y ya no podría vivir sin esta funcionalidad en el reloj</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/tecnologia/cambio-amazfit-garmin-970-linterna/</link>
            <description>Me he cambiado a Garmin y ya no podría vivir sin esta funcionalidad en el reloj</description>
            <pubDate>Sun Jan 11 18:58:45 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Tu Kindle antiguo todavía tiene mucha vida: estos son sus mejores usos</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/tecnologia/kindle-antiguo-mejores-usos/</link>
            <description>Tu Kindle antiguo todavía tiene mucha vida: estos son sus mejores usos</description>
            <pubDate>Sun Jan 11 18:33:06 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hemos aceptado que el deporte es "medicina" para el cuerpo. Ahora la ciencia está descubriendo sus efectos secundarios</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/ejercicio-medicina-donde-estan-sus-efectos-secundarios-ciencia-empieza-a-buscar-letra-pequena</link>
            <description>Hemos aceptado que el deporte es "medicina" para el cuerpo. Ahora la ciencia está descubriendo sus efectos secundarios</description>
            <pubDate>Sun Jan 11 18:30:03 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone : Portal sobre telecomunicaciones, redes y ciberseguridad: Qué hago si la VPN ralentiza los vídeos que veo por Internet</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/redes/que-hacer-vpn-ralentiza-videos/</link>
            <description>Qué hago si la VPN ralentiza los vídeos que veo por Internet</description>
            <pubDate>Sun Jan 11 18:07:55 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: La función poco conocida de Movistar Plus+ que me ha salvado más de una vez de cualquier incidencia</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/movistar-plus-streaming-consulta-ayuda/</link>
            <description>La función poco conocida de Movistar Plus+ que me ha salvado más de una vez de cualquier incidencia</description>
            <pubDate>Sun Jan 11 18:03:13 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: A New Kind of Inductively-damped Compass</title>
            <link>https://hackaday.com/2026/01/11/a-new-kind-of-inductively-damped-compass/</link>
            <description>A New Kind of Inductively-damped Compass</description>
            <pubDate>Sun Jan 11 18:00:19 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La red eléctrica de EEUU no soporta tantos centros de datos así que han tenido una idea: desconectarlos para evitar apagones</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/red-electrica-eeuu-no-soporta-centros-datos-asi-que-han-tenido-idea-desconectarlos-para-evitar-apagones</link>
            <description>La red eléctrica de EEUU no soporta tantos centros de datos así que han tenido una idea: desconectarlos para evitar apagones</description>
            <pubDate>Sun Jan 11 18:00:03 2026</pubDate>
            </item></channel>
</rss>