<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Todos los videojuegos nominados al GOTY 2024 y dónde encontrarlos a un buen precio</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/todos-videojuegos-nominados-al-goty-2024-donde-encontrarlos-a-buen-precio</link>
            <description>Todos los videojuegos nominados al GOTY 2024 y dónde encontrarlos a un buen precio</description>
            <pubDate>Wed Nov 20 14:46:45 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La memoria (de la IA) tiene un precio: Gemini ahora recuerda cosas, pero solo si pagas</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/memoria-ia-tiene-precio-gemini-ahora-tiene-memoria-recuerda-cosas-solo-pagas</link>
            <description>La memoria (de la IA) tiene un precio: Gemini ahora recuerda cosas, pero solo si pagas</description>
            <pubDate>Wed Nov 20 14:30:46 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Hardware libre: Cómo usar el Sensor de Espectroscopia AS7265x con Arduino</title>
            <link>https://www.hwlibre.com/como-usar-el-sensor-de-espectroscopia-as7265x-con-arduino/</link>
            <description>Cómo usar el Sensor de Espectroscopia AS7265x con Arduino</description>
            <pubDate>Wed Nov 20 14:13:50 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La loca historia de la aerolínea que opera desde hace 34 años sin éxito: todavía no ha conseguido que suba ni un solo pasajero</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/loca-historia-aerolinea-que-opera-hace-34-anos-exito-todavia-no-ha-conseguido-que-suba-solo-pasajero</link>
            <description>La loca historia de la aerolínea que opera desde hace 34 años sin éxito: todavía no ha conseguido que suba ni un solo pasajero</description>
            <pubDate>Wed Nov 20 14:00:46 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: FlixOlé lanza una oferta de Black Friday en su suscripción anual con más de 3000 películas incluidas</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/flixole-oferta-black-friday-2024/</link>
            <description>FlixOlé lanza una oferta de Black Friday en su suscripción anual con más de 3000 películas incluidas</description>
            <pubDate>Wed Nov 20 14:00:25 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La victoria de Donald Trump deja un perdedor claro: el coche europeo. Nuevos aranceles agravarán una crisis histórica</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/victoria-donald-trump-deja-perdedor-claro-coche-europeo-nuevos-aranceles-agravaran-crisis-historica</link>
            <description>La victoria de Donald Trump deja un perdedor claro: el coche europeo. Nuevos aranceles agravarán una crisis histórica</description>
            <pubDate>Wed Nov 20 13:30:44 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Luis Llamas: Qué son y cómo usar módulos en C++</title>
            <link>https://www.luisllamas.es/cpp-modulos/</link>
            <description>Qué son y cómo usar módulos en C++</description>
            <pubDate>Wed Nov 20 13:23:12 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Luis Llamas: Entrada y salida de consola en C++</title>
            <link>https://www.luisllamas.es/cpp-entrada-y-salida-consola/</link>
            <description>Entrada y salida de consola en C++</description>
            <pubDate>Wed Nov 20 13:23:09 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Luis Llamas: Biblioteca STD en C++</title>
            <link>https://www.luisllamas.es/cpp-biblioteca-std/</link>
            <description>Biblioteca STD en C++</description>
            <pubDate>Wed Nov 20 13:23:03 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Apple Refuerza la Seguridad con Actualizaciones Críticas en iOS y macOS</title>
            <link>https://nksistemas.com/apple-refuerza-la-seguridad-con-actualizaciones-criticas-en-ios-y-macos/</link>
            <description>Apple Refuerza la Seguridad con Actualizaciones Críticas en iOS y macOS</description>
            <pubDate>Wed Nov 20 13:15:03 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Ghost Tap: Hackers Exploiting NFCGate to Steal Funds via Mobile Payments</title>
            <link>https://thehackernews.com/2024/11/ghost-tap-hackers-exploiting-nfcgate-to.html</link>
            <description>Ghost Tap: Hackers Exploiting NFCGate to Steal Funds via Mobile Payments</description>
            <pubDate>Wed Nov 20 13:09:00 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>