<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka Smart Home: El nuevo estándar de audio de Samsung y Google pretende comerle la tostada a Dolby Atmos. Llegará también a Google TV y LG webOS</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/televisores/nuevo-estandar-audio-samsung-google-pretende-comerle-tostada-a-dolby-atmos-llegara-tambien-a-google-tv-lg-webos</link>
            <description>El nuevo estándar de audio de Samsung y Google pretende comerle la tostada a Dolby Atmos. Llegará también a Google TV y LG webOS</description>
            <pubDate>Wed Feb 12 14:51:21 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Cataluña quiere triplicar el número de vehículos eléctricos. Ha puesto 1.400 millones de euros sobre la mesa para conseguirlo</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/cataluna-quiere-triplicar-numero-vehiculos-electricos-ha-puesto-1-400-millones-euros-mesa-para-conseguirlo</link>
            <description>Cataluña quiere triplicar el número de vehículos eléctricos. Ha puesto 1.400 millones de euros sobre la mesa para conseguirlo</description>
            <pubDate>Wed Feb 12 14:46:58 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: San Valentín o no, regalar un set de LEGO® es acertar seguro. Estos son algunos de los mejores que tenemos ahora mismo disponibles</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/san-valentin-no-regalar-set-lego-r-acertar-seguro-estos-algunos-mejores-que-tenemos-ahora-disponibles</link>
            <description>San Valentín o no, regalar un set de LEGO® es acertar seguro. Estos son algunos de los mejores que tenemos ahora mismo disponibles</description>
            <pubDate>Wed Feb 12 14:30:59 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En 1972 EEUU devolvió a Japón las islas que China reclama desde 1895. Una boya ha recordado que el conflicto no ha terminado</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/1972-eeuu-devolvio-a-japon-unas-islas-que-china-reclama-s-xix-boya-ha-recordado-que-conflicto-sigue</link>
            <description>En 1972 EEUU devolvió a Japón las islas que China reclama desde 1895. Una boya ha recordado que el conflicto no ha terminado</description>
            <pubDate>Wed Feb 12 14:30:58 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Researchers Find New Exploit Bypassing Patched NVIDIA Container Toolkit Vulnerability</title>
            <link>https://thehackernews.com/2025/02/researchers-find-new-exploit-bypassing.html</link>
            <description>Researchers Find New Exploit Bypassing Patched NVIDIA Container Toolkit Vulnerability</description>
            <pubDate>Wed Feb 12 14:04:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Microsoft ha cancelado el desarrollo de las HoloLens militares. Quién toma el relevo: el fundador de Oculus</title>
            <link>https://www.xataka.com/realidad-virtual-aumentada/microsoft-ha-cancelado-desarrollo-hololens-militares-quien-toma-relevo-fundador-oculus</link>
            <description>Microsoft ha cancelado el desarrollo de las HoloLens militares. Quién toma el relevo: el fundador de Oculus</description>
            <pubDate>Wed Feb 12 14:00:58 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: No, no es tan buena idea colocar un AirTag en la zapatilla de tus hijos para saber dónde están</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/tecnologia/buena-idea-airtag-hijos/</link>
            <description>No, no es tan buena idea colocar un AirTag en la zapatilla de tus hijos para saber dónde están</description>
            <pubDate>Wed Feb 12 14:00:07 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Si había guerra de audiencias entre Broncano y Motos, Montoya la ha liquidado: 'La Isla de las Tentaciones' avasalla en febrero</title>
            <link>https://www.xataka.com/cine-y-tv/habia-guerra-audiencias-broncano-motos-montoya-ha-liquidado-isla-tentaciones-avasalla-febrero</link>
            <description>Si había guerra de audiencias entre Broncano y Motos, Montoya la ha liquidado: 'La Isla de las Tentaciones' avasalla en febrero</description>
            <pubDate>Wed Feb 12 13:30:59 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Llega a Lidl el invento barato para convertir tu casa en moderna. Hoy sale más barato en el Día sin IVA</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/llega-a-lidl-invento-barato-para-convertir-tu-casa-moderna-hoy-sale-barato-dia-iva</link>
            <description>Llega a Lidl el invento barato para convertir tu casa en moderna. Hoy sale más barato en el Día sin IVA</description>
            <pubDate>Wed Feb 12 13:30:59 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Make: DIY Projects and Ideas for Makers: Open Source Hardware Certifications for January 2025</title>
            <link>https://makezine.com/article/maker-news/open-source-hardware-certifications-for-january-2025/</link>
            <description>Open Source Hardware Certifications for January 2025</description>
            <pubDate>Wed Feb 12 13:22:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La OPA de Elon Musk sobre OpenAI reabre la rivalidad con Sam Altman: "Toda su vida transcurre desde una posición de inseguridad"</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/opa-elon-musk-openai-reabre-rivalidad-sam-altman-toda-su-vida-transcurre-posicion-inseguridad</link>
            <description>La OPA de Elon Musk sobre OpenAI reabre la rivalidad con Sam Altman: "Toda su vida transcurre desde una posición de inseguridad"</description>
            <pubDate>Wed Feb 12 13:16:59 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>