<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Genbeta: Tras explicarle la Policía cómo funciona Telegram, el juez cancela la orden de bloquearlo: la ve "excesiva y desproporcional"</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/explicarle-policia-como-funciona-telegram-juez-cancela-orden-bloquearlo-ve-excesiva-desproporcional</link>
            <description>Tras explicarle la Policía cómo funciona Telegram, el juez cancela la orden de bloquearlo: la ve "excesiva y desproporcional"</description>
            <pubDate>Mon Mar 25 14:53:26 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: Making atomic purple PLA #3dPrinting</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2024/03/25/making-atomic-purple-pla-3dprinting/</link>
            <description>Making atomic purple PLA #3dPrinting</description>
            <pubDate>Mon Mar 25 14:35:47 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: He diseñado la reforma de mi habitación en segundos con ayuda de la IA y es lo mejor que he hecho para recopilar ideas</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/he-disenado-reforma-mi-habitacion-segundos-ayuda-ia-mejor-que-he-hecho-para-recopilar-ideas</link>
            <description>He diseñado la reforma de mi habitación en segundos con ayuda de la IA y es lo mejor que he hecho para recopilar ideas</description>
            <pubDate>Mon Mar 25 14:31:47 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Raspberry Pi Foundation blog: news, announcements, stories, ideas: Using an AI code generator with school-age beginner programmers</title>
            <link>https://www.raspberrypi.org/blog/using-an-ai-code-generator-with-school-age-beginner-programmers/</link>
            <description>Using an AI code generator with school-age beginner programmers</description>
            <pubDate>Mon Mar 25 14:25:56 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Telegram no será bloqueada. El juez reconoce que la medida era "excesiva y no proporcional"</title>
            <link>https://www.xataka.com/legislacion-y-derechos/telegram-no-sera-bloqueada-juez-reconoce-que-medida-era-excesiva-no-proporcional</link>
            <description>Telegram no será bloqueada. El juez reconoce que la medida era "excesiva y no proporcional"</description>
            <pubDate>Mon Mar 25 14:10:04 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>EsGeeks: El papel de Trustly en facilitar transacciones seguras y rápidas</title>
            <link>https://esgeeks.com/papel-trustly-transacciones-seguras/</link>
            <description>El papel de Trustly en facilitar transacciones seguras y rápidas</description>
            <pubDate>Mon Mar 25 14:07:21 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Tesla siempre ha controlado su stock bajando precios. Ya no es suficiente y también reducirán su producción en China</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/tesla-siempre-ha-controlado-su-stock-bajando-precios-no-suficiente-tambien-reduciran-su-produccion-china</link>
            <description>Tesla siempre ha controlado su stock bajando precios. Ya no es suficiente y también reducirán su producción en China</description>
            <pubDate>Mon Mar 25 14:01:47 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: User Beware: The Fine Line Between Content and Code</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/03/25/user-beware-the-fine-line-between-content-and-code/</link>
            <description>User Beware: The Fine Line Between Content and Code</description>
            <pubDate>Mon Mar 25 14:00:05 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Nos estamos enterando ahora de complicaciones relacionadas con operaciones hechas hace 40 años. Y no es la primera vez</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/nos-estamos-enterando-ahora-complicaciones-relacionadas-operaciones-hechas-hace-40-anos-no-primera-vez</link>
            <description>Nos estamos enterando ahora de complicaciones relacionadas con operaciones hechas hace 40 años. Y no es la primera vez</description>
            <pubDate>Mon Mar 25 13:31:48 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Esta empresa obligó a 400 empleados a teletrabajar un día. Todo para despedirlos por videollamada y no a la cara</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/esta-empresa-obligo-a-400-empleados-a-teletrabajar-dia-todo-para-despedirlos-videollamada-no-a-cara</link>
            <description>Esta empresa obligó a 400 empleados a teletrabajar un día. Todo para despedirlos por videollamada y no a la cara</description>
            <pubDate>Mon Mar 25 13:05:38 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: La brutal transformación de Leonardo: de obesidad mórbida a competir en culturismo con abdominales marcados</title>
            <link>https://www.vitonica.com/wellness/obesidad-morbida-200-kilos-a-competir-culturismo-abdominales-marcadas-brutal-transformacion-leonardo</link>
            <description>La brutal transformación de Leonardo: de obesidad mórbida a competir en culturismo con abdominales marcados</description>
            <pubDate>Mon Mar 25 13:01:48 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>