<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Linux Adictos: La Steam Deck recibe un modo de descargas de bajo consumo con pantalla apagada</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/la-steam-deck-recibe-un-modo-de-descargas-de-bajo-consumo-con-pantalla-apagada.html</link>
            <description>La Steam Deck recibe un modo de descargas de bajo consumo con pantalla apagada</description>
            <pubDate>Wed Nov  5 14:53:50 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Así son las 49 nuevas furgonetas Mercedes Sprinter 315 de la Policía Nacional</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/49-nuevas-furgonetas-mercedes-sprinter-315-policia-nacional/</link>
            <description>Así son las 49 nuevas furgonetas Mercedes Sprinter 315 de la Policía Nacional</description>
            <pubDate>Wed Nov  5 14:32:04 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: LXQt 2.3 refuerza Wayland y pule panel, apps y utilidades</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/lxqt-2-3-refuerza-wayland-y-pule-panel-apps-y-utilidades.html</link>
            <description>LXQt 2.3 refuerza Wayland y pule panel, apps y utilidades</description>
            <pubDate>Wed Nov  5 14:31:24 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los 14 análisis de Xataka en octubre: iPhone 17 Pro Max, ChatGPT Atlas, lo nuevo de OPPO, Vivo y Huawei, y mucho más</title>
            <link>https://www.xataka.com/analisis/14-analisis-xataka-octubre-iphone-17-pro-max-chatgpt-atlas-nuevo-oppo-vivo-huawei-mucho</link>
            <description>Los 14 análisis de Xataka en octubre: iPhone 17 Pro Max, ChatGPT Atlas, lo nuevo de OPPO, Vivo y Huawei, y mucho más</description>
            <pubDate>Wed Nov  5 14:30:57 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Apple Watch desde 119 euros: las cinco mejores ofertas en relojes de Apple del outlet de MediaMarkt</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/apple-watch-119-euros-cinco-mejores-ofertas-relojes-apple-outlet-mediamarkt</link>
            <description>Apple Watch desde 119 euros: las cinco mejores ofertas en relojes de Apple del outlet de MediaMarkt</description>
            <pubDate>Wed Nov  5 14:16:57 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Researchers Find ChatGPT Vulnerabilities That Let Attackers Trick AI Into Leaking Data</title>
            <link>https://thehackernews.com/2025/11/researchers-find-chatgpt.html</link>
            <description>Researchers Find ChatGPT Vulnerabilities That Let Attackers Trick AI Into Leaking Data</description>
            <pubDate>Wed Nov  5 14:04:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Rusia ya no sabe qué hacer para evitar la escalada, Corea del Norte ha encontrado la forma de seguir enviando soldados: disfrazarlos de obreros</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/ciencia/corea-norte-envia-soldados-disfrazados-rusia/</link>
            <description>Rusia ya no sabe qué hacer para evitar la escalada, Corea del Norte ha encontrado la forma de seguir enviando soldados: disfrazarlos de obreros</description>
            <pubDate>Wed Nov  5 14:03:05 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El parche para evitar otro apagón masivo nos va a costar 731 millones de euros. Iberdrola ya ha empezado a cobrarlo</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/parche-para-evitar-otro-apagon-masivo-nos-va-a-costar-731-millones-euros-iberdrola-ha-empezado-a-cobrarlo</link>
            <description>El parche para evitar otro apagón masivo nos va a costar 731 millones de euros. Iberdrola ya ha empezado a cobrarlo</description>
            <pubDate>Wed Nov  5 14:00:57 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: No tienes que ser mago para abrir la puerta de casa sin llaves: esta cerradura inteligente lo hace por ti</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/no-tienes-que-ser-mago-para-abrir-puerta-casa-llaves-esta-cerradura-inteligente-hace-ti</link>
            <description>No tienes que ser mago para abrir la puerta de casa sin llaves: esta cerradura inteligente lo hace por ti</description>
            <pubDate>Wed Nov  5 14:00:57 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Las cartas de presentación fueron un tesoro para los reclutadores, hasta que la IA las convertido en papel mojado</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/cartas-presentacion-fueron-tesoro-para-reclutadores-que-ia-convertido-papel-mojado</link>
            <description>Las cartas de presentación fueron un tesoro para los reclutadores, hasta que la IA las convertido en papel mojado</description>
            <pubDate>Wed Nov  5 13:46:57 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Michael Burry acaba de invertir en corto contra NVIDIA. Todo bien excepto porque fue el que predijo la burbuja inmobiliaria de 2008</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/michael-burry-acaba-invertir-corto-nvidia-todo-bien-excepto-porque-fue-que-predijo-burbuja-inmobiliaria-2008</link>
            <description>Michael Burry acaba de invertir en corto contra NVIDIA. Todo bien excepto porque fue el que predijo la burbuja inmobiliaria de 2008</description>
            <pubDate>Wed Nov  5 13:30:57 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>