<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Después de descubrir este truco para conservar los plátanos maduros, me duran semanas en casa</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/a-fondo/despues-descubrir-este-truco-para-conservar-platanos-maduros-me-duran-semanas-casa</link>
            <description>Después de descubrir este truco para conservar los plátanos maduros, me duran semanas en casa</description>
            <pubDate>Mon Dec 16 14:51:30 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Las empresas se quejan de que falta talento. Cuando lo tienen delante, muchas pasan de él o lo maltratan</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/empresas-se-quejan-que-falta-talento-cuando-tienen-delante-muchas-pasan-maltratan</link>
            <description>Las empresas se quejan de que falta talento. Cuando lo tienen delante, muchas pasan de él o lo maltratan</description>
            <pubDate>Mon Dec 16 14:51:17 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los magnates tecnológicos se apresuran a subirse al tren de Trump: el billete les va a costar un millón de dólares</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/magnates-tecnologicos-se-apresuran-a-subirse-al-tren-trump-billete-les-va-a-costar-millon-dolares</link>
            <description>Los magnates tecnológicos se apresuran a subirse al tren de Trump: el billete les va a costar un millón de dólares</description>
            <pubDate>Mon Dec 16 14:45:30 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La exclusiva Edición Navidad del Watch GT5 llega a la tienda oficial de Huawei con descuentos y regalos asegurados</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/exclusiva-edicion-navidad-watch-gt5-llega-a-tienda-oficial-huawei-descuentos-regalos-asegurados</link>
            <description>La exclusiva Edición Navidad del Watch GT5 llega a la tienda oficial de Huawei con descuentos y regalos asegurados</description>
            <pubDate>Mon Dec 16 14:31:31 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La estrategia de China no es la correcta. Lo defiende uno de los mayores expertos chinos en la industria de los chips</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/estrategia-china-no-correcta-defiende-uno-mayores-expertos-chinos-industria-chips</link>
            <description>La estrategia de China no es la correcta. Lo defiende uno de los mayores expertos chinos en la industria de los chips</description>
            <pubDate>Mon Dec 16 14:31:30 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Si quieres renovar tu vieja tele de la cocina o el dormitorio, esta de 40 pulgadas de Carrefour es un chollo</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/quieres-renovar-tu-vieja-tele-cocina-dormitorio-esta-40-pulgadas-carrefour-chollo</link>
            <description>Si quieres renovar tu vieja tele de la cocina o el dormitorio, esta de 40 pulgadas de Carrefour es un chollo</description>
            <pubDate>Mon Dec 16 14:31:30 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Microsoft eliminará una de las características de Windows 11 sin dar ninguna explicación</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/windows/microsoft-eliminara-caracteristica-windows-11-1224/</link>
            <description>Microsoft eliminará una de las características de Windows 11 sin dar ninguna explicación</description>
            <pubDate>Mon Dec 16 14:05:55 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: TikTok está a punto de desaparecer de Estados Unidos. La justicia no está de su lado y el fin se acerca</title>
            <link>https://www.xataka.com/aplicaciones/tiktok-esta-a-punto-desaparecer-estados-unidos-justicia-no-esta-su-lado-fin-se-acerca</link>
            <description>TikTok está a punto de desaparecer de Estados Unidos. La justicia no está de su lado y el fin se acerca</description>
            <pubDate>Mon Dec 16 14:01:31 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubunlog: Cosmic DE en Pop!_OS 24.04 Alpha 4: Mi experiencia en MV</title>
            <link>https://ubunlog.com/cosmic-de-pop_os-mv/</link>
            <description>Cosmic DE en Pop!_OS 24.04 Alpha 4: Mi experiencia en MV</description>
            <pubDate>Mon Dec 16 13:37:01 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Llega el estándar HDMI 2.2 con nuevo cable, más ancho de banda y más: esto es todo lo que ofrece</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/centro-multimedia/llega-estandar-hdmi-2-2-nuevo-cable-ancho-banda-esto-todo-que-ofrece</link>
            <description>Llega el estándar HDMI 2.2 con nuevo cable, más ancho de banda y más: esto es todo lo que ofrece</description>
            <pubDate>Mon Dec 16 13:34:54 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Desde hace años, los científicos están tratando de entender por qué las sequías tienen un impacto tan distinto. Empezamos a tener la clave</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/hace-anos-cientificos-estan-tratando-entender-que-sequias-tienen-impacto-distinto-empezamos-a-tener-clave</link>
            <description>Desde hace años, los científicos están tratando de entender por qué las sequías tienen un impacto tan distinto. Empezamos a tener la clave</description>
            <pubDate>Mon Dec 16 13:31:31 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>