<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: Así se han repartido 541 millones en ayudas entre Telefónica, Orange y otras telecos</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/telefonica-masorange-ayudas-telecos-2024/</link>
            <description>Así se han repartido 541 millones en ayudas entre Telefónica, Orange y otras telecos</description>
            <pubDate>Sun Jul  6 13:32:34 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: José María Ricart, dermatólogo: "El bronceado no es más que una respuesta defensiva del cuerpo, es su forma de decir 'me estoy dañando'"</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/jose-maria-ricart-dermatologo-bronceado-no-que-respuesta-defensiva-cuerpo-su-forma-decir-me-estoy-danando</link>
            <description>José María Ricart, dermatólogo: "El bronceado no es más que una respuesta defensiva del cuerpo, es su forma de decir 'me estoy dañando'"</description>
            <pubDate>Sun Jul  6 13:30:13 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Una influencer quería tomar el sol en bikini en Dubái. Su marido hizo lo más lógico entre millonarios, comprarle una isla</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/influencer-queria-tomar-sol-bikini-dubai-su-marido-hizo-logico-millonarios-comprarle-isla</link>
            <description>Una influencer quería tomar el sol en bikini en Dubái. Su marido hizo lo más lógico entre millonarios, comprarle una isla</description>
            <pubDate>Sun Jul  6 13:00:13 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Tengo cinco gatos, cuatro aspiradoras y un plan de contingencia anti-pelos: así mantengo limpia la casa</title>
            <link>https://www.xataka.com/otros-dispositivos/tengo-cinco-gatos-cuatro-aspiradoras-plan-contingencia-anti-pelos-asi-mantengo-limpia-casa</link>
            <description>Tengo cinco gatos, cuatro aspiradoras y un plan de contingencia anti-pelos: así mantengo limpia la casa</description>
            <pubDate>Sun Jul  6 12:30:12 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Vacaciones de verano 2025: 43 aplicaciones y webs para organizarlas y disfrutarlas al máximo</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/vacaciones-verano-2025-43-aplicaciones-webs-para-organizarlas-disfrutarlas-al-maximo</link>
            <description>Vacaciones de verano 2025: 43 aplicaciones y webs para organizarlas y disfrutarlas al máximo</description>
            <pubDate>Sun Jul  6 12:00:12 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Japón busca a la persona que construyó una carretera en el lago más grande del país. No lleva a ninguna parte</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/japon-busca-a-persona-que-construyo-carretera-lago-grande-pais-no-lleva-a-ninguna-parte-1</link>
            <description>Japón busca a la persona que construyó una carretera en el lago más grande del país. No lleva a ninguna parte</description>
            <pubDate>Sun Jul  6 11:46:11 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La IA es una de las tecnologías más avanzadas que ha construido el ser humano. También se distrae con un gato</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/distraer-a-ia-sencillo-como-recurrir-a-algo-que-tambien-nos-distrae-a-nosotros-gatos</link>
            <description>La IA es una de las tecnologías más avanzadas que ha construido el ser humano. También se distrae con un gato</description>
            <pubDate>Sun Jul  6 11:30:12 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone : Portal sobre telecomunicaciones, redes y ciberseguridad: Estas son las 3 formas de cargar el móvil y otros dispositivos cuando no hay luz en casa</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/power/formas-cargar-movil-otros-dispositivos-no-luz/</link>
            <description>Estas son las 3 formas de cargar el móvil y otros dispositivos cuando no hay luz en casa</description>
            <pubDate>Sun Jul  6 11:06:12 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La gran pugna del fútbol español no se juega en el campo, sino en la hemeroteca: en qué municipio se cantó el primer gol</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/teoria-no-descabellada-que-sostiene-que-cuna-futbol-espanol-esta-lugar-insospechado-vigo</link>
            <description>La gran pugna del fútbol español no se juega en el campo, sino en la hemeroteca: en qué municipio se cantó el primer gol</description>
            <pubDate>Sun Jul  6 11:00:13 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: El buscador de AliExpress tiene un arma secreta para pagar menos cuando compro en internet</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/he-descubierto-truco-infalible-para-pagar-comprando-internet-buscador-aliexpress</link>
            <description>El buscador de AliExpress tiene un arma secreta para pagar menos cuando compro en internet</description>
            <pubDate>Sun Jul  6 11:00:12 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Las ramas y raíces de los árboles y plantas de mi vecino me molestan: esto es lo que dice la ley sobre arrancarlas</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/ramas-raices-arboles-plantas-mi-vecino-me-molestan-esto-que-dice-ley-arrancarlas</link>
            <description>Las ramas y raíces de los árboles y plantas de mi vecino me molestan: esto es lo que dice la ley sobre arrancarlas</description>
            <pubDate>Sun Jul  6 11:00:12 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>