<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Para muchos, Calendly no es una herramienta útil para convocar reuniones: es simplemente mala educación</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/para-muchos-calendly-no-herramienta-util-para-convocar-reuniones-simplemente-mala-educacion</link>
            <description>Para muchos, Calendly no es una herramienta útil para convocar reuniones: es simplemente mala educación</description>
            <pubDate>Sun Jan  1 14:30:20 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: 13 películas y series de estreno para ver en enero de 2023 en Netflix, Prime Video, HBO Max y streaming</title>
            <link>https://www.xataka.com/streaming/13-peliculas-series-estreno-para-ver-enero-2023-netflix-prime-video-hbo-max-streaming</link>
            <description>13 películas y series de estreno para ver en enero de 2023 en Netflix, Prime Video, HBO Max y streaming</description>
            <pubDate>Sun Jan  1 14:00:20 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Así puedes saber qué operador tiene mejor cobertura en tu calle</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/operador-mejor-cobertura-calle/</link>
            <description>Así puedes saber qué operador tiene mejor cobertura en tu calle</description>
            <pubDate>Sun Jan  1 13:02:06 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: NIO quiere ser la Xiaomi del coche eléctrico en Europa: desde autonomías inigualables a cargadores de 500 kW</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/nio-quiere-ser-xiaomi-coche-electrico-europa-autonomias-inigualables-a-cargadores-500-kw</link>
            <description>NIO quiere ser la Xiaomi del coche eléctrico en Europa: desde autonomías inigualables a cargadores de 500 kW</description>
            <pubDate>Sun Jan  1 13:00:22 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: LANDrop, la mejor alternativa al AirDrop de Apple te permite enviar archivos desde y a casi cualquier aparato</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/landrop-la-mejor-alternativa-al-airdrop-de-apple-te-permite-enviar-archivos-desde-y-a-casi-cualquier-aparato.html</link>
            <description>LANDrop, la mejor alternativa al AirDrop de Apple te permite enviar archivos desde y a casi cualquier aparato</description>
            <pubDate>Sun Jan  1 12:35:06 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: No todo es bueno; puntos negativos de domotizar tu casa</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/hogar/puntos-negativos-domotizar-vivienda-consejos/</link>
            <description>No todo es bueno; puntos negativos de domotizar tu casa</description>
            <pubDate>Sun Jan  1 12:06:52 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: This Fingernail Sticker Can Detect When You Stop Breathing</title>
            <link>https://hackaday.com/2023/01/01/this-fingernail-sticker-can-detect-when-you-stop-breathing/</link>
            <description>This Fingernail Sticker Can Detect When You Stop Breathing</description>
            <pubDate>Sun Jan  1 12:00:48 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Qué fue de Silk Road y su creador, Ross W. Ulbricht: el caso que marcó el tráfico de drogas en Internet</title>
            <link>https://www.xataka.com/historia-tecnologica/que-fue-silk-road-su-creador-ross-w-ulbricht-caso-que-marco-trafico-drogas-internet</link>
            <description>Qué fue de Silk Road y su creador, Ross W. Ulbricht: el caso que marcó el tráfico de drogas en Internet</description>
            <pubDate>Sun Jan  1 12:00:20 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>KDE Blog: Crea y gestiona documentos de oficina en pequeñas empresas en Linux con Kraft</title>
            <link>https://www.kdeblog.com/crea-y-gestiona-documentos-de-oficina-en-pequenas-empresas-en-linux-con-kraft.html</link>
            <description>Crea y gestiona documentos de oficina en pequeñas empresas en Linux con Kraft</description>
            <pubDate>Sun Jan  1 11:54:55 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>BricoGeek.com Blog: ¿Qué es la transformada de Fourier y cómo fuciona?</title>
            <link>http://blog.bricogeek.com/noticias/ciencia/que-es-la-transformada-de-fourier-y-como-fuciona/?utm_source=blogfeed&utm_medium=atom10&utm_term=ciencia&utm_content=que-es-la-transformada-de-fourier-y-como-fuciona&utm_campaign=blog</link>
            <description>¿Qué es la transformada de Fourier y cómo fuciona?</description>
            <pubDate>Sun Jan  1 11:30:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Las canciones más usadas en los Reels de Instagram</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/redes-sociales/canciones-usadas-reels-instagram/</link>
            <description>Las canciones más usadas en los Reels de Instagram</description>
            <pubDate>Sun Jan  1 11:01:08 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>