<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Las 4 adaptaciones de Stephen King que no te dejarán dormir (y dónde puedes verlas)</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/4-adaptaciones-stephen-king-donde-verlas/</link>
            <description>Las 4 adaptaciones de Stephen King que no te dejarán dormir (y dónde puedes verlas)</description>
            <pubDate>Mon Oct 27 05:02:56 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Record-Breaking Robots at Guinness World Records</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/10/26/record-breaking-robots-at-guinness-world-records/</link>
            <description>Record-Breaking Robots at Guinness World Records</description>
            <pubDate>Mon Oct 27 05:00:55 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>OMG! Ubuntu: Floating Mini Panel Gains New Vertical Orientation Option</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2025/10/floating-mini-panel-vertical-mode</link>
            <description>Floating Mini Panel Gains New Vertical Orientation Option</description>
            <pubDate>Mon Oct 27 02:36:55 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: VFETs are (Almost) Solid State Tubes</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/10/26/vfets-are-almost-solid-state-tubes/</link>
            <description>VFETs are (Almost) Solid State Tubes</description>
            <pubDate>Mon Oct 27 02:00:02 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Hackaday Links: October 26, 2025</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/10/26/hackaday-links-october-26-2025/</link>
            <description>Hackaday Links: October 26, 2025</description>
            <pubDate>Sun Oct 26 23:00:21 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Sí, O2 puede cobrarte una factura incluso tras dejar su fibra (y no, no es un error)</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/motivos-o2-cobrarte-factura-despues-portabilidad/</link>
            <description>Sí, O2 puede cobrarte una factura incluso tras dejar su fibra (y no, no es un error)</description>
            <pubDate>Sun Oct 26 20:07:05 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El brillo de la automatización de muchas tiendas en Tokio tiene un secreto: manos humanas conectadas desde Filipinas</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/brillo-automatizacion-muchas-tiendas-tokio-tiene-secreto-manos-humanas-conectadas-filipinas</link>
            <description>El brillo de la automatización de muchas tiendas en Tokio tiene un secreto: manos humanas conectadas desde Filipinas</description>
            <pubDate>Sun Oct 26 20:00:46 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Examining the First Mechanical Calculator</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/10/26/examining-the-first-mechanical-calculator/</link>
            <description>Examining the First Mechanical Calculator</description>
            <pubDate>Sun Oct 26 20:00:27 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Durante décadas se ha defendido el cambio de hora por el ahorro. La realidad es más sencilla: adaptar el trabajo y la actividad humana</title>
            <link>https://www.genbeta.com/laboral/durante-decadas-se-ha-defendido-cambio-hora-ahorro-realidad-sencilla-adaptar-trabajo-actividad-humana</link>
            <description>Durante décadas se ha defendido el cambio de hora por el ahorro. La realidad es más sencilla: adaptar el trabajo y la actividad humana</description>
            <pubDate>Sun Oct 26 19:10:27 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Pensábamos que los dinosaurios estaban al borde de la extinción antes del meteorito. Nos equivocábamos</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/pensabamos-que-dinosaurios-estaban-al-borde-extincion-antes-meteorito-nos-equivocabamos</link>
            <description>Pensábamos que los dinosaurios estaban al borde de la extinción antes del meteorito. Nos equivocábamos</description>
            <pubDate>Sun Oct 26 19:00:46 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Qué mirar a la hora de comprar un portátil gaming: los 3 componentes clave que debes elegir bien</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/tecnologia/comprar-portatil-gaming-claves/</link>
            <description>Qué mirar a la hora de comprar un portátil gaming: los 3 componentes clave que debes elegir bien</description>
            <pubDate>Sun Oct 26 18:57:15 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>