<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: ¿Cuál es el mejor Roscón de Reyes? Los expertos comparan los 12 tipos más populares</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/mejor-roscon-reyes-comparativa/</link>
            <description>¿Cuál es el mejor Roscón de Reyes? Los expertos comparan los 12 tipos más populares</description>
            <pubDate>Fri Jan  2 14:58:54 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: Qué se espera en el mundo Linux en 2026</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/que-se-espera-en-el-mundo-linux-en-2026.html</link>
            <description>Qué se espera en el mundo Linux en 2026</description>
            <pubDate>Fri Jan  2 14:12:35 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: El peligro de la baliza V16: este mapa muestra la ubicación en tiempo real si la enciendes</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/baliza-v16-mapa-ubicacion-tiempo-real-privacidad-0126/</link>
            <description>El peligro de la baliza V16: este mapa muestra la ubicación en tiempo real si la enciendes</description>
            <pubDate>Fri Jan  2 14:09:23 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los nuevos monitores QD-OLED de Samsung estrenan píxeles verticales para ir más allá del gaming: quieren reinar en las oficinas</title>
            <link>https://www.xataka.com/perifericos/nuevos-monitores-qd-oled-samsung-estrenan-pixeles-verticales-para-ir-alla-gaming-quieren-reinar-oficinas</link>
            <description>Los nuevos monitores QD-OLED de Samsung estrenan píxeles verticales para ir más allá del gaming: quieren reinar en las oficinas</description>
            <pubDate>Fri Jan  2 14:02:59 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: El nuevo proyector portátil Samsung The Freestyle+ promete que ajustar la imagen sea un juego de niños gracias a la IA</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/territorio-samsung/nuevo-proyector-portatil-samsung-the-freestyle-promete-que-ajustar-imagen-sea-juego-ninos-gracias-a-ia</link>
            <description>El nuevo proyector portátil Samsung The Freestyle+ promete que ajustar la imagen sea un juego de niños gracias a la IA</description>
            <pubDate>Fri Jan  2 14:01:00 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Transparent Tribe Launches New RAT Attacks Against Indian Government and Academia</title>
            <link>https://thehackernews.com/2026/01/transparent-tribe-launches-new-rat.html</link>
            <description>Transparent Tribe Launches New RAT Attacks Against Indian Government and Academia</description>
            <pubDate>Fri Jan  2 13:52:00 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Malas noticias para un canal de la TDT: se queda sin fútbol gratis en abierto</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/canal-tdt-sin-futbol-gratis/</link>
            <description>Malas noticias para un canal de la TDT: se queda sin fútbol gratis en abierto</description>
            <pubDate>Fri Jan  2 13:01:59 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Nepal impuso una fianza de 4.000 dólares a los turistas para limpiar el Everest. Ahora tiene más basura y un problema</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/nepal-impuso-fianza-4-000-dolares-a-turistas-para-limpiar-everest-ahora-tiene-basura-problema</link>
            <description>Nepal impuso una fianza de 4.000 dólares a los turistas para limpiar el Everest. Ahora tiene más basura y un problema</description>
            <pubDate>Fri Jan  2 13:01:00 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: En una chimenea o estufa puedes quemar casi cualquier cosa, pero hay unos tipos de madera que son más recomendables como calefacción</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/chimenea-estufa-puedes-quemar-casi-cualquier-cosa-hay-unos-tipos-madera-que-recomendables-como-calefaccion</link>
            <description>En una chimenea o estufa puedes quemar casi cualquier cosa, pero hay unos tipos de madera que son más recomendables como calefacción</description>
            <pubDate>Fri Jan  2 13:01:00 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Cómo añadir los Reyes Magos a cualquier foto de tu calle usando inteligencia artificial</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/como-anadir-reyes-magos-a-cualquier-foto-tu-calle-usando-inteligencia-artificial</link>
            <description>Cómo añadir los Reyes Magos a cualquier foto de tu calle usando inteligencia artificial</description>
            <pubDate>Fri Jan  2 12:33:13 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Amazon rebaja el móvil Xiaomi más vendido de estas fechas: batería infinita, carga rápida y cámara de 50 MP</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/amazon/xiaomi-redmi-15-5g-0126/</link>
            <description>Amazon rebaja el móvil Xiaomi más vendido de estas fechas: batería infinita, carga rápida y cámara de 50 MP</description>
            <pubDate>Fri Jan  2 12:08:35 2026</pubDate>
            </item></channel>
</rss>