<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: BlockFi acaba de declararse en bancarrota. Otra víctima del descalabro de FTX</title>
            <link>https://www.xataka.com/criptomonedas/blockfi-acaba-declararse-bancarrota-otra-victima-descalabro-ftx</link>
            <description>BlockFi acaba de declararse en bancarrota. Otra víctima del descalabro de FTX</description>
            <pubDate>Mon Nov 28 22:04:22 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>KDE Blog: Battery Bar – Plasmoides de KDE (212)</title>
            <link>https://www.kdeblog.com/battery-bar-plasmoides-de-kde-212.html</link>
            <description>Battery Bar – Plasmoides de KDE (212)</description>
            <pubDate>Mon Nov 28 21:06:24 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Este truco permite ver 19 canales de ocultos de Movistar Plus+</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/truco-ver-19-canales-ocultos-movistar-plus/</link>
            <description>Este truco permite ver 19 canales de ocultos de Movistar Plus+</description>
            <pubDate>Mon Nov 28 21:03:33 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Desktop-Sized Fully Automatic Loom is an Electromechanical Marvel</title>
            <link>https://hackaday.com/2022/11/28/desktop-sized-fully-automatic-loom-is-an-electromechanical-marvel/</link>
            <description>Desktop-Sized Fully Automatic Loom is an Electromechanical Marvel</description>
            <pubDate>Mon Nov 28 21:00:47 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: Los avances en las aplicaciones web hacen que cada vez instale menos apps, incluso en móviles</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/los-avances-en-las-aplicaciones-web-hacen-que-cada-vez-instale-menos-apps-incluso-en-moviles.html</link>
            <description>Los avances en las aplicaciones web hacen que cada vez instale menos apps, incluso en móviles</description>
            <pubDate>Mon Nov 28 20:47:01 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Changelog: Changelog News: Free Heroku EOL, Stable Diffusion 2.0, Twitter SRE explains why it stays up, Git Notes & Joel Lord</title>
            <link>https://changelog.com/podcast/news-2022-11-28</link>
            <description>Changelog News: Free Heroku EOL, Stable Diffusion 2.0, Twitter SRE explains why it stays up, Git Notes & Joel Lord</description>
            <pubDate>Mon Nov 28 20:30:00 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Otra plataforma cripto que suspende pagos tras aplicar un corralito: el desplome de FTX obliga a BlockFi a 'reestructurarse'</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/otra-plataforma-cripto-que-suspende-pagos-aplicar-corralito-desplome-ftx-obliga-a-blockfi-a-reestructurarse</link>
            <description>Otra plataforma cripto que suspende pagos tras aplicar un corralito: el desplome de FTX obliga a BlockFi a 'reestructurarse'</description>
            <pubDate>Mon Nov 28 20:24:37 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Aparcar sin dejar hueco también conlleva multa: hasta 200 euros</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/aparcar-sin-hueco-multa-200-euros/</link>
            <description>Aparcar sin dejar hueco también conlleva multa: hasta 200 euros</description>
            <pubDate>Mon Nov 28 20:00:42 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Rolls-Royce acaba de probar el primer motor de avión alimentado con hidrógeno: esto es lo que significa</title>
            <link>https://www.xataka.com/vehiculos/rolls-royce-acaba-probar-primer-motor-avion-alimentado-hidrogeno-esto-que-significa</link>
            <description>Rolls-Royce acaba de probar el primer motor de avión alimentado con hidrógeno: esto es lo que significa</description>
            <pubDate>Mon Nov 28 19:31:21 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: NABU PC – A 1984 Z-80 Computer You Can Buy Today</title>
            <link>https://hackaday.com/2022/11/28/nabu-pc-a-1984-z-80-computer-you-can-buy-today/</link>
            <description>NABU PC – A 1984 Z-80 Computer You Can Buy Today</description>
            <pubDate>Mon Nov 28 19:30:43 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Trucos para usar el mando de PS5 en PS4 y viceversa</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/videojuegos/como-usar-dualsense-ps4-dualshock-ps5/</link>
            <description>Trucos para usar el mando de PS5 en PS4 y viceversa</description>
            <pubDate>Mon Nov 28 19:01:49 2022</pubDate>
            </item></channel>
</rss>