<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>KDE Blog: Lanzado GCompris 4.0, con 8 nuevas actividades educativas (otra vez)</title>
            <link>https://www.kdeblog.com/lanzado-gcompris-4-0-con-8-nuevas-actividades-educativas-otra-vez.html</link>
            <description>Lanzado GCompris 4.0, con 8 nuevas actividades educativas (otra vez)</description>
            <pubDate>Wed Feb 21 14:32:11 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: ChatGPT lleva horas dando respuestas que son un completo galimatías. Hasta escribe en Spanglish</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/chatgpt-lleva-horas-dando-respuestas-que-completo-galimatias-escribe-spanglish</link>
            <description>ChatGPT lleva horas dando respuestas que son un completo galimatías. Hasta escribe en Spanglish</description>
            <pubDate>Wed Feb 21 14:30:43 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: LaLiga estrena un nuevo canal gratis con el fútbol como protagonista. Esto es todo lo que podrás ver en LaLiga Inside</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/servicios-de-smart-tv/laliga-estrena-nuevo-canal-gratis-futbol-como-protagonista-esto-todo-que-podras-ver</link>
            <description>LaLiga estrena un nuevo canal gratis con el fútbol como protagonista. Esto es todo lo que podrás ver en LaLiga Inside</description>
            <pubDate>Wed Feb 21 14:10:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Detienen al grupo detrás de este peligroso ransomware: puedes recuperar tus datos gratis</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/seguridad/detienen-grupo-lockbit-ransomware/</link>
            <description>Detienen al grupo detrás de este peligroso ransomware: puedes recuperar tus datos gratis</description>
            <pubDate>Wed Feb 21 14:00:57 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Tesla tiene un problema que los coches chinos eléctricos solventan con nota: el frío. No lo decimos nosotros, lo dice Noruega</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/tesla-tiene-problema-que-coches-chinos-electricos-solventan-nota-frio-no-decimos-nosotros-dice-noruega</link>
            <description>Tesla tiene un problema que los coches chinos eléctricos solventan con nota: el frío. No lo decimos nosotros, lo dice Noruega</description>
            <pubDate>Wed Feb 21 14:00:44 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Para conseguir músculos más grandes no es necesario levantar cargas más pesadas</title>
            <link>https://www.vitonica.com/musculacion/para-conseguir-musculos-grandes-no-necesario-levantar-cargas-pesadas</link>
            <description>Para conseguir músculos más grandes no es necesario levantar cargas más pesadas</description>
            <pubDate>Wed Feb 21 14:00:44 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Google Gemini ya permite editar y ejecutar código Python en su versión de pago. Lo hemos probado</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/google-gemini-permite-editar-ejecutar-codigo-python-su-version-pago-hemos-probado</link>
            <description>Google Gemini ya permite editar y ejecutar código Python en su versión de pago. Lo hemos probado</description>
            <pubDate>Wed Feb 21 13:57:35 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: "El queso francés bajo amenaza": Camembert y Roquefort en riesgo de extinción según el Centro Nacional Francés de Investigación Científica</title>
            <link>https://www.vitonica.com/alimentos/queso-frances-amenaza-camembert-roquefort-riesgo-extincion-centro-nacional-frances-investigacion-cientifica</link>
            <description>"El queso francés bajo amenaza": Camembert y Roquefort en riesgo de extinción según el Centro Nacional Francés de Investigación Científica</description>
            <pubDate>Wed Feb 21 13:31:05 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: De la “Gran Renuncia” a la “Gran Prejubilación”: el mercado laboral pierde la experiencia de los mayores de 55 años</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/gran-renuncia-mayores-55-anos-que-se-jubilan-mercado-laboral-pierde-su-mano-obra-experimentada</link>
            <description>De la “Gran Renuncia” a la “Gran Prejubilación”: el mercado laboral pierde la experiencia de los mayores de 55 años</description>
            <pubDate>Wed Feb 21 13:30:44 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Temu tiene muchas ofertas en tecnología, pero estos accesorios para el escritorio son como para no dejarlos escapar</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/temu-tiene-muchas-ofertas-tecnologia-estos-accesorios-para-escritorio-como-para-no-dejarlos-escapar</link>
            <description>Temu tiene muchas ofertas en tecnología, pero estos accesorios para el escritorio son como para no dejarlos escapar</description>
            <pubDate>Wed Feb 21 13:20:25 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Siete de los diez móviles más vendidos de 2023 fueron un iPhone. Los siete primeros</title>
            <link>https://www.xataka.com/moviles/siete-diez-moviles-vendidos-2023-fueron-iphone-siete-primeros</link>
            <description>Siete de los diez móviles más vendidos de 2023 fueron un iPhone. Los siete primeros</description>
            <pubDate>Wed Feb 21 13:16:51 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>