<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>DistritoTux: Aprende Linux desde cero, Video 04, Programas, Accesorios</title>
            <link>https://www.distritotux.cl/2023/03/aprende-linux-desde-cero-video-04.html</link>
            <description>Aprende Linux desde cero, Video 04, Programas, Accesorios</description>
            <pubDate>Fri Mar 17 22:29:17 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Quiero fibra de 1 giga, pero no sé dónde contratarla: ventajas de cada compañía en detalle</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/contratar-fibra-1-gbps-condiciones-operadores/</link>
            <description>Quiero fibra de 1 giga, pero no sé dónde contratarla: ventajas de cada compañía en detalle</description>
            <pubDate>Fri Mar 17 21:03:34 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La última actualización de Windows 11 rompe una importantísima función de seguridad del sistema: así puedes solucionarlo</title>
            <link>https://www.xataka.com/seguridad/ultima-actualizacion-windows-11-rompe-importantisima-funcion-seguridad-sistema-asi-puedes-solucionarlo</link>
            <description>La última actualización de Windows 11 rompe una importantísima función de seguridad del sistema: así puedes solucionarlo</description>
            <pubDate>Fri Mar 17 20:01:10 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Consigue el mejor móvil por menos de 200 euros en las ofertas de primavera de Xiaomi</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/mix/xiaomi-poco-m4-pro-17-marzo-2023/</link>
            <description>Consigue el mejor móvil por menos de 200 euros en las ofertas de primavera de Xiaomi</description>
            <pubDate>Fri Mar 17 20:01:05 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Finessing a Soldering Iron to Remove Large Connectors</title>
            <link>https://hackaday.com/2023/03/17/finessing-a-soldering-iron-to-remove-large-connectors/</link>
            <description>Finessing a Soldering Iron to Remove Large Connectors</description>
            <pubDate>Fri Mar 17 20:00:42 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Un hombre compró en AliExpress un disco duro de 2 TB por 10 dólares. Al abrir la caja descubrió la realidad</title>
            <link>https://www.xataka.com/seguridad/compro-aliexpress-disco-duro-2-tb-10-dolares-al-abrir-caja-se-llevo-enorme-decepcion</link>
            <description>Un hombre compró en AliExpress un disco duro de 2 TB por 10 dólares. Al abrir la caja descubrió la realidad</description>
            <pubDate>Fri Mar 17 19:31:11 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Una al Día: Microsoft lanza parches para 80 vulnerabilidades, 2 0-day(s)</title>
            <link>https://unaaldia.hispasec.com/2023/03/microsoft-lanza-parches-para-80-vulnerabilidades-2-0-days.html?utm_source=rss&utm_medium=rss&utm_campaign=microsoft-lanza-parches-para-80-vulnerabilidades-2-0-days</link>
            <description>Microsoft lanza parches para 80 vulnerabilidades, 2 0-day(s)</description>
            <pubDate>Fri Mar 17 19:29:23 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: China parecía una potencia en inteligencia artificial. Acaban de presentar su primer rival de ChatGPT y ha sido una gran decepción</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/china-parecia-potencia-inteligencia-artificial-acaban-presentar-su-primer-rival-chatgpt-ha-sido-gran-decepcion</link>
            <description>China parecía una potencia en inteligencia artificial. Acaban de presentar su primer rival de ChatGPT y ha sido una gran decepción</description>
            <pubDate>Fri Mar 17 19:27:59 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Make: DIY Projects and Ideas for Makers: Online Event: Join Us for a Chat About Makers and Ham Radio</title>
            <link>https://makezine.com/article/technology/online-event-join-us-for-a-chat-about-makers-and-ham-radio/</link>
            <description>Online Event: Join Us for a Chat About Makers and Ham Radio</description>
            <pubDate>Fri Mar 17 19:04:07 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Otro golpe al IPTV pirata: sentencia de 3 años de cárcel y 3 millones de multa</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/golpe-iptv-pirata-sentencia-hehestreams-3-anos-carcel-3-millones-multa/</link>
            <description>Otro golpe al IPTV pirata: sentencia de 3 años de cárcel y 3 millones de multa</description>
            <pubDate>Fri Mar 17 19:01:40 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Netflix no se rinde en la búsqueda de una serie icónica de fantasía: ahora vuelve uno de sus mayores éxitos del género</title>
            <link>https://www.xataka.com/streaming/netflix-no-se-rinde-busqueda-serie-iconica-fantasia-ahora-vuelve-uno-sus-mayores-exitos-genero</link>
            <description>Netflix no se rinde en la búsqueda de una serie icónica de fantasía: ahora vuelve uno de sus mayores éxitos del género</description>
            <pubDate>Fri Mar 17 19:01:10 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>