<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: Lowi regala 10 gigas: así puedes conseguirlos gratis</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/lowi-regala-10-gigas-datos-moviles-febrerazo-2023/</link>
            <description>Lowi regala 10 gigas: así puedes conseguirlos gratis</description>
            <pubDate>Fri Feb 24 14:55:42 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: "Tarde o temprano estaré muerta. Solo me importa el presente": a J.K. Rowling le da igual el legado de Harry Potter</title>
            <link>https://www.xataka.com/cine-y-tv/tarde-temprano-estare-muerta-solo-me-importa-presente-a-j-k-rowling-le-da-igual-legado-harry-potter</link>
            <description>"Tarde o temprano estaré muerta. Solo me importa el presente": a J.K. Rowling le da igual el legado de Harry Potter</description>
            <pubDate>Fri Feb 24 14:01:02 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: El Open 23.2 ya está disponible para todos los atletas que se atrevan con él</title>
            <link>https://www.vitonica.com/entrenamiento/clasificaciones-para-crossfit-games-2023-estan-aqui-este-open-23-2-para-valientes-que-se-animen-a-probarlo</link>
            <description>El Open 23.2 ya está disponible para todos los atletas que se atrevan con él</description>
            <pubDate>Fri Feb 24 14:01:02 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: How to Tackle the Top SaaS Challenges of 2023</title>
            <link>https://thehackernews.com/2023/02/how-to-tackle-top-saas-challenges-of.html</link>
            <description>How to Tackle the Top SaaS Challenges of 2023</description>
            <pubDate>Fri Feb 24 14:01:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Cómo llevar el móvil en el coche sin que nos multe la DGT? 3 formas de hacerlo correctamente</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/como-llevar-movil-coche-sin-multas-dgt/</link>
            <description>¿Cómo llevar el móvil en el coche sin que nos multe la DGT? 3 formas de hacerlo correctamente</description>
            <pubDate>Fri Feb 24 14:00:04 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Dos casos españoles de gripe aviar hicieron saltar todas las alarmas en otoño. Ahora sabemos que nunca existieron</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/dos-casos-espanoles-gripe-aviar-hicieron-saltar-todas-alarmas-otono-ahora-sabemos-que-nunca-existieron</link>
            <description>Dos casos españoles de gripe aviar hicieron saltar todas las alarmas en otoño. Ahora sabemos que nunca existieron</description>
            <pubDate>Fri Feb 24 13:31:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Con la vuelta del frío, esta estufa de pellet de Leroy Merlin calentará tu casa con rapidez: ahora con un descuento de casi 500 euros</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/vuelta-frio-esta-estufa-pellet-leroy-merlin-calentara-tu-casa-rapidez-ahora-descuento-casi-500-euros</link>
            <description>Con la vuelta del frío, esta estufa de pellet de Leroy Merlin calentará tu casa con rapidez: ahora con un descuento de casi 500 euros</description>
            <pubDate>Fri Feb 24 13:27:13 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: How to Use AI in Cybersecurity and Avoid Being Trapped</title>
            <link>https://thehackernews.com/2023/02/how-to-use-ai-in-cybersecurity-and.html</link>
            <description>How to Use AI in Cybersecurity and Avoid Being Trapped</description>
            <pubDate>Fri Feb 24 13:22:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: CISA Sounds Alarm on Cybersecurity Threats Amid Russia's Invasion Anniversary</title>
            <link>https://thehackernews.com/2023/02/cisa-sounds-alarm-on-cybersecurity.html</link>
            <description>CISA Sounds Alarm on Cybersecurity Threats Amid Russia's Invasion Anniversary</description>
            <pubDate>Fri Feb 24 13:10:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: El descuento de 20 euros al mes en la factura de Internet llega a una nueva comunidad</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/descuento-bono-digital-internet-nueva-comunidad/</link>
            <description>El descuento de 20 euros al mes en la factura de Internet llega a una nueva comunidad</description>
            <pubDate>Fri Feb 24 13:03:27 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En la carrera por ganar el streaming musical las modas van y vienen: antes fueron los podcasts, ahora es la IA</title>
            <link>https://www.xataka.com/musica/carrera-ganar-streaming-musical-modas-van-vienen-antes-fueron-podcasts-ahora-ia</link>
            <description>En la carrera por ganar el streaming musical las modas van y vienen: antes fueron los podcasts, ahora es la IA</description>
            <pubDate>Fri Feb 24 13:01:00 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>