<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: China ha movido ficha contra los aranceles europeos a sus coches eléctricos. Primera víctima: el cerdo español</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/china-ha-movido-ficha-aranceles-europeos-a-sus-coches-electricos-primera-victima-cerdo-espanol</link>
            <description>China ha movido ficha contra los aranceles europeos a sus coches eléctricos. Primera víctima: el cerdo español</description>
            <pubDate>Mon Jun 17 13:47:33 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Francia conectó sus primeros paneles solares a la red en 1992. Tres décadas después, conservan una potencia asombrosa</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/francia-conecto-sus-primeros-paneles-solares-a-red-1992-tres-decadas-despues-conservan-potencia-asombrosa</link>
            <description>Francia conectó sus primeros paneles solares a la red en 1992. Tres décadas después, conservan una potencia asombrosa</description>
            <pubDate>Mon Jun 17 13:31:13 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Así sonará Telefónica a partir de ahora: nueva melodía para publicidad y eventos</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/telefonica-presenta-nueva-identidad-sonora/</link>
            <description>Así sonará Telefónica a partir de ahora: nueva melodía para publicidad y eventos</description>
            <pubDate>Mon Jun 17 13:30:46 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Siete alimentos llenos de azúcar que comemos sin darnos cuenta</title>
            <link>https://www.vitonica.com/alimentos/siete-alimentos-llenos-azucar-que-comemos-darnos-cuenta</link>
            <description>Siete alimentos llenos de azúcar que comemos sin darnos cuenta</description>
            <pubDate>Mon Jun 17 13:11:02 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Finlandia acaba de prohibir su versión del Nolotil. Y puede hacer que el resto de Europa siga su mismo camino</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/finlandia-acaba-prohibir-su-version-nolotil-puede-hacer-que-resto-europa-siga-su-camino</link>
            <description>Finlandia acaba de prohibir su versión del Nolotil. Y puede hacer que el resto de Europa siga su mismo camino</description>
            <pubDate>Mon Jun 17 13:11:01 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Linux ya tiene también la temible pantalla azul de la muerte</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/tecnologia/linux-tiene-pantalla-azul-muerte/</link>
            <description>Linux ya tiene también la temible pantalla azul de la muerte</description>
            <pubDate>Mon Jun 17 13:00:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>BricoGeek.com Blog: Cómo hackear redes Wifi con ESP8266 (Wifi Jammer)</title>
            <link>http://blog.bricogeek.com/noticias/electronica/como-hackear-redes-wifi-con-esp8266-wifi-jammer/?utm_source=blogfeed&utm_medium=atom10&utm_term=electronica&utm_content=como-hackear-redes-wifi-con-esp8266-wifi-jammer&utm_campaign=blog</link>
            <description>Cómo hackear redes Wifi con ESP8266 (Wifi Jammer)</description>
            <pubDate>Mon Jun 17 12:46:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El MIT ha descubierto un problema matemático imposible. Y está dentro de todos los juegos de Mario en 2D</title>
            <link>https://www.xataka.com/investigacion/mit-ha-descubierto-problema-matematico-imposible-esta-dentro-todos-juegos-mario-2d</link>
            <description>El MIT ha descubierto un problema matemático imposible. Y está dentro de todos los juegos de Mario en 2D</description>
            <pubDate>Mon Jun 17 12:31:17 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: ¿Quiere bolsa, señora? No, quiero mi tarjeta. Mercadona despide a un empleado que hizo compras con la tarjeta de una clienta</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/quiere-bolsa-senora-no-quiero-mi-tarjeta-mercadona-despide-a-empleado-que-hizo-compras-tarjeta-clienta</link>
            <description>¿Quiere bolsa, señora? No, quiero mi tarjeta. Mercadona despide a un empleado que hizo compras con la tarjeta de una clienta</description>
            <pubDate>Mon Jun 17 12:04:24 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Islandia está tan cansada del turismo que ha decidido atajarlo de forma drástica: friendo a impuestos a sus visitantes</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/islandia-empieza-a-ser-destino-turistico-popular-que-busca-blindarse-masificacion-como-impuestos</link>
            <description>Islandia está tan cansada del turismo que ha decidido atajarlo de forma drástica: friendo a impuestos a sus visitantes</description>
            <pubDate>Mon Jun 17 12:01:17 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: La cena fresca, rica en proteínas y baja en hidratos, que puedes preparar con un ingrediente y los vegetales que tengas en casa</title>
            <link>https://www.vitonica.com/recetas-saludables/esta-cena-fresca-rica-proteinas-muy-baja-hidratos-que-puedes-preparar-solo-ingrediente-todo-que-tengas-casa</link>
            <description>La cena fresca, rica en proteínas y baja en hidratos, que puedes preparar con un ingrediente y los vegetales que tengas en casa</description>
            <pubDate>Mon Jun 17 12:01:17 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>