<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: La guerra de las consolas de esta generación: PlayStation 5 casi duplica a Xbox Series, pero la Switch sigue inalcanzable</title>
            <link>https://www.xataka.com/videojuegos/guerra-consolas-esta-generacion-playstation-5-casi-duplica-a-xbox-series-switch-sigue-inalcanzable</link>
            <description>La guerra de las consolas de esta generación: PlayStation 5 casi duplica a Xbox Series, pero la Switch sigue inalcanzable</description>
            <pubDate>Sat Dec  9 14:30:41 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La administración de Lotería más antigua de España está en Carmona (Sevilla) y tiene 260 años</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/administracion-loteria-antigua-espana-esta-carmona-sevilla-tiene-260-anos</link>
            <description>La administración de Lotería más antigua de España está en Carmona (Sevilla) y tiene 260 años</description>
            <pubDate>Sat Dec  9 14:00:44 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Dieciséis regalos de Navidad originales para los súper techies que ya tienen de todo</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/dieciseis-regalos-navidad-originales-para-super-techies-que-tienen-todo</link>
            <description>Dieciséis regalos de Navidad originales para los súper techies que ya tienen de todo</description>
            <pubDate>Sat Dec  9 13:30:42 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Viaje al centro de la China tecnológica: así está OPPO adaptando sus laboratorios ante la revolución post smartphone</title>
            <link>https://www.xataka.com/moviles/viaje-al-centro-china-tecnologica-asi-esta-oppo-adaptando-sus-laboratorios-para-era-post-smartphone</link>
            <description>Viaje al centro de la China tecnológica: así está OPPO adaptando sus laboratorios ante la revolución post smartphone</description>
            <pubDate>Sat Dec  9 13:00:53 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: David Blay, experto en teletrabajo: por qué trabajar las mismas horas que nuestros padres si tenemos tecnología para no hacerlo</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/david-blay-experto-teletrabajo-que-trabajar-mismas-horas-que-nuestros-padres-tenemos-tecnologia-para-no-hacerlo</link>
            <description>David Blay, experto en teletrabajo: por qué trabajar las mismas horas que nuestros padres si tenemos tecnología para no hacerlo</description>
            <pubDate>Sat Dec  9 13:00:53 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Apagar el router por la noche no es una buena idea: estos son los motivos</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/la-red-local/apagar-router-noche-no-buena-idea-estos-motivos</link>
            <description>Apagar el router por la noche no es una buena idea: estos son los motivos</description>
            <pubDate>Sat Dec  9 13:00:53 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Tengo un cargo en la cuenta que no es mío, ¿qué hago?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/fintech/cargo-cuenta-que-hago/</link>
            <description>Tengo un cargo en la cuenta que no es mío, ¿qué hago?</description>
            <pubDate>Sat Dec  9 13:00:40 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Generar apenas nueve imágenes por IA sale caro. Tanto como recargar por completo tu móvil</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/generar-apenas-nueve-imagenes-ia-sale-caro-como-recargar-completo-tu-movil</link>
            <description>Generar apenas nueve imágenes por IA sale caro. Tanto como recargar por completo tu móvil</description>
            <pubDate>Sat Dec  9 12:30:42 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Esto es lo más importante para detectar correos falsos y que no te cuelen virus</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/seguridad/importante-detectar-correos-falsos/</link>
            <description>Esto es lo más importante para detectar correos falsos y que no te cuelen virus</description>
            <pubDate>Sat Dec  9 12:02:20 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Marconi Circuit Magnification Meter Gives Up Secrets</title>
            <link>https://hackaday.com/2023/12/09/marconi-circuit-magnification-meter-gives-up-secrets/</link>
            <description>Marconi Circuit Magnification Meter Gives Up Secrets</description>
            <pubDate>Sat Dec  9 12:00:47 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Lo que empezó con 130 empleados suecos ha terminado en Dinamarca. La huelga solidaria contra Tesla ya salta fronteras</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/que-empezo-130-empleados-suecos-ha-terminado-dinamarca-huelga-solidaria-tesla-salta-fronteras</link>
            <description>Lo que empezó con 130 empleados suecos ha terminado en Dinamarca. La huelga solidaria contra Tesla ya salta fronteras</description>
            <pubDate>Sat Dec  9 12:00:41 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>