<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: La guerra en Ucrania acaba de entrar en una fase inédita: la de los drones que siembran el terror en países ajenos al conflicto</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/guerra-ucrania-acaba-entrar-fase-inedita-drones-que-impactan-error-paises-ajenos-al-conflicto</link>
            <description>La guerra en Ucrania acaba de entrar en una fase inédita: la de los drones que siembran el terror en países ajenos al conflicto</description>
            <pubDate>Thu Sep  4 13:31:23 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Amazon tiene rebajado el anillo inteligente con el que dar el salto a este tipo de wearables: este Oura Ring Gen3 Horizon</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/amazon-tiene-rebajado-anillo-inteligente-que-dar-salto-a-este-tipo-wearables-este-oura-ring-gen3-horizon</link>
            <description>Amazon tiene rebajado el anillo inteligente con el que dar el salto a este tipo de wearables: este Oura Ring Gen3 Horizon</description>
            <pubDate>Thu Sep  4 13:31:23 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Me he fabricado el peor cable de red Ethernet del mundo. Lo mejor de todo es que el Internet va genial</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/trucos-y-bricolaje-smart/me-he-fabricado-peor-cable-red-ethernet-mundo-mejor-que-funciona</link>
            <description>Me he fabricado el peor cable de red Ethernet del mundo. Lo mejor de todo es que el Internet va genial</description>
            <pubDate>Thu Sep  4 13:31:23 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Esperar en un semáforo rojo cuando no hay gente ni tráfico es absurdo. Madrid pretende solucionarlo con IA</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/esperar-semaforo-rojo-cuando-no-hay-gente-trafico-absurdo-ia-puede-ser-solucion-eso-pretende-madrid</link>
            <description>Esperar en un semáforo rojo cuando no hay gente ni tráfico es absurdo. Madrid pretende solucionarlo con IA</description>
            <pubDate>Thu Sep  4 13:21:22 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Cómo Instalar Google Chrome en Debian 13 “Trixie” (Guía Definitiva)</title>
            <link>https://nksistemas.com/como-instalar-google-chrome-en-debian-13-trixie-guia-definitiva/</link>
            <description>Cómo Instalar Google Chrome en Debian 13 “Trixie” (Guía Definitiva)</description>
            <pubDate>Thu Sep  4 13:19:19 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Dreame ha puesto patas y brazos a sus robots aspiradores para que puedan subir escaleras y mover objetos: así son sus nuevos modelos</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/electrodomesticos-innovadores/dreame-ha-puesto-patas-brazos-a-sus-robots-aspiradores-puedan-subir-escaleras-mover-objetos-asi-sus-nuevos-modelos</link>
            <description>Dreame ha puesto patas y brazos a sus robots aspiradores para que puedan subir escaleras y mover objetos: así son sus nuevos modelos</description>
            <pubDate>Thu Sep  4 13:09:22 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Una de las series más exitosas de los últimos años regresa este mes a Movistar Plus+ con una esperada segunda temporada</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/poquita-fe-vuelve-movistarplus-septiembre/</link>
            <description>Una de las series más exitosas de los últimos años regresa este mes a Movistar Plus+ con una esperada segunda temporada</description>
            <pubDate>Thu Sep  4 13:02:46 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El liderazgo mundial de NVIDIA en chips para IA es brutal. En GPU para juegos directamente ha fulminado a la competencia</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/liderazgo-mundial-nvidia-chips-para-ia-brutal-gpu-para-juegos-directamente-ha-fulminado-a-competencia</link>
            <description>El liderazgo mundial de NVIDIA en chips para IA es brutal. En GPU para juegos directamente ha fulminado a la competencia</description>
            <pubDate>Thu Sep  4 13:01:23 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: Flexi Bloody Eye #3DThursday #3DPrinting</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2025/09/04/flexi-bloody-eye-3dthursday-3dprinting/</link>
            <description>Flexi Bloody Eye #3DThursday #3DPrinting</description>
            <pubDate>Thu Sep  4 13:00:35 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: DAZN se hace con los derechos del baloncesto de la ACB y emitirá partidos gratis en abierto</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/dazn-derechos-baloncesto-acb-partidos-gratis-abierto/</link>
            <description>DAZN se hace con los derechos del baloncesto de la ACB y emitirá partidos gratis en abierto</description>
            <pubDate>Thu Sep  4 12:46:51 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: Vivaldi se posiciona: por el momento, no a la IA; sí a los humanos</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/vivaldi-se-posiciona-por-el-momento-no-a-la-ia-si-a-los-humanos.html</link>
            <description>Vivaldi se posiciona: por el momento, no a la IA; sí a los humanos</description>
            <pubDate>Thu Sep  4 12:46:51 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>