<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Make: DIY Projects and Ideas for Makers: Memory Wall: Fostering Local Heritage Through Digital Fabrication</title>
            <link>https://makezine.com/article/maker-news/memory-wall-fostering-local-heritage-through-digital-fabrication/</link>
            <description>Memory Wall: Fostering Local Heritage Through Digital Fabrication</description>
            <pubDate>Fri Feb 21 22:54:30 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Bybit Sufre un Importante Ciberataque: Millones en Criptomonedas Comprometidas</title>
            <link>https://nksistemas.com/bybit-sufre-un-importante-ciberataque-millones-en-criptomonedas-comprometidas/</link>
            <description>Bybit Sufre un Importante Ciberataque: Millones en Criptomonedas Comprometidas</description>
            <pubDate>Fri Feb 21 22:36:50 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>OMG! Ubuntu: COSMIC Desktop Alpha 6 Released with Many Changes</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2025/02/cosmic-desktop-alpha-6-released</link>
            <description>COSMIC Desktop Alpha 6 Released with Many Changes</description>
            <pubDate>Fri Feb 21 21:44:34 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En su pulso con EEUU, China ha restringido minerales clave para la industria tech. Japón teme un impacto a nivel global</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/su-pulso-eeuu-china-ha-restringido-minerales-clave-para-industria-tech-japon-teme-impacto-a-nivel-global</link>
            <description>En su pulso con EEUU, China ha restringido minerales clave para la industria tech. Japón teme un impacto a nivel global</description>
            <pubDate>Fri Feb 21 21:01:56 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Me he pasado de O2 a Vodafone y estoy ahorrando más de 150€ al año: solo he tenido que renunciar a 50GB de datos</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/ahorro-pasarme-o2-vodafone-0225/</link>
            <description>Me he pasado de O2 a Vodafone y estoy ahorrando más de 150€ al año: solo he tenido que renunciar a 50GB de datos</description>
            <pubDate>Fri Feb 21 21:00:57 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Changelog: Change my mind</title>
            <link>https://changelog.com/friends/81</link>
            <description>Change my mind</description>
            <pubDate>Fri Feb 21 21:00:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Reviewing a Very Dodgy BSK-602 Adjustable Power Supply</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/02/21/reviewing-a-very-dodgy-bsk-602-adjustable-power-supply/</link>
            <description>Reviewing a Very Dodgy BSK-602 Adjustable Power Supply</description>
            <pubDate>Fri Feb 21 21:00:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Amazon admite que ha perdido en la venta de videojuegos: no puede competir con Steam</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/videojuegos/amazon-admite-videojuegos-competir/</link>
            <description>Amazon admite que ha perdido en la venta de videojuegos: no puede competir con Steam</description>
            <pubDate>Fri Feb 21 20:30:45 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Miravia deja los AirPods Pro 2 de Apple por menos de 180 euros</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/mix/miravia-auriculares-apple-airpods-pro-2-0225/</link>
            <description>Miravia deja los AirPods Pro 2 de Apple por menos de 180 euros</description>
            <pubDate>Fri Feb 21 20:00:41 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Cómo probar Apple Intelligence en España bajando la beta para desarrolladores de iOS 18.4</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/como-probar-apple-intelligence-espana-bajando-beta-para-desarrolladores-ios-18-4</link>
            <description>Cómo probar Apple Intelligence en España bajando la beta para desarrolladores de iOS 18.4</description>
            <pubDate>Fri Feb 21 19:45:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Jesús Calleja volará al espacio el martes: será el tercer español en la historia que cruza la línea de Kármán</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/jesus-calleja-volara-al-espacio-martes-sera-tercer-espanol-historia-que-cruza-linea-karman</link>
            <description>Jesús Calleja volará al espacio el martes: será el tercer español en la historia que cruza la línea de Kármán</description>
            <pubDate>Fri Feb 21 19:31:56 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>