<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Por menos de 300 euros: esta barra de sonido de LG con 380W de potencia y con subwoofer inalámbrico ¡Un chollo!</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/300-euros-esta-barra-sonido-lg-380w-potencia-subwoofer-inalambrico-chollo</link>
            <description>Por menos de 300 euros: esta barra de sonido de LG con 380W de potencia y con subwoofer inalámbrico ¡Un chollo!</description>
            <pubDate>Wed Feb  8 14:03:47 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: Casting Metal into 3D Prints</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2023/02/08/casting-metal-into-3d-prints/</link>
            <description>Casting Metal into 3D Prints</description>
            <pubDate>Wed Feb  8 14:00:57 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los miles de trabajadores despedidos por las Big Tech están encontrando una salida sorprendente: espías</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/miles-trabajadores-despedidos-big-tech-estan-encontrando-salida-sorprendente-espias</link>
            <description>Los miles de trabajadores despedidos por las Big Tech están encontrando una salida sorprendente: espías</description>
            <pubDate>Wed Feb  8 14:00:51 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: El Corte Inglés tiene el reloj deportivo Polar Unite rebajado en un 40% para poder controlar todas las variables de entrenamiento y salud</title>
            <link>https://www.vitonica.com/ecommerce/corte-ingles-tiene-reloj-deportivo-polar-unite-rebajado-40-para-poder-controlar-todas-variables-entrenamiento-salud</link>
            <description>El Corte Inglés tiene el reloj deportivo Polar Unite rebajado en un 40% para poder controlar todas las variables de entrenamiento y salud</description>
            <pubDate>Wed Feb  8 14:00:49 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Las multas de tráfico… ¿prescriben? ¿cuándo lo hacen? esto es lo que dice la DGT</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/multas-de-trafico-prescriben-esto-dice-dgt/</link>
            <description>Las multas de tráfico… ¿prescriben? ¿cuándo lo hacen? esto es lo que dice la DGT</description>
            <pubDate>Wed Feb  8 14:00:01 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El culebrón sigue: Reino Unido pone trabas a la compra de Activision Blizzard por Microsoft</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/culebron-sigue-reino-unido-pone-trabas-a-compra-activision-blizzard-microsoft</link>
            <description>El culebrón sigue: Reino Unido pone trabas a la compra de Activision Blizzard por Microsoft</description>
            <pubDate>Wed Feb  8 13:50:57 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: AliExpress celebra San Valentín con descuentos de hasta el 90% en todo tipo de productos</title>
            <link>https://www.adslzone.net/reportajes/temas/mejores-ofertas-aliexpress-san-valentin-2023/</link>
            <description>AliExpress celebra San Valentín con descuentos de hasta el 90% en todo tipo de productos</description>
            <pubDate>Wed Feb  8 13:50:32 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>KDE Blog: Slimbook intenta llegar a México</title>
            <link>https://www.kdeblog.com/slimbook-intenta-llegar-a-mexico.html</link>
            <description>Slimbook intenta llegar a México</description>
            <pubDate>Wed Feb  8 13:42:19 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: This Giant Keyboard Build Feels Is Full Of Suspense</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2023/02/08/this-giant-keyboard-build-feels-is-full-of-suspense/</link>
            <description>This Giant Keyboard Build Feels Is Full Of Suspense</description>
            <pubDate>Wed Feb  8 13:30:42 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Se actualiza OpenSSH a la versión 9.2 para mitigar una vulnerabilidad</title>
            <link>https://nksistemas.com/se-actualiza-openssh-a-la-version-9-2-para-mitigar-una-vulnerabilidad/</link>
            <description>Se actualiza OpenSSH a la versión 9.2 para mitigar una vulnerabilidad</description>
            <pubDate>Wed Feb  8 13:14:27 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Se actualizar Transmission a la versión 4.0 estas son sus novedades</title>
            <link>https://nksistemas.com/se-actualizar-transmission-a-la-version-4-0-estas-son-sus-novedades/</link>
            <description>Se actualizar Transmission a la versión 4.0 estas son sus novedades</description>
            <pubDate>Wed Feb  8 13:08:55 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>