<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>KDE Blog: KDE estará presente en el IV Seminario Anual Opensource</title>
            <link>https://www.kdeblog.com/kde-estara-presente-en-el-iv-seminario-anual-opensource.html</link>
            <description>KDE estará presente en el IV Seminario Anual Opensource</description>
            <pubDate>Sun Nov 23 14:43:10 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Caminar nos ha dado la ilusión de estar en forma, pero el cuerpo necesita otra cosa: las pesas y las bandas</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/caminar-nos-ha-dado-ilusion-estar-forma-cuerpo-necesita-otra-cosa-pesas-bandas</link>
            <description>Caminar nos ha dado la ilusión de estar en forma, pero el cuerpo necesita otra cosa: las pesas y las bandas</description>
            <pubDate>Sun Nov 23 14:31:06 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Un irlandés de 33 años se enterró vivo en 1968 con la idea de ganar fama y fortuna: pasó dos meses bajo tierra</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/hombre-ataud-michael-meaney-persona-que-se-enterro-voluntariamente-durante-61-dias</link>
            <description>Un irlandés de 33 años se enterró vivo en 1968 con la idea de ganar fama y fortuna: pasó dos meses bajo tierra</description>
            <pubDate>Sun Nov 23 14:01:06 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: El nuevo modo razonamiento de Gemini me está salvando de malas compras en el Black Friday. Es brutal para elegir electrodomésticos</title>
            <link>https://www.genbeta.com/inteligencia-artificial/nuevo-modo-razonamiento-gemini-me-esta-salvando-malas-compras-black-friday-brutal-para-elegir-electrodomesticos</link>
            <description>El nuevo modo razonamiento de Gemini me está salvando de malas compras en el Black Friday. Es brutal para elegir electrodomésticos</description>
            <pubDate>Sun Nov 23 14:01:06 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los fabricantes de coches eléctricos chinos apostaron por desarrollar sus propios chips. Ya planea vendérselos a otros</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/fabricantes-coches-electricos-chinos-apostaron-desarrollar-sus-propios-chips-siguiente-paso-venderselos-a-otros</link>
            <description>Los fabricantes de coches eléctricos chinos apostaron por desarrollar sus propios chips. Ya planea vendérselos a otros</description>
            <pubDate>Sun Nov 23 13:31:06 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Todos los niños de los 80 vieron esta película, pero 36 años después, casi nadie la recuerda</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/pelicula-36-anos-despues-casi-nadie-recuerda/</link>
            <description>Todos los niños de los 80 vieron esta película, pero 36 años después, casi nadie la recuerda</description>
            <pubDate>Sun Nov 23 13:26:05 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Cómo resumir vídeos con inteligencia artificial para saber lo que dicen sin tener que verlos</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/como-resumir-videos-inteligencia-artificial-para-saber-que-dicen-tener-que-verlos</link>
            <description>Cómo resumir vídeos con inteligencia artificial para saber lo que dicen sin tener que verlos</description>
            <pubDate>Sun Nov 23 13:01:06 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Super Speed Dry, el mejor modo de tu secadora Samsung cuando cada minuto cuenta</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/territorio-samsung/super-speed-dry-mejor-modo-tu-secadora-samsung-cuando-cada-minuto-cuenta</link>
            <description>Super Speed Dry, el mejor modo de tu secadora Samsung cuando cada minuto cuenta</description>
            <pubDate>Sun Nov 23 13:01:06 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Alemania está intentando que su electricidad deje de depender de China. La pregunta es si eso es siquiera posible</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/alemania-se-ha-dado-cuenta-que-su-electricidad-depende-cada-vez-china-pregunta-hay-vuelta-atras</link>
            <description>Alemania está intentando que su electricidad deje de depender de China. La pregunta es si eso es siquiera posible</description>
            <pubDate>Sun Nov 23 12:15:06 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone : Portal sobre telecomunicaciones, redes y ciberseguridad: ¿Todas las tarifas de luz en las que pagas en función de la hora son iguales? Esto debes saber</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/power/tarifas-luz-pagar-horas-diferentes/</link>
            <description>¿Todas las tarifas de luz en las que pagas en función de la hora son iguales? Esto debes saber</description>
            <pubDate>Sun Nov 23 12:06:44 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: LaLiga ha bloqueado la web de Cáritas entre rumores y polémica alrededor de Javier Tebas</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/laliga-bloqueado-web-caritas-polemica/</link>
            <description>LaLiga ha bloqueado la web de Cáritas entre rumores y polémica alrededor de Javier Tebas</description>
            <pubDate>Sun Nov 23 12:04:32 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>