<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: No hay nada más francés que una baguette. Y hasta los franceses se han cansado de ellas</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/francia-ha-convertido-pan-baguete-uno-sus-iconos-ahora-esta-haciendo-algo-inesperado-darle-espalda</link>
            <description>No hay nada más francés que una baguette. Y hasta los franceses se han cansado de ellas</description>
            <pubDate>Sun Nov 16 14:30:12 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Preocupación entre los usuarios de Kodi: hay problemas con su próxima actualización</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/kodi-problemas-proxima-actualizacion/</link>
            <description>Preocupación entre los usuarios de Kodi: hay problemas con su próxima actualización</description>
            <pubDate>Sun Nov 16 14:27:28 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Mientras que Europa lo abraza, España se ríe del job hugging. La búsqueda continua de empleo está a la orden del día</title>
            <link>https://www.genbeta.com/laboral/europa-abraza-espana-se-rie-job-hugging-busqueda-continua-empleo-esta-a-orden-dia</link>
            <description>Mientras que Europa lo abraza, España se ríe del job hugging. La búsqueda continua de empleo está a la orden del día</description>
            <pubDate>Sun Nov 16 14:00:12 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En 2001, Renault lanzó un coche adelantado a su tiempo: fue un fracaso morrocotudo que ahora tiene otra oportunidad</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/2001-renault-lanzo-coche-adelantado-a-su-tiempo-fue-fracaso-morrocotudo-que-ahora-tiene-otra-oportunidad</link>
            <description>En 2001, Renault lanzó un coche adelantado a su tiempo: fue un fracaso morrocotudo que ahora tiene otra oportunidad</description>
            <pubDate>Sun Nov 16 14:00:12 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La única ventaja que podía tener Apple en la IA era su nube privada. Se la ha copiado quien menos esperábamos</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/unica-ventaja-que-podia-tener-apple-terreno-ia-era-su-nube-privada-se-ha-copiado-quien-esperabamos</link>
            <description>La única ventaja que podía tener Apple en la IA era su nube privada. Se la ha copiado quien menos esperábamos</description>
            <pubDate>Sun Nov 16 13:30:12 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Hardware libre: El robot humanoide ruso AIdol se cae en su debut en Moscú</title>
            <link>https://www.hwlibre.com/el-robot-humanoide-ruso-aidol-se-cae-en-su-debut-en-moscu/</link>
            <description>El robot humanoide ruso AIdol se cae en su debut en Moscú</description>
            <pubDate>Sun Nov 16 13:04:39 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: El truco de Windows 11 que pocos usan y que acelera tu PC al instante</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/windows/truco-windows-11-acelera-pc-instante/</link>
            <description>El truco de Windows 11 que pocos usan y que acelera tu PC al instante</description>
            <pubDate>Sun Nov 16 13:04:18 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Cómo crear un personaje en ChatGPT y Gemini para usarlo en todas las imágenes que hagas con la inteligencia artificial</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/como-crear-personaje-chatgpt-gemini-para-usarlo-todas-imagenes-que-hagas-inteligencia-artificial</link>
            <description>Cómo crear un personaje en ChatGPT y Gemini para usarlo en todas las imágenes que hagas con la inteligencia artificial</description>
            <pubDate>Sun Nov 16 13:00:13 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hay gente poniendo los cuernos con una IA. En serio</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/hay-gente-poniendo-cuernos-ia-serio</link>
            <description>Hay gente poniendo los cuernos con una IA. En serio</description>
            <pubDate>Sun Nov 16 12:46:12 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Un estudio analizó la potencia de los faros LED de los coches. La conclusión es la que todos los conductores ya conocen</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/estudio-analizo-potencia-faros-led-coches-conclusion-que-nos-hemos-pasado</link>
            <description>Un estudio analizó la potencia de los faros LED de los coches. La conclusión es la que todos los conductores ya conocen</description>
            <pubDate>Sun Nov 16 12:30:12 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone : Portal sobre telecomunicaciones, redes y ciberseguridad: Voy a instalar un dispositivo al puerto PoE y aprovechar la energía, ¿sirve cualquier tipo de cable de red?</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/redes/dispositivos-puerto-poe-tipo-cable-red/</link>
            <description>Voy a instalar un dispositivo al puerto PoE y aprovechar la energía, ¿sirve cualquier tipo de cable de red?</description>
            <pubDate>Sun Nov 16 12:05:32 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>