<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>LiGNUx: El juego de estrategia Open Source Battle for Wesnoth acaba de estrenar su versión 1.17.19</title>
            <link>https://lignux.com/el-juego-de-estrategia-open-source-battle-for-wesnoth-acaba-de-estrenar-su-version-1-17-19/</link>
            <description>El juego de estrategia Open Source Battle for Wesnoth acaba de estrenar su versión 1.17.19</description>
            <pubDate>Sat Jul 22 21:36:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Cómo ocultar la red WiFi de casa para evitar intrusos</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/redes/ocultar-red-wifi/</link>
            <description>Cómo ocultar la red WiFi de casa para evitar intrusos</description>
            <pubDate>Sat Jul 22 20:03:09 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Root, On An Amazon Echo Dot</title>
            <link>https://hackaday.com/2023/07/22/root-on-an-amazon-echo-dot/</link>
            <description>Root, On An Amazon Echo Dot</description>
            <pubDate>Sat Jul 22 20:00:13 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Desde Linux: LLaMA 2, el modelo de IA de Meta y Microsoft que busca competir con chatGPT</title>
            <link>https://blog.desdelinux.net/llama-2-el-modelo-de-ia-de-meta-y-microsoft-que-busca-competir-con-chatgpt/</link>
            <description>LLaMA 2, el modelo de IA de Meta y Microsoft que busca competir con chatGPT</description>
            <pubDate>Sat Jul 22 18:47:13 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubunlog: GNOME da la bienvenida oficial a Loupe, entre las novedades de esta semana</title>
            <link>https://ubunlog.com/gnome-da-la-bienvenida-oficial-a-loupe-entre-las-novedades-de-esta-semana/</link>
            <description>GNOME da la bienvenida oficial a Loupe, entre las novedades de esta semana</description>
            <pubDate>Sat Jul 22 18:19:55 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Cómo detectar si una microSD es original o te han timado</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/tecnologia/detectar-microsd-falsa/</link>
            <description>Cómo detectar si una microSD es original o te han timado</description>
            <pubDate>Sat Jul 22 18:02:51 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: SSCV Sleipnir, el barco grúa semisumergible más grande del mundo: un titán capaz de levantar 20.000 toneladas</title>
            <link>https://www.xataka.com/otros/sscv-sleipnir-barco-grua-semisumergible-grande-mundo-titan-capaz-elevar-20-000-toneladas</link>
            <description>SSCV Sleipnir, el barco grúa semisumergible más grande del mundo: un titán capaz de levantar 20.000 toneladas</description>
            <pubDate>Sat Jul 22 18:00:43 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>DistritoTux: Aprende Linux desde Cero, video 16, cuatro últimos entornos de escritorio, simples y retro</title>
            <link>https://www.distritotux.cl/2023/07/aprende-linux-desde-cero-video-16.html</link>
            <description>Aprende Linux desde Cero, video 16, cuatro últimos entornos de escritorio, simples y retro</description>
            <pubDate>Sat Jul 22 17:29:46 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Desde Linux: Según Speedometer Firefox supera a Chrome en rendimiento</title>
            <link>https://blog.desdelinux.net/segun-speedometer-firefox-supera-a-chrome-en-rendimiento/</link>
            <description>Según Speedometer Firefox supera a Chrome en rendimiento</description>
            <pubDate>Sat Jul 22 17:21:25 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Siempre habíamos pensado que debíamos la vida al oxígeno. Ahora quizá también a su ausencia</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/siempre-habiamos-pensado-que-debiamos-vida-al-oxigeno-ahora-quiza-tambien-a-su-ausencia</link>
            <description>Siempre habíamos pensado que debíamos la vida al oxígeno. Ahora quizá también a su ausencia</description>
            <pubDate>Sat Jul 22 17:00:41 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: The Moment a Bullet Turns Into a Flashlight, Caught on Film</title>
            <link>https://hackaday.com/2023/07/22/the-moment-a-bullet-turns-into-a-flashlight-caught-on-film/</link>
            <description>The Moment a Bullet Turns Into a Flashlight, Caught on Film</description>
            <pubDate>Sat Jul 22 17:00:37 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>