<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>MuyLinux: ONLYOFFICE Docs 9: la suite ofimática abierta se renueva visualmente, mejora su soporte e integra funciones de IA</title>
            <link>https://www.muylinux.com/2025/06/18/onlyoffice-docs-9-suite-ofimatica/</link>
            <description>ONLYOFFICE Docs 9: la suite ofimática abierta se renueva visualmente, mejora su soporte e integra funciones de IA</description>
            <pubDate>Wed Jun 18 13:34:05 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Carrefour deja a precio de outlet esta tele QLED Samsung de 55 pulgadas y te hace un regalo para tus próximas compras</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/carrefour-deja-a-precio-outlet-esta-tele-qled-samsung-55-pulgadas-te-hace-regalo-para-tus-proximas-compras</link>
            <description>Carrefour deja a precio de outlet esta tele QLED Samsung de 55 pulgadas y te hace un regalo para tus próximas compras</description>
            <pubDate>Wed Jun 18 13:31:10 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los científicos tienen una nueva herramienta muy poderosa para luchar contra el Alzheimer y el Parkinson: los ordenadores cuánticos</title>
            <link>https://www.xataka.com/investigacion/cientificos-tienen-nueva-herramienta-muy-poderosa-para-luchar-alzheimer-parkinson-ordenadores-cuanticos</link>
            <description>Los científicos tienen una nueva herramienta muy poderosa para luchar contra el Alzheimer y el Parkinson: los ordenadores cuánticos</description>
            <pubDate>Wed Jun 18 13:31:09 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La IA está cambiando a la forma en la que compramos. Andy Jassy ha advertido a sus empleados que eso afectará a sus empleos</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/ia-esta-cambiando-a-forma-que-compramos-andy-jassy-ha-advertido-a-sus-empleados-que-eso-afectara-a-sus-empleos</link>
            <description>La IA está cambiando a la forma en la que compramos. Andy Jassy ha advertido a sus empleados que eso afectará a sus empleos</description>
            <pubDate>Wed Jun 18 13:15:09 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Conducir en el extranjero este verano: en estos casos tu carnet español no sirve</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/conducir-extranjero-verano-2025-carnet-espanol/</link>
            <description>Conducir en el extranjero este verano: en estos casos tu carnet español no sirve</description>
            <pubDate>Wed Jun 18 13:06:05 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Israel está obsesionada con el proyecto de bomba nuclear de Irán. Lo que oculta es su propio arsenal atómico no oficial</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/todo-mundo-pregunta-iran-nadie-habla-bomba-nuclear-israel-su-secreto-se-llama-dimona</link>
            <description>Israel está obsesionada con el proyecto de bomba nuclear de Irán. Lo que oculta es su propio arsenal atómico no oficial</description>
            <pubDate>Wed Jun 18 13:01:09 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Adiós mosquitos: esta es la solución barata y sin obras que tiene Leroy Merlin</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/adios-mosquitos-esta-solucion-barata-obras-que-tiene-leroy-merlin</link>
            <description>Adiós mosquitos: esta es la solución barata y sin obras que tiene Leroy Merlin</description>
            <pubDate>Wed Jun 18 13:01:09 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Intel va a encajar uno de los golpes más duros de su historia. Uno dirigido directamente a sus fábricas de chips</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/intel-se-prepara-para-encajar-uno-golpes-duros-su-historia-uno-que-sacudira-cimientos-sus-fabricas</link>
            <description>Intel va a encajar uno de los golpes más duros de su historia. Uno dirigido directamente a sus fábricas de chips</description>
            <pubDate>Wed Jun 18 12:31:08 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Descubren cómo mejorar la duración de la batería de la Nintendo Switch 2 con solo dos accesorios</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/videojuegos/descubren-mejorar-duracion-bateria-nintendo-switch-2/</link>
            <description>Descubren cómo mejorar la duración de la batería de la Nintendo Switch 2 con solo dos accesorios</description>
            <pubDate>Wed Jun 18 12:03:19 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: En Decathlon puedes encontrar el pantalón fresco y transpirable para realizar senderismo este verano, a menos de 15 euros</title>
            <link>https://www.vitonica.com/equipamiento/decathlon-puedes-encontrar-pantalon-fresco-transpirable-para-realizar-senderismo-este-verano-a-15-euros</link>
            <description>En Decathlon puedes encontrar el pantalón fresco y transpirable para realizar senderismo este verano, a menos de 15 euros</description>
            <pubDate>Wed Jun 18 12:01:08 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>El Blog de Lázaro: [Nota]: Pensando en el microblog</title>
            <link>https://elblogdelazaro.org/notes/20250618-1200/</link>
            <description>[Nota]: Pensando en el microblog</description>
            <pubDate>Wed Jun 18 12:00:00 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>