<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Amazon le hace otra jugarreta a los usuarios de Fire TV: las apps preinstaladas dejan de poder ocultarse en el menú</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/centro-multimedia/amazon-le-hace-otra-jugarreta-a-usuarios-fire-tv-apps-preinstaladas-dejan-poder-ocultarse-menu</link>
            <description>Amazon le hace otra jugarreta a los usuarios de Fire TV: las apps preinstaladas dejan de poder ocultarse en el menú</description>
            <pubDate>Mon Feb  3 14:59:17 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Bueno, bonito y más barato que nunca. Este Google Pixel recibe por sorpresa su mejor descuento hasta la fecha</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/bueno-bonito-barato-que-nunca-este-google-pixel-recibe-sorpresa-su-mejor-descuento-fecha</link>
            <description>Bueno, bonito y más barato que nunca. Este Google Pixel recibe por sorpresa su mejor descuento hasta la fecha</description>
            <pubDate>Mon Feb  3 14:46:23 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>MuyLinux: Parrot 6.3, nueva versión de la distribución especializada en seguridad</title>
            <link>https://www.muylinux.com/2025/02/03/parrot-6-3/</link>
            <description>Parrot 6.3, nueva versión de la distribución especializada en seguridad</description>
            <pubDate>Mon Feb  3 14:44:43 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: Firefox 135 ya disponible: binarios en nuevo empaquetado para Linux y mejoras en su chatbot, entre otras</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/firefox-135-ya-disponible-binarios-en-nuevo-empaquetado-para-linux-y-mejoras-en-su-chatbot-entre-otras.html</link>
            <description>Firefox 135 ya disponible: binarios en nuevo empaquetado para Linux y mejoras en su chatbot, entre otras</description>
            <pubDate>Mon Feb  3 14:40:52 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Con Deep Research, OpenAI apunta un futuro claro. Uno lleno de agentes de IA especializados (y muy caros)</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/deep-research-openai-apunta-futuro-claro-uno-lleno-agentes-ia-especializados-muy-caros</link>
            <description>Con Deep Research, OpenAI apunta un futuro claro. Uno lleno de agentes de IA especializados (y muy caros)</description>
            <pubDate>Mon Feb  3 14:30:25 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: No compres una freidora de aire para hacer patatas fritas saludables. Este es el cacharro barato para hacerlas al microondas</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/no-compres-freidora-aire-para-hacer-patatas-fritas-saludables-este-cacharro-barato-para-hacerlas-al-microondas</link>
            <description>No compres una freidora de aire para hacer patatas fritas saludables. Este es el cacharro barato para hacerlas al microondas</description>
            <pubDate>Mon Feb  3 14:16:24 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Clientes de Movistar y O2 se quedan sin acceso a varias webs por un problema con Cloudflare</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/clientes-movistar-o2-sin-acceso-webs-cloudflare/</link>
            <description>Clientes de Movistar y O2 se quedan sin acceso a varias webs por un problema con Cloudflare</description>
            <pubDate>Mon Feb  3 14:00:44 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Un informe ha revelado que la tecnología de control del tráfico aéreo de EEUU está obsoleta. Hay piezas que ya no se consiguen</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/informe-ha-revelado-que-tecnologia-control-trafico-aereo-eeuu-esta-obsoleta-hay-piezas-que-no-se-consiguen</link>
            <description>Un informe ha revelado que la tecnología de control del tráfico aéreo de EEUU está obsoleta. Hay piezas que ya no se consiguen</description>
            <pubDate>Mon Feb  3 14:00:25 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: 768 CVEs Exploited in 2024, Reflecting a 20% Increase from 639 in 2023</title>
            <link>https://thehackernews.com/2025/02/768-cves-exploited-in-2024-reflecting.html</link>
            <description>768 CVEs Exploited in 2024, Reflecting a 20% Increase from 639 in 2023</description>
            <pubDate>Mon Feb  3 13:57:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: La Generación Z y millennials hacen catfishing profesional: tienen razones para ignorar a una empresa tras ser contratados</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/generacion-z-millennials-hacen-catfishing-profesional-tienen-razones-para-ignorar-a-empresa-ser-contratados</link>
            <description>La Generación Z y millennials hacen catfishing profesional: tienen razones para ignorar a una empresa tras ser contratados</description>
            <pubDate>Mon Feb  3 13:51:46 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Este es uno de los secretos del éxito de DeepSeek: solo recluta talento chino y paga más de 1,3 millones de dólares</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/este-uno-secretos-exito-deepseek-solo-recluta-talento-chino-paga-1-3-millones-dolares</link>
            <description>Este es uno de los secretos del éxito de DeepSeek: solo recluta talento chino y paga más de 1,3 millones de dólares</description>
            <pubDate>Mon Feb  3 13:30:24 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>