<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: El lugar más privilegiado para ver el eclipse de 2026 está en un remoto rincón de Teruel: el observatorio de Javalambre</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/lugar-privilegiado-para-ver-eclipse-2026-esta-remoto-rincon-teruel-observatorio-javalambre</link>
            <description>El lugar más privilegiado para ver el eclipse de 2026 está en un remoto rincón de Teruel: el observatorio de Javalambre</description>
            <pubDate>Sat Apr 20 13:31:24 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los cazadores cazados: cómo los primeros agricultores daneses acabaron con sus predecesores</title>
            <link>https://www.xataka.com/investigacion/cazadores-cazados-como-primeros-agricultores-daneses-acabaron-sus-predecesores</link>
            <description>Los cazadores cazados: cómo los primeros agricultores daneses acabaron con sus predecesores</description>
            <pubDate>Sat Apr 20 13:01:26 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Un exingeniero de Google ha predicho la fecha en que lograremos la inmortalidad. Y ha acertado cientos de veces sus predicciones</title>
            <link>https://www.genbeta.com/inteligencia-artificial/exingeniero-google-ha-predicho-fecha-que-lograremos-inmortalidad-ha-acertado-cientos-veces-sus-predicciones</link>
            <description>Un exingeniero de Google ha predicho la fecha en que lograremos la inmortalidad. Y ha acertado cientos de veces sus predicciones</description>
            <pubDate>Sat Apr 20 13:01:26 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Orange regala una Smart TV de 55 pulgadas con una de sus tarifas</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/orange-regala-smart-tv-55-pulgadas-tarifas-0424/</link>
            <description>Orange regala una Smart TV de 55 pulgadas con una de sus tarifas</description>
            <pubDate>Sat Apr 20 13:00:09 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Probamos el nuevo Meta AI con Llama 3: la verdadera oportunidad para aplastar a ChatGPT no está en la web</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/probamos-nuevo-meta-ai-llama-3-verdadera-oportunidad-para-aplastar-a-chatgpt-no-esta-web</link>
            <description>Probamos el nuevo Meta AI con Llama 3: la verdadera oportunidad para aplastar a ChatGPT no está en la web</description>
            <pubDate>Sat Apr 20 12:31:24 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: A veces hecho de menos Windows</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/a-veces-hecho-de-menos-windows.html</link>
            <description>A veces hecho de menos Windows</description>
            <pubDate>Sat Apr 20 12:18:32 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: China también está cayendo en la fiebre del aguacate. Y la gran beneficiada de su adicción es África</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/china-tambien-esta-cayendo-fiebre-aguacate-gran-beneficiada-su-adiccion-africa</link>
            <description>China también está cayendo en la fiebre del aguacate. Y la gran beneficiada de su adicción es África</description>
            <pubDate>Sat Apr 20 12:01:24 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Porno con inteligencia artificial y caras de mujeres reales: ya está sucediendo y hay gente que gana mucho dinero con esto</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/porno-inteligencia-artificial-caras-mujeres-reales-esta-sucediendo-hay-gente-que-gana-mucho-dinero-esto-1</link>
            <description>Porno con inteligencia artificial y caras de mujeres reales: ya está sucediendo y hay gente que gana mucho dinero con esto</description>
            <pubDate>Sat Apr 20 12:01:24 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Lavar o no lavar la carne antes de cocinarla: ¿qué consecuencias tiene cocinar la carne sin lavar?</title>
            <link>https://www.vitonica.com/prevencion/lavar-no-lavar-carne-antes-cocinarla-que-consecuencias-tiene-cocinar-carne-lavar</link>
            <description>Lavar o no lavar la carne antes de cocinarla: ¿qué consecuencias tiene cocinar la carne sin lavar?</description>
            <pubDate>Sat Apr 20 12:01:24 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: LG esconde un secreto en YouTube: tiene las mejores demos 4K HDR con sonido 5.1 para probar tu Smart TV y barra de sonido</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/servicios-de-smart-tv/lg-esconde-secreto-youtube-tiene-mejores-demos-4k-hdr-sonido-5-1-para-probar-tu-smart-tv-barra-sonido-1</link>
            <description>LG esconde un secreto en YouTube: tiene las mejores demos 4K HDR con sonido 5.1 para probar tu Smart TV y barra de sonido</description>
            <pubDate>Sat Apr 20 12:01:24 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: El truco para usar tu ordenador en el televisor con Chromecast</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/ordenador-televisor-chromecast-truco/</link>
            <description>El truco para usar tu ordenador en el televisor con Chromecast</description>
            <pubDate>Sat Apr 20 12:00:02 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>