<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Changelog: Dragonfly –a cost-effective, high-performing, and easy-to-use Redis replacement</title>
            <link>https://github.com/dragonflydb/dragonfly</link>
            <description>Dragonfly –a cost-effective, high-performing, and easy-to-use Redis replacement</description>
            <pubDate>Tue May 31 13:54:00 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Una borrasca va a desplomar las temperaturas de media España. Es una ilusión: el verano cada vez pinta peor</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/borrasca-va-a-desplomar-temperaturas-media-espana-ilusion-verano-cada-vez-pinta-peor</link>
            <description>Una borrasca va a desplomar las temperaturas de media España. Es una ilusión: el verano cada vez pinta peor</description>
            <pubDate>Tue May 31 13:30:46 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Como configurar 2 o más sitios en nginx</title>
            <link>https://nksistemas.com/como-configurar-2-o-mas-sitios-en-nginx/</link>
            <description>Como configurar 2 o más sitios en nginx</description>
            <pubDate>Tue May 31 13:15:53 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Brave ahora tiene una VPN de pago: esto es lo que cuesta y esto es lo que aportará a la navegación</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/vpn-pago-esto-que-cuesta-esto-que-aportara-a-navegacion</link>
            <description>Brave ahora tiene una VPN de pago: esto es lo que cuesta y esto es lo que aportará a la navegación</description>
            <pubDate>Tue May 31 13:08:38 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Sonos Ray, análisis: ninguna otra barra de sonido ofrece un resultado tan refinado por menos de 300 euros</title>
            <link>https://www.xataka.com/analisis/sonos-ray-analisis-caracteristicas-precio-especificaciones</link>
            <description>Sonos Ray, análisis: ninguna otra barra de sonido ofrece un resultado tan refinado por menos de 300 euros</description>
            <pubDate>Tue May 31 13:00:47 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Esto es lo que sabemos sobre los peajes de ciudad que llegarán a España este 2022</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/que-sabemos-peajes-ciudad-espana-2022/</link>
            <description>Esto es lo que sabemos sobre los peajes de ciudad que llegarán a España este 2022</description>
            <pubDate>Tue May 31 13:00:40 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Latest Mobile Malware Report Suggests On-Device Fraud is on the Rise</title>
            <link>https://thehackernews.com/2022/05/latest-mobile-malware-report-suggests.html</link>
            <description>Latest Mobile Malware Report Suggests On-Device Fraud is on the Rise</description>
            <pubDate>Tue May 31 12:42:50 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Microsoft Releases Workarounds for Office Vulnerability Under Active Exploitation</title>
            <link>https://thehackernews.com/2022/05/microsoft-releases-workarounds-for.html</link>
            <description>Microsoft Releases Workarounds for Office Vulnerability Under Active Exploitation</description>
            <pubDate>Tue May 31 12:15:34 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: SideWinder Hackers Launched Over a 1,000 Cyber Attacks Over the Past 2 Years</title>
            <link>https://thehackernews.com/2022/05/sidewinder-hackers-launched-over-1000.html</link>
            <description>SideWinder Hackers Launched Over a 1,000 Cyber Attacks Over the Past 2 Years</description>
            <pubDate>Tue May 31 12:14:53 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Sabíamos desde hace tiempo que nuestro corazón "se arregla" a sí mismo. Ahora sabemos mejor cómo</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/sabiamos-hace-tiempo-que-nuestro-corazon-se-arregla-a-ahora-sabemos-mejor-como</link>
            <description>Sabíamos desde hace tiempo que nuestro corazón "se arregla" a sí mismo. Ahora sabemos mejor cómo</description>
            <pubDate>Tue May 31 12:00:45 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Esta es la principal causa por la que muchos fumadores no desarrollarán cáncer de pulmón</title>
            <link>https://www.vitonica.com/wellness/esta-principal-causa-que-muchos-fumadores-no-desarrollaran-cancer-pulmon</link>
            <description>Esta es la principal causa por la que muchos fumadores no desarrollarán cáncer de pulmón</description>
            <pubDate>Tue May 31 12:00:45 2022</pubDate>
            </item></channel>
</rss>