<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Changelog: AI is more than GenAI</title>
            <link>https://changelog.com/practicalai/285</link>
            <description>AI is more than GenAI</description>
            <pubDate>Thu Sep  5 14:00:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: miniscan: a 35mm film illuminator for camera based scanning</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2024/09/05/miniscan-a-35mm-film-illuminator-for-camera-based-scanning/</link>
            <description>miniscan: a 35mm film illuminator for camera based scanning</description>
            <pubDate>Thu Sep  5 13:50:34 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La problemática nave Starliner hará una maniobra especial para alejarse rápido de la ISS. Por lo que pueda pasar</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/problematica-nave-starliner-hara-maniobra-especial-para-alejarse-rapido-iss-que-pueda-pasar</link>
            <description>La problemática nave Starliner hará una maniobra especial para alejarse rápido de la ISS. Por lo que pueda pasar</description>
            <pubDate>Thu Sep  5 13:45:23 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Madrid se despide de los patinetes de alquiler. Adiós descafeinado a lo que prometía ser una revolución en economía y transporte</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/madrid-se-despide-patinetes-alquiler-adios-descafeinado-a-que-prometia-ser-revolucion-economia-transporte</link>
            <description>Madrid se despide de los patinetes de alquiler. Adiós descafeinado a lo que prometía ser una revolución en economía y transporte</description>
            <pubDate>Thu Sep  5 13:34:56 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Estas fotos muestran el momento exacto de la muerte de las momias de los "Hombres de Sal". Su conservación revela claves de la historia</title>
            <link>https://www.xataka.com/investigacion/estas-fotos-muestran-momento-exacto-muerte-momias-hombres-sal-su-conservacion-revela-claves-historia</link>
            <description>Estas fotos muestran el momento exacto de la muerte de las momias de los "Hombres de Sal". Su conservación revela claves de la historia</description>
            <pubDate>Thu Sep  5 13:31:43 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: No más líos de cables ni regletas en casa: este es el invento sin obras ni reformas que necesitas para tu hogar</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/no-lios-cables-regletas-casa-este-invento-obras-reformas-que-necesitas-para-tu-hogar</link>
            <description>No más líos de cables ni regletas en casa: este es el invento sin obras ni reformas que necesitas para tu hogar</description>
            <pubDate>Thu Sep  5 13:31:42 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: La mayor desventaja de tener un piso grande es tener que limpiarlo: Lidl ahora te lo pone más fácil</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/lidl-tiene-este-robot-aspirador-superventas-autonomia-sobra-para-limpiar-pisos-grandes</link>
            <description>La mayor desventaja de tener un piso grande es tener que limpiarlo: Lidl ahora te lo pone más fácil</description>
            <pubDate>Thu Sep  5 13:31:42 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Adiós a los patinetes de alquiler: Madrid prohíbe su circulación y revoca las 6.000 licencias</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/madrid-prohibe-patinetes-electricos-alquiler/</link>
            <description>Adiós a los patinetes de alquiler: Madrid prohíbe su circulación y revoca las 6.000 licencias</description>
            <pubDate>Thu Sep  5 13:30:45 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Las nuevas barras de sonido de Sharp quieren que nos montemos un cine en casa de altura: con Dolby Atmos, DTS:X y sobradas de potencia</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/altavoces/sharp-ht-sbw55121-sbw-53121-caracteristicas-precio-ficha-tecnica</link>
            <description>Las nuevas barras de sonido de Sharp quieren que nos montemos un cine en casa de altura: con Dolby Atmos, DTS:X y sobradas de potencia</description>
            <pubDate>Thu Sep  5 13:09:40 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Honor MagicPad 2: la nueva tablet de Honor es pura potencia para dominar en su terreno</title>
            <link>https://www.xataka.com/tablets/honor-magicpad-2-caracteristicas-precio-ficha-tecnica</link>
            <description>Honor MagicPad 2: la nueva tablet de Honor es pura potencia para dominar en su terreno</description>
            <pubDate>Thu Sep  5 13:01:41 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Honor Magic V3, análisis: el móvil plegable que yo elegiría si no quisiera prescindir de nada</title>
            <link>https://www.xataka.com/analisis/honor-magic-v3-analisis-caracteristicas-precio-especificaciones</link>
            <description>Honor Magic V3, análisis: el móvil plegable que yo elegiría si no quisiera prescindir de nada</description>
            <pubDate>Thu Sep  5 13:01:41 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>