<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: Movistar, Orange y Vodafone suben de precio, pero mantienen su pulso con tarifas más baratas en O2, Lowi y Simyo</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/movistar-orange-vodafone-mantienen-tarifas-baratas-o2-lowi-simyo/</link>
            <description>Movistar, Orange y Vodafone suben de precio, pero mantienen su pulso con tarifas más baratas en O2, Lowi y Simyo</description>
            <pubDate>Thu Dec 12 21:00:59 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Dos físicos se preguntaban si ChatGPT podría graduarse en la universidad. Le pusieron manos a la obra y este fue el resultado</title>
            <link>https://www.genbeta.com/inteligencia-artificial/dos-fisicos-se-preguntaban-chatgpt-podria-graduarse-universidad-le-pusieron-manos-a-obra-este-fue-resultado</link>
            <description>Dos físicos se preguntaban si ChatGPT podría graduarse en la universidad. Le pusieron manos a la obra y este fue el resultado</description>
            <pubDate>Thu Dec 12 21:00:47 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Good Lighting on a Budget with Cordless Tool Batteries</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/12/12/good-lighting-on-a-budget-with-cordless-tool-batteries/</link>
            <description>Good Lighting on a Budget with Cordless Tool Batteries</description>
            <pubDate>Thu Dec 12 21:00:23 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: ChatGPT ya tiene “ojos” y puede hablar sobre lo que nos rodea en tiempo real. La ciencia ficción comienza a hacerse realidad</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/chatgpt-tiene-ojos-puede-hablar-que-nos-rodea-tiempo-real-ciencia-ficcion-comienza-a-hacerse-realidad</link>
            <description>ChatGPT ya tiene “ojos” y puede hablar sobre lo que nos rodea en tiempo real. La ciencia ficción comienza a hacerse realidad</description>
            <pubDate>Thu Dec 12 20:36:21 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Tus hijos ya pueden hablar en voz alta con Papá Noel en ChatGPT. Así puedes hacerlo sin quedarte en vela en Nochebuena para pillarle</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/tus-hijos-pueden-hablar-voz-alta-papa-noel-chatgpt-asi-puedes-hacerlo-quedarte-vela-nochebuena-para-pillarle</link>
            <description>Tus hijos ya pueden hablar en voz alta con Papá Noel en ChatGPT. Así puedes hacerlo sin quedarte en vela en Nochebuena para pillarle</description>
            <pubDate>Thu Dec 12 20:09:23 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Miravia rebaja tanto una poderosa Smart TV de Sony que no podrás resistirte a ella</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/mix/miravia-smart-tv-sony-kd43x80l-1224/</link>
            <description>Miravia rebaja tanto una poderosa Smart TV de Sony que no podrás resistirte a ella</description>
            <pubDate>Thu Dec 12 20:00:01 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los videojuegos, como nunca los habías visto en esta serie de animación que adapta algunos clásicos del medio</title>
            <link>https://www.xataka.com/streaming/videojuegos-como-nunca-habias-visto-esta-serie-animacion-que-adapta-algunos-clasicos-medio</link>
            <description>Los videojuegos, como nunca los habías visto en esta serie de animación que adapta algunos clásicos del medio</description>
            <pubDate>Thu Dec 12 19:30:31 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Bill Gates tiene claro cuál fue el hábito de su infancia que le ha ayudado a tener éxito en su carrera: aburrirse</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/aburrirse-habito-infancia-que-fue-crucial-para-exito-bill-gates</link>
            <description>Bill Gates tiene claro cuál fue el hábito de su infancia que le ha ayudado a tener éxito en su carrera: aburrirse</description>
            <pubDate>Thu Dec 12 19:15:42 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Lo despidieron sin indemnización tras 40 años en la misma empresa: "ha sido extremadamente leal durante décadas"</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/despidieron-indemnizacion-40-anos-empresa-ha-sido-extremadamente-leal-durante-decadas</link>
            <description>Lo despidieron sin indemnización tras 40 años en la misma empresa: "ha sido extremadamente leal durante décadas"</description>
            <pubDate>Thu Dec 12 19:10:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Microsoft anuncia triunfadora que ha eliminado otro de los errores que impedían actualizar Windows</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/windows/microsoft-eliminado-errores-impedian-actualizar-windows-1224/</link>
            <description>Microsoft anuncia triunfadora que ha eliminado otro de los errores que impedían actualizar Windows</description>
            <pubDate>Thu Dec 12 19:00:33 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: 2024 está camino de ser el año más cálido desde que tenemos registros. 2025 nos tiene reservados planes muy distintos</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/2024-esta-camino-ser-ano-calido-que-tenemos-registros-2025-podria-traernos-grata-sorpresa</link>
            <description>2024 está camino de ser el año más cálido desde que tenemos registros. 2025 nos tiene reservados planes muy distintos</description>
            <pubDate>Thu Dec 12 19:00:30 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>