<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>El Pingüino Tolkiano: El problema con Batman</title>
            <link>https://elpinguinotolkiano.wordpress.com/2024/12/22/el-problema-con-batman/</link>
            <description>El problema con Batman</description>
            <pubDate>Sun Dec 22 14:47:35 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La carrera de los chips de 2 nm arrancará en 2025. Y será la más encarnizada de todas</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/carrera-chips-2-nm-arrancara-2025-sera-encarnizada-todas</link>
            <description>La carrera de los chips de 2 nm arrancará en 2025. Y será la más encarnizada de todas</description>
            <pubDate>Sun Dec 22 14:31:30 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: China tiene un plan para ganar la carrera y el control por la IA. Está en las antípodas del europeo</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/china-tiene-plan-para-ganar-carrera-control-ia-esta-antipodas-europeo</link>
            <description>China tiene un plan para ganar la carrera y el control por la IA. Está en las antípodas del europeo</description>
            <pubDate>Sun Dec 22 14:01:30 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Chrome está probando una nueva función para protegerte de estafas mientras navegas</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/chrome-probando-funcion-protegerte-estafas-1224/</link>
            <description>Chrome está probando una nueva función para protegerte de estafas mientras navegas</description>
            <pubDate>Sun Dec 22 14:00:50 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Adiós estaciones blancas, hola pista verde: la crisis climática está llevando al esquí a dejar de ser un deporte de nieve</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/adios-estaciones-niveas-hola-pista-verde-crisis-climatica-esta-llevando-al-esqui-a-dejar-ser-deporte-nieve</link>
            <description>Adiós estaciones blancas, hola pista verde: la crisis climática está llevando al esquí a dejar de ser un deporte de nieve</description>
            <pubDate>Sun Dec 22 13:31:31 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Décimo premiado online de Lotería de Navidad 2024: cuándo y cómo cobrarlo y qué pasa con los premios gordos</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/decimo-premiado-online-loteria-navidad-2024-cuando-como-cobrarlo-que-pasa-premios-gordos</link>
            <description>Décimo premiado online de Lotería de Navidad 2024: cuándo y cómo cobrarlo y qué pasa con los premios gordos</description>
            <pubDate>Sun Dec 22 13:01:35 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Los tres grandes perdedores del teletrabajo, según un economista, que explican el porqué del empeño de volver a las oficinas</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/tres-grandes-perdedores-teletrabajo-economista-que-explican-porque-empeno-volver-a-oficinas-1</link>
            <description>Los tres grandes perdedores del teletrabajo, según un economista, que explican el porqué del empeño de volver a las oficinas</description>
            <pubDate>Sun Dec 22 13:01:35 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Mucha gente se centra en empujar o tirar de las pesas para ganar masa muscular, pero se pierden la parte que da mejores resultados</title>
            <link>https://www.vitonica.com/musculacion/mucha-gente-se-centra-empujar-tirar-pesas-para-ganar-masa-muscular-se-pierden-parte-que-da-mejores-resultados</link>
            <description>Mucha gente se centra en empujar o tirar de las pesas para ganar masa muscular, pero se pierden la parte que da mejores resultados</description>
            <pubDate>Sun Dec 22 13:01:35 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Me voy fuera en Navidad y dejaré el router encendido: estas son las razones</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/la-red-local/me-voy-fuera-navidad-dejare-router-encendido-estas-razones-1</link>
            <description>Me voy fuera en Navidad y dejaré el router encendido: estas son las razones</description>
            <pubDate>Sun Dec 22 13:01:35 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Así puedes crear un avatar digital con el que crear contenido para tus redes sociales</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/redes-sociales-avatar-digital-crear/</link>
            <description>Así puedes crear un avatar digital con el que crear contenido para tus redes sociales</description>
            <pubDate>Sun Dec 22 13:00:08 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Europa ordenó acabar con las gallinas enjauladas. Castilla-La Mancha ya ha empezado a repartir millones de euros para cumplir</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/europa-ordeno-acabar-gallinas-enjauladas-castilla-mancha-ha-empezado-a-repartir-millones-euros-para-hacerlo</link>
            <description>Europa ordenó acabar con las gallinas enjauladas. Castilla-La Mancha ya ha empezado a repartir millones de euros para cumplir</description>
            <pubDate>Sun Dec 22 12:31:30 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>