<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>56K: Ver películas 3D Anaglifo en Linux con VLC y Bino</title>
            <link>https://56k.es/fanta/ver-peliculas-3d-anaglifo-en-linux-con-vlc-y-bino/</link>
            <description>Ver películas 3D Anaglifo en Linux con VLC y Bino</description>
            <pubDate>Sun Aug 17 20:41:56 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Queda solo una semana para la vuelta de Starship: será el penúltimo vuelo antes de su esperadísimo rediseño</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/queda-solo-semana-para-regreso-starship-sera-penultimo-vuelo-antes-esperado-cambio-diseno</link>
            <description>Queda solo una semana para la vuelta de Starship: será el penúltimo vuelo antes de su esperadísimo rediseño</description>
            <pubDate>Sun Aug 17 20:00:37 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: 2025 One Hertz Challenge: A Flaming Oscillator and a New Take on the Candle Clock</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/08/17/2025-one-hertz-challenge-a-flaming-oscillator-and-a-new-take-on-the-candle-clock/</link>
            <description>2025 One Hertz Challenge: A Flaming Oscillator and a New Take on the Candle Clock</description>
            <pubDate>Sun Aug 17 20:00:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: El truco de Orange TV para que nunca más te pierdas el inicio de tu serie favorita</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/funcion-orange-activar-alarmas-programas/</link>
            <description>El truco de Orange TV para que nunca más te pierdas el inicio de tu serie favorita</description>
            <pubDate>Sun Aug 17 19:03:35 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Corea del Sur ya no quiere pedir permiso en defensa aérea: su apuesta se llama KF-21, y está casi lista para la acción real</title>
            <link>https://www.xataka.com/otros/corea-sur-no-quiere-pedir-permiso-defensa-aerea-su-apuesta-se-llama-kf-21-esta-casi-lista-para-accion-real</link>
            <description>Corea del Sur ya no quiere pedir permiso en defensa aérea: su apuesta se llama KF-21, y está casi lista para la acción real</description>
            <pubDate>Sun Aug 17 19:00:37 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Creíamos que el "camino de baldosas amarillas" era coto privado del cine. Hasta que unos buzos descendieron a las profundidades</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/creiamos-que-camino-baldosas-amarillas-era-coto-privado-cine-que-unos-buzos-descendieron-a-profundidades</link>
            <description>Creíamos que el "camino de baldosas amarillas" era coto privado del cine. Hasta que unos buzos descendieron a las profundidades</description>
            <pubDate>Sun Aug 17 18:00:38 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: El ajuste oculto para optimizar la calidad de audio en móviles Android</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/moviles/optimizar-calidad-audio-moviles-android/</link>
            <description>El ajuste oculto para optimizar la calidad de audio en móviles Android</description>
            <pubDate>Sun Aug 17 17:59:17 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La apnea del sueño convierte dormir en un infierno. Unos científicos creen tener una solución: soplar conchas</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/apnea-sueno-convierte-dormir-infierno-unos-cientificos-creen-tener-solucion-soplar-conchas</link>
            <description>La apnea del sueño convierte dormir en un infierno. Unos científicos creen tener una solución: soplar conchas</description>
            <pubDate>Sun Aug 17 17:30:37 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Los cromos de LaLiga ya se pueden coleccionar en el móvil y así puedes conseguir sobres gratis</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/cromos-laliga-coleccionar-movil-sobres-gratis/</link>
            <description>Los cromos de LaLiga ya se pueden coleccionar en el móvil y así puedes conseguir sobres gratis</description>
            <pubDate>Sun Aug 17 17:02:38 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone : Portal sobre telecomunicaciones, redes y ciberseguridad: ¿Cuál es el mejor canal Wi-Fi de la banda de 5GHz? Ten esto en cuenta antes de elegir</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/wifi/cual-mejor-canal-wi-fi-banda-5ghz-motivos/</link>
            <description>¿Cuál es el mejor canal Wi-Fi de la banda de 5GHz? Ten esto en cuenta antes de elegir</description>
            <pubDate>Sun Aug 17 17:01:49 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Probamos la carcasa acuática más vendida de Amazon con un móvil de 1.000 euros: a mayor profundidad, surgieron las dudas</title>
            <link>https://www.xataka.com/accesorios/probamos-carcasa-acuatica-vendida-amazon-movil-1-000-euros-a-mayor-profundidad-surgieron-dudas</link>
            <description>Probamos la carcasa acuática más vendida de Amazon con un móvil de 1.000 euros: a mayor profundidad, surgieron las dudas</description>
            <pubDate>Sun Aug 17 17:00:37 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>