<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Cómo reclamar si te estás viendo afectado por los bloqueos indiscriminados de LaLiga</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/como-reclamar-te-estas-viendo-afectado-bloqueos-indiscriminados-laliga</link>
            <description>Cómo reclamar si te estás viendo afectado por los bloqueos indiscriminados de LaLiga</description>
            <pubDate>Wed Apr 23 13:54:52 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Quiso construir su propia mini casa, y terminó montando una impresionante y futurista vivienda geodésica de 28 m²</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/diseno-y-arquitectura/quiso-construir-su-propia-mini-casa-termino-montando-impresionante-futurista-vivienda-geodesica-28-m2</link>
            <description>Quiso construir su propia mini casa, y terminó montando una impresionante y futurista vivienda geodésica de 28 m²</description>
            <pubDate>Wed Apr 23 13:42:20 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Plan renove en Google Store: el Pixel 9a con un descuento de hasta 415 euros si entregamos nuestro viejo móvil</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/plan-renove-google-store-pixel-9a-descuento-415-euros-entregamos-nuestro-viejo-movil</link>
            <description>Plan renove en Google Store: el Pixel 9a con un descuento de hasta 415 euros si entregamos nuestro viejo móvil</description>
            <pubDate>Wed Apr 23 13:31:42 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En 1914 Rusia decidió prohibir el vodka para detener el alcoholismo. Fue una decisión desastrosa</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/1914-rusia-decidio-prohibir-vodka-para-detener-alcoholismo-todo-que-podia-salir-mal-salio-peor</link>
            <description>En 1914 Rusia decidió prohibir el vodka para detener el alcoholismo. Fue una decisión desastrosa</description>
            <pubDate>Wed Apr 23 13:31:41 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Bueno, bonito y barato: Leroy Merlin tiene el césped artificial ideal para tu balcón, terraza o jardín</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/bueno-bonito-barato-leroy-merlin-tiene-cesped-artificial-ideal-para-tu-balcon-terraza-jardin</link>
            <description>Bueno, bonito y barato: Leroy Merlin tiene el césped artificial ideal para tu balcón, terraza o jardín</description>
            <pubDate>Wed Apr 23 13:31:41 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: Se plantean eliminar los paquetes X11 en la versión GNOME de Fedora 43 y apostar solo por Wayland</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/se-plantean-eliminar-los-paquetes-x11-en-la-version-gnome-de-fedora-43-y-apostar-solo-por-wayland.html</link>
            <description>Se plantean eliminar los paquetes X11 en la versión GNOME de Fedora 43 y apostar solo por Wayland</description>
            <pubDate>Wed Apr 23 13:23:04 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Iran-Linked Hackers Target Israel with MURKYTOUR Malware via Fake Job Campaign</title>
            <link>https://thehackernews.com/2025/04/iran-linked-hackers-target-israel-with.html</link>
            <description>Iran-Linked Hackers Target Israel with MURKYTOUR Malware via Fake Job Campaign</description>
            <pubDate>Wed Apr 23 13:08:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Lo primero que hice antes de comprar mi casa fue comprobar de qué tipo eran sus tuberías. Si tienes de este tipo puede salir muy caro</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/primero-que-hice-antes-comprar-mi-casa-fue-comprobar-que-tipo-eran-sus-tuberias-tienes-este-tipo-puede-salir-muy-caro</link>
            <description>Lo primero que hice antes de comprar mi casa fue comprobar de qué tipo eran sus tuberías. Si tienes de este tipo puede salir muy caro</description>
            <pubDate>Wed Apr 23 13:05:41 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Con o3 y o4-mini, ChatGPT razona mejor que nunca. Pero más importante que el modelo es que se nos ocurra hacerle ciertas preguntas</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/o3-o4-mini-chatgpt-razona-mejor-que-nunca-importante-que-modelo-que-se-nos-ocurra-hacerle-ciertas-preguntas</link>
            <description>Con o3 y o4-mini, ChatGPT razona mejor que nunca. Pero más importante que el modelo es que se nos ocurra hacerle ciertas preguntas</description>
            <pubDate>Wed Apr 23 13:01:41 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Tesla fue un transatlántico para Wall Street. La aventura política de Elon Musk el iceberg que casi lo hunde junto a su fortuna</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/elon-musk-puso-a-tesla-piloto-automatico-ha-prometido-volver-a-coger-volante-bien-su-fortuna</link>
            <description>Tesla fue un transatlántico para Wall Street. La aventura política de Elon Musk el iceberg que casi lo hunde junto a su fortuna</description>
            <pubDate>Wed Apr 23 12:31:40 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Android Spyware Disguised as Alpine Quest App Targets Russian Military Devices</title>
            <link>https://thehackernews.com/2025/04/android-spyware-disguised-as-alpine.html</link>
            <description>Android Spyware Disguised as Alpine Quest App Targets Russian Military Devices</description>
            <pubDate>Wed Apr 23 12:22:00 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>