<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Notxor tiene un blog: Control de versiones</title>
            <link>https://notxor.nueva-actitud.org/2022/10/23/control-de-versiones.html</link>
            <description>Control de versiones</description>
            <pubDate>Sun Oct 23 16:42:00 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Contra todo pronóstico, la natalidad ha subido en esta recesión. Y el teletrabajo tiene parte de culpa</title>
            <link>https://www.xataka.com/investigacion/todo-pronostico-natalidad-ha-subido-esta-recesion-teletrabajo-tiene-parte-culpa</link>
            <description>Contra todo pronóstico, la natalidad ha subido en esta recesión. Y el teletrabajo tiene parte de culpa</description>
            <pubDate>Sun Oct 23 13:32:01 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Esto es lo (mucho) que puedes ahorrar al compartir Netflix, Prime Video y HBO Max con el máximo número de personas posible</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/esto-mucho-que-puedes-ahorrar-al-compartir-netflix-prime-video-hbo-max-maximo-numero-personas-posible</link>
            <description>Esto es lo (mucho) que puedes ahorrar al compartir Netflix, Prime Video y HBO Max con el máximo número de personas posible</description>
            <pubDate>Sun Oct 23 13:02:00 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Decora tu casa este Halloween con esta impresora 3D fácil de montar y con cupón de 130 euros</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/decora-tu-casa-este-halloween-esta-impresora-3d-facil-montar-cupon-130-euros</link>
            <description>Decora tu casa este Halloween con esta impresora 3D fácil de montar y con cupón de 130 euros</description>
            <pubDate>Sun Oct 23 13:02:00 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Pymes y Autonomos: Yo no quiero redes sociales en mi negocio que eso es mucho lío, pero mis clientes me animan a hacerlo</title>
            <link>https://www.pymesyautonomos.com/marketing-y-comercial/yo-no-quiero-redes-sociales-mi-negocio-que-eso-mucho-lio-mis-clientes-me-animan-a-hacerlo</link>
            <description>Yo no quiero redes sociales en mi negocio que eso es mucho lío, pero mis clientes me animan a hacerlo</description>
            <pubDate>Sun Oct 23 13:00:37 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>OMG! Ubuntu!: This App Saves Clipboard Content as File on Ubuntu</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2022/10/save-clipboard-text-image-to-file-on-ubuntu</link>
            <description>This App Saves Clipboard Content as File on Ubuntu</description>
            <pubDate>Sun Oct 23 13:00:02 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Dinosaurio vs. cocodrilo: la alucinante batalla prehistórica encapsulada en un fósil recién descubierto</title>
            <link>https://www.xataka.com/investigacion/dinosaurio-vs-cocodrilo-alucinante-batalla-prehistorica-encapsulada-fosil-recien-descubierto</link>
            <description>Dinosaurio vs. cocodrilo: la alucinante batalla prehistórica encapsulada en un fósil recién descubierto</description>
            <pubDate>Sun Oct 23 12:30:04 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Guía de cuenta hackeada: cómo prevenir y recuperar tu cuenta de Apple, Google, Microsoft, Facebook, Twitter, Instagram, TikTok o WhatsApp</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/guia-cuenta-hackeada-como-prevenir-recuperar-tu-cuenta-apple-google-microsoft-facebook-twitter-instagram-tiktok-whatsapp</link>
            <description>Guía de cuenta hackeada: cómo prevenir y recuperar tu cuenta de Apple, Google, Microsoft, Facebook, Twitter, Instagram, TikTok o WhatsApp</description>
            <pubDate>Sun Oct 23 12:02:00 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Belt squat: así se hace la sentadilla que pondrá a prueba tus cuádriceps desde el primer día</title>
            <link>https://www.vitonica.com/entrenamiento/belt-squat-asi-se-hace-maquina-estas-razones-mejor-alternativa-a-sentadilla-para-llevar-a-tus-cuadriceps-a-otro-nivel</link>
            <description>Belt squat: así se hace la sentadilla que pondrá a prueba tus cuádriceps desde el primer día</description>
            <pubDate>Sun Oct 23 12:02:00 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Hinchar de más las ruedas, ¿vale la pena para reducir el consumo de gasolina?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/hinchar-mas-ruedas-reducir-consumo-gasolina/</link>
            <description>Hinchar de más las ruedas, ¿vale la pena para reducir el consumo de gasolina?</description>
            <pubDate>Sun Oct 23 12:00:49 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Un efecto inesperado del calentamiento global: Reino Unido y Escandinavia se ponen serios con la producción de vino</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/efecto-inesperado-calentamiento-global-ahora-reino-unido-suecia-producen-vino-serio</link>
            <description>Un efecto inesperado del calentamiento global: Reino Unido y Escandinavia se ponen serios con la producción de vino</description>
            <pubDate>Sun Oct 23 11:32:00 2022</pubDate>
            </item></channel>
</rss>