<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: El puente Gordie Howe será el atirantado más largo de EEUU. También el protagonista de un culebrón con el puente vecino</title>
            <link>https://www.xataka.com/ingenieria-y-megaconstrucciones/puente-gordie-howe-sera-atirantado-largo-eeuu-tambien-protagonista-culebron-puente-vecino</link>
            <description>El puente Gordie Howe será el atirantado más largo de EEUU. También el protagonista de un culebrón con el puente vecino</description>
            <pubDate>Sun Dec  8 14:00:50 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Google TV está buscando usuarios que quieran colaborar como asesores para mejorar su servicio</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/google-tv-buscando-usuarios-asesores-1224/</link>
            <description>Google TV está buscando usuarios que quieran colaborar como asesores para mejorar su servicio</description>
            <pubDate>Sun Dec  8 14:00:50 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La carrera por convertirse en la "SpaceX de China": quién es quién en su sector privado de los lanzamientos espaciales</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/proxima-spacex-no-saldra-estados-unidos-europa-competencia-elon-musk-estas-empresas-chinas</link>
            <description>La carrera por convertirse en la "SpaceX de China": quién es quién en su sector privado de los lanzamientos espaciales</description>
            <pubDate>Sun Dec  8 13:30:50 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Las mejores 28 apps para móvil que los editores de Xataka han descubierto en 2024 y recomiendan</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/mejores-28-apps-para-movil-que-editores-xataka-han-descubierto-2024-recomiendan</link>
            <description>Las mejores 28 apps para móvil que los editores de Xataka han descubierto en 2024 y recomiendan</description>
            <pubDate>Sun Dec  8 13:00:49 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Ni falta de tiempo ni de ganas: el método del anclaje que te hará entrenar calistenia sin darte cuenta</title>
            <link>https://www.vitonica.com/entrenamiento/falta-tiempo-ganas-metodo-anclaje-que-te-hara-entrenar-fuerza-darte-cuenta-vez-todas</link>
            <description>Ni falta de tiempo ni de ganas: el método del anclaje que te hará entrenar calistenia sin darte cuenta</description>
            <pubDate>Sun Dec  8 13:00:49 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Internet por toda la casa sin obras, WiFi ni PLC: estas son dos de las mejores formas para conseguirlo</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/a-fondo/internet-toda-casa-obras-wifi-plc-estas-dos-mejores-formas-para-conseguirlo</link>
            <description>Internet por toda la casa sin obras, WiFi ni PLC: estas son dos de las mejores formas para conseguirlo</description>
            <pubDate>Sun Dec  8 13:00:49 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Con este mapa puedes ver por dónde van en tiempo real autobuses, trenes y metro de algunas ciudades de España</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/este-mapa-puedes-ver-donde-van-tiempo-real-autobuses-trenes-metro-algunas-ciudades-espana-2</link>
            <description>Con este mapa puedes ver por dónde van en tiempo real autobuses, trenes y metro de algunas ciudades de España</description>
            <pubDate>Sun Dec  8 13:00:48 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Cómo limpiar a fondo tu perfil de Facebook y por qué?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/redes-sociales/limpiar-perfil-facebook/</link>
            <description>¿Cómo limpiar a fondo tu perfil de Facebook y por qué?</description>
            <pubDate>Sun Dec  8 13:00:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Este videojuego lleva 12 años en desarrollo y 750 millones de dólares recaudados con crowdfunding. Sigue sin salir al mercado</title>
            <link>https://www.xataka.com/videojuegos/este-videojuego-lleva-12-anos-desarrollo-750-millones-dolares-recaudados-crowdfunding-sigue-salir-al-mercado</link>
            <description>Este videojuego lleva 12 años en desarrollo y 750 millones de dólares recaudados con crowdfunding. Sigue sin salir al mercado</description>
            <pubDate>Sun Dec  8 12:30:48 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Guía para controlar dispositivos IR y RF mediante Alexa con Broadlink</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/hogar/controlar-dispositivos-ir-rf-alexa-broadlink/</link>
            <description>Guía para controlar dispositivos IR y RF mediante Alexa con Broadlink</description>
            <pubDate>Sun Dec  8 12:09:09 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Tras siglos preguntándose por el origen de su escultura del león alado, Venecia ha descubierto algo: es "made in China"</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/anos-preguntandose-origen-su-escultura-leon-alado-venecia-ha-descubierto-algo-made-in-china</link>
            <description>Tras siglos preguntándose por el origen de su escultura del león alado, Venecia ha descubierto algo: es "made in China"</description>
            <pubDate>Sun Dec  8 12:00:48 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>