<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Noticias de Linux y tecnología - LinuxParty: Almaraz: una de las centrales nucleares más seguras del mundo, clave para la sostenibilidad energética de España</title>
            <link>https://www.linuxparty.es/85-energia/12490-almaraz-una-de-las-centrales-nucleares-m%C3%A1s-seguras-del-mundo%2C-clave-para-la-sostenibilidad-energ%C3%A9tica-de-espa%C3%B1a.html</link>
            <description>Almaraz: una de las centrales nucleares más seguras del mundo, clave para la sostenibilidad energética de España</description>
            <pubDate>Tue May 27 06:00:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Dónde ver gratis la final de la Champions League y cuándo se disputa</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/donde-ver-gratis-final-champions-league-2025/</link>
            <description>Dónde ver gratis la final de la Champions League y cuándo se disputa</description>
            <pubDate>Tue May 27 05:00:31 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Vintage Intel 8080 runs on a Modern FPGA</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/05/26/vintage-intel-8080-runs-on-a-modern-fpga/</link>
            <description>Vintage Intel 8080 runs on a Modern FPGA</description>
            <pubDate>Tue May 27 05:00:02 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: A RISC-V Operating System Instruction Manual</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/05/26/a-risc-v-operating-system-instruction-manual/</link>
            <description>A RISC-V Operating System Instruction Manual</description>
            <pubDate>Tue May 27 02:00:22 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>It's FOSS: Better Than Man pages? These Tools Help You Understand Linux Commands</title>
            <link>https://itsfoss.com/man-pages-like-tools/</link>
            <description>Better Than Man pages? These Tools Help You Understand Linux Commands</description>
            <pubDate>Tue May 27 01:53:31 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>OMG! Ubuntu: Firefox 139 Brings Custom New Tab Wallpapers, Better Upload Speeds</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2025/05/mozilla-firefox-139-released-new-features</link>
            <description>Firefox 139 Brings Custom New Tab Wallpapers, Better Upload Speeds</description>
            <pubDate>Tue May 27 00:48:51 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Wayback Proxy Lets Your Browser Party Like It’s 1999</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/05/26/wayback-proxy-lets-your-browser-party-like-its-1999/</link>
            <description>Wayback Proxy Lets Your Browser Party Like It’s 1999</description>
            <pubDate>Mon May 26 23:00:06 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Europa pone contra las cuerdas a Shein: un mes para presentar cambios ante sus “descuentos falsos” o arriesgarse a multas</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/europa-pone-cuerdas-a-shein-mes-para-presentar-cambios-sus-descuentos-falsos-arriesgarse-a-multas</link>
            <description>Europa pone contra las cuerdas a Shein: un mes para presentar cambios ante sus “descuentos falsos” o arriesgarse a multas</description>
            <pubDate>Mon May 26 20:30:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Las mejores tarifas con roaming incluido para viajar este verano</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/mejores-tarifas-roaming-verano-0525/</link>
            <description>Las mejores tarifas con roaming incluido para viajar este verano</description>
            <pubDate>Mon May 26 20:00:54 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: 2025 Pet Hacks Contest: A Barrel Of Fun For Your Dog</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/05/26/2025-pet-hacks-contest-a-barrel-of-fun-for-your-dog/</link>
            <description>2025 Pet Hacks Contest: A Barrel Of Fun For Your Dog</description>
            <pubDate>Mon May 26 20:00:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Ya no es ciencia ficción: China ha celebrado un torneo de kickboxing entre robots humanoides, y es tan real como inquietante</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/no-ciencia-ficcion-china-ha-celebrado-torneo-kickboxing-robots-humanoides-real-como-inquietante</link>
            <description>Ya no es ciencia ficción: China ha celebrado un torneo de kickboxing entre robots humanoides, y es tan real como inquietante</description>
            <pubDate>Mon May 26 19:31:46 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>