<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Adiós a cobrar el seguro tras una DANA: cómo la industria está cambiando sus coberturas por el cambio climático</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/adios-a-cobrar-seguro-dana-como-industria-esta-cambiando-sus-coberturas-cambio-climatico</link>
            <description>Adiós a cobrar el seguro tras una DANA: cómo la industria está cambiando sus coberturas por el cambio climático</description>
            <pubDate>Sun Nov 20 14:30:22 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El otro lado de James Gunn: tres películas oscuras y en streaming del director de 'Guardianes de la galaxia' y nuevo jefe de DC</title>
            <link>https://www.xataka.com/streaming/otro-lado-james-gunn-tres-peliculas-oscuras-streaming-director-guardianes-galaxia-nuevo-jefe-dc</link>
            <description>El otro lado de James Gunn: tres películas oscuras y en streaming del director de 'Guardianes de la galaxia' y nuevo jefe de DC</description>
            <pubDate>Sun Nov 20 14:00:26 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>El Blog Salmón: En 2023 el precio de la vivienda bajará, subirá y dará vueltas en círculos, no hay consenso</title>
            <link>https://www.elblogsalmon.com/indicadores-y-estadisticas/2023-precio-vivienda-bajara-subira-dara-vueltas-circulos-no-hay-consenso</link>
            <description>En 2023 el precio de la vivienda bajará, subirá y dará vueltas en círculos, no hay consenso</description>
            <pubDate>Sun Nov 20 13:50:43 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Pensábamos que los Tiranosaurio rex eran enormes. Ahora tenemos razones para creer que eran un 70% aún más grandes</title>
            <link>https://www.xataka.com/investigacion/pensabamos-que-tiranosaurio-rex-eran-enormes-ahora-tenemos-razones-para-pensar-que-eran-70-grandes</link>
            <description>Pensábamos que los Tiranosaurio rex eran enormes. Ahora tenemos razones para creer que eran un 70% aún más grandes</description>
            <pubDate>Sun Nov 20 13:30:20 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: 5 cosas que no sabías que podías hacer con Bizum</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/fintech/cosas-no-sabias-hacer-bizum/</link>
            <description>5 cosas que no sabías que podías hacer con Bizum</description>
            <pubDate>Sun Nov 20 13:03:20 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Siete recetas de postres que puedes realizar en freidora de aire, para ahorrar muchas grasas y calorías</title>
            <link>https://www.vitonica.com/recetas-saludables/siete-recetas-postres-que-puedes-realizar-freidora-aire-para-ahorrar-muchas-grasas-calorias</link>
            <description>Siete recetas de postres que puedes realizar en freidora de aire, para ahorrar muchas grasas y calorías</description>
            <pubDate>Sun Nov 20 13:00:31 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Amigo invisible 2022: las mejores webs y apps para hacerlo en el móvil, PC o incluso WhatsApp y Telegram</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/amigo-invisible-2022-mejores-webs-apps-para-hacerlo-movil-pc-incluso-whatsapp-telegram</link>
            <description>Amigo invisible 2022: las mejores webs y apps para hacerlo en el móvil, PC o incluso WhatsApp y Telegram</description>
            <pubDate>Sun Nov 20 13:00:31 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Magnet: La peculiar utopía de Auroville, la ciudad sin dinero, partidos políticos ni religión</title>
            <link>https://magnet.xataka.com/un-mundo-fascinante/peculiar-utopia-auroville-ciudad-dinero-partidos-politicos-religion</link>
            <description>La peculiar utopía de Auroville, la ciudad sin dinero, partidos políticos ni religión</description>
            <pubDate>Sun Nov 20 12:44:21 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Quién es Changpeng Zhao (CZ), el fundador de Binance: de trabajar en un McDonald´s a querer "reconstruir" el sector cripto</title>
            <link>https://www.xataka.com/criptomonedas/quien-changpeng-zhao-cz-fundador-binance-otra-gran-esperanza-blanca-industria-cripto</link>
            <description>Quién es Changpeng Zhao (CZ), el fundador de Binance: de trabajar en un McDonald´s a querer "reconstruir" el sector cripto</description>
            <pubDate>Sun Nov 20 12:30:19 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: No cometas estos errores si quieres ahorrar luz en casa</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/power/errores-ahorrar-factura-luz/</link>
            <description>No cometas estos errores si quieres ahorrar luz en casa</description>
            <pubDate>Sun Nov 20 12:15:46 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El segundo intercalar distorsiona gravemente nuestra medición del tiempo. Pero no tenemos alternativas fáciles</title>
            <link>https://www.xataka.com/investigacion/segundo-intercalar-distorsiona-gravemente-nuestra-medicion-tiempo-no-tenemos-alternativas-faciles</link>
            <description>El segundo intercalar distorsiona gravemente nuestra medición del tiempo. Pero no tenemos alternativas fáciles</description>
            <pubDate>Sun Nov 20 12:00:33 2022</pubDate>
            </item></channel>
</rss>