<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Creíamos que el NVIDIA-killer sería algún otro fabricante de chips. Estábamos equivocadísimos</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/creiamos-que-nvidia-killer-seria-algun-otro-fabricante-chips-estabamos-equivocadisimos</link>
            <description>Creíamos que el NVIDIA-killer sería algún otro fabricante de chips. Estábamos equivocadísimos</description>
            <pubDate>Wed Nov 26 14:30:30 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: El fundador de Slack ha comprobado que tanto empleados como CEO gastan tiempo en "trabajo falso" que parece "realista" pero no sirve</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/fundador-slack-ha-comprobado-que-empleados-como-ceo-gastan-tiempo-trabajo-falso-que-parece-realista-no-sirve</link>
            <description>El fundador de Slack ha comprobado que tanto empleados como CEO gastan tiempo en "trabajo falso" que parece "realista" pero no sirve</description>
            <pubDate>Wed Nov 26 14:20:02 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Una de las mejores VPN, por 2,99 euros al mes y con tres meses extra: el Black Friday de NordVPN está a punto de acabar</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/mejores-vpn-2-99-euros-al-mes-tres-meses-extra-black-friday-nordvpn-esta-a-punto-acabar</link>
            <description>Una de las mejores VPN, por 2,99 euros al mes y con tres meses extra: el Black Friday de NordVPN está a punto de acabar</description>
            <pubDate>Wed Nov 26 14:16:29 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Blink eSIM revoluciona el Black Friday: dobla tus días de Internet gratis</title>
            <link>https://www.adslzone.net/esim/al-dia/eblink-oferta-black-friday-2025/</link>
            <description>Blink eSIM revoluciona el Black Friday: dobla tus días de Internet gratis</description>
            <pubDate>Wed Nov 26 14:02:41 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En 1982 Seiko creó un reloj para hacer llamadas y ver la televisión. Su único problema fue llegar demasiado pronto</title>
            <link>https://www.xataka.com/historia-tecnologica/1982-seiko-creo-reloj-para-hacer-llamadas-ver-television-su-unico-problema-fue-llegar-demasiado-pronto</link>
            <description>En 1982 Seiko creó un reloj para hacer llamadas y ver la televisión. Su único problema fue llegar demasiado pronto</description>
            <pubDate>Wed Nov 26 14:00:30 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Sólo usaba el microondas para calentar la leche pero he descubierto que da para mucho más y ahora es el comodín en mi cocina</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/territorio-samsung/solo-usaba-microondas-para-calentar-leche-he-descubierto-que-da-para-mucho-ahora-comodin-mi-cocina</link>
            <description>Sólo usaba el microondas para calentar la leche pero he descubierto que da para mucho más y ahora es el comodín en mi cocina</description>
            <pubDate>Wed Nov 26 14:00:30 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Spotify planea subir los precios en 2026: ¿Ocurrirá también en España?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/spotify-subir-precios-2026-ocurrira-espana/</link>
            <description>Spotify planea subir los precios en 2026: ¿Ocurrirá también en España?</description>
            <pubDate>Wed Nov 26 13:36:22 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: En silencio y sin frío en casa este invierno: este pingüino con unidad exterior (y sin obras) es un chollo en el Black Friday</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/silencio-frio-casa-este-invierno-este-pinguino-unidad-exterior-obras-chollo-black-friday</link>
            <description>En silencio y sin frío en casa este invierno: este pingüino con unidad exterior (y sin obras) es un chollo en el Black Friday</description>
            <pubDate>Wed Nov 26 13:30:29 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Informativos Telecinco desvela sin querer un post-it con una contraseña de la DGT. Resulta que es una insultantemente fácil</title>
            <link>https://www.genbeta.com/seguridad/informativos-telecinco-desvela-querer-post-it-contrasena-dgt-resulta-que-insultantemente-facil</link>
            <description>Informativos Telecinco desvela sin querer un post-it con una contraseña de la DGT. Resulta que es una insultantemente fácil</description>
            <pubDate>Wed Nov 26 13:17:08 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Las ventas de Inditex se disparan por el Black Friday: sus empleados van a movilizarse para reclamar parte de esos beneficios</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/ventas-inditex-se-disparan-black-friday-sus-empleados-van-a-movilizarse-para-reclamar-parte-esos-beneficios</link>
            <description>Las ventas de Inditex se disparan por el Black Friday: sus empleados van a movilizarse para reclamar parte de esos beneficios</description>
            <pubDate>Wed Nov 26 13:16:29 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: HBO Max anuncia sus estrenos de diciembre para terminar el año con fuerza</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/hbo-max-estrenos-diciembre-2025/</link>
            <description>HBO Max anuncia sus estrenos de diciembre para terminar el año con fuerza</description>
            <pubDate>Wed Nov 26 13:04:09 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>