<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Blog – Hackaday: USB Video Capture Devices: Wow! They’re All Bad!!</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/12/07/usb-video-capture-devices-wow-theyre-all-bad/</link>
            <description>USB Video Capture Devices: Wow! They’re All Bad!!</description>
            <pubDate>Sun Dec  7 21:00:13 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: ¿Es malo dejar el cargador enchufado a la pared sin el móvil cargando? Lo que te cuesta al año</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/gasto-cargador-enchufado-corriente/</link>
            <description>¿Es malo dejar el cargador enchufado a la pared sin el móvil cargando? Lo que te cuesta al año</description>
            <pubDate>Sun Dec  7 20:58:02 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Si tu router tiene esta luz parpadeando sin parar, alerta: te están robando el WiFi</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/redes/luz-router-parpadea-roban-wifi/</link>
            <description>Si tu router tiene esta luz parpadeando sin parar, alerta: te están robando el WiFi</description>
            <pubDate>Sun Dec  7 20:02:48 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El puente con el mayor vano de acero ha completado su reto más difícil. Y está en China, claro</title>
            <link>https://www.xataka.com/ingenieria-y-megaconstrucciones/puente-mayor-vano-acero-ha-completado-su-reto-dificil-esta-china-claro</link>
            <description>El puente con el mayor vano de acero ha completado su reto más difícil. Y está en China, claro</description>
            <pubDate>Sun Dec  7 20:00:13 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Deja de cambiar tus contraseñas cada poco tiempo, no es buena idea. Solo hay que hacerlo cuando es necesario</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/seguridad/no-cambiar-contrasenas-periodicamente-cuando-es-necesario/</link>
            <description>Deja de cambiar tus contraseñas cada poco tiempo, no es buena idea. Solo hay que hacerlo cuando es necesario</description>
            <pubDate>Sun Dec  7 19:03:24 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El derrumbe de un puente más famoso de la historia no solo acabó con la vida de un perro: también cambió la ingeniería para siempre</title>
            <link>https://www.xataka.com/ingenieria-y-megaconstrucciones/esta-escena-escalofriante-perro-atrapado-coche-no-solo-fue-fallo-descomunal-puentes-nunca-se-hicieron-igual</link>
            <description>El derrumbe de un puente más famoso de la historia no solo acabó con la vida de un perro: también cambió la ingeniería para siempre</description>
            <pubDate>Sun Dec  7 19:00:14 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Compraste un cable HDMI demasiado largo y tu Smart TV 4K lo está pagando: esta es la extensión ideal para evitar los fallos</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/tecnologia/cable-hdmi-largo-extension-ideal-evitar-fallos/</link>
            <description>Compraste un cable HDMI demasiado largo y tu Smart TV 4K lo está pagando: esta es la extensión ideal para evitar los fallos</description>
            <pubDate>Sun Dec  7 18:06:29 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone : Portal sobre telecomunicaciones, redes y ciberseguridad: He recibido un mensaje de acceso sospechoso a mi cuenta, ¿por qué ocurre y qué debo hacer?</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/seguridad/mensaje-acceso-cuenta-sospechoso/</link>
            <description>He recibido un mensaje de acceso sospechoso a mi cuenta, ¿por qué ocurre y qué debo hacer?</description>
            <pubDate>Sun Dec  7 18:03:53 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Neat Techniques To Make Interactive Light Sculptures</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/12/07/neat-techniques-to-make-interactive-light-sculptures/</link>
            <description>Neat Techniques To Make Interactive Light Sculptures</description>
            <pubDate>Sun Dec  7 18:00:58 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Un hombre se implantó un chip en la mano para hacer trucos de magia: todo bien hasta que se olvidó de la contraseña</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/hombre-se-implanto-chip-mano-para-hacer-trucos-magia-todo-bien-que-se-olvido-contrasena</link>
            <description>Un hombre se implantó un chip en la mano para hacer trucos de magia: todo bien hasta que se olvidó de la contraseña</description>
            <pubDate>Sun Dec  7 18:00:13 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Calienta rápido y no hace ruido: así funciona el calefactor cerámico, tu mejor aliado para el invierno</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/productos/calefactor-ceramico-mejor-aliado-invierno/</link>
            <description>Calienta rápido y no hace ruido: así funciona el calefactor cerámico, tu mejor aliado para el invierno</description>
            <pubDate>Sun Dec  7 17:58:10 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>