<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: Últimos días para comprar un Smart TV de Xiaomi al mejor precio</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/mix/tienda-xiaomi-smart-tv-rebajas-navidad/</link>
            <description>Últimos días para comprar un Smart TV de Xiaomi al mejor precio</description>
            <pubDate>Sat Dec 14 14:09:19 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: La TDT seguirá emitiendo la final de la Champions League hasta el año 2027</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/tdt-emitiendo-final-champions-league-2027/</link>
            <description>La TDT seguirá emitiendo la final de la Champions League hasta el año 2027</description>
            <pubDate>Sat Dec 14 14:00:54 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El rover Perseverance ha salido por fin del cráter en el que aterrizó hace cuatro años. Las rocas son muy distintas arriba</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/rover-perseverance-ha-salido-fin-crater-que-aterrizo-hace-cuatro-anos-rocas-muy-distintas-arriba</link>
            <description>El rover Perseverance ha salido por fin del cráter en el que aterrizó hace cuatro años. Las rocas son muy distintas arriba</description>
            <pubDate>Sat Dec 14 14:00:41 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Cómo descargar e instalar archivos APK en Android TV 14</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/tutoriales/como-descargar-e-instalar-archivos-apk-android-tv-14</link>
            <description>Cómo descargar e instalar archivos APK en Android TV 14</description>
            <pubDate>Sat Dec 14 14:00:41 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El as bajo la manga que tiene España para crecer aún más en el panorama de las renovables: biometano</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/as-manga-que-tiene-espana-para-crecer-panorama-renovables-biometano</link>
            <description>El as bajo la manga que tiene España para crecer aún más en el panorama de las renovables: biometano</description>
            <pubDate>Sat Dec 14 13:46:40 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Substack está fichando a las mayores estrellas del periodismo, pero tiene un problema. Uno de 22 millones de dólares</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/substack-esta-fichando-a-mayores-estrellas-periodismo-tiene-problema-uno-22-millones-dolares</link>
            <description>Substack está fichando a las mayores estrellas del periodismo, pero tiene un problema. Uno de 22 millones de dólares</description>
            <pubDate>Sat Dec 14 13:00:40 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Hemos probado Arc, la alternativa a Chrome que pretende cambiarlo todo con su diseño, funciones adicionales e IA integrada</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/hemos-probado-arc-alternativa-a-chrome-que-pretende-cambiarlo-todo-su-diseno-funciones-adicionales-e-ia-integrada-1</link>
            <description>Hemos probado Arc, la alternativa a Chrome que pretende cambiarlo todo con su diseño, funciones adicionales e IA integrada</description>
            <pubDate>Sat Dec 14 13:00:40 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Olvídate de las series infinitas en el gimnasio: la mejor forma de entrenar fuerza para destrozar tus marcas de resistencia</title>
            <link>https://www.vitonica.com/entrenamiento/olvidate-series-infinitas-gimnasio-corredor-mejor-forma-entrenar-fuerza-para-destrozar-tus-marcas-resistencia</link>
            <description>Olvídate de las series infinitas en el gimnasio: la mejor forma de entrenar fuerza para destrozar tus marcas de resistencia</description>
            <pubDate>Sat Dec 14 13:00:40 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Tengo una freidora de aire y he tardado tiempo en sacarle todo el partido: la culpa es de estos errores que cometía</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/tengo-freidora-aire-he-tardado-tiempo-sacarle-todo-partido-culpa-estos-errores-que-cometia-1</link>
            <description>Tengo una freidora de aire y he tardado tiempo en sacarle todo el partido: la culpa es de estos errores que cometía</description>
            <pubDate>Sat Dec 14 13:00:40 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Así puedes configurar tu Android Auto para ver YouTube o, incluso, la TDT</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/como-ver-youtube-tdt-android-auto/</link>
            <description>Así puedes configurar tu Android Auto para ver YouTube o, incluso, la TDT</description>
            <pubDate>Sat Dec 14 13:00:04 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Make: DIY Projects and Ideas for Makers: Build a Cuddly, Plush Companion Robot With Cute LED Ears</title>
            <link>https://makezine.com/projects/build-a-bot-cuddly-edition/</link>
            <description>Build a Cuddly, Plush Companion Robot With Cute LED Ears</description>
            <pubDate>Sat Dec 14 12:37:00 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>