<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Pese a que ya tengo unos auriculares Bluetooth, quiero comprar estos súper baratos antes de la Fiesta de Ofertas de Primavera</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/pese-a-que-tengo-unos-auriculares-bluetooth-quiero-comprar-estos-super-baratos-antes-fiesta-ofertas-primavera</link>
            <description>Pese a que ya tengo unos auriculares Bluetooth, quiero comprar estos súper baratos antes de la Fiesta de Ofertas de Primavera</description>
            <pubDate>Fri Mar 21 14:30:25 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: Calibre 8.0 introduce soporte mejorado para Kobo y conversión automática de EPUB a KEPUB</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/calibre-8-0-introduce-soporte-mejorado-para-kobo-y-conversion-automatica-de-epub-a-kepub.html</link>
            <description>Calibre 8.0 introduce soporte mejorado para Kobo y conversión automática de EPUB a KEPUB</description>
            <pubDate>Fri Mar 21 14:25:18 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>EsGeeks: Las 5 Mejores Plataformas CTF en 2025</title>
            <link>https://esgeeks.com/5-mejores-plataformas-ctf/</link>
            <description>Las 5 Mejores Plataformas CTF en 2025</description>
            <pubDate>Fri Mar 21 14:23:37 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Elon Musk ha intentado frenar a los sindicatos en Tesla: en Alemania, más de 3.000 empleados han respondido</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/elon-musk-ha-intentado-frenar-a-sindicatos-tesla-alemania-3-000-empleados-han-respondido</link>
            <description>Elon Musk ha intentado frenar a los sindicatos en Tesla: en Alemania, más de 3.000 empleados han respondido</description>
            <pubDate>Fri Mar 21 14:16:24 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Estos son los 25 empleos en auge en España, según LinkedIn. Y hay alguna sorpresa fuera de los sospechosos habituales</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/estos-25-empleos-auge-espana-linkedin-hay-alguna-sorpresa-fuera-sospechosos-habituales</link>
            <description>Estos son los 25 empleos en auge en España, según LinkedIn. Y hay alguna sorpresa fuera de los sospechosos habituales</description>
            <pubDate>Fri Mar 21 14:03:12 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: La versión de WhatsApp para ordenador cambia para siempre: así es cómo mejorará la experiencia del usuario</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/whatsapp/version-whatsapp-ordenador-cambia-experiencia-usuario/</link>
            <description>La versión de WhatsApp para ordenador cambia para siempre: así es cómo mejorará la experiencia del usuario</description>
            <pubDate>Fri Mar 21 14:00:40 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: This Week in Security: The Github Supply Chain Attack, Ransomware Decryption, and Paragon</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/03/21/this-week-in-security-the-github-supply-chain-attack-ransomware-decryption-and-paragon/</link>
            <description>This Week in Security: The Github Supply Chain Attack, Ransomware Decryption, and Paragon</description>
            <pubDate>Fri Mar 21 14:00:25 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: UAT-5918 Targets Taiwan's Critical Infrastructure Using Web Shells and Open-Source Tools</title>
            <link>https://thehackernews.com/2025/03/uat-5918-targets-taiwans-critical.html</link>
            <description>UAT-5918 Targets Taiwan's Critical Infrastructure Using Web Shells and Open-Source Tools</description>
            <pubDate>Fri Mar 21 13:54:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El Congreso se puso a regular los desperdicios de comida en España. Y ha terminado aprobando la caza de lobos</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/lobo-ha-dejado-ser-intocable-para-cazadores-espana-responsable-ley-residuos-alimentos</link>
            <description>El Congreso se puso a regular los desperdicios de comida en España. Y ha terminado aprobando la caza de lobos</description>
            <pubDate>Fri Mar 21 13:30:25 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Luz cálida, fría o de colores: Leroy Merlin tiene esta lámpara moderna que lo tiene todo</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/luz-calida-fria-colores-leroy-merlin-tiene-esta-lampara-moderna-que-tiene-todo</link>
            <description>Luz cálida, fría o de colores: Leroy Merlin tiene esta lámpara moderna que lo tiene todo</description>
            <pubDate>Fri Mar 21 13:30:25 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Europa quiere complicar las cosas a China pero España tiene otros planes: ir por libre para atraer las fábricas de MG y BYD</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/europa-quiere-complicar-cosas-a-china-espana-tiene-otros-planes-ir-libre-para-atraer-inversiones-mg-byd</link>
            <description>Europa quiere complicar las cosas a China pero España tiene otros planes: ir por libre para atraer las fábricas de MG y BYD</description>
            <pubDate>Fri Mar 21 13:00:25 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>