<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Los experimentos en torno a la jornada de "seis horas" siguen fallando en lo mismo: reducir el salario</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/experimentos-torno-a-jornada-seis-horas-siguen-fallando-reducir-salario</link>
            <description>Los experimentos en torno a la jornada de "seis horas" siguen fallando en lo mismo: reducir el salario</description>
            <pubDate>Tue Feb 21 14:30:37 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>- Junco TIC: Multiplexar o Reutilizar SSH: acelerando el login</title>
            <link>https://juncotic.com/multiplexar-o-reutilizar-ssh-acelerando-el-login/</link>
            <description>Multiplexar o Reutilizar SSH: acelerando el login</description>
            <pubDate>Tue Feb 21 14:15:50 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>MuyLinux: Kubuntu Focus NX, nueva versión del mini-PC más kubuntero del mercado</title>
            <link>https://www.muylinux.com/2023/02/21/kubuntu-focus-nx-2/</link>
            <description>Kubuntu Focus NX, nueva versión del mini-PC más kubuntero del mercado</description>
            <pubDate>Tue Feb 21 14:08:51 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Aunque tu coche haya pasado la ITV, pueden multarte por este despiste</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/coche-pasado-itv-multarte-despiste/</link>
            <description>Aunque tu coche haya pasado la ITV, pueden multarte por este despiste</description>
            <pubDate>Tue Feb 21 14:00:41 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Bizum está teniendo tanto éxito que ya planea cómo ganar a Visa y MasterCard: permitiendo pagar en tiendas</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/bizum-esta-teniendo-exito-que-planea-como-ganar-a-visa-mastercard-permitiendo-pagar-tiendas</link>
            <description>Bizum está teniendo tanto éxito que ya planea cómo ganar a Visa y MasterCard: permitiendo pagar en tiendas</description>
            <pubDate>Tue Feb 21 14:00:40 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Una editorial de ciencia ficción ya no acepta nuevos relatos. ¿La culpa? Del abuso de la inteligencia artificial</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/editorial-ciencia-ficcion-no-acepta-nuevos-relatos-culpa-abuso-inteligencia-artificial</link>
            <description>Una editorial de ciencia ficción ya no acepta nuevos relatos. ¿La culpa? Del abuso de la inteligencia artificial</description>
            <pubDate>Tue Feb 21 14:00:40 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: MyloBot Botnet Spreading Rapidly Worldwide: Infecting Over 50,000 Devices Daily</title>
            <link>https://thehackernews.com/2023/02/mylobot-botnet-spreading-rapidly.html</link>
            <description>MyloBot Botnet Spreading Rapidly Worldwide: Infecting Over 50,000 Devices Daily</description>
            <pubDate>Tue Feb 21 13:39:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: Winebox promete ejecutar aplicaciones de Windows en Ubuntu Touch</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/winebox-promete-ejecutar-aplicaciones-de-windows-en-ubuntu-touch.html</link>
            <description>Winebox promete ejecutar aplicaciones de Windows en Ubuntu Touch</description>
            <pubDate>Tue Feb 21 13:21:48 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: El mayor experimento sobre la semana de cuatro días trae grandes noticias. Las empresas se han convencido de sus beneficios</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/mayor-experimento-semana-cuatro-dias-trae-grandes-noticias-empresas-se-han-convencido-sus-beneficios</link>
            <description>El mayor experimento sobre la semana de cuatro días trae grandes noticias. Las empresas se han convencido de sus beneficios</description>
            <pubDate>Tue Feb 21 13:16:11 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: El mueble donde tienes la tele está empeorando su sonido: esto es lo que puedes hacer para evitarlo</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/tutoriales/mueble-donde-tienes-tele-esta-empeorando-su-sonido-esto-que-puedes-hacer-para-evitarlo</link>
            <description>El mueble donde tienes la tele está empeorando su sonido: esto es lo que puedes hacer para evitarlo</description>
            <pubDate>Tue Feb 21 13:10:34 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: El fin de las cuentas compartidas de Netflix en Movistar, Orange o Vodafone</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/final-cuentas-compartidas-netflix-operadores/</link>
            <description>El fin de las cuentas compartidas de Netflix en Movistar, Orange o Vodafone</description>
            <pubDate>Tue Feb 21 13:02:33 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>