<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>The Hacker News: FreePBX Patches Critical SQLi, File-Upload, and AUTHTYPE Bypass Flaws Enabling RCE</title>
            <link>https://thehackernews.com/2025/12/freepbx-authentication-bypass-exposed.html</link>
            <description>FreePBX Patches Critical SQLi, File-Upload, and AUTHTYPE Bypass Flaws Enabling RCE</description>
            <pubDate>Mon Dec 15 14:32:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El KO de Roomba deja una realidad brutal: China domina industrias tecnológicas inventadas por Occidente</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/ko-roomba-deja-realidad-brutal-china-domina-industrias-tecnologicas-inventadas-occidente</link>
            <description>El KO de Roomba deja una realidad brutal: China domina industrias tecnológicas inventadas por Occidente</description>
            <pubDate>Mon Dec 15 14:30:57 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Raspberry Pi Foundation blog: news, announcements, stories, ideas: From learners to leaders: Jayantika and Ruturaj’s journey as Code Club youth mentors</title>
            <link>https://www.raspberrypi.org/blog/from-learners-to-leaders-jayantika-and-ruturajs-journey-as-code-club-youth-mentors/</link>
            <description>From learners to leaders: Jayantika and Ruturaj’s journey as Code Club youth mentors</description>
            <pubDate>Mon Dec 15 14:25:26 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Qué pasa con los datos que roban a usuarios españoles. Las pruebas desmontan mitos sobre quién los hackea y los compra</title>
            <link>https://www.genbeta.com/seguridad/que-pasa-datos-que-roban-a-usuarios-espanoles-pruebas-desmontan-mitos-quien-hackea-compra</link>
            <description>Qué pasa con los datos que roban a usuarios españoles. Las pruebas desmontan mitos sobre quién los hackea y los compra</description>
            <pubDate>Mon Dec 15 14:22:10 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El Apple Watch asequible baja aún más de precio: así es la nueva oferta que finaliza en pocas horas</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/apple-watch-asequible-baja-precio-asi-nueva-oferta-que-finaliza-pocas-horas</link>
            <description>El Apple Watch asequible baja aún más de precio: así es la nueva oferta que finaliza en pocas horas</description>
            <pubDate>Mon Dec 15 14:16:57 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Lo de Valencia y Almería no es una anomalía estadística: los últimos 15 años confirman que el Mediterráneo se está radicalizando</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/valencia-almeria-no-anomalia-estadistica-ultimos-15-anos-confirman-que-mediterraneo-se-esta-radicalizando</link>
            <description>Lo de Valencia y Almería no es una anomalía estadística: los últimos 15 años confirman que el Mediterráneo se está radicalizando</description>
            <pubDate>Mon Dec 15 14:00:58 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Mejorar la cobertura de los móviles dentro de casa es lo que propone Orange con Femtocel LTE Residencial. Así funciona</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/la-red-local/mejorar-cobertura-moviles-dentro-casa-que-propone-orange-femtocel-lte-residencial-asi-funciona</link>
            <description>Mejorar la cobertura de los móviles dentro de casa es lo que propone Orange con Femtocel LTE Residencial. Así funciona</description>
            <pubDate>Mon Dec 15 14:00:58 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Victorhck in the free world: Presenta tu charla al encuentro de #openSUSE en América Latina</title>
            <link>https://victorhckinthefreeworld.com/2025/12/15/presenta-tu-charla-al-encuentro-de-opensuse-en-america-latina/</link>
            <description>Presenta tu charla al encuentro de #openSUSE en América Latina</description>
            <pubDate>Mon Dec 15 13:59:08 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: A unos metros del colapso: un satélite chino casi choca con la red Starlink por un fallo de comunicación</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/accidente-satelites-starlink-catastrofe/</link>
            <description>A unos metros del colapso: un satélite chino casi choca con la red Starlink por un fallo de comunicación</description>
            <pubDate>Mon Dec 15 13:58:42 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>SoloLinux: Mejores juegos libres y gratuitos para Linux</title>
            <link>https://sololinux.es/juegos-libres-y-gratuitos-para-linux/</link>
            <description>Mejores juegos libres y gratuitos para Linux</description>
            <pubDate>Mon Dec 15 13:49:26 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Lotería de Navidad 2025 con Inteligencia Artificial: por qué ChatGPT o Gemini no te harán millonario y cómo pedirles una predicción igualmente</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/loteria-navidad-2025-inteligencia-artificial-que-chatgpt-gemini-no-te-haran-millonario-como-pedirles-prediccion-igualmente</link>
            <description>Lotería de Navidad 2025 con Inteligencia Artificial: por qué ChatGPT o Gemini no te harán millonario y cómo pedirles una predicción igualmente</description>
            <pubDate>Mon Dec 15 13:44:30 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>