<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Genbeta: Microsoft vuelve a insertar anuncios en sus aplicaciones. Ahora es en MS Office 2021, para promocionar el servicio Microsoft 365</title>
            <link>https://www.genbeta.com/ofimatica/microsoft-vuelve-a-insertar-anuncios-sus-aplicaciones-ahora-ms-office-2021-para-promocionar-servicio-microsoft-365</link>
            <description>Microsoft vuelve a insertar anuncios en sus aplicaciones. Ahora es en MS Office 2021, para promocionar el servicio Microsoft 365</description>
            <pubDate>Mon Aug 15 13:23:37 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Así son los eReaders Kobo, lectores de libros alternativos a Kindle</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/productos/kobo-ereaders-lectores-alternativos/</link>
            <description>Así son los eReaders Kobo, lectores de libros alternativos a Kindle</description>
            <pubDate>Mon Aug 15 13:01:01 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Este es el ejercicio más efectivo si quieres ganar masa muscular en tus glúteos</title>
            <link>https://www.vitonica.com/entrenamiento/este-ejercicio-efectivo-quieres-ganar-masa-muscular-tus-gluteos</link>
            <description>Este es el ejercicio más efectivo si quieres ganar masa muscular en tus glúteos</description>
            <pubDate>Mon Aug 15 13:00:36 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Mejores altavoces conectados de IKEA: cuál comprar y recomendaciones en función del uso</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/mejores-altavoces-conectados-ikea-cual-comprar-recomendaciones-funcion-uso</link>
            <description>Mejores altavoces conectados de IKEA: cuál comprar y recomendaciones en función del uso</description>
            <pubDate>Mon Aug 15 13:00:36 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>56K.ES: Revisando los juegos que he jugado este año – A juego por mes</title>
            <link>https://56k.es/fanta/revisando-los-juegos-que-he-jugado-este-ano-a-juego-por-mes/</link>
            <description>Revisando los juegos que he jugado este año – A juego por mes</description>
            <pubDate>Mon Aug 15 12:16:35 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>KDE Blog: Oficina de Software Libre de la Universidad Complutense de Madrid</title>
            <link>https://www.kdeblog.com/oficina-de-software-libre-de-la-universidad-complutense-de-madrid.html</link>
            <description>Oficina de Software Libre de la Universidad Complutense de Madrid</description>
            <pubDate>Mon Aug 15 12:09:42 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Los trailers con sonido 5.1 y en 4K se disfrutan más: estos son los primeros que ya puedes ver con esta calidad en YouTube</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/ocio/trailers-sonido-5-1-4k-se-disfrutan-estos-primeros-que-puedes-ver-esta-calidad-youtube</link>
            <description>Los trailers con sonido 5.1 y en 4K se disfrutan más: estos son los primeros que ya puedes ver con esta calidad en YouTube</description>
            <pubDate>Mon Aug 15 12:08:36 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: GNOME cumple 25 años. Así era y así es</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/gnome-cumple-25-anos-asi-era-y-asi-es.html</link>
            <description>GNOME cumple 25 años. Así era y así es</description>
            <pubDate>Mon Aug 15 12:02:03 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Las claves del curl de bíceps que necesitas tener claras para asegurarte de ganar más músculo</title>
            <link>https://www.vitonica.com/entrenamiento/claves-curl-biceps-que-necesitas-tener-claras-para-asegurarte-ganar-musculo</link>
            <description>Las claves del curl de bíceps que necesitas tener claras para asegurarte de ganar más músculo</description>
            <pubDate>Mon Aug 15 12:00:41 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El MacBook Air M1 me ha decepcionado. Así que me he comprado otro MacBook Air M1</title>
            <link>https://www.xataka.com/ordenadores/macbook-air-m1-me-ha-decepcionado-asi-que-me-he-comprado-otro-macbook-air-m1</link>
            <description>El MacBook Air M1 me ha decepcionado. Así que me he comprado otro MacBook Air M1</description>
            <pubDate>Mon Aug 15 12:00:41 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: SOVA Android Banking Trojan Returns With New Capabilities and Targets</title>
            <link>https://thehackernews.com/2022/08/sova-android-banking-trojan-returns-new.html</link>
            <description>SOVA Android Banking Trojan Returns With New Capabilities and Targets</description>
            <pubDate>Mon Aug 15 11:54:52 2022</pubDate>
            </item></channel>
</rss>