<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Linux Adictos: Fedora 39 llega tras unos días de retraso con mejoras de rendimiento gracias a GNOME 45 y Linux 6.5</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/fedora-39-llega-tras-unos-dias-de-retraso-con-mejoras-de-rendimiento-gracias-a-gnome-45-y-linux-6-5.html</link>
            <description>Fedora 39 llega tras unos días de retraso con mejoras de rendimiento gracias a GNOME 45 y Linux 6.5</description>
            <pubDate>Tue Nov  7 14:53:29 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Llega Fedora Linux 39 y te contamos las novedades</title>
            <link>https://nksistemas.com/llega-fedora-linux-39-y-te-contamos-las-novedades/</link>
            <description>Llega Fedora Linux 39 y te contamos las novedades</description>
            <pubDate>Tue Nov  7 14:50:29 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: La interfaz de tu Fire TV está a punto de recibir más publicidad: Amazon aumenta la cantidad de anuncios en el dispositivo</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/centro-multimedia/interfaz-tu-fire-tv-esta-a-punto-recibir-publicidad-amazon-aumenta-cantidad-anuncios-dispositivo</link>
            <description>La interfaz de tu Fire TV está a punto de recibir más publicidad: Amazon aumenta la cantidad de anuncios en el dispositivo</description>
            <pubDate>Tue Nov  7 14:43:16 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: A Airbnb se le acumulan los problemas: piden incautarle cientos de millones en su negocio de Europa tras acusarla de evasión fiscal</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/a-airbnb-se-le-acumulan-problemas-piden-incautarle-cientos-millones-su-negocio-europa-acusarla-evasion-fiscal</link>
            <description>A Airbnb se le acumulan los problemas: piden incautarle cientos de millones en su negocio de Europa tras acusarla de evasión fiscal</description>
            <pubDate>Tue Nov  7 14:41:12 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Las primeras imágenes de Euclid son espectaculares. El flamante telescopio espacial europeo está listo para buscar la materia oscura</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/primeras-imagenes-euclid-espectaculares-flamante-telescopio-espacial-europeo-esta-listo-para-buscar-materia-oscura</link>
            <description>Las primeras imágenes de Euclid son espectaculares. El flamante telescopio espacial europeo está listo para buscar la materia oscura</description>
            <pubDate>Tue Nov  7 14:35:41 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Playstation abandona la integración con Twitter: es otra prueba más de cómo la red social pierde apoyos a pasos agigantados</title>
            <link>https://www.xataka.com/videojuegos/playstation-abandona-integracion-twitter-otra-prueba-como-red-social-va-perdiendo-apoyos-a-pasos-agigantados</link>
            <description>Playstation abandona la integración con Twitter: es otra prueba más de cómo la red social pierde apoyos a pasos agigantados</description>
            <pubDate>Tue Nov  7 14:01:31 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Con esta extensión sabrás en qué país se ha fabricado cada producto disponible en Amazon</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/extension-conocer-pais-producto-disponible-amazon/</link>
            <description>Con esta extensión sabrás en qué país se ha fabricado cada producto disponible en Amazon</description>
            <pubDate>Tue Nov  7 14:00:30 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Changelog: Practical AI 244: Government regulation of AI has arrived</title>
            <link>https://changelog.com/practicalai/244</link>
            <description>Practical AI 244: Government regulation of AI has arrived</description>
            <pubDate>Tue Nov  7 14:00:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: N. Korean BlueNoroff Blamed for Hacking macOS Machines with ObjCShellz Malware</title>
            <link>https://thehackernews.com/2023/11/n-korean-bluenoroff-blamed-for-hacking.html</link>
            <description>N. Korean BlueNoroff Blamed for Hacking macOS Machines with ObjCShellz Malware</description>
            <pubDate>Tue Nov  7 13:58:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubunlog: GNOME Software: Aplicaciones en GNOME Núcleo para 2023</title>
            <link>https://ubunlog.com/gnome-software-nucleo-2023/</link>
            <description>GNOME Software: Aplicaciones en GNOME Núcleo para 2023</description>
            <pubDate>Tue Nov  7 13:55:34 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Una experta en negocios afirma que los jóvenes que teletrabajan no van a ser nunca directivos ni llegarán a ganar mucho dinero</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/experta-negocios-afirma-que-jovenes-que-teletrabajan-no-van-a-ser-nunca-directivos-llegaran-a-ganar-mucho-dinero</link>
            <description>Una experta en negocios afirma que los jóvenes que teletrabajan no van a ser nunca directivos ni llegarán a ganar mucho dinero</description>
            <pubDate>Tue Nov  7 13:31:21 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>