<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Boeing anuncia el despido de 17.000 empleados. El gigante estadounidense se tambalea en medio de una crisis histórica</title>
            <link>https://www.xataka.com/transporte/boeing-anuncia-despido-17-000-empleados-gigante-estadounidense-se-tambalea-medio-crisis-historica</link>
            <description>Boeing anuncia el despido de 17.000 empleados. El gigante estadounidense se tambalea en medio de una crisis histórica</description>
            <pubDate>Fri Oct 11 21:38:57 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubunlog: Shrine II: ¿De que trata este juego FPS para Linux y cómo se juega en Linux?</title>
            <link>https://ubunlog.com/shrine-ii-fps-linux/</link>
            <description>Shrine II: ¿De que trata este juego FPS para Linux y cómo se juega en Linux?</description>
            <pubDate>Fri Oct 11 21:23:51 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Las restricciones rusas benefician a las aerolíneas chinas. KLM plantea que la UE tome medidas por “competencia desleal”</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/restricciones-rusas-benefician-a-aerolineas-chinas-klm-plantea-que-ue-tome-medidas-competencia-desleal</link>
            <description>Las restricciones rusas benefician a las aerolíneas chinas. KLM plantea que la UE tome medidas por “competencia desleal”</description>
            <pubDate>Fri Oct 11 20:31:32 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: How To Make Conductive Tin Oxide Coatings On Glass</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/10/11/how-to-make-conductive-tin-oxide-coatings-on-glass/</link>
            <description>How To Make Conductive Tin Oxide Coatings On Glass</description>
            <pubDate>Fri Oct 11 20:00:46 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Estos son los mejores operadores en fibra o móvil para los clientes, y no son los que tú te piensas</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/mejores-operadores-fibra-movil-satisfaccion-clientes/</link>
            <description>Estos son los mejores operadores en fibra o móvil para los clientes, y no son los que tú te piensas</description>
            <pubDate>Fri Oct 11 20:00:28 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Tor y Tails se unen para ofrecer un Internet sin censura y con privacidad</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/tor-tails-ofrecer-internet-censura/</link>
            <description>Tor y Tails se unen para ofrecer un Internet sin censura y con privacidad</description>
            <pubDate>Fri Oct 11 19:30:06 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Changelog: The indispensable cog</title>
            <link>https://changelog.com/friends/65</link>
            <description>The indispensable cog</description>
            <pubDate>Fri Oct 11 19:30:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Temu tiene 10 días para proporcionar documentos internos a la Comisión Europea: la venta de productos ilegales, en la mira</title>
            <link>https://www.xataka.com/servicios/temu-tiene-10-dias-para-proporcionar-documentos-internos-a-comision-europea-venta-productos-ilegales-mira</link>
            <description>Temu tiene 10 días para proporcionar documentos internos a la Comisión Europea: la venta de productos ilegales, en la mira</description>
            <pubDate>Fri Oct 11 19:19:36 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: La UE pide explicaciones a Temu: quiere saber qué medidas ha tomado para evitar la venta de productos ilegales. Se juega una sanción</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/ue-pide-explicaciones-a-temu-quiere-saber-que-medidas-ha-tomado-para-evitar-venta-productos-ilegales-se-juega-sancion</link>
            <description>La UE pide explicaciones a Temu: quiere saber qué medidas ha tomado para evitar la venta de productos ilegales. Se juega una sanción</description>
            <pubDate>Fri Oct 11 19:16:29 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Aviones propulsados con aguas residuales en vez de queroseno: Estados Unidos está a punto de conseguirlo</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/aviones-propulsados-aguas-residuales-vez-queroseno-estados-unidos-esta-muy-cerca-conseguirlo</link>
            <description>Aviones propulsados con aguas residuales en vez de queroseno: Estados Unidos está a punto de conseguirlo</description>
            <pubDate>Fri Oct 11 19:01:33 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Amazon no descansa y lanza esta bomba sobre uno de los Samsung Galaxy más populares</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/amazon/smartphone-samsung-galaxy-a15-1024/</link>
            <description>Amazon no descansa y lanza esta bomba sobre uno de los Samsung Galaxy más populares</description>
            <pubDate>Fri Oct 11 19:00:42 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>