<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Noticias de Linux y tecnología - LinuxParty: Las águilas cambiaron su ruta migratoria para evitar la guerra en Ucrania</title>
            <link>https://www.linuxparty.es/93-medioambiente/12048-las-%C3%A1guilas-cambiaron-su-ruta-migratoria-para-evitar-la-guerra-en-ucrania.html</link>
            <description>Las águilas cambiaron su ruta migratoria para evitar la guerra en Ucrania</description>
            <pubDate>Wed May 29 06:00:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: The 6809 Lives On in an FPGA</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/05/28/the-6809-lives-on-in-an-fpga/</link>
            <description>The 6809 Lives On in an FPGA</description>
            <pubDate>Wed May 29 05:00:24 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Un nuevo estudio advierte de que es posible geolocalizar a masas de personas con una función de iPhone y Android</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/redes/nuevo-estudio-geolocalizar-masas/</link>
            <description>Un nuevo estudio advierte de que es posible geolocalizar a masas de personas con una función de iPhone y Android</description>
            <pubDate>Wed May 29 05:00:13 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>EsGeeks: Cómo Tomar una Captura de Pantalla de un Sitio Web usando la Línea de Comandos</title>
            <link>https://esgeeks.com/tomar-captura-pantalla-web-terminal/</link>
            <description>Cómo Tomar una Captura de Pantalla de un Sitio Web usando la Línea de Comandos</description>
            <pubDate>Wed May 29 02:29:33 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Whole-Fruit Chocolate: Skipping the Sugar By Using the Entire Cacao Pod</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/05/28/whole-fruit-chocolate-skipping-the-sugar-by-using-the-entire-cacao-pod/</link>
            <description>Whole-Fruit Chocolate: Skipping the Sugar By Using the Entire Cacao Pod</description>
            <pubDate>Wed May 29 02:00:51 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La autonomía es una de las grandes limitaciones de los drones. Estos investigadores proponen cargarlos en pleno vuelo</title>
            <link>https://www.xataka.com/drones/autonomia-grandes-limitaciones-drones-estos-investigadores-proponen-cargarlos-pleno-vuelo</link>
            <description>La autonomía es una de las grandes limitaciones de los drones. Estos investigadores proponen cargarlos en pleno vuelo</description>
            <pubDate>Wed May 29 00:02:29 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux en español: Ultramarine Linux, una derivada de Fedora con el objetivo de «no molestar y ser fácil de usar»</title>
            <link>https://www.xn--linuxenespaol-skb.com/noticias/ultramarine-linux-una-derivada-de-fedora-con-el-objetivo-de-no-molestar-y-ser-facil-de-usar/</link>
            <description>Ultramarine Linux, una derivada de Fedora con el objetivo de «no molestar y ser fácil de usar»</description>
            <pubDate>Wed May 29 00:00:36 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Digital Meter From 1973, A Teardown</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/05/28/digital-meter-from-1973-a-teardown/</link>
            <description>Digital Meter From 1973, A Teardown</description>
            <pubDate>Tue May 28 23:00:21 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El legendario almacenamiento en cinta sigue muy vivo: por esta razón se están vendiendo cada vez más cartuchos LTO</title>
            <link>https://www.xataka.com/componentes/legendario-almacenamiento-cinta-sigue-muy-vivo-esta-razon-se-estan-vendiendo-cada-vez-cartuchos-lto</link>
            <description>El legendario almacenamiento en cinta sigue muy vivo: por esta razón se están vendiendo cada vez más cartuchos LTO</description>
            <pubDate>Tue May 28 22:38:44 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Magazine News (path: lmi_news): TUXEDO Computers Unveils New Iteration of the Stellaris Laptop Line</title>
            <link>http://www.linux-magazine.com/Online/News/TUXEDO-Computers-Unveils-New-Iteration-of-the-Stellaris-Laptop-Line</link>
            <description>TUXEDO Computers Unveils New Iteration of the Stellaris Laptop Line</description>
            <pubDate>Tue May 28 22:31:28 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>OMG! Ubuntu: Mozilla Firefox 126.0.1 Fixes Drag and Drop Quirk on Linux</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2024/05/firefox-126-bug-fix-drag-and-drop-linux</link>
            <description>Mozilla Firefox 126.0.1 Fixes Drag and Drop Quirk on Linux</description>
            <pubDate>Tue May 28 21:48:00 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>