<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: El astronauta con peor suerte del mundo: 14 años entrenando para ir al espacio y reemplazado por una actriz</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/astronauta-peor-suerte-mundo-14-anos-entrenando-para-ir-al-espacio-reemplazado-actriz</link>
            <description>El astronauta con peor suerte del mundo: 14 años entrenando para ir al espacio y reemplazado por una actriz</description>
            <pubDate>Sat Sep  7 13:46:20 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hemos encontrado un observatorio egipcio de hace 2.500 años. Ayuda a entender su dominio sobre las estrellas</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/hemos-encontrado-observatorio-egipcio-hace-2-500-anos-ayuda-a-entender-su-dominio-estrellas</link>
            <description>Hemos encontrado un observatorio egipcio de hace 2.500 años. Ayuda a entender su dominio sobre las estrellas</description>
            <pubDate>Sat Sep  7 13:01:56 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Tener Windows en una Steam Deck es muy habitual. Tener SteamOS en tu ordenador no tanto, pero es posible y tiene sus ventajas</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/tener-windows-steam-deck-muy-habitual-tener-steamos-tu-ordenador-no-posible-tiene-sus-ventajas</link>
            <description>Tener Windows en una Steam Deck es muy habitual. Tener SteamOS en tu ordenador no tanto, pero es posible y tiene sus ventajas</description>
            <pubDate>Sat Sep  7 13:01:56 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Alemania quería transformar una ciudad. Ha convertido un monstruoso búnker nazi de la WWII en una montaña y centro cultural</title>
            <link>https://www.xataka.com/ingenieria-y-megaconstrucciones/alemania-queria-transformar-ciudad-ha-convertido-monstruoso-bunker-nazi-wwii-montana-centro-cultural</link>
            <description>Alemania quería transformar una ciudad. Ha convertido un monstruoso búnker nazi de la WWII en una montaña y centro cultural</description>
            <pubDate>Sat Sep  7 12:01:55 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Un estudio sobre la semana laboral de 4 días descubre que cuando trabajamos 5 días pasamos uno sin hacer casi nada</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/un-estudio-sobre-la-semana-laboral-de-4-dias-descubre-que-cuando-trabajamos-5-dias-pasamos-uno-sin-hacer-casi-nada</link>
            <description>Un estudio sobre la semana laboral de 4 días descubre que cuando trabajamos 5 días pasamos uno sin hacer casi nada</description>
            <pubDate>Sat Sep  7 12:01:55 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: El último estudio científico revela qué agregarle a la proteína para mantener la masa muscular mientras pierdes grasa</title>
            <link>https://www.vitonica.com/proteinas/ultimo-estudio-cientifico-explica-que-agregarle-a-proteina-para-mantener-masa-muscular-pierdes-grasa</link>
            <description>El último estudio científico revela qué agregarle a la proteína para mantener la masa muscular mientras pierdes grasa</description>
            <pubDate>Sat Sep  7 12:01:55 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Esta pintura logra reflejar la luz del sol y bajar la temperatura en casa. El secreto está en usar algo que ya reciclamos</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/esta-pintura-logra-reflejar-luz-sol-bajar-temperatura-casa-secreto-esta-usar-algo-que-reciclamos-1</link>
            <description>Esta pintura logra reflejar la luz del sol y bajar la temperatura en casa. El secreto está en usar algo que ya reciclamos</description>
            <pubDate>Sat Sep  7 12:01:55 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Estas son las multas que puede ponerte la DGT si usas el patinete eléctrico y no cumples la normativa</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-tecnologia/multas-dgt-patinete-electrico-normativa/</link>
            <description>Estas son las multas que puede ponerte la DGT si usas el patinete eléctrico y no cumples la normativa</description>
            <pubDate>Sat Sep  7 12:00:43 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los millennials han llegado a la política. Y ahora su pasado digital les persigue</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/millennials-han-llegado-a-politica-ahora-su-pasado-digital-les-persigue</link>
            <description>Los millennials han llegado a la política. Y ahora su pasado digital les persigue</description>
            <pubDate>Sat Sep  7 11:31:54 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Cómo instalar una red de dispositivos PLC para tener conexión en cualquier lugar por cable y Wi-Fi</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/wifi/instalar-red-dispositivos-plc-conexion-cualquier-lugar/</link>
            <description>Cómo instalar una red de dispositivos PLC para tener conexión en cualquier lugar por cable y Wi-Fi</description>
            <pubDate>Sat Sep  7 11:04:11 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Viaje al pasado de los Lamborghini V12: esto es lo que se siente cuanto tienes entre manos un Countach, Diablo y Murciélago</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/viaje-al-pasado-lamborghini-v12-esto-que-se-siente-cuanto-tienes-manos-countach-diablo-murcielago</link>
            <description>Viaje al pasado de los Lamborghini V12: esto es lo que se siente cuanto tienes entre manos un Countach, Diablo y Murciélago</description>
            <pubDate>Sat Sep  7 11:01:55 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>