<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: La nueva edición de 'Operación Triunfo' está siendo criticada por elitismo: es exactamente lo que buscaban sus creadores</title>
            <link>https://www.xataka.com/cine-y-tv/nueva-edicion-operacion-triunfo-esta-siendo-criticada-elitismo-exactamente-que-buscaban-sus-creadores</link>
            <description>La nueva edición de 'Operación Triunfo' está siendo criticada por elitismo: es exactamente lo que buscaban sus creadores</description>
            <pubDate>Wed Oct  8 13:31:43 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: ExpressVPN es una de las mejores VPN del mercado: ahora está de oferta y viene con 4 meses de regalo</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/expressvpn-mejores-vpn-mercado-ahora-esta-oferta-viene-4-meses-regalo</link>
            <description>ExpressVPN es una de las mejores VPN del mercado: ahora está de oferta y viene con 4 meses de regalo</description>
            <pubDate>Wed Oct  8 13:15:43 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: CVE-2025-49844 (RediShell): La Vulnerabilidad Crítica de 13 Años en Redis que Compromete Entornos Cloud</title>
            <link>https://nksistemas.com/cve-2025-49844-redishell-la-vulnerabilidad-critica-de-13-anos-en-redis-que-compromete-entornos-cloud/</link>
            <description>CVE-2025-49844 (RediShell): La Vulnerabilidad Crítica de 13 Años en Redis que Compromete Entornos Cloud</description>
            <pubDate>Wed Oct  8 13:09:51 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Alemania vive una gran crisis de empleo y tiene un plan: crear una agencia para atraer extranjeros y ayudarlos a adaptarse</title>
            <link>https://www.genbeta.com/laboral/alemania-vive-gran-crisis-empleo-tiene-plan-crear-agencia-para-atraer-extranjeros-ayudarlos-a-adaptarse</link>
            <description>Alemania vive una gran crisis de empleo y tiene un plan: crear una agencia para atraer extranjeros y ayudarlos a adaptarse</description>
            <pubDate>Wed Oct  8 13:08:33 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Análisis de la Doble Extorsión a Red Hat: ShinyHunters, el Modelo EaaS y la Exposición de Datos de Clientela Corporativa</title>
            <link>https://nksistemas.com/analisis-de-la-doble-extorsion-a-red-hat-shinyhunters-el-modelo-eaas-y-la-exposicion-de-datos-de-clientela-corporativa/</link>
            <description>Análisis de la Doble Extorsión a Red Hat: ShinyHunters, el Modelo EaaS y la Exposición de Datos de Clientela Corporativa</description>
            <pubDate>Wed Oct  8 13:08:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: ClamAV 1.5: Actualización del Antivirus Open Source con Foco en Seguridad FIPS y Firmas CVD</title>
            <link>https://nksistemas.com/clamav-1-5-actualizacion-del-antivirus-open-source-con-foco-en-seguridad-fips-y-firmas-cvd/</link>
            <description>ClamAV 1.5: Actualización del Antivirus Open Source con Foco en Seguridad FIPS y Firmas CVD</description>
            <pubDate>Wed Oct  8 13:06:11 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Así queda la parrilla de canales autonómicos en Orange TV con las últimas novedades</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/parrilla-canales-autonomicos-orange-tv-novedades/</link>
            <description>Así queda la parrilla de canales autonómicos en Orange TV con las últimas novedades</description>
            <pubDate>Wed Oct  8 13:03:13 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El jamón ibérico lleva décadas siendo sinónimo de altísima calidad. Ahora Guijuelo quiere hacerlo saltar por los aires</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/guijuelo-hace-estallar-guerra-jamon-low-cost-formula-1-iberico-raza-no-parametro-calidad-alimentacion</link>
            <description>El jamón ibérico lleva décadas siendo sinónimo de altísima calidad. Ahora Guijuelo quiere hacerlo saltar por los aires</description>
            <pubDate>Wed Oct  8 13:01:43 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Waze añade un sistema para informar de peligros usando la voz</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-tecnologia/waze-sistema-informar-peligros-usando-voz/</link>
            <description>Waze añade un sistema para informar de peligros usando la voz</description>
            <pubDate>Wed Oct  8 12:34:23 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los fabricantes de móviles primero dejaron de incluir el cargador con cada compra. Su siguiente amenaza es clara: el cable USB</title>
            <link>https://www.xataka.com/moviles/fabricantes-moviles-primero-dejaron-incluir-cargador-caja-pregunta-tambien-dejaran-incluir-cable-usb</link>
            <description>Los fabricantes de móviles primero dejaron de incluir el cargador con cada compra. Su siguiente amenaza es clara: el cable USB</description>
            <pubDate>Wed Oct  8 12:31:43 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Los españoles de la Gen Z gastan por encima de sus posibilidades por culpa de las redes y las comodidades del e-commerce, según un estudio</title>
            <link>https://www.genbeta.com/redes-sociales-y-comunidades/espanoles-gen-z-gastan-encima-sus-posibilidades-culpa-redes-comodidades-e-commerce-estudio</link>
            <description>Los españoles de la Gen Z gastan por encima de sus posibilidades por culpa de las redes y las comodidades del e-commerce, según un estudio</description>
            <pubDate>Wed Oct  8 12:22:49 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>