<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: La última tablet de Xiaomi ya ha bajado de precio. Y además incluye uno de sus accesorios más útiles</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/ultima-tablet-xiaomi-ha-bajado-precio-incluye-uno-sus-accesorios-utiles</link>
            <description>La última tablet de Xiaomi ya ha bajado de precio. Y además incluye uno de sus accesorios más útiles</description>
            <pubDate>Mon May 26 13:45:47 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>MuyLinux: Linux 6.15 mejora el apartado gráfico, el rendimiento y amplía el soporte de hardware</title>
            <link>https://www.muylinux.com/2025/05/26/linux-6-15/</link>
            <description>Linux 6.15 mejora el apartado gráfico, el rendimiento y amplía el soporte de hardware</description>
            <pubDate>Mon May 26 13:42:16 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: España le ha declarado la guerra Airbnb. Así que los hoteles han subido precios</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/espana-le-ha-declarado-guerra-airbnb-asi-que-hoteles-han-subido-precios</link>
            <description>España le ha declarado la guerra Airbnb. Así que los hoteles han subido precios</description>
            <pubDate>Mon May 26 13:31:47 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Ha llegado a Ikea la lámpara a pilas ideal para tu balcón o terraza este verano</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/ha-llegado-a-ikea-lampara-a-pilas-ideal-para-tu-balcon-terraza-este-verano</link>
            <description>Ha llegado a Ikea la lámpara a pilas ideal para tu balcón o terraza este verano</description>
            <pubDate>Mon May 26 13:31:47 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Alerta crítica: Google Chrome bajo ataque por la vulnerabilidad CVE-2025-4664</title>
            <link>https://nksistemas.com/alerta-critica-google-chrome-bajo-ataque-por-la-vulnerabilidad-cve-2025-4664/</link>
            <description>Alerta crítica: Google Chrome bajo ataque por la vulnerabilidad CVE-2025-4664</description>
            <pubDate>Mon May 26 13:24:21 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Firefox parchea dos vulnerabilidades zero-day explotadas en Pwn2Own Berlin 2025</title>
            <link>https://nksistemas.com/firefox-parchea-dos-vulnerabilidades-zero-day-explotadas-en-pwn2own-berlin-2025/</link>
            <description>Firefox parchea dos vulnerabilidades zero-day explotadas en Pwn2Own Berlin 2025</description>
            <pubDate>Mon May 26 13:19:50 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Linux Kernel 6.15 ya está disponible: estas son las novedades</title>
            <link>https://nksistemas.com/linux-kernel-6-15-ya-esta-disponible-estas-son-las-novedades/</link>
            <description>Linux Kernel 6.15 ya está disponible: estas son las novedades</description>
            <pubDate>Mon May 26 13:17:56 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Contra todo pronóstico las lenguas mayas están viendo un resurgir. Lo más sorprendente es dónde: EEUU</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/todo-pronostico-lenguas-mayas-estan-viendo-resurgir-inesperado-sorprendente-donde-eeuu</link>
            <description>Contra todo pronóstico las lenguas mayas están viendo un resurgir. Lo más sorprendente es dónde: EEUU</description>
            <pubDate>Mon May 26 13:01:47 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Disney+ golpea a Netflix y se queda con una de sus series infantiles más vistas</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/disney-golpea-netflix-serie-infantil-exito-0525/</link>
            <description>Disney+ golpea a Netflix y se queda con una de sus series infantiles más vistas</description>
            <pubDate>Mon May 26 13:00:12 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Mercadona ha disparado sus beneficios pero también ha cerrado tiendas por primera vez en años. El motivo: las "Tiendas 8"</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/mercadona-ha-disparado-sus-beneficios-tambien-ha-cerrado-tiendas-primera-vez-anos-motivo-tiendas-8</link>
            <description>Mercadona ha disparado sus beneficios pero también ha cerrado tiendas por primera vez en años. El motivo: las "Tiendas 8"</description>
            <pubDate>Mon May 26 12:31:46 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Trabajadores por debajo de las expectativas: la etiqueta que Meta pondrá a muchos empleados y lo que eso quiere decir en la oficina</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/trabajadores-debajo-expectativas-etiqueta-que-meta-pondra-a-muchos-empleados-que-eso-quiere-decir-oficina</link>
            <description>Trabajadores por debajo de las expectativas: la etiqueta que Meta pondrá a muchos empleados y lo que eso quiere decir en la oficina</description>
            <pubDate>Mon May 26 12:19:11 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>