<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Descuentazo y regalo en precompra para los nuevos Z Flip5 y Z Fold5 de Samsung: 120 euros de ahorro y Galaxy Buds2 Pro incluidos</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/descuentazo-regalo-precompra-para-nuevos-z-flip5-z-fold5-samsung-120-euros-ahorro-galaxy-buds2-pro-incluidos</link>
            <description>Descuentazo y regalo en precompra para los nuevos Z Flip5 y Z Fold5 de Samsung: 120 euros de ahorro y Galaxy Buds2 Pro incluidos</description>
            <pubDate>Thu Jul 27 13:38:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Locura en MediaMarkt: hazte con uno de los mejores smartwatch de Xiaomi a mitad de precio</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/mix/mediamarkt-smartwatch-xiaomi-s1-active-0723/</link>
            <description>Locura en MediaMarkt: hazte con uno de los mejores smartwatch de Xiaomi a mitad de precio</description>
            <pubDate>Thu Jul 27 13:31:53 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Cuarenta metros, sin olas y aislada: una de las playas más pequeñas de mundo está en un pueblo de Asturias</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/cuarenta-metros-olas-aislada-playas-pequenas-mundo-esta-pueblo-asturias</link>
            <description>Cuarenta metros, sin olas y aislada: una de las playas más pequeñas de mundo está en un pueblo de Asturias</description>
            <pubDate>Thu Jul 27 13:31:01 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubunlog: Inkscape 1.3 ya fue liberado, conoce sus novedades</title>
            <link>https://ubunlog.com/inkscape-1-3-ya-fue-liberado-conoce-sus-novedades/</link>
            <description>Inkscape 1.3 ya fue liberado, conoce sus novedades</description>
            <pubDate>Thu Jul 27 13:29:23 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: GameOver(lay): Two Severe Linux Vulnerabilities Impact 40% of Ubuntu Users</title>
            <link>https://thehackernews.com/2023/07/gameoverlay-two-severe-linux.html</link>
            <description>GameOver(lay): Two Severe Linux Vulnerabilities Impact 40% of Ubuntu Users</description>
            <pubDate>Thu Jul 27 13:25:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: New Malvertising Campaign Distributing Trojanized IT Tools via Google and Bing Search Ads</title>
            <link>https://thehackernews.com/2023/07/new-malvertising-campaign-distributing.html</link>
            <description>New Malvertising Campaign Distributing Trojanized IT Tools via Google and Bing Search Ads</description>
            <pubDate>Thu Jul 27 13:12:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: Google trabaja en algo que podría impedir usar ciertos servicios si incumplen sus requisitos</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/drm-for-the-web-google-trabaja-sistema-limitar-acceso.html</link>
            <description>Google trabaja en algo que podría impedir usar ciertos servicios si incumplen sus requisitos</description>
            <pubDate>Thu Jul 27 13:04:23 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Europa arreglará uno de los grandes fallos de los coches eléctricos en España</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-marcas-modelos/europa-legislacion-cargadores-coches-electricos-espana/</link>
            <description>Europa arreglará uno de los grandes fallos de los coches eléctricos en España</description>
            <pubDate>Thu Jul 27 13:01:15 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En plena huelga de guionistas y actores, Netflix busca experto en IA para "crear contenido". Sueldo: 900.000 dólares</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/plena-huelga-guionistas-actores-netflix-busca-experto-ia-para-crear-contenido-sueldo-900-000-dolares</link>
            <description>En plena huelga de guionistas y actores, Netflix busca experto en IA para "crear contenido". Sueldo: 900.000 dólares</description>
            <pubDate>Thu Jul 27 13:01:02 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La conducción autónoma es el gran quebradero de cabeza de Tesla. Ahora se investiga por publicidad engañosa</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/conduccion-autonoma-gran-quebradero-cabeza-tesla-ahora-se-investiga-publicidad-enganosa</link>
            <description>La conducción autónoma es el gran quebradero de cabeza de Tesla. Ahora se investiga por publicidad engañosa</description>
            <pubDate>Thu Jul 27 12:31:01 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Apple denegó a Tim Cook el uso de su propia Apple Card ¿por qué ?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/tecnologia/apple-denego-tim-cook-apple-card/</link>
            <description>Apple denegó a Tim Cook el uso de su propia Apple Card ¿por qué ?</description>
            <pubDate>Thu Jul 27 12:29:52 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>