<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Los OVNIs son una distracción: cómo la astrobiología es nuestra mejor baza para encontrar vida extraterrestre</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/ovnis-distraccion-como-astrobiologia-nuestra-mejor-baza-para-encontrar-vida-extraterrestre</link>
            <description>Los OVNIs son una distracción: cómo la astrobiología es nuestra mejor baza para encontrar vida extraterrestre</description>
            <pubDate>Sun Oct 29 14:31:39 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El streaming demuestra para este Halloween que el terror está más vivo que nunca</title>
            <link>https://www.xataka.com/streaming/streaming-demuestra-para-este-halloween-que-terror-esta-vivo-que-nunca</link>
            <description>El streaming demuestra para este Halloween que el terror está más vivo que nunca</description>
            <pubDate>Sun Oct 29 14:01:39 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: He recibido un SMS falso de mi banco y he caído en la trampa deliberadamente: esto es todo lo que deberían mejorar los bancos</title>
            <link>https://www.genbeta.com/seguridad/he-recibido-sms-falso-mi-banco-he-caido-trampa-deliberadamente-esto-todo-que-deberian-mejorar-bancos</link>
            <description>He recibido un SMS falso de mi banco y he caído en la trampa deliberadamente: esto es todo lo que deberían mejorar los bancos</description>
            <pubDate>Sun Oct 29 14:01:39 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Ham Radio May Speed Up Soon</title>
            <link>https://hackaday.com/2023/10/29/ham-radio-may-speed-up-soon/</link>
            <description>Ham Radio May Speed Up Soon</description>
            <pubDate>Sun Oct 29 14:00:39 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubunlog: Repaso breve de la historia de Ubuntu. Parte 2</title>
            <link>https://ubunlog.com/repaso-breve-de-la-historia-de-ubuntu-parte-2/</link>
            <description>Repaso breve de la historia de Ubuntu. Parte 2</description>
            <pubDate>Sun Oct 29 13:56:47 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El propietario de este Tesla Model X estaba harto de tanta pantalla. Así que le añadió un montón de botones</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/propietario-este-tesla-model-x-estaba-harto-tanta-pantalla-asi-que-le-anadio-monton-botones</link>
            <description>El propietario de este Tesla Model X estaba harto de tanta pantalla. Así que le añadió un montón de botones</description>
            <pubDate>Sun Oct 29 13:31:39 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: NordVPN: guía con 22 funciones y trucos para exprimir al máximo este servicio de VPN en tu dispositivo</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/nordvpn-guia-22-funciones-trucos-para-exprimir-al-maximo-servicio-vpn-tu-dispositivo</link>
            <description>NordVPN: guía con 22 funciones y trucos para exprimir al máximo este servicio de VPN en tu dispositivo</description>
            <pubDate>Sun Oct 29 13:01:39 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Tres recetas de cenas fáciles y sanas, ideales para disfrutar en Halloween</title>
            <link>https://www.vitonica.com/recetas-saludables/tres-recetas-cenas-faciles-sanas-ideales-para-disfrutar-halloween</link>
            <description>Tres recetas de cenas fáciles y sanas, ideales para disfrutar en Halloween</description>
            <pubDate>Sun Oct 29 13:01:39 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Monta una fiesta de Halloween de miedo con estas increíbles skills y comandos para Alexa</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/tutoriales/monta-fiesta-halloween-miedo-estas-increibles-skills-comandos-para-alexa</link>
            <description>Monta una fiesta de Halloween de miedo con estas increíbles skills y comandos para Alexa</description>
            <pubDate>Sun Oct 29 13:01:39 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Apple no quiere que lo hagas, pero así puedes cargar tu Apple Watch al 100%</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/tecnologia/como-cargar-apple-watch-completo/</link>
            <description>Apple no quiere que lo hagas, pero así puedes cargar tu Apple Watch al 100%</description>
            <pubDate>Sun Oct 29 13:00:53 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En el mar de Bering han "desaparecido" 10.000 millones de cangrejos de las nieves. Ahora sabemos por qué</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/mar-bering-han-desaparecido-10-000-millones-cangrejos-nieves-ahora-sabemos-que</link>
            <description>En el mar de Bering han "desaparecido" 10.000 millones de cangrejos de las nieves. Ahora sabemos por qué</description>
            <pubDate>Sun Oct 29 12:31:39 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>