<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Si tu móvil suena como unas maracas al agitarlo, estás de enhorabuena. Su cámara tiene lo que hay que tener</title>
            <link>https://www.xataka.com/moviles/tu-movil-suena-como-unas-maracas-al-agitarlo-estas-enhorabuena-su-camara-tiene-que-hay-que-tener</link>
            <description>Si tu móvil suena como unas maracas al agitarlo, estás de enhorabuena. Su cámara tiene lo que hay que tener</description>
            <pubDate>Sun May 18 13:31:24 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Cada vez hay más videojuegos físicos que son pisapapeles. Es un problema tremendo para el videojuego como arte</title>
            <link>https://www.xataka.com/videojuegos/cada-vez-hay-videojuegos-fisicos-que-pisapapeles-problema-tremendo-para-videojuego-como-arte</link>
            <description>Cada vez hay más videojuegos físicos que son pisapapeles. Es un problema tremendo para el videojuego como arte</description>
            <pubDate>Sun May 18 13:01:25 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Disney+ prohíbe mostrar fotos de su próximo gran estreno</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/disney-plus-fotos-proximo-estreno-0525/</link>
            <description>Disney+ prohíbe mostrar fotos de su próximo gran estreno</description>
            <pubDate>Sun May 18 13:00:39 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La mala noticia es que el oxígeno de la Tierra tiene fecha de caducidad. La buena es que no estaremos aquí para verlo</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/mala-noticia-que-oxigeno-tierra-tiene-fecha-caducidad-buena-que-no-estaremos-aqui-para-verlo</link>
            <description>La mala noticia es que el oxígeno de la Tierra tiene fecha de caducidad. La buena es que no estaremos aquí para verlo</description>
            <pubDate>Sun May 18 12:31:24 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>KDE Blog: Asistente de calibración HDR – Esta semana en Plasma</title>
            <link>https://www.kdeblog.com/asistente-de-calibracion-hdr-esta-semana-en-plasma.html</link>
            <description>Asistente de calibración HDR – Esta semana en Plasma</description>
            <pubDate>Sun May 18 12:08:27 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: 47 aplicaciones Android alternativas gratis y de código abierto que respetan al máximo tu privacidad</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/47-aplicaciones-android-alternativas-gratis-codigo-abierto-que-respetan-al-maximo-tu-privacidad</link>
            <description>47 aplicaciones Android alternativas gratis y de código abierto que respetan al máximo tu privacidad</description>
            <pubDate>Sun May 18 12:01:24 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: "Súperhumanos": los exoesqueletos virales de TikTok que multiplican nuestra fuerza y nos ayudan a volver a caminar</title>
            <link>https://www.vitonica.com/wellness/superhumanos-exoesqueletos-virales-tiktok-que-multiplican-nuestra-fuerza-nos-ayudan-a-volver-a-caminar</link>
            <description>"Súperhumanos": los exoesqueletos virales de TikTok que multiplican nuestra fuerza y nos ayudan a volver a caminar</description>
            <pubDate>Sun May 18 12:01:24 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Dopar el litio quitando litio: la contradicción que resuelve el cuello de botella de las baterías de estado sólido</title>
            <link>https://www.xataka.com/materiales/dopar-litio-quitando-litio-contradiccion-que-resuelve-cuello-botella-baterias-estado-solido</link>
            <description>Dopar el litio quitando litio: la contradicción que resuelve el cuello de botella de las baterías de estado sólido</description>
            <pubDate>Sun May 18 11:31:24 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los arqueólogos de Colombia llevan años temiendo los saqueos. Ahora se les suma una amenaza mayor: guaqueros influencers</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/arqueologos-colombia-llevan-anos-temiendo-saqueos-ahora-se-les-suma-amenaza-mayor-guaqueros-influencers</link>
            <description>Los arqueólogos de Colombia llevan años temiendo los saqueos. Ahora se les suma una amenaza mayor: guaqueros influencers</description>
            <pubDate>Sun May 18 11:01:46 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Voy a viajar por varios países, ¿necesito llevar varias VPN o basta con una?</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/redes/viajar-varios-paises-usar-varias-vpn/</link>
            <description>Voy a viajar por varios países, ¿necesito llevar varias VPN o basta con una?</description>
            <pubDate>Sun May 18 11:01:26 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: En Corea del Sur las pantallas en las aulas no solo no están prohibidas: usan la inteligencia artificial para dar clase</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/corea-sur-pantallas-aulas-no-solo-no-estan-prohibidas-usan-inteligencia-artificial-para-dar-clase</link>
            <description>En Corea del Sur las pantallas en las aulas no solo no están prohibidas: usan la inteligencia artificial para dar clase</description>
            <pubDate>Sun May 18 11:01:24 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>