<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Cuba afronta la mayor crisis existencial de su economía: el colapso de la industria del azúcar</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/cuba-afronta-mayor-crisis-existencial-su-economia-colapso-industria-azucar</link>
            <description>Cuba afronta la mayor crisis existencial de su economía: el colapso de la industria del azúcar</description>
            <pubDate>Sat Jun 15 13:30:43 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El día que Jeff Bezos encontró en Internet las coordenadas donde había caído el cohete de Apolo 11 y fue a buscarlo</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/que-jeff-bezos-tiene-salon-su-casa-motor-mision-apolo-11-primer-viaje-a-luna</link>
            <description>El día que Jeff Bezos encontró en Internet las coordenadas donde había caído el cohete de Apolo 11 y fue a buscarlo</description>
            <pubDate>Sat Jun 15 13:13:57 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Disney+ pone fecha al regreso de las series Solo asesinatos en el edificio y The Bear</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/disney-plus-novedades-agosto-series-0624/</link>
            <description>Disney+ pone fecha al regreso de las series Solo asesinatos en el edificio y The Bear</description>
            <pubDate>Sat Jun 15 13:00:08 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hace 900 años, Europa tenía su propio Manhattan: los impresionantes rascacielos de más de 100 metros de Bolonia</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/hace-900-anos-europa-tenia-su-propio-manhattan-impresionantes-rascacielos-100-metros-bolonia</link>
            <description>Hace 900 años, Europa tenía su propio Manhattan: los impresionantes rascacielos de más de 100 metros de Bolonia</description>
            <pubDate>Sat Jun 15 12:46:30 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El suministro de combustible para barcos se ha disparado un 20% en Algeciras. Hay un culpable: la crisis del mar Rojo</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/suministro-combustible-para-barcos-se-ha-disparado-20-algeciras-hay-culpable-crisis-mar-rojo</link>
            <description>El suministro de combustible para barcos se ha disparado un 20% en Algeciras. Hay un culpable: la crisis del mar Rojo</description>
            <pubDate>Sat Jun 15 12:30:29 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Tener tu Mac a pleno rendimiento y sin archivos innecesarios cuesta menos de lo que piensas con Intego Mac Washing Machine X9</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/tener-tu-mac-a-pleno-rendimiento-archivos-innecesarios-cuesta-que-piensas-intego-mac-washing-machine-x9</link>
            <description>Tener tu Mac a pleno rendimiento y sin archivos innecesarios cuesta menos de lo que piensas con Intego Mac Washing Machine X9</description>
            <pubDate>Sat Jun 15 12:16:29 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Traes a invitados a casa? No compartas tu clave real del WiFi y crea una señal para ellos</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/invitados-wifi-clave-casa/</link>
            <description>¿Traes a invitados a casa? No compartas tu clave real del WiFi y crea una señal para ellos</description>
            <pubDate>Sat Jun 15 12:00:39 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El residuo atencional, el enemigo silencioso de tu productividad. Cómo identificarlo y combatirlo para recuperar el enfoque</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/residuo-atencional-enemigo-silencioso-tu-productividad-como-identificarlo-combatirlo-para-recuperar-enfoque</link>
            <description>El residuo atencional, el enemigo silencioso de tu productividad. Cómo identificarlo y combatirlo para recuperar el enfoque</description>
            <pubDate>Sat Jun 15 12:00:33 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Un youtuber vio un USB incrustado en la pared y conectó su portátil. Esto fue lo que encontró, sin pensar en los peligros ocultos</title>
            <link>https://www.genbeta.com/almacenamiento/youtuber-vio-usb-incrustado-pared-conecto-su-portatil-esto-fue-que-encontro-pensar-peligros-ocultos-1</link>
            <description>Un youtuber vio un USB incrustado en la pared y conectó su portátil. Esto fue lo que encontró, sin pensar en los peligros ocultos</description>
            <pubDate>Sat Jun 15 12:00:33 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Tom Brady deja estas lecciones de vida y superación en su discurso de ingreso al Salón de la Fama</title>
            <link>https://www.vitonica.com/eventos/tom-brady-deja-estas-lecciones-vida-superacion-su-discurso-ingreso-al-salon-fama</link>
            <description>Tom Brady deja estas lecciones de vida y superación en su discurso de ingreso al Salón de la Fama</description>
            <pubDate>Sat Jun 15 12:00:33 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Conectar la tele por HDMI no siempre te garantiza el mejor sonido: usar estas otras opciones puede ser mejor en ciertos casos</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/televisores/conectar-tele-hdmi-no-siempre-te-garantiza-mejor-sonido-usar-estas-otras-opciones-puede-ser-mejor-ciertos-casos-1</link>
            <description>Conectar la tele por HDMI no siempre te garantiza el mejor sonido: usar estas otras opciones puede ser mejor en ciertos casos</description>
            <pubDate>Sat Jun 15 12:00:33 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>