<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Para muchos, saltarse la cena es parte de su ayuno intermitente. No siempre es buena idea</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/para-muchos-saltarse-cena-parte-su-ayuno-intermitente-no-siempre-buena-idea</link>
            <description>Para muchos, saltarse la cena es parte de su ayuno intermitente. No siempre es buena idea</description>
            <pubDate>Wed Nov 15 14:31:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Disney+ te ofrece un gran catálogo navideño para estas fiestas</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/disney-ofrece-catalogo-navideno-fiestas/</link>
            <description>Disney+ te ofrece un gran catálogo navideño para estas fiestas</description>
            <pubDate>Wed Nov 15 14:30:44 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: El Black Friday anticipado de AliExpress nos deja este gran móvil Xiaomi a precio de risa</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/mix/aliexpress-movil-xiaomi-13t-1123/</link>
            <description>El Black Friday anticipado de AliExpress nos deja este gran móvil Xiaomi a precio de risa</description>
            <pubDate>Wed Nov 15 14:12:07 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: BMW i5 eDrive40, primeras impresiones: más divertido de lo que aparenta y más racional de lo que se espera</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/bmw-i5-edrive40-primeras-impresiones-divertido-que-aparenta-racional-que-se-espera</link>
            <description>BMW i5 eDrive40, primeras impresiones: más divertido de lo que aparenta y más racional de lo que se espera</description>
            <pubDate>Wed Nov 15 14:01:01 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: New PoC Exploit for Apache ActiveMQ Flaw Could Let Attackers Fly Under the Radar</title>
            <link>https://thehackernews.com/2023/11/new-poc-exploit-for-apache-activemq.html</link>
            <description>New PoC Exploit for Apache ActiveMQ Flaw Could Let Attackers Fly Under the Radar</description>
            <pubDate>Wed Nov 15 13:49:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: No hace falta buscar fuera: así puedes sacar todo el partido a las plantillas gratuitas integradas en Excel</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/no-hace-falta-buscar-fuera-asi-puedes-sacar-todo-partido-a-plantillas-gratuitas-integradas-excel</link>
            <description>No hace falta buscar fuera: así puedes sacar todo el partido a las plantillas gratuitas integradas en Excel</description>
            <pubDate>Wed Nov 15 13:40:58 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Los rostros generados mediante IA ya nos resultan más 'reales' que las fotos de otros humanos. Aunque hay excepciones</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/rostros-generados-mediante-ia-nos-resultan-reales-que-fotos-otros-humanos-hay-excepciones</link>
            <description>Los rostros generados mediante IA ya nos resultan más 'reales' que las fotos de otros humanos. Aunque hay excepciones</description>
            <pubDate>Wed Nov 15 13:31:42 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: PlayStation Hits casi a mitad de precio: los videojuegos de Sony se quedan más baratos antes del Black Friday</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/playstation-hits-casi-a-mitad-precio-videojuegos-sony-se-quedan-baratos-antes-black-friday</link>
            <description>PlayStation Hits casi a mitad de precio: los videojuegos de Sony se quedan más baratos antes del Black Friday</description>
            <pubDate>Wed Nov 15 13:30:58 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: El nuevo mercado de Xiaomi: la empresa china pone en circulación su primer coche eléctrico</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/coches/xiaomi-primer-coche-electrico/</link>
            <description>El nuevo mercado de Xiaomi: la empresa china pone en circulación su primer coche eléctrico</description>
            <pubDate>Wed Nov 15 13:22:43 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: China ha lanzado una red de fibra tan rápida que podrías descargar 150 películas por segundo</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/redes/china-internet-velocidad-descargar-150-peliculas-segundo/</link>
            <description>China ha lanzado una red de fibra tan rápida que podrías descargar 150 películas por segundo</description>
            <pubDate>Wed Nov 15 13:05:52 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hace 60 años que perdimos la pista a uno de los pocos mamíferos que ponen huevos. Lo acabamos de redescubrir</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/hace-60-anos-que-perdimos-pista-a-uno-pocos-mamiferos-que-ponen-huevos-acabamos-redescubrir</link>
            <description>Hace 60 años que perdimos la pista a uno de los pocos mamíferos que ponen huevos. Lo acabamos de redescubrir</description>
            <pubDate>Wed Nov 15 13:00:58 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>