<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: WhatsApp busca de nuevo actualizar su política de privacidad: mostrará un banner temporal en los chats para explicar el cambio</title>
            <link>http://feeds.weblogssl.com/~r/xataka2/~3/1bh3Dc5SwgQ/whatsapp-busca-nuevo-actualizar-su-politica-privacidad-mostrara-banner-temporal-chats-para-explicar-cambio</link>
            <description>WhatsApp busca de nuevo actualizar su política de privacidad: mostrará un banner temporal en los chats para explicar el cambio</description>
            <pubDate>Thu Feb 18 22:35:19 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Lifehacker: Here's What It's Like to Begin a Meditation Practice</title>
            <link>https://lifehacker.com/heres-what-its-like-to-begin-a-meditation-practice-1846301275</link>
            <description>Here's What It's Like to Begin a Meditation Practice</description>
            <pubDate>Thu Feb 18 22:30:00 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>MuyLinux: The Dark Mod: «nos vemos en las sombras»</title>
            <link>https://www.muylinux.com/2021/02/18/the-dark-mod/</link>
            <description>The Dark Mod: «nos vemos en las sombras»</description>
            <pubDate>Thu Feb 18 22:25:03 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Wired: Apple Offers Its Closest Look Yet at iOS and MacOS Security</title>
            <link>https://www.wired.com/story/apple-platform-security-guide-researchers</link>
            <description>Apple Offers Its Closest Look Yet at iOS and MacOS Security</description>
            <pubDate>Thu Feb 18 22:01:31 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Wwwhat's new?: Apple TV ya tiene su app en el Chromecast más reciente de Google</title>
            <link>http://feedproxy.google.com/~r/WwwhatsNew/~3/dEo_LzZoMU8/</link>
            <description>Apple TV ya tiene su app en el Chromecast más reciente de Google</description>
            <pubDate>Thu Feb 18 22:00:49 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: Mount Brick: Lego Minifig Compatible Wall Mounts #3DThursday #3DPrinting</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2021/02/18/mount-brick-lego-minifig-compatible-wall-mounts-3dthursday-3dprinting/</link>
            <description>Mount Brick: Lego Minifig Compatible Wall Mounts #3DThursday #3DPrinting</description>
            <pubDate>Thu Feb 18 22:00:00 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Lifehacker: How to Avoid Fees When Paying Your Taxes</title>
            <link>https://twocents.lifehacker.com/how-to-avoid-fees-when-paying-your-taxes-1846300531</link>
            <description>How to Avoid Fees When Paying Your Taxes</description>
            <pubDate>Thu Feb 18 21:45:00 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: How Hard is it to Print a Teeny-Tiny Miniature?</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2021/02/18/how-hard-is-it-to-print-a-teeny-tiny-miniature/</link>
            <description>How Hard is it to Print a Teeny-Tiny Miniature?</description>
            <pubDate>Thu Feb 18 21:15:11 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Gizmodo en Español: El rover Perserverance de la NASA aterriza con éxito en Marte</title>
            <link>https://es.gizmodo.com/el-rover-perserverance-de-la-nasa-aterriza-con-exito-en-1846300637</link>
            <description>El rover Perserverance de la NASA aterriza con éxito en Marte</description>
            <pubDate>Thu Feb 18 21:06:00 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: ¡Conseguido! El rover Perseverance aterriza con éxito en Marte y comienza su tarea de buscar vida en el planeta vecino</title>
            <link>http://feeds.weblogssl.com/~r/xataka2/~3/OuSJNMA96eE/conseguido-rover-perseverance-aterriza-exito-marte-comienza-su-tarea-buscar-vida-planeta-vecino</link>
            <description>¡Conseguido! El rover Perseverance aterriza con éxito en Marte y comienza su tarea de buscar vida en el planeta vecino</description>
            <pubDate>Thu Feb 18 21:04:33 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Wired: NASA Lands the Perseverance Rover on Mars</title>
            <link>https://www.wired.com/story/nasa-lands-the-perseverance-rover-on-mars</link>
            <description>NASA Lands the Perseverance Rover on Mars</description>
            <pubDate>Thu Feb 18 21:03:03 2021</pubDate>
            </item></channel>
</rss>