<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Building an Acoustic Radiometer</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/11/22/building-an-acoustic-radiometer/</link>
            <description>Building an Acoustic Radiometer</description>
            <pubDate>Sat Nov 22 21:00:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Pensaba que los puertos USB estaban olvidados, pero así estoy usándolos en mi Smart TV para sacarles todo el partido</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/mejores-usos-puertos-smart-tv/</link>
            <description>Pensaba que los puertos USB estaban olvidados, pero así estoy usándolos en mi Smart TV para sacarles todo el partido</description>
            <pubDate>Sat Nov 22 20:03:38 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Casi nadie lo conoce: la aplicación de O2 te deja comprobar el estado de tu línea en pocos minutos</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/casi-nadie-lo-conoce-la-aplicacion-de-o2-te-deja-comprobar-el-estado-de-tu-linea-en-pocos-minutos/</link>
            <description>Casi nadie lo conoce: la aplicación de O2 te deja comprobar el estado de tu línea en pocos minutos</description>
            <pubDate>Sat Nov 22 19:01:31 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Llevamos años hablando de los cañones de riel sin ver su daño real. Japón acaba de mostrar una imagen que lo dice todo</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/llevamos-anos-hablando-canones-riel-ver-su-dano-real-japon-acaba-mostrar-imagen-que-dice-todo</link>
            <description>Llevamos años hablando de los cañones de riel sin ver su daño real. Japón acaba de mostrar una imagen que lo dice todo</description>
            <pubDate>Sat Nov 22 19:01:06 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: México necesitaba desesperadamente que a los mexicanos les importaran los axolotes. Así que los puso en los billetes</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/2021-mexico-coloco-criatura-marina-frente-a-toda-nacion-animal-logro-que-26-millones-dolares-desaparecieran</link>
            <description>México necesitaba desesperadamente que a los mexicanos les importaran los axolotes. Así que los puso en los billetes</description>
            <pubDate>Sat Nov 22 18:31:06 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone : Portal sobre telecomunicaciones, redes y ciberseguridad: Ese número desconocido que te llama sabe más de ti de lo que imaginas</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/seguridad/numero-desconocido-sabe-mas-imaginas/</link>
            <description>Ese número desconocido que te llama sabe más de ti de lo que imaginas</description>
            <pubDate>Sat Nov 22 18:06:23 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Garmin podría tener entre manos el reloj Fénix soñado por todos los usuarios</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/tecnologia/garmin-entre-manos-reloj-fenix-sonado-usuarios/</link>
            <description>Garmin podría tener entre manos el reloj Fénix soñado por todos los usuarios</description>
            <pubDate>Sat Nov 22 18:06:12 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hay exactamente cinco cosas con las que 100% no has soñado. Y la ciencia ya sabe por qué</title>
            <link>https://www.xataka.com/investigacion/hay-cinco-cosas-que-100-no-has-sonado-ciencia-sabe-que</link>
            <description>Hay exactamente cinco cosas con las que 100% no has soñado. Y la ciencia ya sabe por qué</description>
            <pubDate>Sat Nov 22 18:01:06 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: RavynOS: Open Source MacOS with Same BSD Pedigree</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/11/22/ravynos-open-source-macos-with-same-bsd-pedigree/</link>
            <description>RavynOS: Open Source MacOS with Same BSD Pedigree</description>
            <pubDate>Sat Nov 22 18:00:37 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubunlog: Aplicaciones Linux para alcanzar el estado de flujo</title>
            <link>https://ubunlog.com/aplicaciones-linux-para-alcanzar-el-estado-de-flujo/</link>
            <description>Aplicaciones Linux para alcanzar el estado de flujo</description>
            <pubDate>Sat Nov 22 17:33:10 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En Madrid hay un barrio que, antes que barrio, fue una poderosa familia: su árbol genealógico está en cada calle</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/madrid-hay-barrio-que-barrio-fue-familia-su-arbol-genealogico-sus-calles</link>
            <description>En Madrid hay un barrio que, antes que barrio, fue una poderosa familia: su árbol genealógico está en cada calle</description>
            <pubDate>Sat Nov 22 17:31:06 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>