<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Hace 1.800 años China tenía una de las tecnologías más intrigantes. Ahora está punto de resucitar al dragón que detecta terremotos</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/hace-1800-anos-china-tenia-tecnologias-intrigantes-esta-a-punto-resucitar-al-dragon-que-detecta-terremotos</link>
            <description>Hace 1.800 años China tenía una de las tecnologías más intrigantes. Ahora está punto de resucitar al dragón que detecta terremotos</description>
            <pubDate>Mon Jul 28 13:30:38 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Por menos de 100 euros, Xiaomi tiene este móvil superventas con pulsera de actividad de regalo</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/100-euros-xiaomi-tiene-este-movil-superventas-pulsera-actividad-regalo</link>
            <description>Por menos de 100 euros, Xiaomi tiene este móvil superventas con pulsera de actividad de regalo</description>
            <pubDate>Mon Jul 28 13:30:37 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Un universitario británico, en prisión por vender 'kits de ciberestafa' que generaron pérdidas de hasta 100 millones de euros</title>
            <link>https://www.genbeta.com/seguridad/universitario-britanico-prision-vender-kits-ciberestafa-que-generaron-perdidas-100-millones-euros</link>
            <description>Un universitario británico, en prisión por vender 'kits de ciberestafa' que generaron pérdidas de hasta 100 millones de euros</description>
            <pubDate>Mon Jul 28 13:21:02 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: TDTChannels sufre un revés y pierde varios canales de la TDT</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/tdtchannels-pierde-canales-tdt/</link>
            <description>TDTChannels sufre un revés y pierde varios canales de la TDT</description>
            <pubDate>Mon Jul 28 13:05:10 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Un fondo sueco está comprando empresas españolas siguiendo un patrón: los momentos decisivos de nuestra vida económica</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/fondo-sueco-esta-comprando-empresas-espanolas-siguiendo-patron-momentos-decisivos-nuestra-vida-economica</link>
            <description>Un fondo sueco está comprando empresas españolas siguiendo un patrón: los momentos decisivos de nuestra vida económica</description>
            <pubDate>Mon Jul 28 13:00:38 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Una gran masa de aire se aproxima a España, según AEMET. Es una buena noticia si estás harto del calor</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/aemet-avisa-nueva-bajada-temperaturas-motivo-gran-masa-aire-frio-nuestras-cabezas</link>
            <description>Una gran masa de aire se aproxima a España, según AEMET. Es una buena noticia si estás harto del calor</description>
            <pubDate>Mon Jul 28 12:45:37 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Cómo mejorar el sonido de tu móvil Android con solo activar una opción oculta</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/como-mejorar-sonido-tu-movil-android-solo-activar-opcion-oculta</link>
            <description>Cómo mejorar el sonido de tu móvil Android con solo activar una opción oculta</description>
            <pubDate>Mon Jul 28 12:36:13 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Linux 6.16: Mejoras en OpenVPN, Paginación de 5 Niveles y Más</title>
            <link>https://nksistemas.com/linux-6-16-mejoras-en-openvpn-paginacion-de-5-niveles-y-mas/</link>
            <description>Linux 6.16: Mejoras en OpenVPN, Paginación de 5 Niveles y Más</description>
            <pubDate>Mon Jul 28 12:35:13 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La mayoría de nosotros somos irremediablemente adictos al móvil. Un ex-trabajador de Google tiene la solución</title>
            <link>https://www.xataka.com/moviles/vacia-pantalla-inicio-truco-extrabajador-google-para-no-usar-movil</link>
            <description>La mayoría de nosotros somos irremediablemente adictos al móvil. Un ex-trabajador de Google tiene la solución</description>
            <pubDate>Mon Jul 28 12:30:37 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Leroy Merlin tiene rebajado el sofá perfecto para descansar cómodamente en tu terraza o jardín este verano</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/leroy-merlin-tiene-rebajado-sofa-perfecto-para-descansar-comodamente-tu-terraza-jardin-este-verano</link>
            <description>Leroy Merlin tiene rebajado el sofá perfecto para descansar cómodamente en tu terraza o jardín este verano</description>
            <pubDate>Mon Jul 28 12:30:37 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: Novedades principales sobre la llegada de Linux-libre 6.16</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/novedades-principales-sobre-la-llegada-de-linux-libre-6-16.html</link>
            <description>Novedades principales sobre la llegada de Linux-libre 6.16</description>
            <pubDate>Mon Jul 28 12:27:27 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>