<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: El fallo del caso Epic vs. Google plantea un cambio histórico en Android: uno en el que la Play Store perderá su exclusividad</title>
            <link>https://www.xataka.com/aplicaciones/fallo-caso-epic-vs-google-plantea-cambio-historico-android-uno-que-play-store-perdera-su-exclusividad</link>
            <description>El fallo del caso Epic vs. Google plantea un cambio histórico en Android: uno en el que la Play Store perderá su exclusividad</description>
            <pubDate>Mon Oct  7 21:44:59 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>EsGeeks: 0.0.0.0 Day: Cómo la Dirección IP “cero” Permite Hackear Redes Locales</title>
            <link>https://esgeeks.com/0-0-0-0-day-detalles/</link>
            <description>0.0.0.0 Day: Cómo la Dirección IP “cero” Permite Hackear Redes Locales</description>
            <pubDate>Mon Oct  7 21:31:44 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Estos son los consejos que siempre sigo cuando quiero darme de baja con mi operador para evitar pagar de más en mi siguiente factura</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/consejos-tramitar-baja-operador-telefonia-movil/</link>
            <description>Estos son los consejos que siempre sigo cuando quiero darme de baja con mi operador para evitar pagar de más en mi siguiente factura</description>
            <pubDate>Mon Oct  7 20:00:20 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: The Turing Machine Made Real, In LEGO</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/10/07/the-turing-machine-made-real-in-lego/</link>
            <description>The Turing Machine Made Real, In LEGO</description>
            <pubDate>Mon Oct  7 20:00:12 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubunlog: Google podría tener que permitir tiendas de terceros en Android</title>
            <link>https://ubunlog.com/google-podria-tener-que-permitir-tiendas-de-terceros-en-android/</link>
            <description>Google podría tener que permitir tiendas de terceros en Android</description>
            <pubDate>Mon Oct  7 19:52:57 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: En EE. UU., Internet es 'vulnerable por ley': la idea era que se aprovechara de ello el FBI… pero lo está usando China, según WSJ</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/ee-uu-internet-vulnerable-ley-idea-era-que-se-aprovechara-ello-fbi-esta-usando-china-wsj</link>
            <description>En EE. UU., Internet es 'vulnerable por ley': la idea era que se aprovechara de ello el FBI… pero lo está usando China, según WSJ</description>
            <pubDate>Mon Oct  7 19:43:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: EEUU tiene un colosal sistema de escuchas telefónicas. Teme que haya sido comprometido por ciberatacantes chinos, según WSJ</title>
            <link>https://www.xataka.com/seguridad/eeuu-tiene-colosal-sistema-escuchas-telefonicas-teme-que-haya-sido-comprometido-ciberatacantes-chinos-wsj</link>
            <description>EEUU tiene un colosal sistema de escuchas telefónicas. Teme que haya sido comprometido por ciberatacantes chinos, según WSJ</description>
            <pubDate>Mon Oct  7 19:31:03 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Amazon tira la casa por la ventana con esta oferta para su kit de alarma con cámara interior antes de la Fiesta de Ofertas Prime</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/amazon/bazar-amazon-1024/</link>
            <description>Amazon tira la casa por la ventana con esta oferta para su kit de alarma con cámara interior antes de la Fiesta de Ofertas Prime</description>
            <pubDate>Mon Oct  7 19:00:31 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Changelog: The slow death of the hyperlink</title>
            <link>https://changelog.com/news/115</link>
            <description>The slow death of the hyperlink</description>
            <pubDate>Mon Oct  7 19:00:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Desde Linux: NVIDIA liberó los parches vGPU para Linux</title>
            <link>https://blog.desdelinux.net/nvidia-libero-los-parches-vgpu-para-linux/</link>
            <description>NVIDIA liberó los parches vGPU para Linux</description>
            <pubDate>Mon Oct  7 18:31:04 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Llevábamos tiempo previendo que los huracanes empezarían a llegar a España. Kirk es la confirmación</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/llevabamos-tiempo-previendo-que-huracanes-empezarian-a-llegar-a-espana-kirk-confirmacion</link>
            <description>Llevábamos tiempo previendo que los huracanes empezarían a llegar a España. Kirk es la confirmación</description>
            <pubDate>Mon Oct  7 18:31:02 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>