<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Linux Adictos: KDE Linux ya tiene su primera alfa. De momento no te interesa, pero ya la puedes probar de manera 100% oficial</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/kde-linux-ya-tiene-su-primera-alfa-de-momento-no-te-interesa-pero-ya-la-puedes-probar-de-manera-100-oficial.html</link>
            <description>KDE Linux ya tiene su primera alfa. De momento no te interesa, pero ya la puedes probar de manera 100% oficial</description>
            <pubDate>Sat Sep  6 13:56:24 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: La suscripción Prime regala este mes juegos por valor de más de 170 euros</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/videojuegos/amazon-prime-gaming-juegos-septiembre-2025/</link>
            <description>La suscripción Prime regala este mes juegos por valor de más de 170 euros</description>
            <pubDate>Sat Sep  6 13:02:03 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Según la NASA, solo ha habido una persona herida por un meteorito. El Imperio Otomano tiene otra opinión</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/nasa-solo-ha-habido-persona-herida-meteorito-imperio-otomano-tiene-otra-opinion</link>
            <description>Según la NASA, solo ha habido una persona herida por un meteorito. El Imperio Otomano tiene otra opinión</description>
            <pubDate>Sat Sep  6 13:01:22 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Llevamos años intrigados por las "zonas azules" en las que la longevidad se dispara. Su secreto quizás esté en Finlandia</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/llevamos-anos-intrigados-zonas-azules-que-longevidad-se-dispara-su-secreto-quizas-este-finlandia</link>
            <description>Llevamos años intrigados por las "zonas azules" en las que la longevidad se dispara. Su secreto quizás esté en Finlandia</description>
            <pubDate>Sat Sep  6 12:31:22 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Japón envió a la criatura equivocada para erradicar las serpientes de una isla. El desastre fue tan grande que han tardado medio siglo en solucionarlo</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/japon-envio-a-criatura-equivocada-para-erradicar-serpientes-isla-desastre-fue-grande-que-han-tardado-medio-siglo-solucionarlo</link>
            <description>Japón envió a la criatura equivocada para erradicar las serpientes de una isla. El desastre fue tan grande que han tardado medio siglo en solucionarlo</description>
            <pubDate>Sat Sep  6 12:01:22 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Esta marca de productos de limpieza ha lanzado la promoción perfecta: un survival horror gratuito de limpiar moho demoniaco</title>
            <link>https://www.xataka.com/videojuegos/esta-marca-productos-limpieza-ha-lanzado-promocion-perfecta-survival-horror-gratuito-limpiar-moho-demoniaco</link>
            <description>Esta marca de productos de limpieza ha lanzado la promoción perfecta: un survival horror gratuito de limpiar moho demoniaco</description>
            <pubDate>Sat Sep  6 12:01:22 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Este es el truco que me ha enseñado un fontanero para desatascar en segundos el lavabo o un fregadero</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/este-truco-que-me-ha-ensenado-fontanero-para-desatascar-segundos-lavabo-fregadero-1</link>
            <description>Este es el truco que me ha enseñado un fontanero para desatascar en segundos el lavabo o un fregadero</description>
            <pubDate>Sat Sep  6 12:01:22 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>OMG! Ubuntu: KDE Release First Alpha of its New Linux Distribution</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2025/09/kde-linux-immutable-distro-alpha-released</link>
            <description>KDE Release First Alpha of its New Linux Distribution</description>
            <pubDate>Sat Sep  6 11:30:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿No encuentras series en Disney+? La culpa es de este ajuste oculto</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/no-encuentras-series-disney-ajuste-oculto/</link>
            <description>¿No encuentras series en Disney+? La culpa es de este ajuste oculto</description>
            <pubDate>Sat Sep  6 11:06:06 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone : Portal sobre telecomunicaciones, redes y ciberseguridad: Tu privacidad en iPhone mejorará con estos ajustes recomendados por expertos</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/seguridad/configuraciones-privacidad-iphone-deberias-activar/</link>
            <description>Tu privacidad en iPhone mejorará con estos ajustes recomendados por expertos</description>
            <pubDate>Sat Sep  6 11:03:41 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Ser nómada digital no es tan idílico como parece. Es muy fácil procrastinar porque la vida se llena de estímulos</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/ser-nomada-digital-no-idilico-como-parece-muy-facil-procrastinar-porque-vida-se-llena-estimulos</link>
            <description>Ser nómada digital no es tan idílico como parece. Es muy fácil procrastinar porque la vida se llena de estímulos</description>
            <pubDate>Sat Sep  6 11:01:22 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>