<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Hemos preguntado a Renfe qué alternativas tenemos a las cancelaciones del AVE en Galicia. Hay buenas y malas noticias</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/hemos-preguntado-a-renfe-que-alternativas-tenemos-a-cancelaciones-ave-galicia-hay-buenas-malas-noticias</link>
            <description>Hemos preguntado a Renfe qué alternativas tenemos a las cancelaciones del AVE en Galicia. Hay buenas y malas noticias</description>
            <pubDate>Tue Aug 19 13:30:46 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Desarrollo web, inteligencia artificial, ciberseguridad y más: cinco cursos con titulación para estudiar online o presencial</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/desarrollo-web-inteligencia-artificial-ciberseguridad-cinco-cursos-titulacion-para-estudiar-online-presencial</link>
            <description>Desarrollo web, inteligencia artificial, ciberseguridad y más: cinco cursos con titulación para estudiar online o presencial</description>
            <pubDate>Tue Aug 19 13:16:45 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: EEUU estudia sancionar a España por sus contratos con Huawei</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/eeuu-sanciones-comerciales-espana-relaciones-huawei/</link>
            <description>EEUU estudia sancionar a España por sus contratos con Huawei</description>
            <pubDate>Tue Aug 19 13:03:49 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubunlog: Firefox 142 ya disponible con previsualización de enlaces y mejoras en privacidad</title>
            <link>https://ubunlog.com/firefox-142-ya-disponible-con-previsualizacion-de-enlaces-y-mejoras-en-privacidad/</link>
            <description>Firefox 142 ya disponible con previsualización de enlaces y mejoras en privacidad</description>
            <pubDate>Tue Aug 19 13:00:51 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Ourense lleva días soportando una terrible ola de incendios. Ahora suma otro drama: su impacto en el vino</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/dias-devorada-fuego-ourense-ha-surgido-nuevo-miedo-efecto-llamas-su-sector-vino</link>
            <description>Ourense lleva días soportando una terrible ola de incendios. Ahora suma otro drama: su impacto en el vino</description>
            <pubDate>Tue Aug 19 13:00:46 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Public Exploit for Chained SAP Flaws Exposes Unpatched Systems to Remote Code Execution</title>
            <link>https://thehackernews.com/2025/08/public-exploit-for-chained-sap-flaws.html</link>
            <description>Public Exploit for Chained SAP Flaws Exposes Unpatched Systems to Remote Code Execution</description>
            <pubDate>Tue Aug 19 13:00:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Está ocurriendo algo que Rusia no imaginaba ni en sus mejores sueños: que EEUU le compre la "paz" que ofrece a Ucrania</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/esta-ocurriendo-algo-que-rusia-no-imaginaba-sus-mejores-suenos-que-eeuu-le-compre-paz-que-ofrece-a-ucrania</link>
            <description>Está ocurriendo algo que Rusia no imaginaba ni en sus mejores sueños: que EEUU le compre la "paz" que ofrece a Ucrania</description>
            <pubDate>Tue Aug 19 12:30:46 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: En la era de la nube, hay quien ha dado un giro inesperado: almacenar sus archivos en Blu-Rays. Es mejor de lo que parece</title>
            <link>https://www.genbeta.com/almacenamiento/era-nube-hay-quien-ha-dado-giro-inesperado-almacenar-sus-archivos-blu-rays-mejor-que-parece-1</link>
            <description>En la era de la nube, hay quien ha dado un giro inesperado: almacenar sus archivos en Blu-Rays. Es mejor de lo que parece</description>
            <pubDate>Tue Aug 19 12:30:46 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: El "desgaste silencioso" está acabando con la productividad y la salud mental: los trabajadores están hartos pero ni se dan cuenta</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/desgaste-silencioso-esta-acabando-productividad-salud-mental-trabajadores-estan-hartos-se-dan-cuenta</link>
            <description>El "desgaste silencioso" está acabando con la productividad y la salud mental: los trabajadores están hartos pero ni se dan cuenta</description>
            <pubDate>Tue Aug 19 12:12:12 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Samsung TV Plus se renueva por completo: más recomendaciones que antes y con un nuevo diseño</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/samsung-tv-renovacion-diseno-personalizacion/</link>
            <description>Samsung TV Plus se renueva por completo: más recomendaciones que antes y con un nuevo diseño</description>
            <pubDate>Tue Aug 19 12:03:52 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Parecía un error de medición, pero el neutrino que atravesó el Mediterráneo en 2023 era real. Y nadie sabe de dónde vino</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/parecia-error-medicion-neutrino-que-atraveso-mediterraneo-2023-era-real-nadie-sabe-donde-vino</link>
            <description>Parecía un error de medición, pero el neutrino que atravesó el Mediterráneo en 2023 era real. Y nadie sabe de dónde vino</description>
            <pubDate>Tue Aug 19 12:00:46 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>