<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: El desplome de Tesla en Europa trae malas noticias para España. Concretamente, para Valencia</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/desplome-tesla-europa-trae-malas-noticias-para-espana-concretamente-para-valencia</link>
            <description>El desplome de Tesla en Europa trae malas noticias para España. Concretamente, para Valencia</description>
            <pubDate>Mon Aug 11 13:30:37 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: No es un error: los más rápidos se podrán llevar un escritorio elevable gratis con la nueva promo de Flexispot</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/no-error-rapidos-se-podran-llevar-escritorio-elevable-gratis-nueva-promo-flexispot</link>
            <description>No es un error: los más rápidos se podrán llevar un escritorio elevable gratis con la nueva promo de Flexispot</description>
            <pubDate>Mon Aug 11 13:16:37 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Debian 14: Todo lo que se sabe hasta ahora sobre «Forky»</title>
            <link>https://nksistemas.com/debian-14-todo-lo-que-se-sabe-hasta-ahora-sobre-forky/</link>
            <description>Debian 14: Todo lo que se sabe hasta ahora sobre «Forky»</description>
            <pubDate>Mon Aug 11 13:14:42 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Si temes que alguien pueda estar espiando tu móvil Android, Amnistía Internacional ha creado un análisis forense para que lo compruebes</title>
            <link>https://www.genbeta.com/seguridad/temes-que-alguien-pueda-estar-espiando-tu-movil-android-amnistia-internacional-ha-creado-analisis-forense-compruebes</link>
            <description>Si temes que alguien pueda estar espiando tu móvil Android, Amnistía Internacional ha creado un análisis forense para que lo compruebes</description>
            <pubDate>Mon Aug 11 13:04:11 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: El truco que usan los astrónomos para ver hasta el doble de Perseidas sin telescopio</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/ciencia/astronomos-doble-perseidas-sin-telescopio/</link>
            <description>El truco que usan los astrónomos para ver hasta el doble de Perseidas sin telescopio</description>
            <pubDate>Mon Aug 11 13:01:17 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Zamora y Ourense solo eran más ricas que las provincias más pobres del sur de España por las pensiones. Y ya las están perdiendo</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/hay-parte-espana-que-vive-basicamente-sus-pensionistas-gran-pregunta-cuanto-tiempo-podra-hacerlo</link>
            <description>Zamora y Ourense solo eran más ricas que las provincias más pobres del sur de España por las pensiones. Y ya las están perdiendo</description>
            <pubDate>Mon Aug 11 13:00:38 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Se está formando un grupo de países tras la decisión de España: los que le están cerrando la puerta al F-35 de EEUU</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/se-esta-formando-grupo-paises-inedita-decision-espana-que-le-estan-cerrando-puerta-al-f-35-eeuu</link>
            <description>Se está formando un grupo de países tras la decisión de España: los que le están cerrando la puerta al F-35 de EEUU</description>
            <pubDate>Mon Aug 11 12:32:37 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Adiós a bajar a la heladería: MediaMarkt tiene el mejor electrodoméstico para preparar helados caseros de forma fácil</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/adios-a-bajar-a-heladeria-mediamarkt-tiene-mejor-electrodomestico-para-preparar-helados-caseros-forma-facil</link>
            <description>Adiós a bajar a la heladería: MediaMarkt tiene el mejor electrodoméstico para preparar helados caseros de forma fácil</description>
            <pubDate>Mon Aug 11 12:30:37 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Lo dramático no es que AEMET ponga en duda la medición de 43ºC en el Pirineo aragonés: es que quepa la posibilidad</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/dramatico-no-que-aemet-dude-se-ha-llegado-a-41oc-pirineo-aragones-que-nos-estemos-planteando</link>
            <description>Lo dramático no es que AEMET ponga en duda la medición de 43ºC en el Pirineo aragonés: es que quepa la posibilidad</description>
            <pubDate>Mon Aug 11 12:16:37 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Este estudiante ha inventado un panel solar que promete acoplarse en casi cualquier ventana, sin obras ni taladros</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/iluminacion-y-energia/este-estudiante-ha-inventado-panel-solar-que-promete-acoplarse-casi-cualquier-ventana-obras-taladros</link>
            <description>Este estudiante ha inventado un panel solar que promete acoplarse en casi cualquier ventana, sin obras ni taladros</description>
            <pubDate>Mon Aug 11 12:08:37 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Un californiano demanda a Microsoft para conseguir gratis soporte extendido de Windows 10</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/windows/californiano-demanda-microsoft-gratis-soporte-windows-10/</link>
            <description>Un californiano demanda a Microsoft para conseguir gratis soporte extendido de Windows 10</description>
            <pubDate>Mon Aug 11 12:04:33 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>