<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Decenas de neveras están apareciendo en las costas de Alaska: otra consecuencia de los contendores perdidos en el mar</title>
            <link>https://www.xataka.com/otros/decenas-neveras-estan-apareciendo-costas-alaska-otra-consecuencia-contendores-perdidos-mar</link>
            <description>Decenas de neveras están apareciendo en las costas de Alaska: otra consecuencia de los contendores perdidos en el mar</description>
            <pubDate>Fri Dec  2 22:37:26 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: Midori vuelve, esta vez basado en Chromium y con nuevo dueño, Astian</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/midori-vuelve-esta-vez-basado-en-chromium-y-con-nuevo-dueno-astian.html</link>
            <description>Midori vuelve, esta vez basado en Chromium y con nuevo dueño, Astian</description>
            <pubDate>Fri Dec  2 21:18:36 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: China tiene un as en la manga en la guerra de los chips: aumentar su apuesta por la arquitectura RISC-V</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/china-tiene-as-manga-guerra-chips-aumentar-su-apuesta-arquitectura-risc-v</link>
            <description>China tiene un as en la manga en la guerra de los chips: aumentar su apuesta por la arquitectura RISC-V</description>
            <pubDate>Fri Dec  2 21:09:05 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Tras las subidas de precio: ¿Cuánto costará ver el fútbol a partir de enero?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/precio-ver-futbol-enero-2023/</link>
            <description>Tras las subidas de precio: ¿Cuánto costará ver el fútbol a partir de enero?</description>
            <pubDate>Fri Dec  2 21:03:37 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Is That A Typewriter In Your Pocket Or Are You Just Pleased To See Me?</title>
            <link>https://hackaday.com/2022/12/02/is-that-a-typewriter-in-your-pocket-or-are-you-just-pleased-to-see-me/</link>
            <description>Is That A Typewriter In Your Pocket Or Are You Just Pleased To See Me?</description>
            <pubDate>Fri Dec  2 21:00:00 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>EsGeeks: Cómo Comercializar Financiación a través Traders Union</title>
            <link>https://esgeeks.com/comercializar-financiacion-traders-union/</link>
            <description>Cómo Comercializar Financiación a través Traders Union</description>
            <pubDate>Fri Dec  2 20:32:39 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Las multas que no tienen derecho a rebaja: no cometas estas infracciones</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/multas-no-tienen-derecho-rebaja-no-cometas-infracciones/</link>
            <description>Las multas que no tienen derecho a rebaja: no cometas estas infracciones</description>
            <pubDate>Fri Dec  2 20:00:44 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Este juego de distinguir imágenes te reta a diferenciar las reales de las generadas por inteligencia artificial</title>
            <link>https://www.genbeta.com/imagen-digital/este-juego-distinguir-imagenes-te-reta-a-diferenciar-reales-generadas-inteligencia-artificial</link>
            <description>Este juego de distinguir imágenes te reta a diferenciar las reales de las generadas por inteligencia artificial</description>
            <pubDate>Fri Dec  2 19:49:47 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hive Social se proyectaba como la nueva Twitter: acaba de cerrar “temporalmente” por problemas críticos de seguridad</title>
            <link>https://www.xataka.com/seguridad/hive-social-se-proyectaba-como-nueva-twitter-acaba-cerrar-temporalmente-problemas-criticos-seguridad</link>
            <description>Hive Social se proyectaba como la nueva Twitter: acaba de cerrar “temporalmente” por problemas críticos de seguridad</description>
            <pubDate>Fri Dec  2 19:30:49 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: The J1772 Hydra Helps You Charge Two EVs At Once</title>
            <link>https://hackaday.com/2022/12/02/the-j1772-hydra-helps-you-charge-two-evs-at-once/</link>
            <description>The J1772 Hydra Helps You Charge Two EVs At Once</description>
            <pubDate>Fri Dec  2 19:30:27 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Consigue más de 85 juegos para Steam por 40 euros: la oferta de la Navidad</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/videojuegos/85-juegos-steam-jingle-jam-2022/</link>
            <description>Consigue más de 85 juegos para Steam por 40 euros: la oferta de la Navidad</description>
            <pubDate>Fri Dec  2 19:01:00 2022</pubDate>
            </item></channel>
</rss>