<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Boom Supersonic sueña con construir el sucesor del Concorde. Y ha inaugurado la Overture Superfactory para conseguirlo</title>
            <link>https://www.xataka.com/transporte/boom-supersonic-suena-construir-sucesor-concorde-ha-inaugurado-overture-superfactory-para-conseguirlo</link>
            <description>Boom Supersonic sueña con construir el sucesor del Concorde. Y ha inaugurado la Overture Superfactory para conseguirlo</description>
            <pubDate>Wed Jun 19 20:34:13 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: A Simple Laser Harp MIDI Instrument</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/06/19/a-simple-laser-harp-midi-instrument/</link>
            <description>A Simple Laser Harp MIDI Instrument</description>
            <pubDate>Wed Jun 19 20:00:35 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Esta es la letra pequeña de los datos ilimitados de Finetwork</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/limites-tarifas-datos-ilimitados-finetwork/</link>
            <description>Esta es la letra pequeña de los datos ilimitados de Finetwork</description>
            <pubDate>Wed Jun 19 20:00:12 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Canales, series o películas que puedes ver gratis en televisores Samsung en España</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/canales-series-peliculas-television-samsung-espana/</link>
            <description>Canales, series o películas que puedes ver gratis en televisores Samsung en España</description>
            <pubDate>Wed Jun 19 19:30:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: La nueva estafa del 'teléfono roto' con la que roban miles de pesos a los transeúntes en Ciudad de México</title>
            <link>https://www.genbeta.com/seguridad/nueva-estafa-telefono-roto-que-roban-miles-pesos-a-transeuntes-ciudad-mexico</link>
            <description>La nueva estafa del 'teléfono roto' con la que roban miles de pesos a los transeúntes en Ciudad de México</description>
            <pubDate>Wed Jun 19 19:17:29 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Llevábamos 50 años intentando entender una estrella. El telescopio Webb lo ha resuelto rápidamente: no era una estrella</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/llevabamos-50-anos-intentando-entender-estrella-telescopio-webb-ha-resuelto-rapidamente-no-era-estrella</link>
            <description>Llevábamos 50 años intentando entender una estrella. El telescopio Webb lo ha resuelto rápidamente: no era una estrella</description>
            <pubDate>Wed Jun 19 19:07:13 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: AliExpress ofrece esta Smart TV Xiaomi 4K de 50 pulgadas con un descuentazo del 41%</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/mix/aliexpress-smart-tv-xiaomi-a250-0624/</link>
            <description>AliExpress ofrece esta Smart TV Xiaomi 4K de 50 pulgadas con un descuentazo del 41%</description>
            <pubDate>Wed Jun 19 19:00:03 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Un estudio avisa del daño producido por constelaciones de satélites como Starlink sobre la capa de ozono</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/tecnologia/estudio-dano-constelaciones-starlink/</link>
            <description>Un estudio avisa del daño producido por constelaciones de satélites como Starlink sobre la capa de ozono</description>
            <pubDate>Wed Jun 19 18:30:27 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: 2024 Business Card Challenge: PCB Business Cards for Everybody</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/06/19/2024-business-card-challenge-pcb-business-cards-for-everybody/</link>
            <description>2024 Business Card Challenge: PCB Business Cards for Everybody</description>
            <pubDate>Wed Jun 19 18:30:02 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: YouTube quiere mejorar el contexto de los vídeos, así que ha “copiado” una función de X muy promocionada por Elon Musk</title>
            <link>https://www.xataka.com/aplicaciones/youtube-quiere-mejorar-contexto-videos-asi-que-ha-copiado-funcion-x-muy-promocionada-elon-musk</link>
            <description>YouTube quiere mejorar el contexto de los vídeos, así que ha “copiado” una función de X muy promocionada por Elon Musk</description>
            <pubDate>Wed Jun 19 18:30:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Una película fascinante sobre la mente humana, perfecta mezcla de comedia, drama y ciencia ficción que puedes ver en streaming</title>
            <link>https://www.xataka.com/streaming/pelicula-fascinante-mente-humana-perfecta-mezcla-comedia-drama-ciencia-ficcion-que-puedes-ver-streaming</link>
            <description>Una película fascinante sobre la mente humana, perfecta mezcla de comedia, drama y ciencia ficción que puedes ver en streaming</description>
            <pubDate>Wed Jun 19 18:01:28 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>