<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: NVIDIA está a punto de perder 350.000 millones en valor de mercado. La puntilla se la ha dado la IA china DeepSeek</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/nvidia-esta-a-punto-perder-350-000-millones-valor-mercado-puntilla-se-ha-dado-ia-china-deepseek</link>
            <description>NVIDIA está a punto de perder 350.000 millones en valor de mercado. La puntilla se la ha dado la IA china DeepSeek</description>
            <pubDate>Mon Jan 27 14:52:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Historial de DeepSeek: cómo ver o borrar todo lo que le has preguntado a la inteligencia artificial</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/historial-deepseek-como-ver-borrar-todo-que-le-has-preguntado-a-inteligencia-artificial</link>
            <description>Historial de DeepSeek: cómo ver o borrar todo lo que le has preguntado a la inteligencia artificial</description>
            <pubDate>Mon Jan 27 14:46:58 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Así es el grupo anti-estafas de la Policía Nacional que acaba de desmontar una trama de 'carding' en Madrid</title>
            <link>https://www.genbeta.com/seguridad/asi-grupo-anti-estafas-policia-nacional-que-acaba-desmontar-trama-carding-madrid</link>
            <description>Así es el grupo anti-estafas de la Policía Nacional que acaba de desmontar una trama de 'carding' en Madrid</description>
            <pubDate>Mon Jan 27 14:39:35 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Esta mujer pide una silla en Temu por menos de 8 euros y se acaba convirtiendo en objeto de risas en redes por lo que le llega</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/esta-mujer-pide-silla-temu-8-euros-se-acaba-convirtiendo-objeto-risas-redes-que-le-llega</link>
            <description>Esta mujer pide una silla en Temu por menos de 8 euros y se acaba convirtiendo en objeto de risas en redes por lo que le llega</description>
            <pubDate>Mon Jan 27 14:36:35 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los Galaxy S25 más baratos están en la tienda oficial de Samsung. Eso sí: solo para los más rápidos</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/galaxy-s25-baratos-estan-tienda-oficial-samsung-eso-solo-para-rapidos</link>
            <description>Los Galaxy S25 más baratos están en la tienda oficial de Samsung. Eso sí: solo para los más rápidos</description>
            <pubDate>Mon Jan 27 14:31:13 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El futuro de los ordenadores cuánticos depende del helio-3 de la Luna. Ya hay un plan para empezar a traerlo en 2029</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/traer-a-tierra-valiosisimo-helio-3-luna-desafio-titanico-esta-empresa-empezara-a-hacerlo-2029</link>
            <description>El futuro de los ordenadores cuánticos depende del helio-3 de la Luna. Ya hay un plan para empezar a traerlo en 2029</description>
            <pubDate>Mon Jan 27 14:31:12 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Este es el genial invento que permite potenciar el calor de tus radiadores y ahorrar en calefacción</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/este-genial-invento-que-permite-potenciar-calor-tus-radiadores-ahorrar-calefaccion</link>
            <description>Este es el genial invento que permite potenciar el calor de tus radiadores y ahorrar en calefacción</description>
            <pubDate>Mon Jan 27 14:31:12 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Oculto a 1.000 metros de profundidad China ha logrado un hito bélico: detectar un avión a 5.000 metros de altura</title>
            <link>https://www.xataka.com/investigacion/lugar-secreto-a-1-000-metros-mar-china-ha-logrado-proeza-belica-detectar-avion-a-5-000-metros-altura</link>
            <description>Oculto a 1.000 metros de profundidad China ha logrado un hito bélico: detectar un avión a 5.000 metros de altura</description>
            <pubDate>Mon Jan 27 14:01:13 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Si tienes un móvil, ya puedes tener juegos completamente gratis desde la Epic Games Store</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/videojuegos/epic-games-store-juegos-gratis-0125/</link>
            <description>Si tienes un móvil, ya puedes tener juegos completamente gratis desde la Epic Games Store</description>
            <pubDate>Mon Jan 27 14:00:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Telefónica no es una excepción: las telecos europeas se desangran ante la competencia global</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/telefonica-no-excepcion-telecos-europeas-se-desangran-competencia-global</link>
            <description>Telefónica no es una excepción: las telecos europeas se desangran ante la competencia global</description>
            <pubDate>Mon Jan 27 13:31:13 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>It's FOSS: I Ran Deepseek R1 on Raspberry Pi 5 and No, it Wasn't 200 tokens/s</title>
            <link>https://itsfoss.com/deepseek-r1-raspberry-pi-5/</link>
            <description>I Ran Deepseek R1 on Raspberry Pi 5 and No, it Wasn't 200 tokens/s</description>
            <pubDate>Mon Jan 27 13:13:09 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>