<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Blog – Hackaday: 2024 Business Card Challenge: a Battery Tester with Blinkenlights</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/07/06/2024-business-card-challenge-a-battery-tester-with-blinkenlights/</link>
            <description>2024 Business Card Challenge: a Battery Tester with Blinkenlights</description>
            <pubDate>Sat Jul  6 20:00:28 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: No te lleves un susto en la factura de Orange: cuáles son los gastos extras del operador</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/factura-orange-gastos-extra-operador/</link>
            <description>No te lleves un susto en la factura de Orange: cuáles son los gastos extras del operador</description>
            <pubDate>Sat Jul  6 20:00:05 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: No desaproveches el Dolby Vision en Kodi: puedes activarlo fácilmente de esta manera</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/dolby-vision-kodi-esta-manera/</link>
            <description>No desaproveches el Dolby Vision en Kodi: puedes activarlo fácilmente de esta manera</description>
            <pubDate>Sat Jul  6 19:00:28 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubunlog: Cómo instalar Ubuntu en la Steam Deck, por qué no deberías hacerlo y posibles alternativas</title>
            <link>https://ubunlog.com/como-instalar-ubuntu-en-la-steam-deck-por-que-no-deberias-hacerlo-y-posibles-alternativas/</link>
            <description>Cómo instalar Ubuntu en la Steam Deck, por qué no deberías hacerlo y posibles alternativas</description>
            <pubDate>Sat Jul  6 18:06:08 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El desierto de Coahuila escondía el esqueleto de 'El hombre de Bilbao': otro sitio arqueológico a la colección de México</title>
            <link>https://www.xataka.com/investigacion/desierto-coahuila-escondia-esqueleto-hombre-bilbao-otro-sitio-arqueologico-a-coleccion-mexico</link>
            <description>El desierto de Coahuila escondía el esqueleto de 'El hombre de Bilbao': otro sitio arqueológico a la colección de México</description>
            <pubDate>Sat Jul  6 18:01:39 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Estos 3 cursos gratis del SEPE podrían ser tu puerta de entrada a una nueva carrera en tecnología</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/tecnologia/cursos-gratis-sepe-carrera-tecnologia/</link>
            <description>Estos 3 cursos gratis del SEPE podrían ser tu puerta de entrada a una nueva carrera en tecnología</description>
            <pubDate>Sat Jul  6 18:00:37 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: Al final he caído: he adquirido una Steam Deck y estas son mis primeras impresiones</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/al-final-he-caido-he-adquirido-una-steam-deck-y-estas-son-mis-primeras-impresiones.html</link>
            <description>Al final he caído: he adquirido una Steam Deck y estas son mis primeras impresiones</description>
            <pubDate>Sat Jul  6 17:15:42 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: ¿Descargar archivos de Internet con VPN? Ten en cuenta antes todo esto</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/redes/descargar-archivos-vpn-limitaciones/</link>
            <description>¿Descargar archivos de Internet con VPN? Ten en cuenta antes todo esto</description>
            <pubDate>Sat Jul  6 17:06:07 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Ni animales ni plantas quieren “vestirse” de azul. Tienen sus motivos</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/animales-plantas-quieren-vestirse-azul-tienen-sus-motivos</link>
            <description>Ni animales ni plantas quieren “vestirse” de azul. Tienen sus motivos</description>
            <pubDate>Sat Jul  6 17:01:40 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Arduino PLC Keeps the Beat</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/07/06/arduino-plc-keeps-the-beat/</link>
            <description>Arduino PLC Keeps the Beat</description>
            <pubDate>Sat Jul  6 17:00:16 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: He pagado 3,99 euros por la alternativa a Crunchyroll y estoy viendo Dragon Ball Z Kai doblado al castellano en streaming</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/alternativa-crunchyroll-dragon-ball-doblado-castellano-streaming/</link>
            <description>He pagado 3,99 euros por la alternativa a Crunchyroll y estoy viendo Dragon Ball Z Kai doblado al castellano en streaming</description>
            <pubDate>Sat Jul  6 17:00:07 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>