<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Genbeta: Si tu universidad te avisa por un e-mail como este de que debes una cuota de la matrícula, la estafa ya está en marcha</title>
            <link>https://www.genbeta.com/seguridad/tu-universidad-te-avisa-e-mail-como-este-que-debes-cuota-matricula-estafa-esta-marcha</link>
            <description>Si tu universidad te avisa por un e-mail como este de que debes una cuota de la matrícula, la estafa ya está en marcha</description>
            <pubDate>Wed Oct 23 13:54:33 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: De 65 pulgadas y casi a mitad de precio, esta smart TV QLED Samsung se agotará rápido</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/65-pulgadas-casi-a-mitad-precio-esta-smart-tv-qled-samsung-se-agotara-rapido</link>
            <description>De 65 pulgadas y casi a mitad de precio, esta smart TV QLED Samsung se agotará rápido</description>
            <pubDate>Wed Oct 23 13:31:42 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Magazine News (path: lmi_news): VirtualBox 7.1.4 Includes Initial Support for Linux kernel 6.12</title>
            <link>http://www.linux-magazine.com/Online/News/VirtualBox-7.1.4-Includes-Initial-Support-for-Linux-kernel-6.12</link>
            <description>VirtualBox 7.1.4 Includes Initial Support for Linux kernel 6.12</description>
            <pubDate>Wed Oct 23 13:30:50 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En un restaurante de Alemania ofrecían una pizza con un éxito tremendo. Su ingrediente secreto: cocaína</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/crees-que-pina-gran-dilema-pizza-porque-no-conoces-ingrediente-secreto-pizzero-aleman-coca</link>
            <description>En un restaurante de Alemania ofrecían una pizza con un éxito tremendo. Su ingrediente secreto: cocaína</description>
            <pubDate>Wed Oct 23 13:15:44 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Permiso State of Identity Security 2024: A Shake-up in Identity Security Is Looming Large</title>
            <link>https://thehackernews.com/2024/10/permiso-state-of-identity-security-2024.html</link>
            <description>Permiso State of Identity Security 2024: A Shake-up in Identity Security Is Looming Large</description>
            <pubDate>Wed Oct 23 13:03:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La DGT no está utilizando radares móviles dentro de radares de tramo. Las matemáticas te lo explican: es absurdo</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/dgt-no-esta-utilizando-radares-moviles-dentro-radares-tramo-matematicas-te-explican-absurdo</link>
            <description>La DGT no está utilizando radares móviles dentro de radares de tramo. Las matemáticas te lo explican: es absurdo</description>
            <pubDate>Wed Oct 23 13:01:44 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Mientras el streaming sube y sube de precio, las listas IPTV gratis cada vez lo ponen más fácil a quien no paga</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/streaming-sube-sube-precio-listas-iptv-gratis-cada-vez-ponen-facil-a-quien-no-paga</link>
            <description>Mientras el streaming sube y sube de precio, las listas IPTV gratis cada vez lo ponen más fácil a quien no paga</description>
            <pubDate>Wed Oct 23 13:01:43 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Mi salón se ha vuelto aburrido. Con esta nueva función de Samsung, mi Smart TV le va a dar un toque diferente todos los días</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/televisores/mi-salon-se-ha-vuelto-aburrido-esta-nueva-funcion-samsung-mi-smart-tv-le-va-a-dar-toque-diferente-todos-dias</link>
            <description>Mi salón se ha vuelto aburrido. Con esta nueva función de Samsung, mi Smart TV le va a dar un toque diferente todos los días</description>
            <pubDate>Wed Oct 23 13:01:43 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Este programa te permite actualizar a Windows 11 24H2 aunque tu PC no sea compatible</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/windows/programa-actualizar-windows11-compatible/</link>
            <description>Este programa te permite actualizar a Windows 11 24H2 aunque tu PC no sea compatible</description>
            <pubDate>Wed Oct 23 13:00:18 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: CISA Warns of Active Exploitation of Microsoft SharePoint Vulnerability (CVE-2024-38094)</title>
            <link>https://thehackernews.com/2024/10/cisa-warns-of-active-exploitation-of.html</link>
            <description>CISA Warns of Active Exploitation of Microsoft SharePoint Vulnerability (CVE-2024-38094)</description>
            <pubDate>Wed Oct 23 12:54:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La crisis demográfica de Europa del Este añade un dato demoledor: Ucrania ha perdido 10 millones de habitantes desde la invasión rusa</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/crisis-demografica-europa-este-anade-dato-demoledor-ucrania-ha-perdido-10-millones-habitantes-invasion-rusa</link>
            <description>La crisis demográfica de Europa del Este añade un dato demoledor: Ucrania ha perdido 10 millones de habitantes desde la invasión rusa</description>
            <pubDate>Wed Oct 23 12:45:41 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>