<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Putting a Teensy to Task as a Transputer Link</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/10/20/putting-a-teensy-to-task-as-a-transputer-link/</link>
            <description>Putting a Teensy to Task as a Transputer Link</description>
            <pubDate>Tue Oct 21 05:00:44 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>EsGeeks: Vulnerabilidades en archivos DXF y seguridad del G-Code</title>
            <link>https://esgeeks.com/guia-seguridad-cnc-archivos-dxf-g-code/</link>
            <description>Vulnerabilidades en archivos DXF y seguridad del G-Code</description>
            <pubDate>Tue Oct 21 04:22:10 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Todo lo que puedes ver del Barcelona en Movistar Plus+: partidos, documentales, series y más</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/que-ver-barcelona-movistar-plus/</link>
            <description>Todo lo que puedes ver del Barcelona en Movistar Plus+: partidos, documentales, series y más</description>
            <pubDate>Tue Oct 21 04:02:49 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Cómo un simple bloqueador USB puede evitar que tu móvil sea hackeado al cargarlo</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/seguridad/bloqueador-usb-carga/</link>
            <description>Cómo un simple bloqueador USB puede evitar que tu móvil sea hackeado al cargarlo</description>
            <pubDate>Tue Oct 21 03:01:47 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: The Lambda Papers: When LISP Got Turned Into a Microprocessor</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/10/20/the-lambda-papers-when-lisp-got-turned-into-a-microprocessor/</link>
            <description>The Lambda Papers: When LISP Got Turned Into a Microprocessor</description>
            <pubDate>Tue Oct 21 02:00:25 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: High Performance Motor Control With FOC From the Ground Up</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/10/20/high-performance-motor-control-with-foc-from-the-ground-up/</link>
            <description>High Performance Motor Control With FOC From the Ground Up</description>
            <pubDate>Mon Oct 20 23:00:32 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>OMG! Ubuntu: Zorin OS 18 Broke Download Records on Windows 10 EOL Day</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2025/10/zorin-os-18-biggest-launch-ever</link>
            <description>Zorin OS 18 Broke Download Records on Windows 10 EOL Day</description>
            <pubDate>Mon Oct 20 22:11:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: China dice haber detectado una operación de la NSA contra su infraestructura más sensible: el centro que controla la hora</title>
            <link>https://www.xataka.com/seguridad/china-dice-haber-detectado-operacion-nsa-su-infraestructura-sensible-centro-que-controla-hora</link>
            <description>China dice haber detectado una operación de la NSA contra su infraestructura más sensible: el centro que controla la hora</description>
            <pubDate>Mon Oct 20 20:11:19 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Blinking An LED With a Single Transistor</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/10/20/blinking-an-led-with-a-single-transistor/</link>
            <description>Blinking An LED With a Single Transistor</description>
            <pubDate>Mon Oct 20 20:00:46 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: El sencillo motivo que te está impidiendo disfrutar de tu fibra a máxima velocidad</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/motivo-router-no-ofrece-maxima-velocidad/</link>
            <description>El sencillo motivo que te está impidiendo disfrutar de tu fibra a máxima velocidad</description>
            <pubDate>Mon Oct 20 19:57:47 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La filial china de Nexperia acaba de romper filas con su matriz en Países Bajos. Y eso lleva el conflicto a otro nivel</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/filial-china-nexperia-acaba-romper-filas-su-matriz-paises-bajos-eso-lleva-conflicto-a-otro-nivel</link>
            <description>La filial china de Nexperia acaba de romper filas con su matriz en Países Bajos. Y eso lleva el conflicto a otro nivel</description>
            <pubDate>Mon Oct 20 19:31:00 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>