<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Hardware libre: Guía completa de iluminación ornamental LED en interiores y exteriores</title>
            <link>https://www.hwlibre.com/guia-completa-de-iluminacion-ornamental-led-en-interiores-y-exteriores/</link>
            <description>Guía completa de iluminación ornamental LED en interiores y exteriores</description>
            <pubDate>Fri Jan 16 21:20:58 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Jam like It’s the 1980s With A Mini-IBM PC</title>
            <link>https://hackaday.com/2026/01/16/jam-like-its-the-1980s-with-a-mini-ibm-pc/</link>
            <description>Jam like It’s the 1980s With A Mini-IBM PC</description>
            <pubDate>Fri Jan 16 21:00:59 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Si has perdido canales tras renovar el desco de Vodafone, así puedes recuperarlos en dos minutos</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/recuperar-canales-perdidos-cambio-desco-vodafone/</link>
            <description>Si has perdido canales tras renovar el desco de Vodafone, así puedes recuperarlos en dos minutos</description>
            <pubDate>Fri Jan 16 20:57:43 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: China domina el mundo de la energía renovable, pero tiene un talón de Aquiles: depende de Occidente más de lo que admite</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/china-domina-mundo-energia-renovable-tiene-talon-aquiles-depende-occidente-que-admite</link>
            <description>China domina el mundo de la energía renovable, pero tiene un talón de Aquiles: depende de Occidente más de lo que admite</description>
            <pubDate>Fri Jan 16 20:31:27 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Carrefour baja más de 250 € precio de este móvil de gama alta de Xiaomi con 5G y 12 GB de RAM</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/mix/carrefour-smartphone-xiaomi-15t-0126/</link>
            <description>Carrefour baja más de 250 € precio de este móvil de gama alta de Xiaomi con 5G y 12 GB de RAM</description>
            <pubDate>Fri Jan 16 20:16:20 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Un proyecto millonario, una “partícula espacial” y dos semanas de silencio: ya sabemos qué ha pasado con el SpainSat NG II</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/proyecto-millonario-particula-espacial-dos-semanas-silencio-sabemos-que-ha-pasado-spainsat-ng-ii</link>
            <description>Un proyecto millonario, una “partícula espacial” y dos semanas de silencio: ya sabemos qué ha pasado con el SpainSat NG II</description>
            <pubDate>Fri Jan 16 20:01:27 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: España era sol y tapas, ahora son mansiones y piscinas infinitas: los ultrarricos la han convertido en su refugio</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/ultrarricos-eligen-espana-como-cuarto-destino-mundial-estos-motivos-que-invierten-aqui</link>
            <description>España era sol y tapas, ahora son mansiones y piscinas infinitas: los ultrarricos la han convertido en su refugio</description>
            <pubDate>Fri Jan 16 19:36:55 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: ¿Un fallo en la fibra te ha dejado también sin conexión móvil? Movistar explica el motivo y cómo se puede evitar</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/fallo-fibra-afecta-movil-movistar/</link>
            <description>¿Un fallo en la fibra te ha dejado también sin conexión móvil? Movistar explica el motivo y cómo se puede evitar</description>
            <pubDate>Fri Jan 16 19:33:25 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Battle Born LFP Battery Melts With New Problem</title>
            <link>https://hackaday.com/2026/01/16/battle-born-lfp-battery-melts-with-new-problem/</link>
            <description>Battle Born LFP Battery Melts With New Problem</description>
            <pubDate>Fri Jan 16 19:30:46 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: OpenAI empezará a poner anuncios en ChatGPT. Ya sabemos a quién llegará esta primera prueba</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/openai-empezara-a-poner-anuncios-chatgpt-sabemos-a-quien-llegara-esta-primera-prueba</link>
            <description>OpenAI empezará a poner anuncios en ChatGPT. Ya sabemos a quién llegará esta primera prueba</description>
            <pubDate>Fri Jan 16 19:00:39 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Málaga acoge el nuevo centro de Indra con 700 trabajadores y 40 millones de inversión</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/ciencia/malaga-centro-indra-avionica-700-trabajadores/</link>
            <description>Málaga acoge el nuevo centro de Indra con 700 trabajadores y 40 millones de inversión</description>
            <pubDate>Fri Jan 16 18:57:20 2026</pubDate>
            </item></channel>
</rss>