<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Resolviendo la gran pregunta de las comunidades de vecinos: si puedes dejar tu bicicleta aparcada en el rellano</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/comunidades-vecinos-llevan-toda-vida-preguntandose-se-pueden-aparcar-bicis-pasillos-ley-deja-pocas-dudas</link>
            <description>Resolviendo la gran pregunta de las comunidades de vecinos: si puedes dejar tu bicicleta aparcada en el rellano</description>
            <pubDate>Sun Nov  2 14:30:57 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Meta no ha enterrado el metaverso: lo está preparando para asomar en tus feeds de Instagram y Facebook</title>
            <link>https://www.xataka.com/aplicaciones/meta-no-ha-enterrado-metaverso-esta-preparando-para-asomar-tus-feeds-instagram-facebook</link>
            <description>Meta no ha enterrado el metaverso: lo está preparando para asomar en tus feeds de Instagram y Facebook</description>
            <pubDate>Sun Nov  2 14:00:57 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Estos juegos de Steam tienen un 95% de descuento durante tiempo muy limitado</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/videojuegos/juegos-steam-95-descuento-tiempo-muy-limitado/</link>
            <description>Estos juegos de Steam tienen un 95% de descuento durante tiempo muy limitado</description>
            <pubDate>Sun Nov  2 13:52:17 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: "Al mes de conocernos desapareció sin más": cada vez más personas dejan a sus parejas haciendo ghosting</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/al-mes-conocernos-desaparecio-cada-vez-personas-dejan-a-sus-parejas-haciendo-ghosting</link>
            <description>"Al mes de conocernos desapareció sin más": cada vez más personas dejan a sus parejas haciendo ghosting</description>
            <pubDate>Sun Nov  2 13:46:57 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: ASML y TSMC son dueñas y señoras de los semiconductores. Una startup de EEUU cree saber cómo acabar con ellos: con rayos X</title>
            <link>https://www.xataka.com/componentes/asml-tsmc-duenas-senoras-semiconductores-startup-eeuu-cree-saber-como-acabar-ellos-rayos-x</link>
            <description>ASML y TSMC son dueñas y señoras de los semiconductores. Una startup de EEUU cree saber cómo acabar con ellos: con rayos X</description>
            <pubDate>Sun Nov  2 13:30:57 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Rolear con ChatGPT o Gemini: qué necesitas saber y cómo crear un personaje para hablar con él como si fuera Character AI</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/rolear-chatgpt-gemini-que-necesitas-saber-como-crear-personaje-para-hablar-como-fuera-character-ai</link>
            <description>Rolear con ChatGPT o Gemini: qué necesitas saber y cómo crear un personaje para hablar con él como si fuera Character AI</description>
            <pubDate>Sun Nov  2 13:00:57 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El negocio de las balizas V-16: quién se está haciendo de oro con la eliminación de los triángulos de la DGT</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/negocio-balizas-v-16-quien-se-esta-haciendo-oro-eliminacion-triangulos-dgt</link>
            <description>El negocio de las balizas V-16: quién se está haciendo de oro con la eliminación de los triángulos de la DGT</description>
            <pubDate>Sun Nov  2 12:30:57 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Gonzalo es el ChatGPT del ejército de Tierra. Su reto es colosal: convertir a la IA en la gran aliada militar del siglo XXI</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/cuando-chatgpt-aparecio-gonzalo-estaba-ahi-asi-esta-creando-su-propia-ia-ejercito-tierra-espanol</link>
            <description>Gonzalo es el ChatGPT del ejército de Tierra. Su reto es colosal: convertir a la IA en la gran aliada militar del siglo XXI</description>
            <pubDate>Sun Nov  2 12:09:36 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone : Portal sobre telecomunicaciones, redes y ciberseguridad: El truco para saltarte el chatbot de cualquier empresa y hablar con un agente</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/seguridad/truco-saltarte-chatbot-cualquier-empresa-hablar-agente/</link>
            <description>El truco para saltarte el chatbot de cualquier empresa y hablar con un agente</description>
            <pubDate>Sun Nov  2 12:06:11 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: ¿Puede un vigilante de seguridad pedirte el DNI? Abogado da las claves sobre lo que no pueden hacer</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/vigilante-seguridad-pedirte-dni/</link>
            <description>¿Puede un vigilante de seguridad pedirte el DNI? Abogado da las claves sobre lo que no pueden hacer</description>
            <pubDate>Sun Nov  2 12:02:56 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los arqueólogos siempre se han preguntado qué significan las cabezas cortadas y con clavos de los íberos. Ya tienen la respuesta</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/arqueologos-siempre-se-han-preguntado-que-significan-cabezas-cortadas-clavos-iberos-tienen-respuesta</link>
            <description>Los arqueólogos siempre se han preguntado qué significan las cabezas cortadas y con clavos de los íberos. Ya tienen la respuesta</description>
            <pubDate>Sun Nov  2 12:00:57 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>