<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Los días más fríos del invierno ya están aquí y la DGT da las claves para una conducción segura</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/dgt-consejos-conduccion-frio-invierno/</link>
            <description>Los días más fríos del invierno ya están aquí y la DGT da las claves para una conducción segura</description>
            <pubDate>Sat Jan 31 14:58:01 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Para construir el colosal Golden Gate hicieron falta miles de trabajadores. Solo para mantenerlo necesita 200 personas</title>
            <link>https://www.xataka.com/ingenieria-y-megaconstrucciones/para-construir-colosal-golden-gate-hicieron-falta-miles-trabajadores-solo-para-mantenerlo-necesita-200-personas</link>
            <description>Para construir el colosal Golden Gate hicieron falta miles de trabajadores. Solo para mantenerlo necesita 200 personas</description>
            <pubDate>Sat Jan 31 14:30:57 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Deja de guardar tus contraseñas en Google Chrome: las mejores alternativas para garantizar tu seguridad</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/seguridad/claves-google-chrome-mejores-opciones/</link>
            <description>Deja de guardar tus contraseñas en Google Chrome: las mejores alternativas para garantizar tu seguridad</description>
            <pubDate>Sat Jan 31 14:03:42 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Tinder ha entendido algo incómodo: los jóvenes están solos y ya no quieren ligar como antes</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/tinder-ha-entendido-algo-incomodo-jovenes-estan-solos-no-quieren-ligar-como-antes</link>
            <description>Tinder ha entendido algo incómodo: los jóvenes están solos y ya no quieren ligar como antes</description>
            <pubDate>Sat Jan 31 14:00:57 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Netflix se lleva de HBO Max la mejor serie de Superman</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/netflix-lleva-hbo-max-mejor-serie-superman/</link>
            <description>Netflix se lleva de HBO Max la mejor serie de Superman</description>
            <pubDate>Sat Jan 31 13:02:23 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Coger una llamada importante en un atasco está a la orden del día. En 1990 una empresa de Barcelona ya ofrecía este servicio</title>
            <link>https://www.xataka.com/historia-tecnologica/coger-llamada-importante-atasco-esta-a-orden-dia-1990-empresa-barcelona-ofrecia-este-servicio</link>
            <description>Coger una llamada importante en un atasco está a la orden del día. En 1990 una empresa de Barcelona ya ofrecía este servicio</description>
            <pubDate>Sat Jan 31 13:00:57 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone : Portal sobre telecomunicaciones, redes y ciberseguridad: Aprovecha estas funciones de tu enchufe inteligente y ahorrarás energía de verdad</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/power/funciones-enchufe-inteligente-ahorrar-energia/</link>
            <description>Aprovecha estas funciones de tu enchufe inteligente y ahorrarás energía de verdad</description>
            <pubDate>Sat Jan 31 12:06:04 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: ¿Te pueden multar por tener el DNI caducado? Estos son los problemas reales que tendrás</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/multa-dni-caducado-problemas-reales/</link>
            <description>¿Te pueden multar por tener el DNI caducado? Estos son los problemas reales que tendrás</description>
            <pubDate>Sat Jan 31 12:02:41 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Iran-Linked RedKitten Cyber Campaign Targets Human Rights NGOs and Activists</title>
            <link>https://thehackernews.com/2026/01/iran-linked-redkitten-cyber-campaign.html</link>
            <description>Iran-Linked RedKitten Cyber Campaign Targets Human Rights NGOs and Activists</description>
            <pubDate>Sat Jan 31 12:02:00 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Poner paneles solares en un coche eléctrico suena a win-win total: la realidad de la autonomía extra es un jarro de agua fría</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/poner-paneles-solares-coche-electrico-suena-a-win-win-total-realidad-autonomia-extra-jarro-agua-fria</link>
            <description>Poner paneles solares en un coche eléctrico suena a win-win total: la realidad de la autonomía extra es un jarro de agua fría</description>
            <pubDate>Sat Jan 31 12:00:57 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Cada vez que ayudo a alguien con una lavadora nueva surge la misma duda: por qué el modo Eco tarda más y cuándo compensa usarlo</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/territorio-samsung/cada-vez-que-ayudo-a-alguien-lavadora-nueva-surge-duda-que-modo-eco-tarda-cuando-compensa-usarlo</link>
            <description>Cada vez que ayudo a alguien con una lavadora nueva surge la misma duda: por qué el modo Eco tarda más y cuándo compensa usarlo</description>
            <pubDate>Sat Jan 31 12:00:57 2026</pubDate>
            </item></channel>
</rss>