<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Antes de nosotros hubo otros seres humanos. Y ninguno es hoy tan misterioso como el hombre de Rhodesia</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/antes-nosotros-hubo-otros-seres-humanos-ninguno-hoy-misterioso-como-hombre-rhodesia</link>
            <description>Antes de nosotros hubo otros seres humanos. Y ninguno es hoy tan misterioso como el hombre de Rhodesia</description>
            <pubDate>Sat May 20 13:01:57 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Aunque fue muy odiado al presentarse, el nuevo diseño de Spotify "a lo TikTok" me ha encantado: así lo uso para descubrir música</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/fue-muy-odiado-al-presentarse-nuevo-diseno-spotify-a-tiktok-me-ha-encantado-asi-uso-para-descubrir-musica</link>
            <description>Aunque fue muy odiado al presentarse, el nuevo diseño de Spotify "a lo TikTok" me ha encantado: así lo uso para descubrir música</description>
            <pubDate>Sat May 20 13:01:57 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los vídeos cortos están destruyendo nuestra paciencia... y transformando películas y series para siempre</title>
            <link>https://www.xataka.com/cine-y-tv/videos-cortos-estan-destruyendo-nuestra-paciencia-transformando-peliculas-series</link>
            <description>Los vídeos cortos están destruyendo nuestra paciencia... y transformando películas y series para siempre</description>
            <pubDate>Sat May 20 12:31:57 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Stop: aleja el router de estos electrodomésticos si quieres que Internet funcione bien</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/redes/aleja-router-electrodomesticos/</link>
            <description>Stop: aleja el router de estos electrodomésticos si quieres que Internet funcione bien</description>
            <pubDate>Sat May 20 12:04:31 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Carrot cake o tarta de zanahoria sin azúcar, con sólo tres ingredientes. Receta saludable para preparar en dos minutos</title>
            <link>https://www.vitonica.com/recetas-saludables/carrot-cake-tarta-zanahoria-azucar-solo-tres-ingredientes-receta-saludable-para-preparar-dos-minutos</link>
            <description>Carrot cake o tarta de zanahoria sin azúcar, con sólo tres ingredientes. Receta saludable para preparar en dos minutos</description>
            <pubDate>Sat May 20 12:01:57 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Meta prepara su propia versión de Twitter. Y ha decidido hacerlo aprovechando su músculo en Instagram</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/meta-prepara-su-propia-version-twitter-ha-decidido-hacerlo-aprovechando-su-musculo-instagram</link>
            <description>Meta prepara su propia versión de Twitter. Y ha decidido hacerlo aprovechando su músculo en Instagram</description>
            <pubDate>Sat May 20 12:01:48 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Nueva York tiene tantos rascacielos que ahora afronta una crisis existencial: se está hundiendo</title>
            <link>https://www.xataka.com/investigacion/nueva-york-tiene-rascacielos-que-ahora-afronta-crisis-existencial-se-esta-hundiendo</link>
            <description>Nueva York tiene tantos rascacielos que ahora afronta una crisis existencial: se está hundiendo</description>
            <pubDate>Sat May 20 11:31:57 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>KDE Blog: Notas en tus imágenes con Annotate-It – Service menu para KDE (25)</title>
            <link>https://www.kdeblog.com/notas-en-tus-imagenes-con-annotate-it-service-menu-para-kde-25.html</link>
            <description>Notas en tus imágenes con Annotate-It – Service menu para KDE (25)</description>
            <pubDate>Sat May 20 11:13:26 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>BricoGeek.com Blog: Cómo construir un centro multimedia casero con un ordenador portátil reciclado</title>
            <link>http://blog.bricogeek.com/noticias/diy/como-construir-un-centro-multimedia-casero-con-un-ordenador-portatil-reciclado/?utm_source=blogfeed&utm_medium=atom10&utm_term=diy&utm_content=como-construir-un-centro-multimedia-casero-con-un-ordenador-portatil-reciclado&utm_campaign=blog</link>
            <description>Cómo construir un centro multimedia casero con un ordenador portátil reciclado</description>
            <pubDate>Sat May 20 11:07:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Ahorra luz como un experto: esto recomiendan que hagas hoy mismo</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/power/ahorrar-luz-experto-consejos/</link>
            <description>Ahorra luz como un experto: esto recomiendan que hagas hoy mismo</description>
            <pubDate>Sat May 20 11:05:56 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El coche eléctrico pequeño lo tiene complicadísimo. Sobre todo si no se llama "coche deportivo"</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/coche-electrico-pequeno-tiene-complicadisimo-todo-no-se-llama-coche-deportivo</link>
            <description>El coche eléctrico pequeño lo tiene complicadísimo. Sobre todo si no se llama "coche deportivo"</description>
            <pubDate>Sat May 20 11:01:55 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>