<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>MuyLinux: QEMU 8, nueva versión del emulador de arquitecturas</title>
            <link>https://www.muylinux.com/2023/04/21/qemu-8/</link>
            <description>QEMU 8, nueva versión del emulador de arquitecturas</description>
            <pubDate>Fri Apr 21 13:36:31 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Magnet: Los patrones y colores de todas las banderas del mundo, explicados en un impresionante gráfico</title>
            <link>https://magnet.xataka.com/un-mundo-fascinante/patrones-colores-que-siguen-todas-banderas-mundo-impresionante-grafico</link>
            <description>Los patrones y colores de todas las banderas del mundo, explicados en un impresionante gráfico</description>
            <pubDate>Fri Apr 21 13:13:05 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: El curioso origen del carné de conducir y otras cosas que no sabes</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/curioso-origen-carne-conducir-otras-curiosidades/</link>
            <description>El curioso origen del carné de conducir y otras cosas que no sabes</description>
            <pubDate>Fri Apr 21 13:00:42 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Punto y final a las calderas de gas en Europa: qué implica la moratoria para el futuro de la calefacción</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/punto-final-a-calderas-gas-europa-que-implica-moratoria-para-futuro-calefaccion</link>
            <description>Punto y final a las calderas de gas en Europa: qué implica la moratoria para el futuro de la calefacción</description>
            <pubDate>Fri Apr 21 13:00:34 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: “Os honra el sacrificio”. Un CEO impone volver a la oficina y alaba que un empleado venda a su perro para poder adaptarse</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/os-honra-sacrificio-ceo-impone-volver-a-oficina-alaba-que-empleado-venda-a-su-perro-para-poder-adaptarse</link>
            <description>“Os honra el sacrificio”. Un CEO impone volver a la oficina y alaba que un empleado venda a su perro para poder adaptarse</description>
            <pubDate>Fri Apr 21 12:48:19 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Ahora mismo el problema de diseño más gordo que tiene Starship no está en el cohete: está en el suelo</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/ahora-problema-diseno-gordo-que-tiene-starship-no-esta-cohete-esta-suelo</link>
            <description>Ahora mismo el problema de diseño más gordo que tiene Starship no está en el cohete: está en el suelo</description>
            <pubDate>Fri Apr 21 12:30:34 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: GhostToken Flaw Could Let Attackers Hide Malicious Apps in Google Cloud Platform</title>
            <link>https://thehackernews.com/2023/04/ghosttoken-flaw-could-let-attackers.html</link>
            <description>GhostToken Flaw Could Let Attackers Hide Malicious Apps in Google Cloud Platform</description>
            <pubDate>Fri Apr 21 12:13:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: SuperFetch de Windows 11: qué es, cómo funciona y cómo desactivarlo</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/superfetch-windows-11-que-como-funciona-como-desactivarlo</link>
            <description>SuperFetch de Windows 11: qué es, cómo funciona y cómo desactivarlo</description>
            <pubDate>Fri Apr 21 12:06:49 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: Ubuntu ya tiene 11 sabores. ¿Momento de ampliar la familia o sobra alguno?</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/ubuntu-ya-tiene-11-sabores-momento-de-ampliar-la-familia-o-sobra-alguno.html</link>
            <description>Ubuntu ya tiene 11 sabores. ¿Momento de ampliar la familia o sobra alguno?</description>
            <pubDate>Fri Apr 21 12:04:29 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Hyrox: la disciplina que cada vez engancha a más gente en España y en el mundo</title>
            <link>https://www.vitonica.com/eventos/hyrox-asi-disciplina-a-que-te-puedes-enganchar-que-triunfa-a-largo-mundo</link>
            <description>Hyrox: la disciplina que cada vez engancha a más gente en España y en el mundo</description>
            <pubDate>Fri Apr 21 12:00:34 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Alguien mandó 25 Bizums con su cuenta y el banco ha sido condenado a pagarle</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/seguridad/alguien-mando-25-bizums-cuenta-banco-condenado/</link>
            <description>Alguien mandó 25 Bizums con su cuenta y el banco ha sido condenado a pagarle</description>
            <pubDate>Fri Apr 21 12:00:02 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>