<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Genbeta: Ya hay organizaciones pro-software libre abandonando GitHub por su uso comercial de proyectos open source en Copilot</title>
            <link>https://www.genbeta.com/desarrollo/hay-organizaciones-pro-software-libre-abandonando-github-su-uso-comercial-proyectos-open-source-copilot</link>
            <description>Ya hay organizaciones pro-software libre abandonando GitHub por su uso comercial de proyectos open source en Copilot</description>
            <pubDate>Fri Jul  1 13:58:17 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Se montó el lío: así se reparten los partidos DAZN y Movistar en el inicio de LaLiga</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/dazn-movistar-reparto-tres-primeras-jornadas-laliga-2022-2023/</link>
            <description>Se montó el lío: así se reparten los partidos DAZN y Movistar en el inicio de LaLiga</description>
            <pubDate>Fri Jul  1 13:02:25 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Cómo un puñado de perdedores acaban de abrir la puerta a crear una pastilla para dormir mejor</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/como-punado-perdedores-acaban-abrir-puerta-a-crear-pastilla-para-dormir-mejor</link>
            <description>Cómo un puñado de perdedores acaban de abrir la puerta a crear una pastilla para dormir mejor</description>
            <pubDate>Fri Jul  1 13:01:03 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Si tienes el colesterol alto, estos son los aceites que más te beneficiarán en la cocina</title>
            <link>https://www.vitonica.com/alimentos/estos-mejores-aceites-para-usar-tu-cocina-tienes-colesterol-alto</link>
            <description>Si tienes el colesterol alto, estos son los aceites que más te beneficiarán en la cocina</description>
            <pubDate>Fri Jul  1 13:01:03 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>telmo: 209</title>
            <link>https://telmo.club/dialogos/209-2/</link>
            <description>209</description>
            <pubDate>Fri Jul  1 12:59:02 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Esta nueva IA de Google es capaz de resolver un problema matemático paso a paso: así es Minerva</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/esta-nueva-ia-google-capaz-resolver-problema-matematico-paso-a-paso-asi-minerva</link>
            <description>Esta nueva IA de Google es capaz de resolver un problema matemático paso a paso: así es Minerva</description>
            <pubDate>Fri Jul  1 12:21:03 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Es necesario apagar la nevera, el termo y otros electrodomésticos si te vas de vacaciones?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/tecnologia/necesario-apagar-electrodomesticos-vacaciones/</link>
            <description>¿Es necesario apagar la nevera, el termo y otros electrodomésticos si te vas de vacaciones?</description>
            <pubDate>Fri Jul  1 12:03:17 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Alfa Romeo Tonale, primeras impresiones: mucha tecnología y hasta un NFT en su primer SUV electrificado</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/alfa-romeo-tonale-opiniones-primera-toma-contacto-fotos</link>
            <description>Alfa Romeo Tonale, primeras impresiones: mucha tecnología y hasta un NFT en su primer SUV electrificado</description>
            <pubDate>Fri Jul  1 12:01:02 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Magnet: Ya te puedes comprar el poblado western de "Hasta que llegó su hora", de Sergio Leone. ¿Precio? 2,8 millones</title>
            <link>https://magnet.xataka.com/un-mundo-fascinante/te-puedes-comprar-poblado-western-que-llego-su-hora-sergio-leone-precio-2-8-millones</link>
            <description>Ya te puedes comprar el poblado western de "Hasta que llegó su hora", de Sergio Leone. ¿Precio? 2,8 millones</description>
            <pubDate>Fri Jul  1 11:43:50 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: El peligroso spyware Joker lleva cinco años eludiendo los controles de Android: estas son las 20 apps que han encontrado en Google Play</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/peligroso-spyware-joker-lleva-cinco-anos-eludiendo-controles-android-estas-20-apps-que-han-encontrado-google-play</link>
            <description>El peligroso spyware Joker lleva cinco años eludiendo los controles de Android: estas son las 20 apps que han encontrado en Google Play</description>
            <pubDate>Fri Jul  1 11:42:36 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Tivify tira el precio de su plan Plus para ver la TDT.  Ideal para el verano si no tienes antena en tu segunda residencia</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/servicios-de-smart-tv/tivify-tira-precio-su-plan-plus-para-ver-tdt-ideal-para-verano-no-tienes-antena-tu-segunda-residencia</link>
            <description>Tivify tira el precio de su plan Plus para ver la TDT.  Ideal para el verano si no tienes antena en tu segunda residencia</description>
            <pubDate>Fri Jul  1 11:41:03 2022</pubDate>
            </item></channel>
</rss>