<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Genbeta: Viajó de Orense a Valencia por un coche que compró por 1065 euros. Al llegar y no ver nadie, supo lo que le había pasado</title>
            <link>https://www.genbeta.com/seguridad/viajo-orense-a-valencia-coche-que-compro-1065-euros-al-llegar-no-ver-nadie-supo-que-le-habia-pasado</link>
            <description>Viajó de Orense a Valencia por un coche que compró por 1065 euros. Al llegar y no ver nadie, supo lo que le había pasado</description>
            <pubDate>Thu Dec 12 14:55:35 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Uno de los desafíos de la fusión nuclear ha sido resuelto gracias a un ingrediente exótico: el boro</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/uno-desafios-fusion-nuclear-ha-sido-resuelto-gracias-a-ingrediente-exotico-boro</link>
            <description>Uno de los desafíos de la fusión nuclear ha sido resuelto gracias a un ingrediente exótico: el boro</description>
            <pubDate>Thu Dec 12 14:37:52 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Este Pixel fue un éxito en el Black Friday, y ahora lo será en Navidad gracias a esta oferta</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/este-pixel-fue-exito-black-friday-ahora-sera-navidad-gracias-a-esta-oferta</link>
            <description>Este Pixel fue un éxito en el Black Friday, y ahora lo será en Navidad gracias a esta oferta</description>
            <pubDate>Thu Dec 12 14:31:13 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: NVIDIA quiere aprovechar el hueco que deja Cruise: van a impulsar el desarrollo del coche autónomo... y lo harán en China</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/nvidia-quiere-aprovechar-hueco-que-deja-cruise-van-a-impulsar-desarrollo-coche-autonomo-haran-china</link>
            <description>NVIDIA quiere aprovechar el hueco que deja Cruise: van a impulsar el desarrollo del coche autónomo... y lo harán en China</description>
            <pubDate>Thu Dec 12 14:31:12 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Esta exdirectiva de Google da dos consejos sobre lo que le encanta encontrar en un currículum: “Te hace parecer una superestrella”</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/esta-exdirectiva-google-da-dos-consejos-que-le-encanta-encontrar-curriculum-te-hace-parecer-superestrella</link>
            <description>Esta exdirectiva de Google da dos consejos sobre lo que le encanta encontrar en un currículum: “Te hace parecer una superestrella”</description>
            <pubDate>Thu Dec 12 14:26:14 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Over 300K Prometheus Instances Exposed: Credentials and API Keys Leaking Online</title>
            <link>https://thehackernews.com/2024/12/296000-prometheus-instances-exposed.html</link>
            <description>Over 300K Prometheus Instances Exposed: Credentials and API Keys Leaking Online</description>
            <pubDate>Thu Dec 12 14:24:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La fiebre por los whiskies raros impulsó durante años una peculiar burbuja de precios. Ahora ha explotado</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/fiebre-whiskies-raros-impulso-durante-anos-peculiar-burbuja-precios-ahora-ha-explotado</link>
            <description>La fiebre por los whiskies raros impulsó durante años una peculiar burbuja de precios. Ahora ha explotado</description>
            <pubDate>Thu Dec 12 14:01:13 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: ¿Es necesario hacer cardio para perder grasa? Esta es la combinación que realmente funciona para adelgazar</title>
            <link>https://www.vitonica.com/wellness/necesario-hacer-cardio-para-perder-grasa-esta-combinacion-que-realmente-funciona-para-adelgazar</link>
            <description>¿Es necesario hacer cardio para perder grasa? Esta es la combinación que realmente funciona para adelgazar</description>
            <pubDate>Thu Dec 12 14:01:13 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Así limpio el dispensador de mi lavadora Samsung para que siga funcionando como hasta ahora</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/territorio-ese/asi-limpio-dispensador-mi-lavadora-samsung-siga-funcionando-como-ahora</link>
            <description>Así limpio el dispensador de mi lavadora Samsung para que siga funcionando como hasta ahora</description>
            <pubDate>Thu Dec 12 14:01:12 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Apple ahora permite superponer grabaciones en notas de voz, pero solo en dos modelos iPhone</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/moviles/apple-superponer-grabaciones-notas-voz-iphone/</link>
            <description>Apple ahora permite superponer grabaciones en notas de voz, pero solo en dos modelos iPhone</description>
            <pubDate>Thu Dec 12 14:00:41 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Changelog: Building the developer cloud</title>
            <link>https://changelog.com/podcast/621</link>
            <description>Building the developer cloud</description>
            <pubDate>Thu Dec 12 14:00:00 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>