<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>SoloLinux: Debian Debusine: repositorios beta tipo PPA para desarrolladores</title>
            <link>https://sololinux.es/debian-debusine/</link>
            <description>Debian Debusine: repositorios beta tipo PPA para desarrolladores</description>
            <pubDate>Sun Dec 21 14:02:49 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Noviembre ha sido un mes negro para las consolas. Ya no compiten entre ellas, sino contra TikTok</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/noviembre-ha-sido-mes-negro-para-consolas-no-compiten-ellas-sino-tiktok</link>
            <description>Noviembre ha sido un mes negro para las consolas. Ya no compiten entre ellas, sino contra TikTok</description>
            <pubDate>Sun Dec 21 14:00:59 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>SoloLinux: Chimera Linux 6.18: nuevas ISO con kernel actualizado y instalador terminal</title>
            <link>https://sololinux.es/chimera-linux-6-18/</link>
            <description>Chimera Linux 6.18: nuevas ISO con kernel actualizado y instalador terminal</description>
            <pubDate>Sun Dec 21 13:58:47 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: ¿Qué pasa si un dron vuela por encima de mi finca? Esto es lo que tienes que hacer</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/dron-volando-encima-casa/</link>
            <description>¿Qué pasa si un dron vuela por encima de mi finca? Esto es lo que tienes que hacer</description>
            <pubDate>Sun Dec 21 13:58:45 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Hardware libre: DLSS 4 se consolida como pilar de la nueva generación de juegos en PC</title>
            <link>https://www.hwlibre.com/dlss-4-se-consolida-como-pilar-de-la-nueva-generacion-de-juegos-en-pc/</link>
            <description>DLSS 4 se consolida como pilar de la nueva generación de juegos en PC</description>
            <pubDate>Sun Dec 21 13:12:48 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Comprar y compartir Lotería de Navidad 2025: qué precauciones debes tomar en cada uno de los casos</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/comprar-compartir-loteria-navidad-2025-que-precauciones-debes-tomar-cada-uno-casos</link>
            <description>Comprar y compartir Lotería de Navidad 2025: qué precauciones debes tomar en cada uno de los casos</description>
            <pubDate>Sun Dec 21 13:01:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: El nuevo registro de los VMP te afecta más de lo que crees: será más difícil vender un patinete de segunda mano en 2026</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-tecnologia/registro-vmp-vender-patinete-segunda-mano-2026/</link>
            <description>El nuevo registro de los VMP te afecta más de lo que crees: será más difícil vender un patinete de segunda mano en 2026</description>
            <pubDate>Sun Dec 21 12:59:30 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Un fantasma de 2024 está recorriendo España: el precio del aceite de oliva ha comenzado a dispararse en Navidad</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/precio-aceite-oliva-ha-empezado-a-subir-a-puertas-navidad-esta-lejos-apocalipsis-2023</link>
            <description>Un fantasma de 2024 está recorriendo España: el precio del aceite de oliva ha comenzado a dispararse en Navidad</description>
            <pubDate>Sun Dec 21 12:30:59 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone : Portal sobre telecomunicaciones, redes y ciberseguridad: Si haces esto con tu repetidor WiFi, tendrás menos latencia o ping en tu conexión</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/wifi/que-hacer-repetidor-wifi-menos-latencia/</link>
            <description>Si haces esto con tu repetidor WiFi, tendrás menos latencia o ping en tu conexión</description>
            <pubDate>Sun Dec 21 12:08:57 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Un reloj Garmin sale caro, pero puede durarte muchos años si sigues estos consejos</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/marcas/reloj-garmin-caro-duraderos-consejos/</link>
            <description>Un reloj Garmin sale caro, pero puede durarte muchos años si sigues estos consejos</description>
            <pubDate>Sun Dec 21 12:02:05 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La Guerra Civil dejó el capítulo más loco de la Lotería de Navidad: dos sorteos el mismo día separados por 500 km</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/guerra-civil-dejo-capitulo-loco-loteria-navidad-dos-sorteos-dia-separados-500-km</link>
            <description>La Guerra Civil dejó el capítulo más loco de la Lotería de Navidad: dos sorteos el mismo día separados por 500 km</description>
            <pubDate>Sun Dec 21 12:00:59 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>