<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Make: DIY Projects and Ideas for Makers: French Makers Are Celebrating This Weekend!</title>
            <link>https://makezine.com/article/maker-news/french-makers-are-celebrating-this-weekend/</link>
            <description>French Makers Are Celebrating This Weekend!</description>
            <pubDate>Fri Jun 13 21:42:30 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Pensábamos que el auge turístico de Japón era una oportunidad para la IA. Se ha convertido en un remedio inesperado</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/pensabamos-que-auge-turistico-japon-era-oportunidad-para-ia-se-ha-convertido-remedio-inesperado</link>
            <description>Pensábamos que el auge turístico de Japón era una oportunidad para la IA. Se ha convertido en un remedio inesperado</description>
            <pubDate>Fri Jun 13 21:33:56 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Cómo preparar unas oposiciones o un doctorado sin morir en el intento: estrategias para mantener la motivación</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/como-preparar-unas-oposiciones-doctorado-morir-intento-estrategias-para-mantener-motivacion</link>
            <description>Cómo preparar unas oposiciones o un doctorado sin morir en el intento: estrategias para mantener la motivación</description>
            <pubDate>Fri Jun 13 20:25:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Adapting an Old Rotary Dial for Digital Applications</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/06/13/adapting-an-old-rotary-dial-for-digital-applications/</link>
            <description>Adapting an Old Rotary Dial for Digital Applications</description>
            <pubDate>Fri Jun 13 20:00:18 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Lowi y O2 han jugado sus cartas, ahora le toca a Vodafone: así puedes ahorrar 15 € con la fibra de 1 Gbps</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/vodafone-ahorrar-15-euros-fibra-1-gbps/</link>
            <description>Lowi y O2 han jugado sus cartas, ahora le toca a Vodafone: así puedes ahorrar 15 € con la fibra de 1 Gbps</description>
            <pubDate>Fri Jun 13 19:57:18 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Así puedes ver Filmin durante todo el verano por menos de 10 €</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/ver-filmin-todo-verano-10-euros-0625/</link>
            <description>Así puedes ver Filmin durante todo el verano por menos de 10 €</description>
            <pubDate>Fri Jun 13 19:31:01 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: MediaMarkt rompe la web con los AirPods 4 de Apple al precio más bajo</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/mix/mediamarkt-auriculares-apple-airpods-4-0625/</link>
            <description>MediaMarkt rompe la web con los AirPods 4 de Apple al precio más bajo</description>
            <pubDate>Fri Jun 13 19:02:02 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Un físico estadounidense ha encontrado un atajo para llegar a Marte en 90 días. Es clave para sobrevivir a la radiación</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/fisico-estadounidense-ha-encontrado-atajo-para-llegar-a-marte-90-dias-clave-para-sobrevivir-a-radiacion</link>
            <description>Un físico estadounidense ha encontrado un atajo para llegar a Marte en 90 días. Es clave para sobrevivir a la radiación</description>
            <pubDate>Fri Jun 13 19:01:29 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Tendrán que cambiar los recibos domiciliados los clientes de EVO tras la fusión con Bankinter?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/fintech/tendran-cambiar-recibos-domiciliados-bankinter-evo-0625/</link>
            <description>¿Tendrán que cambiar los recibos domiciliados los clientes de EVO tras la fusión con Bankinter?</description>
            <pubDate>Fri Jun 13 18:37:43 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Taking A One Handed Keyboard To The Next Level</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/06/13/taking-a-one-handed-keyboard-to-the-next-level/</link>
            <description>Taking A One Handed Keyboard To The Next Level</description>
            <pubDate>Fri Jun 13 18:30:22 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Tras el desastroso accidente del Boeing 787 Dreamliner, hay un misterio por resolver: cómo logró sobrevivir un pasajero</title>
            <link>https://www.xataka.com/transporte/desastroso-accidente-boeing-787-dreamliner-hay-misterio-resolver-como-logro-sobrevivir-pasajero</link>
            <description>Tras el desastroso accidente del Boeing 787 Dreamliner, hay un misterio por resolver: cómo logró sobrevivir un pasajero</description>
            <pubDate>Fri Jun 13 18:30:22 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>