<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Hubo un día que Mazda defendía las pantallas pequeñas que no distraían. El nuevo Mazda CX-6e llega con una de 26 pulgadas</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/nuevo-mazda-cx-6e-caracteristicas-precio-ficha-tecnica</link>
            <description>Hubo un día que Mazda defendía las pantallas pequeñas que no distraían. El nuevo Mazda CX-6e llega con una de 26 pulgadas</description>
            <pubDate>Fri Jan  9 14:30:03 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Google revienta el precio del Pixel 9a y además te regala unos auriculares: todo por menos de 460 euros</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/google-revienta-precio-pixel-9a-te-regala-unos-auriculares-todo-460-euros</link>
            <description>Google revienta el precio del Pixel 9a y además te regala unos auriculares: todo por menos de 460 euros</description>
            <pubDate>Fri Jan  9 14:16:02 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>EsGeeks: Grey Hat SEO: Guía Técnica de Estrategias y Riesgos</title>
            <link>https://esgeeks.com/grey-hat-seo-guia-tecnica/</link>
            <description>Grey Hat SEO: Guía Técnica de Estrategias y Riesgos</description>
            <pubDate>Fri Jan  9 14:06:33 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>EsGeeks: Seguridad en la Facturación Electrónica: Framework y Amenazas</title>
            <link>https://esgeeks.com/seguridad-facturacion-electronica/</link>
            <description>Seguridad en la Facturación Electrónica: Framework y Amenazas</description>
            <pubDate>Fri Jan  9 14:05:25 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: El ataque a Venezuela y las declaraciones hacia Groenlandia dejan un inesperado protagonista: el Bizum europeo es urgente</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/fintech/europa-avanza-bizum-europeo-venezuela-groenlandia/</link>
            <description>El ataque a Venezuela y las declaraciones hacia Groenlandia dejan un inesperado protagonista: el Bizum europeo es urgente</description>
            <pubDate>Fri Jan  9 14:03:22 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Siempre me han dicho que no es bueno mirar de cerca el microondas mientras funciona pero la ciencia dice otra cosa</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/siempre-me-han-dicho-que-no-bueno-mirar-cerca-microondas-funciona-ciencia-dice-otra-cosa</link>
            <description>Siempre me han dicho que no es bueno mirar de cerca el microondas mientras funciona pero la ciencia dice otra cosa</description>
            <pubDate>Fri Jan  9 14:00:03 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>EsGeeks: Seguridad en Redes Hoteleras: Guía Técnica Esencial</title>
            <link>https://esgeeks.com/seguridad-redes-hoteleras/</link>
            <description>Seguridad en Redes Hoteleras: Guía Técnica Esencial</description>
            <pubDate>Fri Jan  9 13:59:52 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El CEO de Ryanair tiene claro cómo gobernaría un país. Nosotros tenemos la suerte de que no lo haga</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/ceo-ryanair-tiene-claro-como-gobernaria-pais-nosotros-tenemos-suerte-que-no-haga</link>
            <description>El CEO de Ryanair tiene claro cómo gobernaría un país. Nosotros tenemos la suerte de que no lo haga</description>
            <pubDate>Fri Jan  9 13:30:03 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Cosori estrena una nueva freidora de aire de gama alta: de acero inoxidable y con cinco años de garantía</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/cosori-estrena-nueva-freidora-aire-gama-alta-acero-inoxidable-cinco-anos-garantia</link>
            <description>Cosori estrena una nueva freidora de aire de gama alta: de acero inoxidable y con cinco años de garantía</description>
            <pubDate>Fri Jan  9 13:30:03 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Cuándo poner la calefacción: mejores y peores, y qué tener en cuenta para que sea más barato</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/cuando-poner-calefaccion-mejores-peores-que-tener-cuenta-sea-barato</link>
            <description>Cuándo poner la calefacción: mejores y peores, y qué tener en cuenta para que sea más barato</description>
            <pubDate>Fri Jan  9 13:15:31 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: "Nuestro objetivo no es recaudar": la DGT no va a multar por las balizas V-16 de momento, y ahí reside la clave</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/nuestro-objetivo-no-recaudar-habra-periodo-gracia-balizas-gobierno-duda-cuando</link>
            <description>"Nuestro objetivo no es recaudar": la DGT no va a multar por las balizas V-16 de momento, y ahí reside la clave</description>
            <pubDate>Fri Jan  9 13:00:04 2026</pubDate>
            </item></channel>
</rss>