<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>OMG! Ubuntu: Kagi is Bringing Orion Web Browser to Linux</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2025/03/kag-orion-web-browser-coming-to-linux</link>
            <description>Kagi is Bringing Orion Web Browser to Linux</description>
            <pubDate>Sat Mar  8 14:38:59 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: EEUU está dejando un vacío enorme en su repliegue arancelario. Y China se está encargando de rellenarlo</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/eeuu-esta-dejando-vacio-enorme-su-repliegue-arancelario-china-se-esta-encargando-rellenarlo</link>
            <description>EEUU está dejando un vacío enorme en su repliegue arancelario. Y China se está encargando de rellenarlo</description>
            <pubDate>Sat Mar  8 14:30:13 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El iPhone 16e es la prueba del coste de oportunidad que afrontan los fabricantes con los móviles: cada milímetro es crucial</title>
            <link>https://www.xataka.com/moviles/iphone-16e-prueba-coste-oportunidad-que-afrontan-fabricantes-moviles-cada-milimetro-crucial</link>
            <description>El iPhone 16e es la prueba del coste de oportunidad que afrontan los fabricantes con los móviles: cada milímetro es crucial</description>
            <pubDate>Sat Mar  8 13:30:13 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Sigue estos 5 consejos para personalizar Google Chrome a tu gusto</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/5-consejos-personalizar-google-chrome/</link>
            <description>Sigue estos 5 consejos para personalizar Google Chrome a tu gusto</description>
            <pubDate>Sat Mar  8 13:00:15 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Las 10 fuerzas aéreas más poderosas del mundo, comparadas en un gráfico esclarecedor</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/10-fuerzas-aereas-poderosas-mundo-comparadas-grafico-demoledor</link>
            <description>Las 10 fuerzas aéreas más poderosas del mundo, comparadas en un gráfico esclarecedor</description>
            <pubDate>Sat Mar  8 13:00:13 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Ajedrez freestyle: el plan de Magnus Carlsen para reinventar un juego milenario en la era de la atención rota</title>
            <link>https://www.xataka.com/literatura-comics-y-juegos/ajedrez-freestyle-intento-magnus-carlsen-reinventar-juego-hace-miles-anos-era-atencion-rota</link>
            <description>Ajedrez freestyle: el plan de Magnus Carlsen para reinventar un juego milenario en la era de la atención rota</description>
            <pubDate>Sat Mar  8 12:30:12 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Siete reglas de oro para dejar de recibir correo basura, ¡ponlas en práctica ya!</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/seguridad/reglas-dejar-recibir-correo-basura/</link>
            <description>Siete reglas de oro para dejar de recibir correo basura, ¡ponlas en práctica ya!</description>
            <pubDate>Sat Mar  8 12:02:46 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Telefónica sale al rescate del nuevo canal de la TDT que había sido descartado</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/telefonica-nuevo-canal-tdt-descartado-0325/</link>
            <description>Telefónica sale al rescate del nuevo canal de la TDT que había sido descartado</description>
            <pubDate>Sat Mar  8 12:00:54 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: The Pentium Processor’s Innovative (and Complicated) Method of Multiplying by Three, Fast</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/03/08/the-pentium-processors-innovative-and-complicated-method-of-multiplying-by-three-fast/</link>
            <description>The Pentium Processor’s Innovative (and Complicated) Method of Multiplying by Three, Fast</description>
            <pubDate>Sat Mar  8 12:00:22 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El Aston Martin Cygnet fue un fracaso histórico pero nos dejó una idea genial: embutir un V8 a un Toyota iQ. Y lo puedes comprar</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/aston-martin-cygnet-fue-fracaso-historico-nos-dejo-idea-genial-embutir-v8-a-toyota-iq-puedes-comprar</link>
            <description>El Aston Martin Cygnet fue un fracaso histórico pero nos dejó una idea genial: embutir un V8 a un Toyota iQ. Y lo puedes comprar</description>
            <pubDate>Sat Mar  8 12:00:12 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>MuyLinux: PING: Tails, Clonezilla, Brave, Thunderbird, KeePassXC, VSCode, Wine, Heroic…</title>
            <link>https://www.muylinux.com/2025/03/08/ping-323/</link>
            <description>PING: Tails, Clonezilla, Brave, Thunderbird, KeePassXC, VSCode, Wine, Heroic…</description>
            <pubDate>Sat Mar  8 11:50:15 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>