<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: OPPO Watch X2, análisis: el jefe final de los smartwatches de 2025 viene de China y tumbarlo no va a ser fácil</title>
            <link>https://www.xataka.com/analisis/oppo-watch-x2-analisis-caracteristicas-precio-especificaciones</link>
            <description>OPPO Watch X2, análisis: el jefe final de los smartwatches de 2025 viene de China y tumbarlo no va a ser fácil</description>
            <pubDate>Sat Jun 21 13:31:08 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Un astrofísico pone en duda a Elon Musk: "Incluso en un apocalipsis nuclear, la Tierra sería un paraíso en comparación con Marte"</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/astrofisico-pone-duda-a-elon-musk-incluso-apocalipsis-nuclear-tierra-seria-paraiso-comparacion-marte</link>
            <description>Un astrofísico pone en duda a Elon Musk: "Incluso en un apocalipsis nuclear, la Tierra sería un paraíso en comparación con Marte"</description>
            <pubDate>Sat Jun 21 13:01:09 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Si duermes con el aire acondicionado, aquí tienes cinco consejos para no sufrir las consecuencias</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/duermes-aire-acondicionado-aqui-tienes-cinco-consejos-para-no-sufrir-consecuencias</link>
            <description>Si duermes con el aire acondicionado, aquí tienes cinco consejos para no sufrir las consecuencias</description>
            <pubDate>Sat Jun 21 13:01:08 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Amazon Prime regala nuevos juegos gratis, 4 meses de Amazon Music Unlimited y más</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/amazon-prime-juegos-amazon-music-unlimited-mas-0625/</link>
            <description>Amazon Prime regala nuevos juegos gratis, 4 meses de Amazon Music Unlimited y más</description>
            <pubDate>Sat Jun 21 12:58:05 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La cámara del iPhone me tenía hasta las narices. Hasta que llegó el padre del Google Pixel a arreglarla</title>
            <link>https://www.xataka.com/aplicaciones/camara-iphone-me-tenia-narices-que-llego-padre-google-pixel-a-arreglarla</link>
            <description>La cámara del iPhone me tenía hasta las narices. Hasta que llegó el padre del Google Pixel a arreglarla</description>
            <pubDate>Sat Jun 21 12:01:08 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Los siete ejercicios del tren superior que utilizó uno de los mayores expertos en hipertrofia para su brutal transformación de 365 días</title>
            <link>https://www.vitonica.com/musculacion/siete-ejercicios-tren-superior-que-utilizo-uno-mayores-expertos-hipertrofia-para-su-brutal-transformacion-365-dias</link>
            <description>Los siete ejercicios del tren superior que utilizó uno de los mayores expertos en hipertrofia para su brutal transformación de 365 días</description>
            <pubDate>Sat Jun 21 12:01:08 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La proteína en polvo se ha convertido en el accesorio estrella del bienestar moderno. Los nutricionistas tienen algo que decir</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/proteina-polvo-se-ha-convertido-accesorio-estrella-bienestar-moderno-esto-que-dicen-nutricionistas</link>
            <description>La proteína en polvo se ha convertido en el accesorio estrella del bienestar moderno. Los nutricionistas tienen algo que decir</description>
            <pubDate>Sat Jun 21 11:31:07 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: XLibre 25.0: Primer Lanzamiento de la Nueva Bifurcación del Servidor X.Org</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/xlibre-25-0-primer-lanzamiento-de-la-nueva-bifurcacion-del-servidor-x-org.html</link>
            <description>XLibre 25.0: Primer Lanzamiento de la Nueva Bifurcación del Servidor X.Org</description>
            <pubDate>Sat Jun 21 11:22:30 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone : Portal sobre telecomunicaciones, redes y ciberseguridad: 7 problemas comunes del administrador de contraseñas y cómo solucionarlos</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/seguridad/problemas-comunes-administrador-contrasenas-como-solucionarlos/</link>
            <description>7 problemas comunes del administrador de contraseñas y cómo solucionarlos</description>
            <pubDate>Sat Jun 21 11:01:21 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Un momento incómodo se está volviendo habitual en las reuniones: alguien las graba con IA sin avisar y nadie sabe qué hacer</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/momento-incomodo-se-esta-volviendo-habitual-reuniones-alguien-graba-ia-avisar-nadie-sabe-que-hacer</link>
            <description>Un momento incómodo se está volviendo habitual en las reuniones: alguien las graba con IA sin avisar y nadie sabe qué hacer</description>
            <pubDate>Sat Jun 21 11:01:08 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: En 1999 Bill Gates predijo cómo sería la tecnología del futuro. En 2025 casi todo se ha hecho realidad</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/1999-bill-gates-predijo-como-seria-tecnologia-futuro-2025-casi-todo-se-ha-hecho-realidad</link>
            <description>En 1999 Bill Gates predijo cómo sería la tecnología del futuro. En 2025 casi todo se ha hecho realidad</description>
            <pubDate>Sat Jun 21 11:01:08 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>