<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Doble problema para NVIDIA en China: a los controles de EEUU se suman ahora los del propio Pekín, y apuntan a su chip estrella</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/doble-problema-para-nvidia-china-a-controles-eeuu-se-suman-ahora-propio-pekin-apuntan-a-su-chip-estrella</link>
            <description>Doble problema para NVIDIA en China: a los controles de EEUU se suman ahora los del propio Pekín, y apuntan a su chip estrella</description>
            <pubDate>Thu Mar 27 21:30:36 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>MuyLinux: Vivaldi integra Proton VPN en el navegador</title>
            <link>https://www.muylinux.com/2025/03/27/vivaldi-proton-vpn/</link>
            <description>Vivaldi integra Proton VPN en el navegador</description>
            <pubDate>Thu Mar 27 21:17:40 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Si desactivas todas estas opciones en tu app de O2 te vas a ahorrar varios cientos de euros al año</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/desactivar-opciones-app-o2-ahorrar-dinero/</link>
            <description>Si desactivas todas estas opciones en tu app de O2 te vas a ahorrar varios cientos de euros al año</description>
            <pubDate>Thu Mar 27 21:00:28 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: WhatsApp añade una necesidad en las actualizaciones de estado que te hará ahorrar un tiempo valioso</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/whatsapp/whatsapp-necesidad-actualizaciones-estado-ahorrar-tiempo/</link>
            <description>WhatsApp añade una necesidad en las actualizaciones de estado que te hará ahorrar un tiempo valioso</description>
            <pubDate>Thu Mar 27 20:30:43 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Inside a Fake WiFi Repeater</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/03/27/inside-a-fake-wifi-repeater/</link>
            <description>Inside a Fake WiFi Repeater</description>
            <pubDate>Thu Mar 27 20:00:54 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: En Miravia se vuelven locos y rebajan la Nintendo Switch Lite a precio de saldo</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/mix/miravia-consola-nintendo-switch-lite-amarilla-0325/</link>
            <description>En Miravia se vuelven locos y rebajan la Nintendo Switch Lite a precio de saldo</description>
            <pubDate>Thu Mar 27 20:00:41 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>OMG! Ubuntu: Ubuntu 25.04: The Best New Features</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2025/03/ubuntu-25-04-new-features</link>
            <description>Ubuntu 25.04: The Best New Features</description>
            <pubDate>Thu Mar 27 19:45:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Las empresas han puesto fin al teletrabajo, pero los empleados están moviendo ficha: la clave es la flexibilidad de horario</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/empresas-han-puesto-fin-al-teletrabajo-empleados-estan-moviendo-ficha-clave-flexibilidad-horario</link>
            <description>Las empresas han puesto fin al teletrabajo, pero los empleados están moviendo ficha: la clave es la flexibilidad de horario</description>
            <pubDate>Thu Mar 27 19:30:36 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Movistar Plus+ adelanta los estrenos de abril con un repertorio enorme de cine de comedia, acción, intriga y mucho más</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/movistar-plus-estrenos-abril-2025/</link>
            <description>Movistar Plus+ adelanta los estrenos de abril con un repertorio enorme de cine de comedia, acción, intriga y mucho más</description>
            <pubDate>Thu Mar 27 19:30:29 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: Google estrecha el cerco al software libre: Android será desarrollado de forma completamente privada</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/google-estrecha-el-cerco-al-software-libre-android-sera-desarrollado-de-forma-completamente-privada.html</link>
            <description>Google estrecha el cerco al software libre: Android será desarrollado de forma completamente privada</description>
            <pubDate>Thu Mar 27 19:18:05 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: El teletrabajo se ha consolidado en España desde la pandemia. Pero los datos hablan claro: seguimos muy lejos de nuestro potencial</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/teletrabajo-se-ha-consolidado-espana-pandemia-datos-hablan-claro-seguimos-muy-lejos-nuestro-potencial</link>
            <description>El teletrabajo se ha consolidado en España desde la pandemia. Pero los datos hablan claro: seguimos muy lejos de nuestro potencial</description>
            <pubDate>Thu Mar 27 19:07:06 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>