<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: ¡Subidón de precio de las apps móviles! Date prisa si quieres comprar alguna</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/marcas/subida-precio-apps-moviles/</link>
            <description>¡Subidón de precio de las apps móviles! Date prisa si quieres comprar alguna</description>
            <pubDate>Tue Sep 20 13:58:07 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Si tienes problemas de espacio, este zapatero más vendido de Ikea ocupa poco y es ideal para el recibidor (y lo mejor, está rebajado)</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/tienes-problemas-espacio-este-zapatero-vendido-ikea-ocupa-poco-ideal-para-recibidor-mejor-esta-rebajado</link>
            <description>Si tienes problemas de espacio, este zapatero más vendido de Ikea ocupa poco y es ideal para el recibidor (y lo mejor, está rebajado)</description>
            <pubDate>Tue Sep 20 13:21:10 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: AMD saca la artillería: desembarcan sus procesadores Ryzen y Athlon 7020 para ordenadores portátiles asequibles</title>
            <link>https://www.xataka.com/componentes/amd-saca-artilleria-desembarcan-sus-procesadores-ryzen-athlon-7020-para-ordenadores-portatiles-asequibles</link>
            <description>AMD saca la artillería: desembarcan sus procesadores Ryzen y Athlon 7020 para ordenadores portátiles asequibles</description>
            <pubDate>Tue Sep 20 13:01:19 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Los siete peores ejercicios que deberías evitar en el gimnasio aunque los haga casi todo el mundo</title>
            <link>https://www.vitonica.com/entrenamiento/siete-peores-ejercicios-que-deberias-evitar-gimnasio-haga-casi-todo-mundo</link>
            <description>Los siete peores ejercicios que deberías evitar en el gimnasio aunque los haga casi todo el mundo</description>
            <pubDate>Tue Sep 20 13:01:19 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: 200 euros por llevar auriculares y otras 6 multas al montar en patinete</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/200-euros-auriculares-6-multas-montar-patinete/</link>
            <description>200 euros por llevar auriculares y otras 6 multas al montar en patinete</description>
            <pubDate>Tue Sep 20 13:00:38 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>El Blog Salmón: Esta es la tarifa de gas que hay que tener para que el gasto no se dispare en invierno</title>
            <link>https://www.elblogsalmon.com/economia-domestica/esta-tarifa-gas-que-hay-que-tener-gasto-no-se-dispare-invierno</link>
            <description>Esta es la tarifa de gas que hay que tener para que el gasto no se dispare en invierno</description>
            <pubDate>Tue Sep 20 13:00:08 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Russian Sandworm Hackers Impersonate Ukrainian Telecoms to Distribute Malware</title>
            <link>https://thehackernews.com/2022/09/russian-sandworm-hackers-impersonate.html</link>
            <description>Russian Sandworm Hackers Impersonate Ukrainian Telecoms to Distribute Malware</description>
            <pubDate>Tue Sep 20 12:56:00 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: A esta ciudad no le ha sentado bien el trabajo híbrido: por raro que parezca, ahora tiene más atascos de tráfico</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/a-esta-ciudad-no-le-ha-sentado-bien-trabajo-hibrido-raro-que-parezca-ahora-tiene-atascos-trafico</link>
            <description>A esta ciudad no le ha sentado bien el trabajo híbrido: por raro que parezca, ahora tiene más atascos de tráfico</description>
            <pubDate>Tue Sep 20 12:34:45 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Linus Torvalds dice: Rust entrará en Linux 6.1</title>
            <link>https://nksistemas.com/linus-torvalds-dice-rust-entrara-en-linux-6-1/</link>
            <description>Linus Torvalds dice: Rust entrará en Linux 6.1</description>
            <pubDate>Tue Sep 20 12:31:35 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: LibreOffice se puede descargar gratis en todas partes, pero costará 8,99 euros si lo haces desde la App Store</title>
            <link>https://www.xataka.com/aplicaciones/libreoffice-se-puede-descargar-gratis-todas-partes-costara-8-99-euros-haces-app-store</link>
            <description>LibreOffice se puede descargar gratis en todas partes, pero costará 8,99 euros si lo haces desde la App Store</description>
            <pubDate>Tue Sep 20 12:31:18 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Chollos en Smart TVs de gama alta con descuentos de hasta el 50%: paneles Neo QLED, OLED, 120 Hz y 70W ¡Una locura!</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/chollos-smart-tvs-gama-alta-descuentos-50-paneles-neo-qled-oled-120-hz-70w-locura</link>
            <description>Chollos en Smart TVs de gama alta con descuentos de hasta el 50%: paneles Neo QLED, OLED, 120 Hz y 70W ¡Una locura!</description>
            <pubDate>Tue Sep 20 12:22:32 2022</pubDate>
            </item></channel>
</rss>