<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: AliExpress y su Big Save Day nos deja estos descuentazos irresistibles en monitores, neveras portátiles y más</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/aliexpress-su-big-save-day-nos-deja-estos-descuentazos-irresistibles-monitores-neveras-portatiles</link>
            <description>AliExpress y su Big Save Day nos deja estos descuentazos irresistibles en monitores, neveras portátiles y más</description>
            <pubDate>Thu Jul 25 13:45:47 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>OMG! Ubuntu: Linux Mint 22 Released, This is What’s New</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2024/07/linux-mint-22-released-based-on-ubuntu-24-04</link>
            <description>Linux Mint 22 Released, This is What’s New</description>
            <pubDate>Thu Jul 25 13:35:06 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: La nueva Alexa con IA será de pago y llegará en las próximas semanas, según WSJ: esto es todo lo que nos ofrecerá</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/domotica/nueva-alexa-ia-sera-pago-llegara-proximas-semanas-wsj-esto-todo-que-nos-ofrecera</link>
            <description>La nueva Alexa con IA será de pago y llegará en las próximas semanas, según WSJ: esto es todo lo que nos ofrecerá</description>
            <pubDate>Thu Jul 25 13:23:05 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La Guerra de los Chips se prolongará durante décadas. Es un conflicto ideológico entre EEUU y China, según el exCEO de ASML</title>
            <link>https://www.xataka.com/componentes/guerra-chips-se-prolongara-durante-decadas-conflicto-ideologico-eeuu-china-exceo-asml</link>
            <description>La Guerra de los Chips se prolongará durante décadas. Es un conflicto ideológico entre EEUU y China, según el exCEO de ASML</description>
            <pubDate>Thu Jul 25 13:01:54 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: liopleurodon #3DThursday #3DPrinting</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2024/07/25/liopleurodon-3dthursday-3dprinting/</link>
            <description>liopleurodon #3DThursday #3DPrinting</description>
            <pubDate>Thu Jul 25 13:00:57 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Comprar un Ferrari con criptomonedas? Parece una broma, pero ya es una realidad</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/fintech/ferrari-permite-compra-coches-criptomonedas/</link>
            <description>¿Comprar un Ferrari con criptomonedas? Parece una broma, pero ya es una realidad</description>
            <pubDate>Thu Jul 25 13:00:57 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: La IA de Meta en WhatsApp: Un salto hacia la interacción inteligente en la mensajería</title>
            <link>https://nksistemas.com/la-ia-de-meta-en-whatsapp-un-salto-hacia-la-interaccion-inteligente-en-la-mensajeria/</link>
            <description>La IA de Meta en WhatsApp: Un salto hacia la interacción inteligente en la mensajería</description>
            <pubDate>Thu Jul 25 12:52:02 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La burbuja de la IA empieza a desinflarse: las Big Tech sufren su peor día en bolsa desde la llegada de ChatGPT</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/burbuja-ia-empieza-a-desinflarse-big-tech-sufren-su-peor-dia-bolsa-llegada-chatgpt</link>
            <description>La burbuja de la IA empieza a desinflarse: las Big Tech sufren su peor día en bolsa desde la llegada de ChatGPT</description>
            <pubDate>Thu Jul 25 12:42:47 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Las empresas quisieron volver a la oficina a toda costa. Gartner asegura que han pagado un alto precio por ello</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/empresas-quisieron-volver-a-oficina-a-toda-costa-gartner-asegura-que-han-pagado-alto-precio-ello</link>
            <description>Las empresas quisieron volver a la oficina a toda costa. Gartner asegura que han pagado un alto precio por ello</description>
            <pubDate>Thu Jul 25 12:31:47 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>It's FOSS: Booting Raspberry Pi 5 from NVMe SSD</title>
            <link>https://itsfoss.com/raspberry-pi-ssd-boot/</link>
            <description>Booting Raspberry Pi 5 from NVMe SSD</description>
            <pubDate>Thu Jul 25 12:20:40 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Un fallo de CrowdStrike dejó a medio mundo sin servicio y su solución ha sido regalar 10 dólares en Uber Eats</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/fallo-crowdstrike-compensacion-uber-eats/</link>
            <description>Un fallo de CrowdStrike dejó a medio mundo sin servicio y su solución ha sido regalar 10 dólares en Uber Eats</description>
            <pubDate>Thu Jul 25 12:05:17 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>