<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Sí, el Estrecho de Gibraltar está "a punto" de desaparecer. Dentro de 50 millones de años, en concreto</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/estrecho-gibraltar-se-cierra-puedes-esperar-sentado-que-dice-realmente-ciencia-union-europa-africa</link>
            <description>Sí, el Estrecho de Gibraltar está "a punto" de desaparecer. Dentro de 50 millones de años, en concreto</description>
            <pubDate>Sat Nov 29 14:30:49 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: ¿Puede la DGT rastrearme con la baliza V-16? Los expertos en protección de datos explican su funcionamiento</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/proteccion-datos-balizas-v16/</link>
            <description>¿Puede la DGT rastrearme con la baliza V-16? Los expertos en protección de datos explican su funcionamiento</description>
            <pubDate>Sat Nov 29 14:06:05 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La revisión de 6.000 aviones Airbus A320 es un inquietante recordatorio de que nuestra tecnología está a merced del Sol</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/revision-6-000-aviones-airbus-a320-inquietante-recordatorio-que-nuestra-tecnologia-esta-a-merced-sol</link>
            <description>La revisión de 6.000 aviones Airbus A320 es un inquietante recordatorio de que nuestra tecnología está a merced del Sol</description>
            <pubDate>Sat Nov 29 14:00:50 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Uno de los actores más relevantes de 'Regreso al Futuro' caía tan mal que nunca llegamos a ver su cara: era una máscara</title>
            <link>https://www.xataka.com/cine-y-tv/historia-triste-regreso-al-futuro-actor-clave-caia-mal-que-que-veiamos-no-era-su-cara-era-mascara</link>
            <description>Uno de los actores más relevantes de 'Regreso al Futuro' caía tan mal que nunca llegamos a ver su cara: era una máscara</description>
            <pubDate>Sat Nov 29 13:30:50 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Se ha agotado en la web de Samsung y en Amazon pero PcComponentes todavía tiene esta QLED de 65 pulgadas a mínimo histórico</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/territorio-samsung/se-ha-agotado-web-samsung-amazon-pccomponentes-todavia-tiene-esta-qled-65-pulgadas-a-minimo-historico</link>
            <description>Se ha agotado en la web de Samsung y en Amazon pero PcComponentes todavía tiene esta QLED de 65 pulgadas a mínimo histórico</description>
            <pubDate>Sat Nov 29 13:30:50 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Tras el turrón de patata frita o de "pisada lunar", llega la única conclusión posible de la industria: turrón para perros</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/probar-toda-clase-sabores-imposibles-turron-espanol-se-ha-marcado-nueva-meta-alimentar-a-tu-perro</link>
            <description>Tras el turrón de patata frita o de "pisada lunar", llega la única conclusión posible de la industria: turrón para perros</description>
            <pubDate>Sat Nov 29 13:00:50 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Tenemos un problema con el reciclaje de cartón. En Reino Unido creen que la solución es utilizarlo en una central eléctrica</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/carton-siempre-acababa-contenedor-azul-nuevo-estudio-britanico-demuestra-que-tambien-puede-alimentar-centrales-electricas</link>
            <description>Tenemos un problema con el reciclaje de cartón. En Reino Unido creen que la solución es utilizarlo en una central eléctrica</description>
            <pubDate>Sat Nov 29 12:30:49 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone : Portal sobre telecomunicaciones, redes y ciberseguridad: Sensores inteligentes que harán que puedas vivir más tranquilo</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/hogar/sensores-inteligentes-ganar-tranquilidad-vivienda/</link>
            <description>Sensores inteligentes que harán que puedas vivir más tranquilo</description>
            <pubDate>Sat Nov 29 12:04:32 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: ¿Qué pasa si comparto una captura de pantalla de una conversación privada?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/compartir-captura-pantalla-chat-privado/</link>
            <description>¿Qué pasa si comparto una captura de pantalla de una conversación privada?</description>
            <pubDate>Sat Nov 29 12:02:34 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Cuatro expertos en IA son muy críticos con OpenAI y con cómo se desarrolla la inteligencia artificial: una tecnología en pocas manos</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/cuatro-expertos-ia-muy-criticos-openai-como-se-desarrolla-inteligencia-artificial-tecnologia-pocas-manos</link>
            <description>Cuatro expertos en IA son muy críticos con OpenAI y con cómo se desarrolla la inteligencia artificial: una tecnología en pocas manos</description>
            <pubDate>Sat Nov 29 12:00:50 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los cientos de puntos negros en cristales de trenes y coches no son un capricho: son un escudo llamado 'frits'</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/cientos-puntos-negros-cristales-trenes-coches-no-capricho-escudo-llamado-frits</link>
            <description>Los cientos de puntos negros en cristales de trenes y coches no son un capricho: son un escudo llamado 'frits'</description>
            <pubDate>Sat Nov 29 12:00:50 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>