<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: España siempre anheló que EEUU le mirara como a Italia y Francia. Ahora ese deseo se está haciendo peligrosamente realidad</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/invasion-se-acerca-lenta-inexorablemente-a-tesoros-espana-seran-millones-les-gusta-paella-vienen-eeuu</link>
            <description>España siempre anheló que EEUU le mirara como a Italia y Francia. Ahora ese deseo se está haciendo peligrosamente realidad</description>
            <pubDate>Sun Oct  5 13:31:01 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Discord reconoce una brecha de seguridad en la que han sido robados datos privados de los usuarios</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/seguridad/discord-brecha-seguridad-robados-datos-privados-usuarios/</link>
            <description>Discord reconoce una brecha de seguridad en la que han sido robados datos privados de los usuarios</description>
            <pubDate>Sun Oct  5 13:05:37 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: España tiene decenas de carreteras singulares abandonadas. Ahora quiere salvarlas convirtiéndolas en "carreteras históricas"</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/espana-tiene-decenas-carreteras-singulares-abandonadas-dgt-quiere-salvarlas-convirtiendolas-carreteras-historicas</link>
            <description>España tiene decenas de carreteras singulares abandonadas. Ahora quiere salvarlas convirtiéndolas en "carreteras históricas"</description>
            <pubDate>Sun Oct  5 13:01:01 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Un paleontólogo descubrió un bisonte congelado durante 50.000 años. Luego lo guisó para comérselo con verduras</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/paleontologo-descubrio-bisonte-congelado-durante-50-000-anos-luego-hizo-logico-comerselo-verduras</link>
            <description>Un paleontólogo descubrió un bisonte congelado durante 50.000 años. Luego lo guisó para comérselo con verduras</description>
            <pubDate>Sun Oct  5 12:31:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Cómo crear Gems de Gemini para tener tu verisón personalizada de la inteligencia artificial</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/como-crear-gems-gemini-para-tener-tu-verison-personalizada-inteligencia-artificial</link>
            <description>Cómo crear Gems de Gemini para tener tu verisón personalizada de la inteligencia artificial</description>
            <pubDate>Sun Oct  5 12:01:01 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Llevo toda la vida lavando los trapos de cocina menos de lo que debería: esta es la frecuencia mínima recomendada</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/llevo-toda-vida-lavando-trapos-cocina-que-deberia-esta-frecuencia-minima-recomendada</link>
            <description>Llevo toda la vida lavando los trapos de cocina menos de lo que debería: esta es la frecuencia mínima recomendada</description>
            <pubDate>Sun Oct  5 12:01:01 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En su carrera por el dominio total de los paneles solares, a China le ha salido un rival: la perovskita española</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/dominio-chino-carrera-solar-tiene-nuevo-jugador-perovskita-espanola</link>
            <description>En su carrera por el dominio total de los paneles solares, a China le ha salido un rival: la perovskita española</description>
            <pubDate>Sun Oct  5 11:31:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone : Portal sobre telecomunicaciones, redes y ciberseguridad: El poder de un experto en tu bolsillo: 5 apps para analizar tu red desde Android</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/seguridad/mejores-aplicaciones-hacking-para-android/</link>
            <description>El poder de un experto en tu bolsillo: 5 apps para analizar tu red desde Android</description>
            <pubDate>Sun Oct  5 11:09:47 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Digi está sufriendo problemas con llamadas cortadas cada 15 minutos y largas esperas para nuevas instalaciones</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/digi-problemas-llamadas-cortadas-largas-esperas-instalaciones/</link>
            <description>Digi está sufriendo problemas con llamadas cortadas cada 15 minutos y largas esperas para nuevas instalaciones</description>
            <pubDate>Sun Oct  5 11:03:06 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La ciencia ha revisado todo lo que sabemos sobre dormir bien. Lo más importante es lo más evidente: la luz</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/ciencia-ha-revisado-todo-que-sabemos-dormir-bien-importante-evidente-luz</link>
            <description>La ciencia ha revisado todo lo que sabemos sobre dormir bien. Lo más importante es lo más evidente: la luz</description>
            <pubDate>Sun Oct  5 11:01:01 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: 3D Printing A New Kind Of Skateboard That Is Ultimately Unsafe</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/10/05/3d-printing-a-new-kind-of-skateboard-that-is-ultimately-unsafe/</link>
            <description>3D Printing A New Kind Of Skateboard That Is Ultimately Unsafe</description>
            <pubDate>Sun Oct  5 11:00:35 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>