<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: El truco que uso para entender etiquetas de alimentos del supermercado sin instalar apps</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/entender-etiquetas-ingredientes-alimentos-supermercado-movil/</link>
            <description>El truco que uso para entender etiquetas de alimentos del supermercado sin instalar apps</description>
            <pubDate>Mon Jul 14 05:57:38 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: eSIM Vulnerability in Kigen's eUICC Cards Exposes Billions of IoT Devices to Malicious Attacks</title>
            <link>https://thehackernews.com/2025/07/esim-vulnerability-in-kigens-euicc.html</link>
            <description>eSIM Vulnerability in Kigen's eUICC Cards Exposes Billions of IoT Devices to Malicious Attacks</description>
            <pubDate>Mon Jul 14 05:27:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Citizen Science is All Fun and Games</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/07/13/citizen-science-is-all-fun-and-games/</link>
            <description>Citizen Science is All Fun and Games</description>
            <pubDate>Mon Jul 14 05:00:58 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Tu televisor Fire TV recopila datos sobre ti: así puedes evitarlo</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/televisor-fire-tv-recopila-datos-evitarlo/</link>
            <description>Tu televisor Fire TV recopila datos sobre ti: así puedes evitarlo</description>
            <pubDate>Mon Jul 14 04:59:25 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Smart Coffee Table to Guide Your Commute</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/07/13/smart-coffee-table-to-guide-your-commute/</link>
            <description>Smart Coffee Table to Guide Your Commute</description>
            <pubDate>Mon Jul 14 02:00:31 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Hackaday Links: July 13, 2025</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/07/13/hackaday-links-july-13-2025/</link>
            <description>Hackaday Links: July 13, 2025</description>
            <pubDate>Sun Jul 13 23:00:49 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>OMG! Ubuntu: Rio is a Fast, WebGPU-Powered Terminal for Ubuntu</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2025/07/rio-terminal-emulator-ubuntu</link>
            <description>Rio is a Fast, WebGPU-Powered Terminal for Ubuntu</description>
            <pubDate>Sun Jul 13 22:39:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: 2025 One Hertz Challenge: Ham Radio Foxhunt Transmitter</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/07/13/2025-one-hertz-challenge-ham-radio-foxhunt-transmitter/</link>
            <description>2025 One Hertz Challenge: Ham Radio Foxhunt Transmitter</description>
            <pubDate>Sun Jul 13 20:00:52 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Tienes una de estas tarifas Movistar? La MultiSIM te sale gratis, pero hay un paso que no te puedes saltar</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/tarifas-movistar-multisim-gratis-paso-necesario/</link>
            <description>¿Tienes una de estas tarifas Movistar? La MultiSIM te sale gratis, pero hay un paso que no te puedes saltar</description>
            <pubDate>Sun Jul 13 19:07:22 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El centro comercial más ambicioso de China no se conforma con vender: el Wushang Dream Era es una miniciudad bajo techo</title>
            <link>https://www.xataka.com/ingenieria-y-megaconstrucciones/centro-comercial-ambicioso-wuhan-no-se-conforma-vender-wushang-dream-era-minicudad-techo</link>
            <description>El centro comercial más ambicioso de China no se conforma con vender: el Wushang Dream Era es una miniciudad bajo techo</description>
            <pubDate>Sun Jul 13 19:00:51 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: No valoraba la optimización de Windows 10. Hasta que me tocó sufrir macOS durante un año en un iMac de miles de euros</title>
            <link>https://www.genbeta.com/mac/no-valoraba-optimizacion-windows-10-que-me-toco-sufrir-macos-durante-ano-imac-miles-euros</link>
            <description>No valoraba la optimización de Windows 10. Hasta que me tocó sufrir macOS durante un año en un iMac de miles de euros</description>
            <pubDate>Sun Jul 13 18:33:08 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>