<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Make: DIY Projects and Ideas for Makers: Remaking History: Sarah Mather and the Aquascope</title>
            <link>https://makezine.com/projects/remaking-history-sarah-mather-and-the-aquascope/</link>
            <description>Remaking History: Sarah Mather and the Aquascope</description>
            <pubDate>Sat Nov 23 14:37:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: He desinstalado todas las apps de productividad de mi teléfono. Ahora soy mucho más productivo</title>
            <link>https://www.xataka.com/aplicaciones/he-desinstalado-todas-apps-productividad-mi-telefono-ahora-soy-mucho-productivo</link>
            <description>He desinstalado todas las apps de productividad de mi teléfono. Ahora soy mucho más productivo</description>
            <pubDate>Sat Nov 23 14:31:20 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Black Friday 2024</title>
            <link>https://www.xataka.com/mejores-ofertas/black-friday-2019</link>
            <description>Black Friday 2024</description>
            <pubDate>Sat Nov 23 14:02:38 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El primer portaaviones de China, cazado desde el espacio por un satélite estadounidense</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/primer-portaaviones-china-cazado-espacio-satelite-estadounidense</link>
            <description>El primer portaaviones de China, cazado desde el espacio por un satélite estadounidense</description>
            <pubDate>Sat Nov 23 14:01:19 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Plex prepara el mayor cambio que haya tenido en su historia</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/plex-prepara-mayor-cambio-historia-1124/</link>
            <description>Plex prepara el mayor cambio que haya tenido en su historia</description>
            <pubDate>Sat Nov 23 14:00:32 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En 1925 un perro se escapó y su dueño lo persiguió. Se inició un conflicto que terminó en una guerra con decenas de muertos</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/1925-perro-se-escapo-su-dueno-siguio-se-inicio-trifulca-que-termino-guerra-decenas-muertos</link>
            <description>En 1925 un perro se escapó y su dueño lo persiguió. Se inició un conflicto que terminó en una guerra con decenas de muertos</description>
            <pubDate>Sat Nov 23 13:01:23 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: OpenAI está revolucionando la transcripción de audio a texto con Whisper mientras todos seguimos centrados en ChatGPT y DALL-E</title>
            <link>https://www.genbeta.com/inteligencia-artificial/openai-esta-revolucionando-transcripcion-audio-a-texto-whisper-todos-seguimos-centrados-chatgpt-dall-e-1</link>
            <description>OpenAI está revolucionando la transcripción de audio a texto con Whisper mientras todos seguimos centrados en ChatGPT y DALL-E</description>
            <pubDate>Sat Nov 23 13:01:23 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Qué es la regla de los 30 centímetros y cómo puede ayudarte a mejorar la señal del Wi-Fi para que vaya más rápido</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/la-red-local/que-regla-30-centimetros-como-puede-ayudarte-a-mejorar-senal-wi-fi-vaya-rapido-1</link>
            <description>Qué es la regla de los 30 centímetros y cómo puede ayudarte a mejorar la señal del Wi-Fi para que vaya más rápido</description>
            <pubDate>Sat Nov 23 13:01:23 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Por qué necesitas un puerto HDMI 2.1 para aprovechar de verdad la nueva era de PS5</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/videojuegos/puerto-hdmi-nueva-era-ps5/</link>
            <description>Por qué necesitas un puerto HDMI 2.1 para aprovechar de verdad la nueva era de PS5</description>
            <pubDate>Sat Nov 23 13:00:11 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>KDE Blog: OpenArena, la versión libre del clásico Quake III Arena – Juegos Linux (XIV)</title>
            <link>https://www.kdeblog.com/openarena-la-version-libre-del-clasico-quake-iii-arena-juegos-linux-xiv.html</link>
            <description>OpenArena, la versión libre del clásico Quake III Arena – Juegos Linux (XIV)</description>
            <pubDate>Sat Nov 23 12:46:38 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Adiós al contenedor amarillo, vuelven los envases retornables: la solución del Gobierno de España a lo mal que reciclamos</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/adios-al-contenedor-amarillo-vuelven-envases-retornables-gobierno-reconoce-fracaso-reciclaje-botellas-plastico</link>
            <description>Adiós al contenedor amarillo, vuelven los envases retornables: la solución del Gobierno de España a lo mal que reciclamos</description>
            <pubDate>Sat Nov 23 12:17:19 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>