<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>RedesZone: El NAS perfecto para casa y oficina, análisis del QNAP TS-464</title>
            <link>https://www.redeszone.net/analisis/nas/qnap-ts-464/</link>
            <description>El NAS perfecto para casa y oficina, análisis del QNAP TS-464</description>
            <pubDate>Mon Nov 21 14:45:29 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>OMG! Ubuntu!: ‘Dynamic Wallpaper’ Maker for GNOME Updated with New UI</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2022/11/dynamic-wallpaper-maker-for-gnome-desktop-updated-with-new-ui</link>
            <description>‘Dynamic Wallpaper’ Maker for GNOME Updated with New UI</description>
            <pubDate>Mon Nov 21 14:35:11 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Este mapa online de emisiones de CO2 te muestra los 72.000 mayores contaminantes del mundo (y te permite comparar sus datos)</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/este-mapa-online-emisiones-co2-te-muestra-72-000-mayores-contaminantes-mundo-te-permite-comparar-sus-datos</link>
            <description>Este mapa online de emisiones de CO2 te muestra los 72.000 mayores contaminantes del mundo (y te permite comparar sus datos)</description>
            <pubDate>Mon Nov 21 14:29:08 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Iryo arranca en el mapa de la alta velocidad española. Son buenas noticias para los precios</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/iryo-arranca-mapa-alta-velocidad-ferroviaria-espanola-buenas-noticias-para-mercado</link>
            <description>Iryo arranca en el mapa de la alta velocidad española. Son buenas noticias para los precios</description>
            <pubDate>Mon Nov 21 14:01:08 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: La enigmática tribu mexicana que hace ultramaratones sin zapatillas ni ropa deportiva: así son los Tarahumaras</title>
            <link>https://www.vitonica.com/eventos/tarahumaras-tribu-super-corredores-que-compite-puesto</link>
            <description>La enigmática tribu mexicana que hace ultramaratones sin zapatillas ni ropa deportiva: así son los Tarahumaras</description>
            <pubDate>Mon Nov 21 14:01:08 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Uso un gestor de contraseñas y aunque llegué por la seguridad, me quedé por las funciones extra: así me ayuda en mi día a día</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/uso-gestor-contrasenas-llegue-seguridad-me-quede-funciones-extra-asi-me-ayuda-mi-dia-a-dia</link>
            <description>Uso un gestor de contraseñas y aunque llegué por la seguridad, me quedé por las funciones extra: así me ayuda en mi día a día</description>
            <pubDate>Mon Nov 21 13:48:21 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: NVIDIA tiene una teoría sobre por qué se queman los conectores de algunas GeForce RTX 4090</title>
            <link>https://www.xataka.com/componentes/nvidia-tiene-teoria-que-se-queman-conectores-algunas-geforce-rtx-4090</link>
            <description>NVIDIA tiene una teoría sobre por qué se queman los conectores de algunas GeForce RTX 4090</description>
            <pubDate>Mon Nov 21 13:31:04 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Hisense quiere llevar el minibar al salón de casa con la nueva gama de frigoríficos compactos Chill Fridge</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/electrodomesticos-innovadores/hisense-chill-fridge-caracteristicas-precio-ficha-tecnica</link>
            <description>Hisense quiere llevar el minibar al salón de casa con la nueva gama de frigoríficos compactos Chill Fridge</description>
            <pubDate>Mon Nov 21 13:09:04 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Magnet: Los campamentos prefabricados para fans "premium" en Qatar son todo lo que nadie se esperaba: un robo</title>
            <link>https://magnet.xataka.com/que-pasa-cuando/campamentos-prefabricados-para-fans-premium-qatar-todo-que-nadie-se-esperaba-robo</link>
            <description>Los campamentos prefabricados para fans "premium" en Qatar son todo lo que nadie se esperaba: un robo</description>
            <pubDate>Mon Nov 21 13:04:30 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El Mundial de Qatar se ha forrado gracias a las criptomonedas. La caída de FTX ha llegado justo para boicotearlo</title>
            <link>https://www.xataka.com/criptomonedas/mundial-qatar-se-ha-forrado-gracias-a-criptomonedas-caida-ftx-ha-llegado-justo-para-boicotearlo</link>
            <description>El Mundial de Qatar se ha forrado gracias a las criptomonedas. La caída de FTX ha llegado justo para boicotearlo</description>
            <pubDate>Mon Nov 21 13:01:02 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Los mejores ejercicios para aumentar tus pectorales en casa (sin usar mancuernas)</title>
            <link>https://www.vitonica.com/entrenamiento/mejores-ejercicios-para-aumentar-tus-pectorales-casa-usar-mancuernas</link>
            <description>Los mejores ejercicios para aumentar tus pectorales en casa (sin usar mancuernas)</description>
            <pubDate>Mon Nov 21 13:01:02 2022</pubDate>
            </item></channel>
</rss>