<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>TutorialesIT: VMware vCenter Server Appliance (VCSA): User password expired</title>
            <link>https://tutorialesit.com/vmware-vcenter-server-appliance-user-password-expired/</link>
            <description>VMware vCenter Server Appliance (VCSA): User password expired</description>
            <pubDate>Wed Mar 24 07:00:00 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Purple Fox Rootkit Can Now Spread Itself to Other Windows Computers</title>
            <link>http://feedproxy.google.com/~r/TheHackersNews/~3/_p_rxxPRdEY/purple-fox-rootkit-can-now-spread.html</link>
            <description>Purple Fox Rootkit Can Now Spread Itself to Other Windows Computers</description>
            <pubDate>Wed Mar 24 06:36:20 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Pybonacci: Curso sobre como trabajar con hojas de cálculo (Excel, Calc) usando openpyxl en Python (IV)</title>
            <link>https://pybonacci.org/2021/03/24/curso-sobre-como-trabajar-con-hojas-de-calculo-excel-calc-usando-openpyxl-en-python-iv/</link>
            <description>Curso sobre como trabajar con hojas de cálculo (Excel, Calc) usando openpyxl en Python (IV)</description>
            <pubDate>Wed Mar 24 06:30:00 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Engadget: Facebook's Clubhouse competitor could be a Messenger Rooms feature</title>
            <link>https://www.engadget.com/facebook-clubhouse-competitor-messenger-rooms-062845858.html</link>
            <description>Facebook's Clubhouse competitor could be a Messenger Rooms feature</description>
            <pubDate>Wed Mar 24 06:28:45 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Traffic Jam In The Suez Canal; Container Ship Run Aground</title>
            <link>https://hackaday.com/2021/03/23/traffic-jam-in-the-suez-canal-container-ship-run-aground/</link>
            <description>Traffic Jam In The Suez Canal; Container Ship Run Aground</description>
            <pubDate>Wed Mar 24 05:01:35 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Desde Linux: AWSOS-P4: Explorando el amplio y creciente AWS Open Source – Parte 4</title>
            <link>http://feedproxy.google.com/~r/desdelinuxweb/~3/RE_kwH_xUfg/</link>
            <description>AWSOS-P4: Explorando el amplio y creciente AWS Open Source – Parte 4</description>
            <pubDate>Wed Mar 24 05:00:34 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Wwwhat's new?: Sesame Workshop lanza nuevos recursos educativos para los niños</title>
            <link>http://feedproxy.google.com/~r/WwwhatsNew/~3/SmuwIXel9Ro/</link>
            <description>Sesame Workshop lanza nuevos recursos educativos para los niños</description>
            <pubDate>Wed Mar 24 05:00:29 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Engadget: Amazon's new Fire TV voice remote with app shortcuts will ship April 14th</title>
            <link>https://www.engadget.com/third-gen-fire-tv-remote-amazon-044016040.html</link>
            <description>Amazon's new Fire TV voice remote with app shortcuts will ship April 14th</description>
            <pubDate>Wed Mar 24 04:40:16 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Wwwhat's new?: Firefox se actualiza con más funciones enfocadas en la privacidad</title>
            <link>http://feedproxy.google.com/~r/WwwhatsNew/~3/pi8i9QkorhY/</link>
            <description>Firefox se actualiza con más funciones enfocadas en la privacidad</description>
            <pubDate>Wed Mar 24 03:00:38 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: Una vulnerabilidad iSCSI del kernel de Linux permite la elevación de privilegios</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/una-vulnerabilidad-iscsi-del-kernel-de-linux-permite-la-elevacion-de-privilegios.html</link>
            <description>Una vulnerabilidad iSCSI del kernel de Linux permite la elevación de privilegios</description>
            <pubDate>Wed Mar 24 02:21:50 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>EsGeeks: ¿Cómo Escoger el Alojamiento de mi Sitio Web para que sea Seguro?</title>
            <link>https://esgeeks.com/escoger-alojamiento-sitio-web-seguro/</link>
            <description>¿Cómo Escoger el Alojamiento de mi Sitio Web para que sea Seguro?</description>
            <pubDate>Wed Mar 24 02:20:16 2021</pubDate>
            </item></channel>
</rss>