<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Las hojas del otoño se han convertido en un imán de influencers. Así que un pueblo de EEUU les ha prohibido el paso</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/hojas-otono-se-han-convertido-iman-influencers-asi-que-pueblo-eeuu-les-ha-prohibido-paso</link>
            <description>Las hojas del otoño se han convertido en un imán de influencers. Así que un pueblo de EEUU les ha prohibido el paso</description>
            <pubDate>Sun Oct 15 13:01:48 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Cada vez más gente tiene varios empleos a jornada completa gracias al teletrabajo. Esto es a lo que se exponen</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/cada-vez-gente-tiene-varios-empleos-a-jornada-completa-gracias-al-teletrabajo-esto-a-que-se-exponen</link>
            <description>Cada vez más gente tiene varios empleos a jornada completa gracias al teletrabajo. Esto es a lo que se exponen</description>
            <pubDate>Sun Oct 15 13:01:48 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: 120.000 euros por un Toyota Yaris: cómo Singapur ha creado el infierno económico perfecto para comprarse coche</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/120-000-euros-toyota-yaris-como-singapur-ha-creado-infierno-economico-perfecto-para-comprarse-coche</link>
            <description>120.000 euros por un Toyota Yaris: cómo Singapur ha creado el infierno económico perfecto para comprarse coche</description>
            <pubDate>Sun Oct 15 12:01:48 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: He probado Stremio y era justo lo que necesitaba para no perderme con el contenido en streaming y sacarle todo el partido a mi TV</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/servicios-de-smart-tv/he-probado-stremio-era-justo-que-necesitaba-para-no-perderme-contenido-streaming</link>
            <description>He probado Stremio y era justo lo que necesitaba para no perderme con el contenido en streaming y sacarle todo el partido a mi TV</description>
            <pubDate>Sun Oct 15 12:01:48 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: No las abandones: deberías borrar todas las cuentas online que ya no utilices</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/borrar-cuentas-online-abandonadas/</link>
            <description>No las abandones: deberías borrar todas las cuentas online que ya no utilices</description>
            <pubDate>Sun Oct 15 12:00:40 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: PLC Wi-Fi de 3 unidades: ¿es buena idea?</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/wifi/plc-wifi-tres-unidades/</link>
            <description>PLC Wi-Fi de 3 unidades: ¿es buena idea?</description>
            <pubDate>Sun Oct 15 11:07:57 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Tras años de bonanza, el sector tecnológico español se enfrenta a una situación inédita: el "hiring freeze"</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/anos-bonanza-sector-tecnologico-espanol-se-enfrenta-a-situacion-inedita-hiring-freeze</link>
            <description>Tras años de bonanza, el sector tecnológico español se enfrenta a una situación inédita: el "hiring freeze"</description>
            <pubDate>Sun Oct 15 11:01:49 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Burnt Resistor Sleuthing</title>
            <link>https://hackaday.com/2023/10/15/burnt-resistor-sleuthing/</link>
            <description>Burnt Resistor Sleuthing</description>
            <pubDate>Sun Oct 15 11:00:38 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En 1960, los milmillonarios de EEUU pagaban una tasa impositiva del 91%. Hoy es del 37% y a algunos les parece injusto</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/1960-milmillonarios-eeuu-pagaban-tasa-impositiva-91-hoy-37-a-algunos-les-parece-injusto</link>
            <description>En 1960, los milmillonarios de EEUU pagaban una tasa impositiva del 91%. Hoy es del 37% y a algunos les parece injusto</description>
            <pubDate>Sun Oct 15 10:31:47 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Te emocionarás seguro: Estas son las mejores películas si tienes una mascota</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/mejores-peliculas-mascotas-animales/</link>
            <description>Te emocionarás seguro: Estas son las mejores películas si tienes una mascota</description>
            <pubDate>Sun Oct 15 10:03:54 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La carrera de los 2 nm ha empezado: Samsung está decidida a pasar por encima de TSMC (e Intel)</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/carrera-2-nm-ha-empezado-samsung-esta-decidida-a-pasar-encima-tsmc-e-intel</link>
            <description>La carrera de los 2 nm ha empezado: Samsung está decidida a pasar por encima de TSMC (e Intel)</description>
            <pubDate>Sun Oct 15 10:01:48 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>