<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>GNU/Linux Valencia: Hablemos mes de Enero: Instalando Nextcloud en dispositivos de mínimos recursos.  Raspberry Pi o inferiores</title>
            <link>https://gnulinuxvalencia.org/calendario/hablemos-mes-de-enero-instalando-nextcloud-en-dispositivos-de-minimos-recursos-raspberry-pi-o-inferiores/</link>
            <description>Hablemos mes de Enero: Instalando Nextcloud en dispositivos de mínimos recursos.  Raspberry Pi o inferiores</description>
            <pubDate>Fri Jan 29 18:30:00 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Noticias de Linux y tecnología - LinuxParty: La vacuna contra el VIH llega a la última fase de ensayos tras la espera de 10 años</title>
            <link>https://www.linuxparty.es/8-ciencia/10590-la-vacuna-contra-el-vih-llega-a-la-ultima-fase-de-ensayos-tras-la-espera-de-10-anos.html</link>
            <description>La vacuna contra el VIH llega a la última fase de ensayos tras la espera de 10 años</description>
            <pubDate>Fri Jan 29 07:00:00 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Engadget: Robinhood raises $1 billion, will reopen GameStop stock purchases on Friday</title>
            <link>https://www.engadget.com/robinhood-gme-wallstreetbets-065440267.html</link>
            <description>Robinhood raises $1 billion, will reopen GameStop stock purchases on Friday</description>
            <pubDate>Fri Jan 29 06:54:40 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: This Negative Reinforcement Keyboard May Shock You</title>
            <link>https://hackaday.com/2021/01/28/this-negative-reinforcement-keyboard-may-shock-you/</link>
            <description>This Negative Reinforcement Keyboard May Shock You</description>
            <pubDate>Fri Jan 29 06:00:36 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Desde Linux: Movim: Software de plataforma social descentralizada de código abierto</title>
            <link>http://feedproxy.google.com/~r/desdelinuxweb/~3/xfc7a_mJtAk/</link>
            <description>Movim: Software de plataforma social descentralizada de código abierto</description>
            <pubDate>Fri Jan 29 05:00:33 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Wwwhat's new?: Google Play permitirá apps de juegos de apuestas y loterías en España</title>
            <link>http://feedproxy.google.com/~r/WwwhatsNew/~3/FvKCZbb7Ryo/</link>
            <description>Google Play permitirá apps de juegos de apuestas y loterías en España</description>
            <pubDate>Fri Jan 29 05:00:05 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Engadget: Engadget Podcast: How Reddit day traders blew up GameStop's stock</title>
            <link>https://www.engadget.com/engadget-reddit-gamestop-stock-wallstreetbets-043010277.html</link>
            <description>Engadget Podcast: How Reddit day traders blew up GameStop's stock</description>
            <pubDate>Fri Jan 29 04:30:10 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Engadget: Xiaomi's remote wireless charging powers up your phone from across the room</title>
            <link>https://www.engadget.com/mi-air-charge-true-wireless-power-041709168.html</link>
            <description>Xiaomi's remote wireless charging powers up your phone from across the room</description>
            <pubDate>Fri Jan 29 04:17:09 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Wwwhat's new?: Vivaldi permite crear grupos de pestañas abiertas en dos niveles</title>
            <link>http://feedproxy.google.com/~r/WwwhatsNew/~3/wgMUUQXeh6M/</link>
            <description>Vivaldi permite crear grupos de pestañas abiertas en dos niveles</description>
            <pubDate>Fri Jan 29 03:00:39 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Controlling A Quadcopter With One Dead Motor</title>
            <link>https://hackaday.com/2021/01/28/controlling-a-quadcopter-with-one-dead-motor/</link>
            <description>Controlling A Quadcopter With One Dead Motor</description>
            <pubDate>Fri Jan 29 03:00:15 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Wwwhat's new?: Spotify quiere sugerirte música según el estado emocional que refleje tu voz</title>
            <link>http://feedproxy.google.com/~r/WwwhatsNew/~3/TwIRjoFjD5Y/</link>
            <description>Spotify quiere sugerirte música según el estado emocional que refleje tu voz</description>
            <pubDate>Fri Jan 29 01:06:50 2021</pubDate>
            </item></channel>
</rss>