<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Cambiar el router de posición en casa es posible, pero tendrá un sobrecoste: este es el precio que te cobrará tu operadora</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/cambiar-router-posicion-casa-sobrecoste/</link>
            <description>Cambiar el router de posición en casa es posible, pero tendrá un sobrecoste: este es el precio que te cobrará tu operadora</description>
            <pubDate>Sat Feb 21 21:02:22 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Miranda’s Unlikely Ocean Has Us Asking If There’s Life Clinging On Around Uranus</title>
            <link>https://hackaday.com/2026/02/21/mirandas-unlikely-ocean-has-us-asking-if-theres-life-clinging-on-around-uranus/</link>
            <description>Miranda’s Unlikely Ocean Has Us Asking If There’s Life Clinging On Around Uranus</description>
            <pubDate>Sat Feb 21 21:00:24 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>El Pingüino Tolkiano: Disponible LyX 2.5.0</title>
            <link>https://elpinguinotolkiano.wordpress.com/2026/02/21/disponible-lyx-2-5-0/</link>
            <description>Disponible LyX 2.5.0</description>
            <pubDate>Sat Feb 21 20:24:47 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Así es como puedes aprovechar Telegram Web para pasarte archivos entre móviles y ordenadores sin tener que instalar nada</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/como-pasar-archivos-telegram-web-sin-descargar-nada/</link>
            <description>Así es como puedes aprovechar Telegram Web para pasarte archivos entre móviles y ordenadores sin tener que instalar nada</description>
            <pubDate>Sat Feb 21 20:02:44 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Si no activas esto, un ciberdelincuente podría hackear tu móvil por WhatsApp</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/whatsapp/ajuste-whatsapp-evitar-hackeos-movil/</link>
            <description>Si no activas esto, un ciberdelincuente podría hackear tu móvil por WhatsApp</description>
            <pubDate>Sat Feb 21 19:02:47 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El deshielo en Groenlandia no solo está facilitando el acceso a sus minerales: está dejando ver los submarinos nucleares</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/deshielo-acelerado-groenlandia-no-solo-esta-facilitando-acceso-a-sus-minerales-esta-dejando-ver-submarinos-nucleares</link>
            <description>El deshielo en Groenlandia no solo está facilitando el acceso a sus minerales: está dejando ver los submarinos nucleares</description>
            <pubDate>Sat Feb 21 19:00:08 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Un nuevo "sistema solar" acaba de descubrirse. Solo hay un problema: no debería existir</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/nuevo-sistema-solar-acaba-descubrirse-solo-hay-problema-no-deberia-existir</link>
            <description>Un nuevo "sistema solar" acaba de descubrirse. Solo hay un problema: no debería existir</description>
            <pubDate>Sat Feb 21 18:30:08 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone : Portal sobre telecomunicaciones, redes y ciberseguridad: Estos son los 5 errores que están haciendo que tu Wi-Fi vaya peor</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/wifi/errores-comunes-wifi-peor-casa/</link>
            <description>Estos son los 5 errores que están haciendo que tu Wi-Fi vaya peor</description>
            <pubDate>Sat Feb 21 18:07:20 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Si tu WiFi en casa va lento, Lowi explica a sus clientes las razones y cómo solucionarlo rápidamente</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/wifi-casa-lento-lowi-explica-clientes-razones-solucionarlo/</link>
            <description>Si tu WiFi en casa va lento, Lowi explica a sus clientes las razones y cómo solucionarlo rápidamente</description>
            <pubDate>Sat Feb 21 18:02:46 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Retrotechtacular: Bleeding-Edge Memory Devices of 1959</title>
            <link>https://hackaday.com/2026/02/21/retrotechtacular-bleeding-edge-memory-devices-of-1959/</link>
            <description>Retrotechtacular: Bleeding-Edge Memory Devices of 1959</description>
            <pubDate>Sat Feb 21 18:00:53 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Llevamos décadas buscando "monstruos" radiactivos. Lo que hemos encontrado es una evolución a cámara rápida</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/llevamos-decadas-buscando-monstruos-radiactivos-que-hemos-encontrado-evolucion-a-camara-rapida</link>
            <description>Llevamos décadas buscando "monstruos" radiactivos. Lo que hemos encontrado es una evolución a cámara rápida</description>
            <pubDate>Sat Feb 21 18:00:08 2026</pubDate>
            </item></channel>
</rss>