<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Genbeta: Google recomienda desactivar esta opción de tu Android para no caer de lleno en una estafa</title>
            <link>https://www.genbeta.com/seguridad/google-recomienda-desactivar-esta-opcion-tu-android-para-no-caer-lleno-estafa</link>
            <description>Google recomienda desactivar esta opción de tu Android para no caer de lleno en una estafa</description>
            <pubDate>Wed Aug 21 13:49:29 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>EsGeeks: Examen de Medidas de Seguridad: Protección en Casino Online</title>
            <link>https://esgeeks.com/examen-medidas-seguridad-casino-online/</link>
            <description>Examen de Medidas de Seguridad: Protección en Casino Online</description>
            <pubDate>Wed Aug 21 13:49:01 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: No hace falta esperar al Black Friday de Amazon: ahora tienes algunos de sus dispositivos superventas más baratos</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/no-hace-falta-esperar-al-black-friday-amazon-ahora-tienes-algunos-sus-dispositivos-superventas-baratos</link>
            <description>No hace falta esperar al Black Friday de Amazon: ahora tienes algunos de sus dispositivos superventas más baratos</description>
            <pubDate>Wed Aug 21 13:45:29 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Si tienes una Smart TV o móvil Samsung, ya tienes 126 canales gratis en tu tele. Estos son los mejores</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/a-fondo/tienes-smart-tv-movil-samsung-tienes-126-canales-gratis-tu-tele-estos-mejores</link>
            <description>Si tienes una Smart TV o móvil Samsung, ya tienes 126 canales gratis en tu tele. Estos son los mejores</description>
            <pubDate>Wed Aug 21 13:40:19 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Un camarero pide que le paguen las horas extra y su jefe dice que el negocio tiene que ganar para que los empleados cobren</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/camarero-pide-que-le-paguen-horas-extra-su-jefe-dice-que-negocio-tiene-que-ganar-empleados-cobren</link>
            <description>Un camarero pide que le paguen las horas extra y su jefe dice que el negocio tiene que ganar para que los empleados cobren</description>
            <pubDate>Wed Aug 21 13:09:47 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: "Fodechinchos free": en un bar de Galicia la turismofobia se está redirigiendo contra los españoles de otras regiones</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/hay-palabra-gallega-que-define-gran-reto-turismo-espanol-bar-nos-ha-recordado-fodechinchos</link>
            <description>"Fodechinchos free": en un bar de Galicia la turismofobia se está redirigiendo contra los españoles de otras regiones</description>
            <pubDate>Wed Aug 21 13:01:09 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Puede mi empresa controlarme mientras teletrabajo? Esto es los que dice la ley</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/puede-empresa-controlar-trabajadores-teletrabajando/</link>
            <description>¿Puede mi empresa controlarme mientras teletrabajo? Esto es los que dice la ley</description>
            <pubDate>Wed Aug 21 13:00:07 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Bienestar te da 6.000 pesos cada mes: así puede solicitar esta ayuda si tienes más de 65 años</title>
            <link>https://www.genbeta.com/paso-a-paso/bienestar-te-da-6-000-pesos-cada-mes-asi-puede-solicitar-esta-ayuda-tienes-65-anos</link>
            <description>Bienestar te da 6.000 pesos cada mes: así puede solicitar esta ayuda si tienes más de 65 años</description>
            <pubDate>Wed Aug 21 12:44:05 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Carl Pei ha pedido que Nothing vuelva a la oficina e invita a irse a quien se niegue: "Puede no ser adecuada para todos"</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/carl-pei-quiere-que-empleados-nothing-vayan-a-oficina-ha-abierto-puerta-a-que-quieran-seguir-teletrabajando</link>
            <description>Carl Pei ha pedido que Nothing vuelva a la oficina e invita a irse a quien se niegue: "Puede no ser adecuada para todos"</description>
            <pubDate>Wed Aug 21 12:31:08 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Qué puedes hacer y qué no con una mirilla digital para cumplir con la ley</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/que-puedes-hacer-que-no-mirilla-digital-para-cumplir-ley</link>
            <description>Qué puedes hacer y qué no con una mirilla digital para cumplir con la ley</description>
            <pubDate>Wed Aug 21 12:09:08 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Desactivar Meta AI en WhatsApp: en qué casos vas a poder hacerlo y cómo proceder</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/desactivar-meta-ai-whatsapp-que-casos-vas-a-poder-hacerlo-como-proceder</link>
            <description>Desactivar Meta AI en WhatsApp: en qué casos vas a poder hacerlo y cómo proceder</description>
            <pubDate>Wed Aug 21 12:07:17 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>