<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>MuyLinux: Steam actualiza los requisitos de soporte para Linux</title>
            <link>https://www.muylinux.com/2025/04/25/steam-actualiza-el-soporte-para-linux/</link>
            <description>Steam actualiza los requisitos de soporte para Linux</description>
            <pubDate>Fri Apr 25 21:32:03 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Una filtración ha dejado al descubierto el plan de China para pisar la Luna: su distancia con la NASA se está estrechando</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/filtracion-ha-dejado-al-descubierto-plan-completo-china-para-pisar-luna-su-distancia-nasa-se-estrecha</link>
            <description>Una filtración ha dejado al descubierto el plan de China para pisar la Luna: su distancia con la NASA se está estrechando</description>
            <pubDate>Fri Apr 25 21:00:13 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Spotify subirá de precio este verano en Europa y América Latina, según FT. Algunos países se quedarán fuera del ajuste</title>
            <link>https://www.xataka.com/streaming/spotify-subira-precio-este-verano-europa-america-latina-ft-algunos-paises-se-quedaran-fuera-ajuste</link>
            <description>Spotify subirá de precio este verano en Europa y América Latina, según FT. Algunos países se quedarán fuera del ajuste</description>
            <pubDate>Fri Apr 25 20:30:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los millonarios han inventado su deporte más raro: carreras de espermatozoides con repeticiones y estadísticas en directo</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/millonarios-han-inventado-su-deporte-raro-carreras-espermatozoides-repeticiones-estadisticas-directo</link>
            <description>Los millonarios han inventado su deporte más raro: carreras de espermatozoides con repeticiones y estadísticas en directo</description>
            <pubDate>Fri Apr 25 20:07:13 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: He comparado la nueva tarifa de O2 con sus competidores: la sorpresa ha sido mayúscula</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/competidores-tarifas-combinada-o2-0425/</link>
            <description>He comparado la nueva tarifa de O2 con sus competidores: la sorpresa ha sido mayúscula</description>
            <pubDate>Fri Apr 25 20:00:33 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Robot Gets a DIY Pneumatic Gripper Upgrade</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/04/25/robot-gets-a-diy-pneumatic-gripper-upgrade/</link>
            <description>Robot Gets a DIY Pneumatic Gripper Upgrade</description>
            <pubDate>Fri Apr 25 20:00:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Las cuentas de Microsoft 365 están en riesgo: los hackers tienen un nuevo método de ataque</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/seguridad/microsoft-365-riesgo-hackers-nuevo-ataque-0425/</link>
            <description>Las cuentas de Microsoft 365 están en riesgo: los hackers tienen un nuevo método de ataque</description>
            <pubDate>Fri Apr 25 19:30:26 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Windows 11 empieza a materializar su apuesta por la IA: cómo funcionan Recall y las otras funciones que llegan desde hoy</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/windows-11-empieza-a-materializar-su-apuesta-ia-como-funcionan-recall-otras-funciones-que-llegan-hoy</link>
            <description>Windows 11 empieza a materializar su apuesta por la IA: cómo funcionan Recall y las otras funciones que llegan desde hoy</description>
            <pubDate>Fri Apr 25 19:30:21 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: La competencia se está comiendo la tostada de VS Code en programación con IA. Microsoft les ha quitado acceso a sus extensiones</title>
            <link>https://www.genbeta.com/desarrollo/competencia-se-esta-comiendo-tostada-vs-code-programacion-ia-microsoft-les-ha-quitado-acceso-a-sus-extensiones</link>
            <description>La competencia se está comiendo la tostada de VS Code en programación con IA. Microsoft les ha quitado acceso a sus extensiones</description>
            <pubDate>Fri Apr 25 19:26:46 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Uno de los últimos móviles superventas de Samsung da la sorpresa al bajar tanto de precio en PcComponentes</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/mix/pccomponentes-smartphone-samsung-galaxy-a56-5g-0425/</link>
            <description>Uno de los últimos móviles superventas de Samsung da la sorpresa al bajar tanto de precio en PcComponentes</description>
            <pubDate>Fri Apr 25 19:00:17 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Changelog: Hello, Matworld!</title>
            <link>https://changelog.com/friends/90</link>
            <description>Hello, Matworld!</description>
            <pubDate>Fri Apr 25 19:00:00 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>