<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Plantarle cara al calor de Córdoba en verano es imposible. He probado un disipador térmico personal para, al menos, intentarlo</title>
            <link>https://www.xataka.com/analisis/plantarle-cara-al-calor-cordoba-verano-imposible-he-probado-disipador-termico-personal-para-al-intentarlo</link>
            <description>Plantarle cara al calor de Córdoba en verano es imposible. He probado un disipador térmico personal para, al menos, intentarlo</description>
            <pubDate>Sun Jun 22 13:31:08 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Australia fue descubierta en 1606 por neerlandeses. Una teoría defiende que alguien se adelantó un siglo: los gallegos</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/australia-fue-descubierta-1606-neerlandeses-teoria-defiende-que-alguien-se-adelanto-siglo-gallegos</link>
            <description>Australia fue descubierta en 1606 por neerlandeses. Una teoría defiende que alguien se adelantó un siglo: los gallegos</description>
            <pubDate>Sun Jun 22 13:01:08 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Un grupo de expertos en IA asistieron a una fiesta en una mansión. El tema de conversación: qué habrá cuando la IA acabe con la humanidad</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/grupo-expertos-ia-asistieron-a-fiesta-mansion-tema-conversacion-que-habra-cuando-ia-acabe-humanidad</link>
            <description>Un grupo de expertos en IA asistieron a una fiesta en una mansión. El tema de conversación: qué habrá cuando la IA acabe con la humanidad</description>
            <pubDate>Sun Jun 22 12:31:07 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Tras años de turistificación, Santiago se ha encontrado con un problema: es más fácil comprar un souvenir que el pan</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/anos-turistificacion-santiago-se-ha-encontrado-problema-facil-comprar-souvenir-que-pan</link>
            <description>Tras años de turistificación, Santiago se ha encontrado con un problema: es más fácil comprar un souvenir que el pan</description>
            <pubDate>Sun Jun 22 12:15:08 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Android 16: 17 funciones y algún truco de la nueva versión del sistema operativo móvil de Google</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/android-16-17-funciones-algun-truco-nueva-version-sistema-operativo-movil-google</link>
            <description>Android 16: 17 funciones y algún truco de la nueva versión del sistema operativo móvil de Google</description>
            <pubDate>Sun Jun 22 12:01:07 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: China no sabe qué hacer con tantos drones. Su solución: crear un espacio aéreo más bajito</title>
            <link>https://www.xataka.com/drones/china-no-sabe-que-hacer-drones-su-solucion-crear-espacio-aereo-bajito</link>
            <description>China no sabe qué hacer con tantos drones. Su solución: crear un espacio aéreo más bajito</description>
            <pubDate>Sun Jun 22 11:31:07 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone : Portal sobre telecomunicaciones, redes y ciberseguridad: ¿Es realmente útil tener Wi-Fi 6E o Wi-Fi 7 en un móvil?</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/wifi/utilidad-movil-wifi-7/</link>
            <description>¿Es realmente útil tener Wi-Fi 6E o Wi-Fi 7 en un móvil?</description>
            <pubDate>Sun Jun 22 11:08:37 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La ciencia ya sabe cuál ha sido el peor año de la historia de la humanidad. Y hay sorpresa: no dependió de la humanidad</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/ciencia-sabe-cual-ha-sido-peor-ano-historia-humanidad-hay-sorpresa-no-dependio-humanidad</link>
            <description>La ciencia ya sabe cuál ha sido el peor año de la historia de la humanidad. Y hay sorpresa: no dependió de la humanidad</description>
            <pubDate>Sun Jun 22 11:01:08 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Alemania ha encontrado la receta más alemana para solucionar sus problemas de productividad: trabajar más</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/alemania-ha-encontrado-receta-alemana-para-solucionar-sus-problemas-productividad-trabajar</link>
            <description>Alemania ha encontrado la receta más alemana para solucionar sus problemas de productividad: trabajar más</description>
            <pubDate>Sun Jun 22 11:01:08 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Hace poco descubrí que las lavadoras esconden este enorme objeto en su interior. Ahora entiendo por qué son tan pesadas</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/hace-poco-descubri-que-lavadoras-esconden-este-enorme-objeto-su-interior-ahora-entiendo-que-pesadas</link>
            <description>Hace poco descubrí que las lavadoras esconden este enorme objeto en su interior. Ahora entiendo por qué son tan pesadas</description>
            <pubDate>Sun Jun 22 11:01:08 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Repairing an Old Tektronix TDS8000 Scope</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/06/22/repairing-an-old-tektronix-tds8000-scope/</link>
            <description>Repairing an Old Tektronix TDS8000 Scope</description>
            <pubDate>Sun Jun 22 11:00:37 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>