<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: La energía geotérmica está pisando el acelerador. En EEUU, una sola planta dará electricidad a dos millones de hogares</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/energia-geotermica-ha-pisado-acelerador-eeuu-sola-planta-generara-electricidad-para-2-millones-casas</link>
            <description>La energía geotérmica está pisando el acelerador. En EEUU, una sola planta dará electricidad a dos millones de hogares</description>
            <pubDate>Wed Oct 23 21:00:12 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: La Agencia Tributaria está exigiéndote pagar 48 euros por superar un límite de gasto en Bizum... pero es todo una estafa</title>
            <link>https://www.genbeta.com/seguridad/agencia-tributaria-esta-exigiendote-pagar-48-euros-superar-limite-gasto-bizum-todo-estafa</link>
            <description>La Agencia Tributaria está exigiéndote pagar 48 euros por superar un límite de gasto en Bizum... pero es todo una estafa</description>
            <pubDate>Wed Oct 23 20:02:24 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La última actualización de Windows 11 está siendo una pesadilla para ciertos usuarios: estos son algunos de sus problemas</title>
            <link>https://www.xataka.com/aplicaciones/ultima-actualizacion-windows-11-esta-siendo-pesadilla-para-ciertos-usuarios-estos-algunos-sus-problemas</link>
            <description>La última actualización de Windows 11 está siendo una pesadilla para ciertos usuarios: estos son algunos de sus problemas</description>
            <pubDate>Wed Oct 23 20:01:41 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: A 3D Printed, Open Source Lathe?</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/10/23/a-3d-printed-open-source-lathe/</link>
            <description>A 3D Printed, Open Source Lathe?</description>
            <pubDate>Wed Oct 23 20:00:53 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Quieres un router WiFi 7? Estos operadores ya lo tienen disponible para sus clientes</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/router-wifi-7-listado-operadores/</link>
            <description>¿Quieres un router WiFi 7? Estos operadores ya lo tienen disponible para sus clientes</description>
            <pubDate>Wed Oct 23 20:00:40 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Si amas los videojuegos o te encantó Ready Player One no puedes dejar de ver esta nueva película documental de Netflix</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/videojuegos-ready-player-one-netflix/</link>
            <description>Si amas los videojuegos o te encantó Ready Player One no puedes dejar de ver esta nueva película documental de Netflix</description>
            <pubDate>Wed Oct 23 19:30:24 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: El mejor chollo de PcComponentes es esta Smart TV top con pantalla QLED de Samsung casi a la mitad de precio</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/mix/pccomponentes-smart-tv-samsung-tq50q60dauxxc-1024/</link>
            <description>El mejor chollo de PcComponentes es esta Smart TV top con pantalla QLED de Samsung casi a la mitad de precio</description>
            <pubDate>Wed Oct 23 19:00:52 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Un adolescente se suicidó mientras hablaba con un chatbot. Ahora culpan a una plataforma de IA de lo ocurrido</title>
            <link>https://www.genbeta.com/inteligencia-artificial/adolescente-se-suicido-hablaba-chatbot-ahora-culpan-a-plataforma-ia-ocurrido</link>
            <description>Un adolescente se suicidó mientras hablaba con un chatbot. Ahora culpan a una plataforma de IA de lo ocurrido</description>
            <pubDate>Wed Oct 23 18:40:06 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: España tiene un grave problema con la producción de leche: lleva estancada desde 2022 y Kirk le ha dado la puntilla</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/parecia-que-2024-iba-a-ser-ano-que-produccion-lechera-se-desestancara-no-va-a-ser-asi</link>
            <description>España tiene un grave problema con la producción de leche: lleva estancada desde 2022 y Kirk le ha dado la puntilla</description>
            <pubDate>Wed Oct 23 18:31:41 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Piénsatelo dos veces antes de hacerte uno de esos análisis de ADN para saber de dónde vienen tus antepasados</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/tecnologia/analisis-adn-antepasados-vienen/</link>
            <description>Piénsatelo dos veces antes de hacerte uno de esos análisis de ADN para saber de dónde vienen tus antepasados</description>
            <pubDate>Wed Oct 23 18:30:57 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: FLOSS Weekly Episode 806: Manyfold — The Dopamine of Open Source</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/10/23/floss-weekly-episode-806-manyfold-the-dopamine-of-open-source/</link>
            <description>FLOSS Weekly Episode 806: Manyfold — The Dopamine of Open Source</description>
            <pubDate>Wed Oct 23 18:30:25 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>