<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Creíamos que Sora de OpenAI estaba a años luz de la competencia: Runway Gen-3 Alpha nos acaba de demostrar lo contrario</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/creiamos-que-sora-openai-estaba-a-anos-luz-competencia-runway-gen-3-alpha-nos-acaba-demostrar-contrario</link>
            <description>Creíamos que Sora de OpenAI estaba a años luz de la competencia: Runway Gen-3 Alpha nos acaba de demostrar lo contrario</description>
            <pubDate>Mon Jun 17 20:32:55 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Orange ya usa una tecnología para ver mejor los contenidos IPTV y OTT desde su deco</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/orange-tecnologia-mejor-contenidos-iptv-ott-deco/</link>
            <description>Orange ya usa una tecnología para ver mejor los contenidos IPTV y OTT desde su deco</description>
            <pubDate>Mon Jun 17 20:02:48 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Harmonic Table Keyboard Brings Old Idea Back to Life</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/06/17/harmonic-table-keyboard-brings-old-idea-back-to-life/</link>
            <description>Harmonic Table Keyboard Brings Old Idea Back to Life</description>
            <pubDate>Mon Jun 17 20:00:54 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Changelog: Changelog News 99: The onset of "Senior Engineer Fatigue"</title>
            <link>https://changelog.com/news/99</link>
            <description>Changelog News 99: The onset of "Senior Engineer Fatigue"</description>
            <pubDate>Mon Jun 17 20:00:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Movistar y Vodafone no solo compiten en las tarifas: buscan cerrar un contrato de 6 millones de euros</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/movistar-vodafone-cerrar-contrato-6-millones-euros/</link>
            <description>Movistar y Vodafone no solo compiten en las tarifas: buscan cerrar un contrato de 6 millones de euros</description>
            <pubDate>Mon Jun 17 19:31:17 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Alguien ha utilizado una Raspberry Pi de menos de 10 euros para un estupendo proyecto: crear su propio Macintosh original</title>
            <link>https://www.xataka.com/ordenadores/alguien-ha-utilizado-raspberry-pi-10-euros-para-estupendo-proyecto-crear-su-propio-macintosh-original</link>
            <description>Alguien ha utilizado una Raspberry Pi de menos de 10 euros para un estupendo proyecto: crear su propio Macintosh original</description>
            <pubDate>Mon Jun 17 19:31:01 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La sequía mexicana va a recibir un golpe enorme los próximos días. El problema se resume en dos palabras: potencial ciclónico</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecommerce/sequia-mexicana-va-a-recibir-golpe-enorme-proximos-dias-problema-se-resume-dos-palabras-potencial-ciclonico</link>
            <description>La sequía mexicana va a recibir un golpe enorme los próximos días. El problema se resume en dos palabras: potencial ciclónico</description>
            <pubDate>Mon Jun 17 19:01:02 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: AliExpress rebaja uno de los móviles más potentes de Xiaomi dejándolo por los suelos: ¡ahórrate más de 300 euros!</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/mix/smartphone-xiaomi-13-t-pro-0624/</link>
            <description>AliExpress rebaja uno de los móviles más potentes de Xiaomi dejándolo por los suelos: ¡ahórrate más de 300 euros!</description>
            <pubDate>Mon Jun 17 19:00:47 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El estudio más grande en ratones siembra dudas sobre los viajes a Marte: el espacio encoge los riñones</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/estudio-grande-salud-renal-astronautas-pone-duda-viajes-a-marte-espacio-encoge-rinones</link>
            <description>El estudio más grande en ratones siembra dudas sobre los viajes a Marte: el espacio encoge los riñones</description>
            <pubDate>Mon Jun 17 18:31:01 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Opel ha informado que los airbags de algunos de sus modelos más populares podrían ser defectuosos: así debes actuar</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/ocu-alerta-defecto-airbags-opel/</link>
            <description>Opel ha informado que los airbags de algunos de sus modelos más populares podrían ser defectuosos: así debes actuar</description>
            <pubDate>Mon Jun 17 18:30:18 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Japón se acerca al millar de casos de shock tóxico estreptocócico, la infección causada por la "bacteria caníbal"</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/japon-se-acerca-al-millar-casos-shock-toxico-estreptococico-infeccion-causada-bacteria-canibal</link>
            <description>Japón se acerca al millar de casos de shock tóxico estreptocócico, la infección causada por la "bacteria caníbal"</description>
            <pubDate>Mon Jun 17 18:01:01 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>