<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>OMG! Ubuntu: Ubuntu 24.04.2 Delayed, Won’t Be Released This Week</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2025/02/ubuntu-24-04-second-point-release-delay</link>
            <description>Ubuntu 24.04.2 Delayed, Won’t Be Released This Week</description>
            <pubDate>Wed Feb 12 22:48:07 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: 110 años después, Einstein sigue ganando apuestas: el telescopio Euclid ha descubierto un anillo en el espacio-tiempo</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/110-anos-despues-einstein-sigue-ganando-apuestas-telescopio-euclid-ha-descubierto-anillo-espacio-tiempo</link>
            <description>110 años después, Einstein sigue ganando apuestas: el telescopio Euclid ha descubierto un anillo en el espacio-tiempo</description>
            <pubDate>Wed Feb 12 22:30:22 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Movistar Plus+ tiene en fase de pruebas varios canales temáticos en HD y otros dos para deportes en 4K</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/movistar-plus-nuevos-canales-prueba-0225/</link>
            <description>Movistar Plus+ tiene en fase de pruebas varios canales temáticos en HD y otros dos para deportes en 4K</description>
            <pubDate>Wed Feb 12 21:00:01 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Will Embodied AI Make Prosthetics More Humane?</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/02/12/will-embodied-ai-make-prosthetics-more-humane/</link>
            <description>Will Embodied AI Make Prosthetics More Humane?</description>
            <pubDate>Wed Feb 12 21:00:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Si recibes esta factura de Endesa será mejor que no la abras: quieren robar tus datos</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/seguridad/factura-falsa-endesa/</link>
            <description>Si recibes esta factura de Endesa será mejor que no la abras: quieren robar tus datos</description>
            <pubDate>Wed Feb 12 20:30:53 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Un trabajador se reunió con su jefe, que le pedía enviar 23 millones a una cuenta. Tras hacerlo se enteró de que era un deepfake</title>
            <link>https://www.genbeta.com/seguridad/trabajador-se-reunio-su-jefe-que-le-pedia-enviar-23-millones-a-cuenta-hacerlo-se-entero-que-era-deepfake</link>
            <description>Un trabajador se reunió con su jefe, que le pedía enviar 23 millones a una cuenta. Tras hacerlo se enteró de que era un deepfake</description>
            <pubDate>Wed Feb 12 20:28:32 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>56K: Compilando Our Paint 0.2</title>
            <link>https://56k.es/fanta/compilando-our-paint-0-2/</link>
            <description>Compilando Our Paint 0.2</description>
            <pubDate>Wed Feb 12 20:19:01 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: El nuevo deco de Digi gusta, pero los clientes aún echan de menos una conocida aplicación de streaming</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/nuevo-deco-digi-clientes-aplicacion-streaming/</link>
            <description>El nuevo deco de Digi gusta, pero los clientes aún echan de menos una conocida aplicación de streaming</description>
            <pubDate>Wed Feb 12 20:15:16 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>56K: Crear adfs de disquetes booteables desde fs-uae</title>
            <link>https://56k.es/fanta/crear-adfs-de-disquetes-booteables-desde-fs-uae/</link>
            <description>Crear adfs de disquetes booteables desde fs-uae</description>
            <pubDate>Wed Feb 12 20:05:12 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Una oportunidad única para ver siete planetas: los principales eventos astronómicos de febrero 2025 y dónde se verán</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/oportunidad-unica-ver-siete-planetas-principales-eventos-astronomicos-febrero-2025-donde-se-veran</link>
            <description>Una oportunidad única para ver siete planetas: los principales eventos astronómicos de febrero 2025 y dónde se verán</description>
            <pubDate>Wed Feb 12 20:00:56 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Con AliExpress te ahorras 100 euros en estos auriculares bluetooth de Sony con cancelación de ruido y reseñas perfectas</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/mix/aliexpress-auriculares-sony-wf1000xm5-0225/</link>
            <description>Con AliExpress te ahorras 100 euros en estos auriculares bluetooth de Sony con cancelación de ruido y reseñas perfectas</description>
            <pubDate>Wed Feb 12 20:00:45 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>