<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>hackplayers: Secure Boot firmado... pero vulnerable (CVE-2025-3052)</title>
            <link>https://www.hackplayers.com/2025/06/secure-boot-firmado-pero-vulnerable-cve.html</link>
            <description>Secure Boot firmado... pero vulnerable (CVE-2025-3052)</description>
            <pubDate>Tue Jun 10 21:53:15 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Gemini y Claude estaban superando a ChatGPT, así que OpenAI acaba de responder con o3 pro: promete otro salto en programación</title>
            <link>https://www.genbeta.com/inteligencia-artificial/gemini-claude-estaban-superando-a-chatgpt-asi-que-openai-acaba-responder-o3-pro-promete-otro-salto-programacion</link>
            <description>Gemini y Claude estaban superando a ChatGPT, así que OpenAI acaba de responder con o3 pro: promete otro salto en programación</description>
            <pubDate>Tue Jun 10 21:08:52 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La carrera por la IA parecía estar igualándose. OpenAI acaba de dar un golpe en la mesa con un modelo que apunta muy alto</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/carrera-ia-parecia-estar-igualandose-openai-acaba-dar-golpe-mesa-modelo-que-apunta-muy-alto</link>
            <description>La carrera por la IA parecía estar igualándose. OpenAI acaba de dar un golpe en la mesa con un modelo que apunta muy alto</description>
            <pubDate>Tue Jun 10 20:35:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubunlog: VirtualBox 7.1.10 llega con mejoras clave y presentando la beta de VirtualBox 7.2</title>
            <link>https://ubunlog.com/virtualbox-7-1-10-llega-con-mejoras-clave-y-presentando-la-beta-de-virtualbox-7-2/</link>
            <description>VirtualBox 7.1.10 llega con mejoras clave y presentando la beta de VirtualBox 7.2</description>
            <pubDate>Tue Jun 10 20:11:08 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: OpenAI sigue quemando dinero: aun así, le está yendo mejor de lo esperado, y la clave está en el bolsillo de los usuarios</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/openai-sigue-quemando-dinero-asi-le-esta-yendo-mejor-esperado-clave-esta-bolsillo-usuarios</link>
            <description>OpenAI sigue quemando dinero: aun así, le está yendo mejor de lo esperado, y la clave está en el bolsillo de los usuarios</description>
            <pubDate>Tue Jun 10 20:00:41 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Two Bits, Four Bits, a Twelve-bit Oscilloscope</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/06/10/two-bits-four-bits-a-twelve-bit-oscilloscope/</link>
            <description>Two Bits, Four Bits, a Twelve-bit Oscilloscope</description>
            <pubDate>Tue Jun 10 20:00:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Movistar Plus+ está regalando su descodificador 4K/UHD: así lo tendrás gratis</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/movistar-plus-gratis-descodificador-tv-4k-uhd-0625/</link>
            <description>Movistar Plus+ está regalando su descodificador 4K/UHD: así lo tendrás gratis</description>
            <pubDate>Tue Jun 10 20:00:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Desde Linux: Linux Mint 22.2 incorpora la autenticación biométrica con huella dactilar</title>
            <link>https://blog.desdelinux.net/linux-mint-22-2-incorpora-la-autenticacion-biometrica-con-huella-dactilar/</link>
            <description>Linux Mint 22.2 incorpora la autenticación biométrica con huella dactilar</description>
            <pubDate>Tue Jun 10 19:57:24 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: He probado el borrador con IA de Windows 11 y ya no necesito Photoshop. Estos son los resultados</title>
            <link>https://www.genbeta.com/windows/he-probado-borrador-ia-windows-11-no-necesito-photoshop-estos-resultados</link>
            <description>He probado el borrador con IA de Windows 11 y ya no necesito Photoshop. Estos son los resultados</description>
            <pubDate>Tue Jun 10 19:50:40 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Netflix tira la casa por la ventana con estas 10 series que tienes que verte este mes de junio</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/10-series-netflix-junio/</link>
            <description>Netflix tira la casa por la ventana con estas 10 series que tienes que verte este mes de junio</description>
            <pubDate>Tue Jun 10 19:22:52 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Amancio Ortega sabe que los millonarios se están mudando a Florida: se ha comprado un rascacielos por 165 millones de dólares</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/amancio-ortega-sabe-que-millonarios-se-estan-mudando-a-florida-se-ha-comprado-rascacielos-165-millones-dolares</link>
            <description>Amancio Ortega sabe que los millonarios se están mudando a Florida: se ha comprado un rascacielos por 165 millones de dólares</description>
            <pubDate>Tue Jun 10 19:16:41 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>