<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>The Hacker News: Empower Users and Protect Against GenAI Data Loss</title>
            <link>https://thehackernews.com/2025/06/empower-users-and-protect-against-genai.html</link>
            <description>Empower Users and Protect Against GenAI Data Loss</description>
            <pubDate>Fri Jun  6 13:41:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Harry Potter, Marvel y Star Wars: esta promoción te permite comprar el segundo set de LEGO al 70%</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/harry-potter-marvel-star-wars-esta-promocion-te-permite-comprar-segundo-set-lego-al-70</link>
            <description>Harry Potter, Marvel y Star Wars: esta promoción te permite comprar el segundo set de LEGO al 70%</description>
            <pubDate>Fri Jun  6 13:31:49 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los rumores situaban la potencia de Nintendo Switch 2 a la altura de PS4 Pro. 'Cyberpunk 2077' llega para resolver dudas</title>
            <link>https://www.xataka.com/videojuegos/rumores-situaban-potencia-nintendo-switch-2-a-altura-ps4-pro-cyberpunk-2077-llega-para-resolver-dudas</link>
            <description>Los rumores situaban la potencia de Nintendo Switch 2 a la altura de PS4 Pro. 'Cyberpunk 2077' llega para resolver dudas</description>
            <pubDate>Fri Jun  6 13:15:49 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Microsoft Helps CBI Dismantle Indian Call Centers Behind Japanese Tech Support Scam</title>
            <link>https://thehackernews.com/2025/06/microsoft-helps-cbi-dismantle-indian.html</link>
            <description>Microsoft Helps CBI Dismantle Indian Call Centers Behind Japanese Tech Support Scam</description>
            <pubDate>Fri Jun  6 13:12:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Los platos, vasos y cubiertos salen muy mojados del lavavajillas: estos son los motivos más habituales</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/platos-vasos-cubiertos-salen-muy-mojados-lavavajillas-estos-motivos-habituales</link>
            <description>Los platos, vasos y cubiertos salen muy mojados del lavavajillas: estos son los motivos más habituales</description>
            <pubDate>Fri Jun  6 13:09:49 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Huawei se está poniendo imparable. Todo lo que está haciendo persigue batir a NVIDIA en IA tanto en China como más allá</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/huawei-parece-imparable-todo-que-esta-haciendo-persigue-batir-a-nvidia-ia-china-como-alla</link>
            <description>Huawei se está poniendo imparable. Todo lo que está haciendo persigue batir a NVIDIA en IA tanto en China como más allá</description>
            <pubDate>Fri Jun  6 13:01:49 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: La tecnología que convierte el texto en voz llega a los colegios de España y te contamos cómo afectará a tus hijos</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/tecnologia/texto-voz-llega-colegios-espana/</link>
            <description>La tecnología que convierte el texto en voz llega a los colegios de España y te contamos cómo afectará a tus hijos</description>
            <pubDate>Fri Jun  6 12:58:29 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Una impresora atascada cambió para siempre la historia: nuestro panorama tecnológico sería inconcebible sin el cambio que supuso</title>
            <link>https://www.genbeta.com/linux/impresora-atascada-cambio-para-siempre-historia-nuestro-panorama-tecnologico-seria-inconcebible-cambio-que-supuso</link>
            <description>Una impresora atascada cambió para siempre la historia: nuestro panorama tecnológico sería inconcebible sin el cambio que supuso</description>
            <pubDate>Fri Jun  6 12:51:57 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Wireshark 4.4.7 parchea vulnerabilidad crítica y corrige múltiples fallos</title>
            <link>https://nksistemas.com/wireshark-4-4-7-parchea-vulnerabilidad-critica-y-corrige-multiples-fallos/</link>
            <description>Wireshark 4.4.7 parchea vulnerabilidad crítica y corrige múltiples fallos</description>
            <pubDate>Fri Jun  6 12:34:13 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Ryanair ya no podrá obligarte a llevar una maleta diminuta gracias a una nueva ley europea</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/ryanair-maletas-grandes-sin-pagar-nueva-propuesta/</link>
            <description>Ryanair ya no podrá obligarte a llevar una maleta diminuta gracias a una nueva ley europea</description>
            <pubDate>Fri Jun  6 12:33:21 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: El genial invento (y barato) de Ikea para tener las bebidas frías este verano</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/genial-invento-barato-ikea-para-tener-bebidas-frias-este-verano</link>
            <description>El genial invento (y barato) de Ikea para tener las bebidas frías este verano</description>
            <pubDate>Fri Jun  6 12:31:48 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>