<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: Mi móvil no se conecta al WiFi, pero sí tengo Internet en casa</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/moviles/movil-no-conecta-wifi-solucion/</link>
            <description>Mi móvil no se conecta al WiFi, pero sí tengo Internet en casa</description>
            <pubDate>Tue Aug 15 20:01:39 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Hackaday Prize 2023: PAROL6 – A GPL Desktop Robotic Arm</title>
            <link>https://hackaday.com/2023/08/15/hackaday-prize-2023-parol6-a-gpl-desktop-robotic-arm/</link>
            <description>Hackaday Prize 2023: PAROL6 – A GPL Desktop Robotic Arm</description>
            <pubDate>Tue Aug 15 20:00:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>hackplayers: Robo de credenciales RDP (Escritorio Remoto) con RDPCredStealerDLL</title>
            <link>https://www.hackplayers.com/2023/08/RDPCredStealerDLL-robo-creds-RDP.html</link>
            <description>Robo de credenciales RDP (Escritorio Remoto) con RDPCredStealerDLL</description>
            <pubDate>Tue Aug 15 19:20:59 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Arabia Saudí y Emiratos Árabes Unidos están comprando en masa los chips más ambiciosos de NVIDIA: esto es lo que buscan</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/arabia-saudi-emiratos-arabes-unidos-estan-comprando-masa-chips-ambiciosos-nvidia-esto-que-buscan</link>
            <description>Arabia Saudí y Emiratos Árabes Unidos están comprando en masa los chips más ambiciosos de NVIDIA: esto es lo que buscan</description>
            <pubDate>Tue Aug 15 19:01:38 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Estos son los mejores lugares de España para ver las estrellas</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/ciencia/mejores-lugares-espana-ver-estrellas/</link>
            <description>Estos son los mejores lugares de España para ver las estrellas</description>
            <pubDate>Tue Aug 15 18:30:20 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: NFC Puts a Stake in the Ground</title>
            <link>https://hackaday.com/2023/08/15/nfc-puts-a-stake-in-the-ground/</link>
            <description>NFC Puts a Stake in the Ground</description>
            <pubDate>Tue Aug 15 18:30:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Cybercriminals Abusing Cloudflare R2 for Hosting Phishing Pages, Experts Warn</title>
            <link>https://thehackernews.com/2023/08/cybercriminals-abusing-cloudflare-r2.html</link>
            <description>Cybercriminals Abusing Cloudflare R2 for Hosting Phishing Pages, Experts Warn</description>
            <pubDate>Tue Aug 15 18:14:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Catching the Catphish: Join the Expert Webinar on Combating Credential Phishing</title>
            <link>https://thehackernews.com/2023/08/catching-catphish-join-expert-webinar.html</link>
            <description>Catching the Catphish: Join the Expert Webinar on Combating Credential Phishing</description>
            <pubDate>Tue Aug 15 18:13:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Las bicicletas eléctricas están devorando el mercado. Con ellas llega una reivindicación: el derecho a repararlas</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/bicicletas-electricas-estan-devorando-mercado-ellas-llega-reivindicacion-derecho-a-repararlas</link>
            <description>Las bicicletas eléctricas están devorando el mercado. Con ellas llega una reivindicación: el derecho a repararlas</description>
            <pubDate>Tue Aug 15 18:01:03 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>EsGeeks: ¿Son Todos los Hackers Malos? 10 Tipos de Hackers</title>
            <link>https://esgeeks.com/10-tipos-hackers/</link>
            <description>¿Son Todos los Hackers Malos? 10 Tipos de Hackers</description>
            <pubDate>Tue Aug 15 17:40:55 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: CCleaner: esto es todo lo que puede hacer por ti y por tu PC uno de los programas más populares para Windows</title>
            <link>https://www.genbeta.com/herramientas/ccleaner-esto-todo-que-puede-hacer-ti-tu-pc-uno-programas-populares-para-windows</link>
            <description>CCleaner: esto es todo lo que puede hacer por ti y por tu PC uno de los programas más populares para Windows</description>
            <pubDate>Tue Aug 15 17:30:28 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>