<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Genbeta: La extraña conclusión de un estudio de la UE: los jóvenes usan tecnología IPTV (TV online) para… ¿descargarse ebooks y software?</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/extrana-conclusion-estudio-ue-jovenes-usan-tecnologia-iptv-tv-online-para-descargarse-ebooks-software</link>
            <description>La extraña conclusión de un estudio de la UE: los jóvenes usan tecnología IPTV (TV online) para… ¿descargarse ebooks y software?</description>
            <pubDate>Fri Jun 17 13:56:42 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>MuyLinux: ¿Está openSUSE Leap en su «lecho de muerte»? Apuesta por el sí, pero sin prisas</title>
            <link>https://www.muylinux.com/2022/06/17/opensuse-leap-lecho-de-muerte/</link>
            <description>¿Está openSUSE Leap en su «lecho de muerte»? Apuesta por el sí, pero sin prisas</description>
            <pubDate>Fri Jun 17 13:50:05 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Freak Spot: Julian Assange será extraditado al país que planeó asesinarlo</title>
            <link>https://freakspot.net/Julian-Assange-ser%C3%A1-extraditado-al-pais-que-planeo-asesinarlo/</link>
            <description>Julian Assange será extraditado al país que planeó asesinarlo</description>
            <pubDate>Fri Jun 17 13:36:00 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Cómo hacer fotos de larga exposición con tu teléfono y conseguir fotografías espectaculares</title>
            <link>https://www.xataka.com/fotografia-y-video/como-hacer-fotos-larga-exposicion-tu-telefono-conseguir-fotografias-espectaculares</link>
            <description>Cómo hacer fotos de larga exposición con tu teléfono y conseguir fotografías espectaculares</description>
            <pubDate>Fri Jun 17 13:01:22 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Qué es la gasolina sintética y por qué puede cambiarlo todo</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-tecnologia/que-es-gasolina-sintetica-por-que-puede-cambiarlo-todo/</link>
            <description>Qué es la gasolina sintética y por qué puede cambiarlo todo</description>
            <pubDate>Fri Jun 17 13:00:01 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>▶ Noticias desde entreunosyceros: Scraping con Python y BeautifulSoup, algo básico para empezar</title>
            <link>https://entreunosyceros.net/scraping-con-python-y-beautifulsoup/</link>
            <description>Scraping con Python y BeautifulSoup, algo básico para empezar</description>
            <pubDate>Fri Jun 17 12:59:20 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Hisense presenta sus nuevos televisores OLED con 120 Hz, Dolby Vision IQ y IMAX Enhanced: estos son todos los modelos</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/televisores/nuevas-hisense-a9h-a85h-precio-caracteristicas-ficha-tecnica</link>
            <description>Hisense presenta sus nuevos televisores OLED con 120 Hz, Dolby Vision IQ y IMAX Enhanced: estos son todos los modelos</description>
            <pubDate>Fri Jun 17 12:53:22 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Esta animación muestra las webs más visitadas desde 1993: el triunfo de muchas webs y también cómo acabaron hundiéndose</title>
            <link>https://www.genbeta.com/web/esta-animacion-muestra-webs-visitadas-1993-triunfo-muchas-webs-tambien-como-acabaron-hundiendose</link>
            <description>Esta animación muestra las webs más visitadas desde 1993: el triunfo de muchas webs y también cómo acabaron hundiéndose</description>
            <pubDate>Fri Jun 17 12:41:22 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: USB de tu router: los mejores usos que le puedes dar a este puerto para aprovecharlo al máximo</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/usb-tu-router-mejores-usos-que-le-puedes-dar-a-este-puerto-para-aprovecharlo-al-maximo</link>
            <description>USB de tu router: los mejores usos que le puedes dar a este puerto para aprovecharlo al máximo</description>
            <pubDate>Fri Jun 17 12:05:31 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La nueva serie de Juego de Tronos es algo más que una secuela: es la declaración de guerra de HBO Max a Disney+</title>
            <link>https://www.xataka.com/streaming/nueva-serie-juego-tronos-algo-que-secuela-declaracion-guerra-hbo-max-a-disney</link>
            <description>La nueva serie de Juego de Tronos es algo más que una secuela: es la declaración de guerra de HBO Max a Disney+</description>
            <pubDate>Fri Jun 17 12:01:21 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Los beneficios del running en la vida sexual de la mujer que harán que empieces a correr, si aún no lo haces</title>
            <link>https://www.vitonica.com/wellness/estos-algunos-beneficios-running-vida-sexual-mujer-que-comenzaras-a-correr-no-haces</link>
            <description>Los beneficios del running en la vida sexual de la mujer que harán que empieces a correr, si aún no lo haces</description>
            <pubDate>Fri Jun 17 12:01:21 2022</pubDate>
            </item></channel>
</rss>