<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: Investigan un hackeo masivo a la CNMC que habría afectado a miles de datos de titulares de telefonía móvil</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/seguridad/hackeo-masivo-cnmc-titulares-telefonia-movil-1224/</link>
            <description>Investigan un hackeo masivo a la CNMC que habría afectado a miles de datos de titulares de telefonía móvil</description>
            <pubDate>Mon Dec  9 14:34:56 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La Marina de EEUU se enfrenta a una amenaza inédita. China, Rusia y Corea del Norte desarrollan un nuevo tipo de guerra submarina</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/marina-eeuu-se-enfrenta-a-amenaza-inedita-china-rusia-corea-norte-desarrollan-nuevo-tipo-guerra-submarina</link>
            <description>La Marina de EEUU se enfrenta a una amenaza inédita. China, Rusia y Corea del Norte desarrollan un nuevo tipo de guerra submarina</description>
            <pubDate>Mon Dec  9 14:30:58 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Consolas en oferta, productos Xiaomi superrebajados y más. Así es la nueva promoción de AliExpress</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/consolas-oferta-productos-xiaomi-superrebajados-asi-nueva-promocion-aliexpress</link>
            <description>Consolas en oferta, productos Xiaomi superrebajados y más. Así es la nueva promoción de AliExpress</description>
            <pubDate>Mon Dec  9 14:30:58 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Japón está viendo los primeros brotes verdes en sus esfuerzos por cambiar su cultura de trabajo: ha crecido la jornada híbrida</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/japon-esta-viendo-primeros-brotes-verdes-sus-esfuerzos-cambiar-su-cultura-trabajo-ha-crecido-jornada-hibrida</link>
            <description>Japón está viendo los primeros brotes verdes en sus esfuerzos por cambiar su cultura de trabajo: ha crecido la jornada híbrida</description>
            <pubDate>Mon Dec  9 14:15:29 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Estos ingenieros quieren que puedas escuchar con más calidad tu música digital favorita: así son MQA Qrono dsd y d2a</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/reproductores/estos-ingenieros-quieren-que-puedas-escuchar-calidad-tu-musica-digital-favorita-asi-mqa-qrono-dsd-d2a</link>
            <description>Estos ingenieros quieren que puedas escuchar con más calidad tu música digital favorita: así son MQA Qrono dsd y d2a</description>
            <pubDate>Mon Dec  9 14:09:30 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En su huida de Siria, Al-Assad ha dejado atrás uno de los mayores símbolos de sus excesos: un hangar lleno de coches de lujo</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/su-huida-siria-al-assad-ha-dejado-atras-uno-mayores-simbolos-sus-excesos-hangar-lleno-coches-lujo</link>
            <description>En su huida de Siria, Al-Assad ha dejado atrás uno de los mayores símbolos de sus excesos: un hangar lleno de coches de lujo</description>
            <pubDate>Mon Dec  9 14:00:57 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Tivify añade un nuevo canal gratuito para fomentar el aprendizaje de los más peques de la casa</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/tivify-nuevo-canal-gratuito-lingokids/</link>
            <description>Tivify añade un nuevo canal gratuito para fomentar el aprendizaje de los más peques de la casa</description>
            <pubDate>Mon Dec  9 14:00:16 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Ni padre, ni madre: esta abuela quería cambiar su jornada para cuidar a su nieta. Una pionera sentencia le ha dado la razón</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/padre-madre-esta-abuela-queria-cambiar-su-jornada-para-cuidar-a-su-nieta-pionera-sentencia-le-ha-dado-razon</link>
            <description>Ni padre, ni madre: esta abuela quería cambiar su jornada para cuidar a su nieta. Una pionera sentencia le ha dado la razón</description>
            <pubDate>Mon Dec  9 13:49:39 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Su madre le permitió dejar la escuela con 15 años para dedicarse a Fortnite: qué ha sido del streamer cinco años después</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/su-madre-le-permitio-dejar-escuela-15-anos-para-dedicarse-a-fortnite-que-ha-sido-streamer-cinco-anos-despues</link>
            <description>Su madre le permitió dejar la escuela con 15 años para dedicarse a Fortnite: qué ha sido del streamer cinco años después</description>
            <pubDate>Mon Dec  9 13:30:58 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: 70 muertos y la incógnita de otra epidemia: la enfermedad aún desconocida que causa estragos en la República Democrática del Congo</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/congo-se-enfrenta-a-grave-emergencia-sanitaria-esto-que-sabemos-todo-que-no</link>
            <description>70 muertos y la incógnita de otra epidemia: la enfermedad aún desconocida que causa estragos en la República Democrática del Congo</description>
            <pubDate>Mon Dec  9 13:30:58 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: ⚡ THN Recap: Top Cybersecurity Threats, Tools and Tips (Dec 2 - 8)</title>
            <link>https://thehackernews.com/2024/12/thn-recap-top-cybersecurity-threats_9.html</link>
            <description>⚡ THN Recap: Top Cybersecurity Threats, Tools and Tips (Dec 2 - 8)</description>
            <pubDate>Mon Dec  9 13:11:00 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>