<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Si eres de Movistar, podrías estar teniendo problemas con tu amplificador WiFi y todo tiene una explicación</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/movistar-problemas-amplificador-wifi-explicacion/</link>
            <description>Si eres de Movistar, podrías estar teniendo problemas con tu amplificador WiFi y todo tiene una explicación</description>
            <pubDate>Sat Jan 17 21:03:31 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: The Journey of Finding the Right Press Brake</title>
            <link>https://hackaday.com/2026/01/17/the-journey-of-finding-the-right-press-brake/</link>
            <description>The Journey of Finding the Right Press Brake</description>
            <pubDate>Sat Jan 17 21:00:52 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Si tienes una Smart TV con Google o Android, esta aplicación de tu ordenador maximiza su rendimiento</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/smart-tv-google-android-aplicacion-ordenador-rendimiento/</link>
            <description>Si tienes una Smart TV con Google o Android, esta aplicación de tu ordenador maximiza su rendimiento</description>
            <pubDate>Sat Jan 17 20:04:46 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: China se está llenando de "cuadriciclos" que no requieren carné de conducir. Y son un problema para la seguridad vial</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/vehiculo-que-arrasa-carreteras-chinas-coches-carne-eso-autentico-problema-para-seguridad-vial</link>
            <description>China se está llenando de "cuadriciclos" que no requieren carné de conducir. Y son un problema para la seguridad vial</description>
            <pubDate>Sat Jan 17 19:31:27 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubunlog: De todo un poco sobre la otra cara del Linuxverso: El Hardware Libre y el Hardware Abierto</title>
            <link>https://ubunlog.com/hardware-libre-hardware-abierto/</link>
            <description>De todo un poco sobre la otra cara del Linuxverso: El Hardware Libre y el Hardware Abierto</description>
            <pubDate>Sat Jan 17 19:29:54 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: ¿Dónde es mejor ver canales gratis? Comparamos Prime Video y Pluto TV</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/canales-gratis-comparamos-prime-video-pluto-tv/</link>
            <description>¿Dónde es mejor ver canales gratis? Comparamos Prime Video y Pluto TV</description>
            <pubDate>Sat Jan 17 19:03:01 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El artista más popular entre la Generación Z es ahora mismo la IA</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/artista-popular-generacion-z-ahora-ia</link>
            <description>El artista más popular entre la Generación Z es ahora mismo la IA</description>
            <pubDate>Sat Jan 17 19:01:27 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Japón no quiere depender de China en materia de tierras raras. Y por eso está perforando el océano a 6.000 metros de profundidad</title>
            <link>https://www.xataka.com/materiales/japon-desafia-control-embargo-china-tierras-raras-esta-perforando-fondo-oceano-a-seis-kilometros-profundidad</link>
            <description>Japón no quiere depender de China en materia de tierras raras. Y por eso está perforando el océano a 6.000 metros de profundidad</description>
            <pubDate>Sat Jan 17 18:31:27 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone : Portal sobre telecomunicaciones, redes y ciberseguridad: No cometas estos errores o perderás tus copias de seguridad más antiguas</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/seguridad/evitar-errores-perder-copias-antiguas/</link>
            <description>No cometas estos errores o perderás tus copias de seguridad más antiguas</description>
            <pubDate>Sat Jan 17 18:04:38 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Cines que rebajan entradas o las dan gratis el día de tu cumpleaños en 2026</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/cine-rebajas-entradas-gratis-cumpleanos-2026/</link>
            <description>Cines que rebajan entradas o las dan gratis el día de tu cumpleaños en 2026</description>
            <pubDate>Sat Jan 17 18:02:12 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Ni alegría ni tristeza: la ciencia le ha puesto nombre a lo que sientes cuando una película de Pixar te hace llorar</title>
            <link>https://www.xataka.com/investigacion/alegria-tristeza-ciencia-le-ha-puesto-nombre-a-que-sientes-cuando-pelicula-pixar-te-hace-llora</link>
            <description>Ni alegría ni tristeza: la ciencia le ha puesto nombre a lo que sientes cuando una película de Pixar te hace llorar</description>
            <pubDate>Sat Jan 17 18:01:27 2026</pubDate>
            </item></channel>
</rss>