<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Genbeta: Antes de que se impusiera Python, estos fueron los lenguajes con los que se desarrollaba inteligencia artificial</title>
            <link>https://www.genbeta.com/desarrollo/antes-que-se-impusiera-python-estos-fueron-lenguajes-que-se-desarrollaba-inteligencia-artificial-1</link>
            <description>Antes de que se impusiera Python, estos fueron los lenguajes con los que se desarrollaba inteligencia artificial</description>
            <pubDate>Sat Aug 27 13:01:05 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: Así son los ajustes rápidos de GNOME 43, ya disponibles en la Daily de Ubuntu 22.10</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/asi-son-los-ajustes-rapidos-de-gnome-43-ya-disponibles-en-la-daily-de-ubuntu-22-10.html</link>
            <description>Así son los ajustes rápidos de GNOME 43, ya disponibles en la Daily de Ubuntu 22.10</description>
            <pubDate>Sat Aug 27 12:29:06 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Yo era de los que se perdía conduciendo incluso utilizando Google Maps. Hasta que estrenaron esta función</title>
            <link>https://www.xataka.com/servicios/yo-era-que-se-perdia-conduciendo-incluso-utilizando-google-maps-que-estrenaron-esta-funcion</link>
            <description>Yo era de los que se perdía conduciendo incluso utilizando Google Maps. Hasta que estrenaron esta función</description>
            <pubDate>Sat Aug 27 12:01:05 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Esta herramienta secreta de Google comprueba si tu contraseña se ha filtrado</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/seguridad/herramienta-secreta-google-comprueba-contrasena-filtrado/</link>
            <description>Esta herramienta secreta de Google comprueba si tu contraseña se ha filtrado</description>
            <pubDate>Sat Aug 27 12:00:05 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Por qué no es buena idea usar VPN en el móvil</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/redes/problema-usar-vpn-movil/</link>
            <description>Por qué no es buena idea usar VPN en el móvil</description>
            <pubDate>Sat Aug 27 11:06:39 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubunlog: KDE termina agosto con muchas mejoras para Discover y un «abrir con» renovado, entre otras novedades</title>
            <link>https://ubunlog.com/kde-termina-agosto-con-muchas-mejoras-para-discover-y-un-abrir-con-renovado-entre-otras-novedades/</link>
            <description>KDE termina agosto con muchas mejoras para Discover y un «abrir con» renovado, entre otras novedades</description>
            <pubDate>Sat Aug 27 11:01:11 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La sequía no sólo amenaza al suministro de agua. También está poniendo contra las cuerdas a la energía hidroeléctrica</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/sequia-no-solo-amenaza-al-suministro-agua-tambien-esta-poniendo-cuerdas-a-energia-hidroelectrica</link>
            <description>La sequía no sólo amenaza al suministro de agua. También está poniendo contra las cuerdas a la energía hidroeléctrica</description>
            <pubDate>Sat Aug 27 11:01:04 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: An Elegant Ethernet Library For Your Next RP2040 Project</title>
            <link>https://hackaday.com/2022/08/27/an-elegant-ethernet-library-for-your-next-rp2040-project/</link>
            <description>An Elegant Ethernet Library For Your Next RP2040 Project</description>
            <pubDate>Sat Aug 27 11:00:39 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubunlog: La primera versión de Pano llega a GNOME, entre las novedades de esta semana</title>
            <link>https://ubunlog.com/la-primera-version-de-pano-llega-a-gnome-entre-las-novedades-de-esta-semana/</link>
            <description>La primera versión de Pano llega a GNOME, entre las novedades de esta semana</description>
            <pubDate>Sat Aug 27 10:19:27 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Android 13: guía con 41 funciones y trucos para exprimir el sistema operativo móvil</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/android-13-guia-41-funciones-trucos-para-exprimir-sistema-operativo-movil</link>
            <description>Android 13: guía con 41 funciones y trucos para exprimir el sistema operativo móvil</description>
            <pubDate>Sat Aug 27 10:01:01 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Un pendrive cogiendo polvo es un USB desaprovechado: 10 ideas para sacarle el máximo partido en tu PC</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/pendrive-cogiendo-polvo-usb-desaprovechado-10-ideas-para-sacarle-maximo-partido-tu-pc</link>
            <description>Un pendrive cogiendo polvo es un USB desaprovechado: 10 ideas para sacarle el máximo partido en tu PC</description>
            <pubDate>Sat Aug 27 10:01:01 2022</pubDate>
            </item></channel>
</rss>