<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: El regreso de Trump inquieta a algunas empresas europeas: Ericsson y Nokia instan a Bruselas relajar la regulación</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/regreso-trump-inquieta-a-algunas-empresas-europeas-ericsson-nokia-instan-a-bruselas-relajar-regulacion</link>
            <description>El regreso de Trump inquieta a algunas empresas europeas: Ericsson y Nokia instan a Bruselas relajar la regulación</description>
            <pubDate>Thu Jan 16 21:31:30 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Building a 3D-Printed Strandbeest</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/01/16/building-a-3d-printed-strandbeest/</link>
            <description>Building a 3D-Printed Strandbeest</description>
            <pubDate>Thu Jan 16 21:00:58 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Vodafone ahora regala una Smart TV con una de sus mejores tarifas de fibra, móvil y televisión</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/vodafone-regala-smart-tv-tarifa-0125/</link>
            <description>Vodafone ahora regala una Smart TV con una de sus mejores tarifas de fibra, móvil y televisión</description>
            <pubDate>Thu Jan 16 21:00:41 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Prime Video tiene en desarrollo un catálogo impresionante de series con una espera de menos de lo previsto</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/prime-video-desarrollo-catalogo-impresionante-series/</link>
            <description>Prime Video tiene en desarrollo un catálogo impresionante de series con una espera de menos de lo previsto</description>
            <pubDate>Thu Jan 16 20:30:33 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: El Corte Inglés se desmelena rebajando un 25% esta tablet Lenovo con 8 GB de RAM y lápiz incluido</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/mix/el-corte-ingles-tablet-lenovo-p12-0125/</link>
            <description>El Corte Inglés se desmelena rebajando un 25% esta tablet Lenovo con 8 GB de RAM y lápiz incluido</description>
            <pubDate>Thu Jan 16 20:00:10 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: En Estados Unidos consideran un insulto esta oferta de trabajo. En España no es raro encontrar algo así</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/estados-unidos-consideran-insulto-esta-oferta-trabajo-espana-no-raro-encontrar-algo-asi</link>
            <description>En Estados Unidos consideran un insulto esta oferta de trabajo. En España no es raro encontrar algo así</description>
            <pubDate>Thu Jan 16 19:45:23 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: EEUU no quiere que se le escapen los centros de datos de IA. Su solución: que las empresas usen sus terrenos federales</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/eeuu-no-quiere-que-se-le-escapen-centros-datos-ia-su-solucion-que-empresas-usen-sus-terrenos-federales</link>
            <description>EEUU no quiere que se le escapen los centros de datos de IA. Su solución: que las empresas usen sus terrenos federales</description>
            <pubDate>Thu Jan 16 19:31:34 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: De Bizum a los segundos pagadores: los principales cambios de la Renta 2024</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/fintech/cambios-importantes-renta-2024/</link>
            <description>De Bizum a los segundos pagadores: los principales cambios de la Renta 2024</description>
            <pubDate>Thu Jan 16 19:30:13 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Es una de las películas de aventuras y ciencia ficción más curiosas e inclasificables de los últimos años y ha llegado a Netflix</title>
            <link>https://www.xataka.com/streaming/es-una-de-las-peliculas-de-aventuras-y-ciencia-ficcion-mas-curiosas-e-inclasificables-de-los-ultimos-anos-y-ha-llegado-a-netflix</link>
            <description>Es una de las películas de aventuras y ciencia ficción más curiosas e inclasificables de los últimos años y ha llegado a Netflix</description>
            <pubDate>Thu Jan 16 19:01:30 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Mucha gente da este producto de Mercadona a sus hijos creyendo que es sano, pero debería limitarse al máximo</title>
            <link>https://www.vitonica.com/alimentos/mucha-gente-da-este-producto-mercadona-a-sus-hijos-creyendo-que-sano-deberia-limitarse-al-maximo</link>
            <description>Mucha gente da este producto de Mercadona a sus hijos creyendo que es sano, pero debería limitarse al máximo</description>
            <pubDate>Thu Jan 16 19:01:30 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Harto de recibir SMS de publicidad y que mi operador se desentendiese, así conseguí terminar para siempre con ellos</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/como-acabar-mensajes-publicidad-movil/</link>
            <description>Harto de recibir SMS de publicidad y que mi operador se desentendiese, así conseguí terminar para siempre con ellos</description>
            <pubDate>Thu Jan 16 19:00:14 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>