<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Mantén tus fotos y vídeos a salvo con estos cinco servicios de almacenamiento en la nube</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/manten-tus-fotos-videos-a-salvo-estos-cinco-servicios-almacenamiento-nube</link>
            <description>Mantén tus fotos y vídeos a salvo con estos cinco servicios de almacenamiento en la nube</description>
            <pubDate>Mon Jan 20 14:31:48 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Lidl hace que el Blue Monday sea menos triste dejando su robot de cocina estrella un 40% más barato</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/lidl-hace-que-blue-monday-sea-triste-dejando-su-robot-cocina-estrella-40-barato</link>
            <description>Lidl hace que el Blue Monday sea menos triste dejando su robot de cocina estrella un 40% más barato</description>
            <pubDate>Mon Jan 20 14:31:48 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: En Japón, la generación Z prefiere aprender inglés con ChatGPT que con personas, y cada año más</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/japon-generacion-z-prefiere-aprender-ingles-chatgpt-que-personas-cada-ano</link>
            <description>En Japón, la generación Z prefiere aprender inglés con ChatGPT que con personas, y cada año más</description>
            <pubDate>Mon Jan 20 14:21:25 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: La aplicación Google Home se actualiza, conoce todas las novedades</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/lanzamientos/aplicacion-google-home-novedades-caracteristicas-enero-2025/</link>
            <description>La aplicación Google Home se actualiza, conoce todas las novedades</description>
            <pubDate>Mon Jan 20 14:06:42 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Un ingeniero dejó su trabajo para transformar una cueva en alquiler vacacional. Está ganando una fortuna al año sin Airbnb</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/ingeniero-dejo-su-trabajo-para-transformar-cueva-alquiler-vacacional-esta-ganando-fortuna-al-ano-airbnb</link>
            <description>Un ingeniero dejó su trabajo para transformar una cueva en alquiler vacacional. Está ganando una fortuna al año sin Airbnb</description>
            <pubDate>Mon Jan 20 14:01:49 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Las actualizaciones de estado en WhatsApp sufren uno de los mayores cambios de su historia</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/whatsapp/actualizaciones-estado-whatsapp-mayores-cambios/</link>
            <description>Las actualizaciones de estado en WhatsApp sufren uno de los mayores cambios de su historia</description>
            <pubDate>Mon Jan 20 14:00:22 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Nadie sabe muy bien si TikTok puede operar en EEUU. Para Oracle, Apple y Google es un riesgo de 85.000 millones de dólares</title>
            <link>https://www.xataka.com/servicios/tiktok-sigue-cuerda-floja-plantea-multas-850-000-millones-dolares-para-apple-google-oracle</link>
            <description>Nadie sabe muy bien si TikTok puede operar en EEUU. Para Oracle, Apple y Google es un riesgo de 85.000 millones de dólares</description>
            <pubDate>Mon Jan 20 13:31:48 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Donald Trump regresa hoy a la Casa Blanca. Y ya sabemos qué va a hacer con las subvenciones a las empresas de chips</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/donald-trump-regresa-hoy-a-casa-blanca-sabemos-que-va-a-hacer-subvenciones-a-empresas-chips</link>
            <description>Donald Trump regresa hoy a la Casa Blanca. Y ya sabemos qué va a hacer con las subvenciones a las empresas de chips</description>
            <pubDate>Mon Jan 20 13:15:47 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los bomberos forestales de Cantabria ya tienen walkie talkies. En la era del Internet satelital, tienen todo el sentido del mundo</title>
            <link>https://www.xataka.com/otros-dispositivos/bomberos-forestales-cantabria-tienen-walkie-talkies-era-internet-satelital-tienen-todo-sentido-mundo</link>
            <description>Los bomberos forestales de Cantabria ya tienen walkie talkies. En la era del Internet satelital, tienen todo el sentido del mundo</description>
            <pubDate>Mon Jan 20 13:01:48 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Aliexpress hace tiempo que no está sola. Estas son las webs incluso más baratas en las que podemos comprar desde China y Asia</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/aliexpress-hace-tiempo-que-no-esta-sola-estas-webs-incluso-baratas-que-podemos-comprar-china-asia</link>
            <description>Aliexpress hace tiempo que no está sola. Estas son las webs incluso más baratas en las que podemos comprar desde China y Asia</description>
            <pubDate>Mon Jan 20 13:01:48 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Mucha gente raspa la parte quemada de las tostadas, pero lo que no sabe es que sigue teniendo un peligroso tóxico para la salud</title>
            <link>https://www.vitonica.com/wellness/mucha-gente-raspa-parte-quemada-tostadas-que-no-sabe-que-sigue-teniendo-peligroso-toxico-para-salud</link>
            <description>Mucha gente raspa la parte quemada de las tostadas, pero lo que no sabe es que sigue teniendo un peligroso tóxico para la salud</description>
            <pubDate>Mon Jan 20 13:01:48 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>