<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Genbeta: YouTube te resumirá los vídeos antes de que hagas clic. Lo hará con inteligencia artificial para limitar el clicbait</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/youtube-te-resumira-videos-antes-que-hagas-clic-hara-inteligencia-artificial-para-limitar-clicbait</link>
            <description>YouTube te resumirá los vídeos antes de que hagas clic. Lo hará con inteligencia artificial para limitar el clicbait</description>
            <pubDate>Tue Aug  1 13:43:58 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: El Asistente de Google está muerto frente a Bard o ChatGPT, pero la compañía ya tiene planes de mejorarlo con su IA</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/domotica/asistente-google-esta-muerto-frente-a-bard-chatgpt-compania-tiene-planes-mejorarlo-su-ia</link>
            <description>El Asistente de Google está muerto frente a Bard o ChatGPT, pero la compañía ya tiene planes de mejorarlo con su IA</description>
            <pubDate>Tue Aug  1 13:42:42 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>OMG! Ubuntu: Mozilla Firefox 116 is Now Available to Download</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2023/08/firefox-116-released</link>
            <description>Mozilla Firefox 116 is Now Available to Download</description>
            <pubDate>Tue Aug  1 13:17:01 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Así es la increíble mejora de calidad del aire en las ciudades con coches eléctricos</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-marcas-modelos/estudio-increible-mejora-calidad-aire-ciudades-coches-electricos/</link>
            <description>Así es la increíble mejora de calidad del aire en las ciudades con coches eléctricos</description>
            <pubDate>Tue Aug  1 13:11:04 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los creadores del sumergible Titán ahora tienen un nuevo proyecto más ambicioso: llevar a 1.000 personas a Venus</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/creadores-sumergible-titan-ahora-tienen-nuevo-proyecto-ambicioso-llevar-a-1-000-personas-a-venus</link>
            <description>Los creadores del sumergible Titán ahora tienen un nuevo proyecto más ambicioso: llevar a 1.000 personas a Venus</description>
            <pubDate>Tue Aug  1 13:01:21 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubunlog: Firefox 116 introduce nuevas versiones sólo Wayland entre sus novedades más destacadas</title>
            <link>https://ubunlog.com/firefox-116-introduce-nuevas-versiones-solo-wayland-entre-sus-novedades-mas-destacadas/</link>
            <description>Firefox 116 introduce nuevas versiones sólo Wayland entre sus novedades más destacadas</description>
            <pubDate>Tue Aug  1 12:42:38 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Seguirá siendo “El Estadio Infinito”: Movistar renueva sus derechos de la Champions League</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/movistar-renueva-derechos-champions-league-0823/</link>
            <description>Seguirá siendo “El Estadio Infinito”: Movistar renueva sus derechos de la Champions League</description>
            <pubDate>Tue Aug  1 12:39:39 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La sequía se ha convertido en la gran amenaza del cambio climático. Es posible que no tenga vuelta atrás</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/sequia-se-ha-convertido-gran-amenaza-cambio-climatico-posible-que-no-tenga-vuelta-atras</link>
            <description>La sequía se ha convertido en la gran amenaza del cambio climático. Es posible que no tenga vuelta atrás</description>
            <pubDate>Tue Aug  1 12:31:21 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Telefónica ha conseguido su propósito con el fútbol europeo: pagar menos por los derechos hasta 2027</title>
            <link>https://www.xataka.com/streaming/telefonica-ha-conseguido-su-proposito-futbol-europeo-pagar-derechos-2027</link>
            <description>Telefónica ha conseguido su propósito con el fútbol europeo: pagar menos por los derechos hasta 2027</description>
            <pubDate>Tue Aug  1 12:06:59 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El CERN tiene tres buenísimas razones para dedicar sus recursos a la caza del esquivo neutrino estéril</title>
            <link>https://www.xataka.com/investigacion/cern-tiene-tres-buenisimas-razones-para-dedicar-sus-recursos-a-caza-esquivo-neutrino-esteril</link>
            <description>El CERN tiene tres buenísimas razones para dedicar sus recursos a la caza del esquivo neutrino estéril</description>
            <pubDate>Tue Aug  1 12:01:20 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Detenidas 100 personas por estafar más de un millón de euros a través del envío masivo de SMS fraudulentos</title>
            <link>https://www.genbeta.com/seguridad/guardia-civil-detiene-a-101-personas-estafar-millon-euros-a-traves-sms-fraudulentos</link>
            <description>Detenidas 100 personas por estafar más de un millón de euros a través del envío masivo de SMS fraudulentos</description>
            <pubDate>Tue Aug  1 12:01:20 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>