<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: Xiaomi presenta un despertador y una cámara de seguridad 2K</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/productos/mi-smart-clock-360-home-security-camera-2k-pro/</link>
            <description>Xiaomi presenta un despertador y una cámara de seguridad 2K</description>
            <pubDate>Fri Jan  8 14:47:49 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Signal recupera la normalidad tras la avalancha de usuarios después del tuit de Elon Musk y la polémica con WhatsApp</title>
            <link>http://feeds.weblogssl.com/~r/genbeta/~3/Ju_xSxjMyNQ/signal-recupera-normalidad-avalancha-usuarios-despues-tuit-elon-musk-polemica-whatsapp</link>
            <description>Signal recupera la normalidad tras la avalancha de usuarios después del tuit de Elon Musk y la polémica con WhatsApp</description>
            <pubDate>Fri Jan  8 14:41:49 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Lifehacker: How to Reboot Family Dinnertime This Year</title>
            <link>https://offspring.lifehacker.com/how-to-reboot-family-dinnertime-this-year-1846001309</link>
            <description>How to Reboot Family Dinnertime This Year</description>
            <pubDate>Fri Jan  8 14:30:00 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Magnet: De la ciudad global a la ciudad de "un minuto": la idea de Suecia para tener una vida hiperlocal</title>
            <link>https://magnet.xataka.com/en-diez-minutos/ciudad-global-a-ciudad-minuto-idea-suecia-para-tener-vida-hiperlocal</link>
            <description>De la ciudad global a la ciudad de "un minuto": la idea de Suecia para tener una vida hiperlocal</description>
            <pubDate>Fri Jan  8 14:15:00 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: WebOS 6.0, así es la nueva interfaz de las Smart TV de LG</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/lg-webos-6-0-2021/</link>
            <description>WebOS 6.0, así es la nueva interfaz de las Smart TV de LG</description>
            <pubDate>Fri Jan  8 14:00:23 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Lifehacker: What's a Simple Way to Video Chat with My Elderly Parents?</title>
            <link>https://lifehacker.com/whats-a-simple-way-to-video-chat-with-my-elderly-parent-1846011264</link>
            <description>What's a Simple Way to Video Chat with My Elderly Parents?</description>
            <pubDate>Fri Jan  8 14:00:00 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Foto: Ahí fuera está nevando: consejos para proteger nuestro equipo fotográfico de la nieve y el frío intenso</title>
            <link>http://feeds.weblogssl.com/~r/xatakafoto/~3/j4Hu6jziJ-o/ahi-fuera-esta-helando-consejos-para-proteger-nuestro-equipo-fotografico-de-la-nieve-y-el-frio-intenso</link>
            <description>Ahí fuera está nevando: consejos para proteger nuestro equipo fotográfico de la nieve y el frío intenso</description>
            <pubDate>Fri Jan  8 13:59:59 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: El precio de la luz se ha disparado: cómo saber lo que te cuesta cada día de la ola de frío antes de recibir la factura</title>
            <link>http://feeds.weblogssl.com/~r/genbeta/~3/0YTMjLpX_Js/precio-luz-se-ha-disparado-como-saber-que-te-cuesta-cada-dia-ola-frio-antes-recibir-factura</link>
            <description>El precio de la luz se ha disparado: cómo saber lo que te cuesta cada día de la ola de frío antes de recibir la factura</description>
            <pubDate>Fri Jan  8 13:41:32 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Ciencia: ¿Son realmente idénticos los genomas de gemelos idénticos?</title>
            <link>http://feeds.weblogssl.com/~r/xatakaciencia/~3/pyTLTq6dk1M/realmente-identicos-genomas-gemelos-identicos</link>
            <description>¿Son realmente idénticos los genomas de gemelos idénticos?</description>
            <pubDate>Fri Jan  8 13:34:36 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Magnet: Ni la caza ni la compañía: domesticamos al perro porque nos sobraba carne en la Edad de Hielo</title>
            <link>https://magnet.xataka.com/en-diez-minutos/caza-compania-domesticamos-al-perro-porque-nos-sobraba-carne-edad-hielo</link>
            <description>Ni la caza ni la compañía: domesticamos al perro porque nos sobraba carne en la Edad de Hielo</description>
            <pubDate>Fri Jan  8 13:30:29 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Xiaomi Mi Smart Clock: el reloj conectado con pantalla táctil, asistente de voz y compatible con Chromecast</title>
            <link>http://feeds.weblogssl.com/~r/xataka2/~3/dGMT0h-BnvE/xiaomi-mi-smart-clock-caracteristicas-precio-ficha-tecnica</link>
            <description>Xiaomi Mi Smart Clock: el reloj conectado con pantalla táctil, asistente de voz y compatible con Chromecast</description>
            <pubDate>Fri Jan  8 13:30:27 2021</pubDate>
            </item></channel>
</rss>