<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Los mejores reproductores multimedia que puedes descargar gratis en tu Fire TV Stick</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/a-fondo/mejores-reproductores-multimedia-que-puedes-descargar-gratis-tu-fire-tv-stick</link>
            <description>Los mejores reproductores multimedia que puedes descargar gratis en tu Fire TV Stick</description>
            <pubDate>Wed Oct 12 13:33:42 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Acelera tu PC al máximo: discos SSD súper rebajados en Amazon</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/amazon/discos-ssd-rebajados-amazon-prime-day-12-octubre-2022/</link>
            <description>Acelera tu PC al máximo: discos SSD súper rebajados en Amazon</description>
            <pubDate>Wed Oct 12 13:02:44 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: YouTube tiene contenidos increíbles en otros idiomas: así puedes verlos usando la traducción de subtítulos automáticos</title>
            <link>https://www.genbeta.com/paso-a-paso/youtube-tiene-contenidos-increibles-otros-idiomas-asi-puedes-verlos-usando-traduccion-subtitulos-automaticos</link>
            <description>YouTube tiene contenidos increíbles en otros idiomas: así puedes verlos usando la traducción de subtítulos automáticos</description>
            <pubDate>Wed Oct 12 13:01:02 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En su apuesta por la agrovoltaica, España acaba de alcanzar un nuevo hito: su primera planta inteligente</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/su-apuesta-agrovoltaica-espana-acaba-alcanzar-nuevo-hito-su-primera-planta-inteligente</link>
            <description>En su apuesta por la agrovoltaica, España acaba de alcanzar un nuevo hito: su primera planta inteligente</description>
            <pubDate>Wed Oct 12 13:01:02 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>OMG! Ubuntu!: Firefox View Doesn’t Feel Like a Feature, Mozilla. It Feels Like a Nag</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2022/10/firefox-view-doesnt-feel-like-a-feature-mozilla</link>
            <description>Firefox View Doesn’t Feel Like a Feature, Mozilla. It Feels Like a Nag</description>
            <pubDate>Wed Oct 12 12:29:11 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Esta Smart TV LG está a precio de escándalo durante los “Días Naranjas” de PcComponentes: 55", HDR 10 Pro y por menos de 400 euros</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/esta-smart-tv-lg-esta-a-precio-escandalo-durante-dias-naranjas-pccomponentes-55-hdr-10-pro-400-euros</link>
            <description>Esta Smart TV LG está a precio de escándalo durante los “Días Naranjas” de PcComponentes: 55", HDR 10 Pro y por menos de 400 euros</description>
            <pubDate>Wed Oct 12 12:22:00 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Casi todo lo que creemos sobre la composición fotográfica está mal: los mitos más recurrentes</title>
            <link>https://www.xataka.com/fotografia-y-video/casi-todo-que-creemos-composicion-fotografica-esta-mal-mitos-recurrentes</link>
            <description>Casi todo lo que creemos sobre la composición fotográfica está mal: los mitos más recurrentes</description>
            <pubDate>Wed Oct 12 12:01:01 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Así es la multa de 80 euros por abrir mal la puerta del coche</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/multa-80-euros-abrir-mal-puerta-coche/</link>
            <description>Así es la multa de 80 euros por abrir mal la puerta del coche</description>
            <pubDate>Wed Oct 12 12:00:52 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Cocina rápido y sano con esta freidora de aire de Cosori que se controla con el móvil: hoy súper rebajada durante el Amazon Prime Day</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/cocina-rapido-sano-esta-freidora-aire-cosori-que-se-controla-movil-hoy-super-rebajada-durante-amazon-prime-day</link>
            <description>Cocina rápido y sano con esta freidora de aire de Cosori que se controla con el móvil: hoy súper rebajada durante el Amazon Prime Day</description>
            <pubDate>Wed Oct 12 11:16:13 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: El router de fibra GPON ideal para casa, conoce el FRITZ!Box 5530 Fiber</title>
            <link>https://www.redeszone.net/marcas/avm-fritz/fritzbox-5530-caracteristicas-unboxing-video/</link>
            <description>El router de fibra GPON ideal para casa, conoce el FRITZ!Box 5530 Fiber</description>
            <pubDate>Wed Oct 12 11:09:23 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: 64,000 Additional Patients Impacted by Omnicell Data Breach - What is Your Data Breach Action Plan?</title>
            <link>https://thehackernews.com/2022/10/64000-additional-patients-impacted-by.html</link>
            <description>64,000 Additional Patients Impacted by Omnicell Data Breach - What is Your Data Breach Action Plan?</description>
            <pubDate>Wed Oct 12 11:03:00 2022</pubDate>
            </item></channel>
</rss>