<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Cada vez más proveedores de Apple se mudan de China a Vietnam. El problema es que no hay suficientes trabajadores</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/cada-vez-proveedores-apple-se-mudan-china-a-vietnam-problema-que-no-hay-suficientes-trabajadores</link>
            <description>Cada vez más proveedores de Apple se mudan de China a Vietnam. El problema es que no hay suficientes trabajadores</description>
            <pubDate>Wed Oct  2 20:45:12 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Estos son los tres casos en los que siempre recomiendo conectar la Smart TV por cable y no por WiFi</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/redes/tres-situaciones-conectar-smart-tv-cable/</link>
            <description>Estos son los tres casos en los que siempre recomiendo conectar la Smart TV por cable y no por WiFi</description>
            <pubDate>Wed Oct  2 20:00:02 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Witch’s Staff Build is a Rad Glowing Costume Prop</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/10/02/witchs-staff-build-is-a-rad-glowing-costume-prop/</link>
            <description>Witch’s Staff Build is a Rad Glowing Costume Prop</description>
            <pubDate>Wed Oct  2 20:00:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Las operadoras suben el precio del fútbol: cuesta un 22,39% más que a principio de temporada</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/operadoras-suben-precio-futbol-1024/</link>
            <description>Las operadoras suben el precio del fútbol: cuesta un 22,39% más que a principio de temporada</description>
            <pubDate>Wed Oct  2 19:30:36 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Sam Altman revela la función de ChatGPT que le hizo creer que la IA era humana, y predice algo impactante para los próximos años</title>
            <link>https://www.genbeta.com/inteligencia-artificial/sam-altman-cuenta-que-funcion-chatgpt-le-hizo-creer-que-ia-era-humana-predice-algo-impactante-para-proximos-anos</link>
            <description>Sam Altman revela la función de ChatGPT que le hizo creer que la IA era humana, y predice algo impactante para los próximos años</description>
            <pubDate>Wed Oct  2 19:03:20 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El James Webb acaba de descubrir agua oxigenada en el sitio más insospechado que se nos podía ocurrir: la luna de Plutón</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/james-webb-acaba-descubrir-agua-oxigenada-sitio-insospechado-que-se-nos-podia-ocurrir-luna-pluton</link>
            <description>El James Webb acaba de descubrir agua oxigenada en el sitio más insospechado que se nos podía ocurrir: la luna de Plutón</description>
            <pubDate>Wed Oct  2 19:01:12 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: AliExpress derriba el precio de este móvil POCO con pantalla AMOLED y 12 GB de RAM</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/mix/aliexpress-smartphone-poco-f6pro5g-1024/</link>
            <description>AliExpress derriba el precio de este móvil POCO con pantalla AMOLED y 12 GB de RAM</description>
            <pubDate>Wed Oct  2 19:00:11 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Un millonario encontró un inesperado aliado para recuperar su Ferrari de 575.000 dólares robado: sus AirPods</title>
            <link>https://www.xataka.com/servicios/le-robaron-ferrari-812-gts-575-000-dolares-recuperaron-gracias-a-unos-airpods-olvidados-su-guantera</link>
            <description>Un millonario encontró un inesperado aliado para recuperar su Ferrari de 575.000 dólares robado: sus AirPods</description>
            <pubDate>Wed Oct  2 18:45:12 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El mundo se las prometía felices ante la bajada del petróleo. El conflicto entre Irán e Israel lo ha cortado drásticamente</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/mundo-se-prometia-muy-felices-nueva-bajada-petroleo-conflicto-iran-e-israel-ha-cortado-drasticamente</link>
            <description>El mundo se las prometía felices ante la bajada del petróleo. El conflicto entre Irán e Israel lo ha cortado drásticamente</description>
            <pubDate>Wed Oct  2 18:31:12 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: FLOSS Weekly Episode 803: Unconferencing with OggCamp</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/10/02/floss-weekly-episode-803-unconferencing-with-oggcamp/</link>
            <description>FLOSS Weekly Episode 803: Unconferencing with OggCamp</description>
            <pubDate>Wed Oct  2 18:30:59 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: La televisión por satélite se queda sin tres canales de golpe</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/television-satelite-tres-canales/</link>
            <description>La televisión por satélite se queda sin tres canales de golpe</description>
            <pubDate>Wed Oct  2 18:30:58 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>