<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Linux Adictos: El uso de Cron para perezosos. Linux y pecados capitales segunda parte</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/el-uso-de-cron-para-perezosos.html</link>
            <description>El uso de Cron para perezosos. Linux y pecados capitales segunda parte</description>
            <pubDate>Sun Jul  3 05:55:35 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Una al Día: Routers de diversos fabricantes objetivos del nuevo malware ZuoRAT</title>
            <link>https://unaaldia.hispasec.com/2022/07/routers-de-diversos-fabricantes-objetivos-del-nuevo-malware-zuorat.html</link>
            <description>Routers de diversos fabricantes objetivos del nuevo malware ZuoRAT</description>
            <pubDate>Sun Jul  3 05:00:00 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Aluminum Foil 20 cm Antenna for 10 m Operation</title>
            <link>https://hackaday.com/2022/07/02/aluminum-foil-20-cm-antenna-for-10-m-operation/</link>
            <description>Aluminum Foil 20 cm Antenna for 10 m Operation</description>
            <pubDate>Sun Jul  3 05:00:00 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Desde Linux: Loc-OS 22 y LPKG: Nueva versión para equipos viejos y de pocos recursos</title>
            <link>https://blog.desdelinux.net/loc-os-22/</link>
            <description>Loc-OS 22 y LPKG: Nueva versión para equipos viejos y de pocos recursos</description>
            <pubDate>Sun Jul  3 04:00:57 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Does Hot Water Freeze Faster Than Cold? Debate Continues Over The Mpemba Effect</title>
            <link>https://hackaday.com/2022/07/02/does-hot-water-freeze-faster-than-cold-debate-continues-over-the-mpemba-effect/</link>
            <description>Does Hot Water Freeze Faster Than Cold? Debate Continues Over The Mpemba Effect</description>
            <pubDate>Sun Jul  3 02:00:00 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Farm Data Relay System: Combine LoRa and 2.4 Ghz Networks Without WiFi Routers And Cloud Dependence</title>
            <link>https://hackaday.com/2022/07/02/farm-data-relay-system/</link>
            <description>Farm Data Relay System: Combine LoRa and 2.4 Ghz Networks Without WiFi Routers And Cloud Dependence</description>
            <pubDate>Sat Jul  2 23:00:00 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: Organizing Your Life with 3D Printing</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2022/07/02/organizing-your-life-with-3d-printing/</link>
            <description>Organizing Your Life with 3D Printing</description>
            <pubDate>Sat Jul  2 22:10:26 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Desde Linux: De todito linuxero Jul-22: Breve repaso informativo del ámbito GNU/Linux</title>
            <link>https://blog.desdelinux.net/de-todito-linuxero-jul-22/</link>
            <description>De todito linuxero Jul-22: Breve repaso informativo del ámbito GNU/Linux</description>
            <pubDate>Sat Jul  2 20:20:26 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: An Anodiser That Does Gradients</title>
            <link>https://hackaday.com/2022/07/02/an-anodiser-that-does-gradients/</link>
            <description>An Anodiser That Does Gradients</description>
            <pubDate>Sat Jul  2 20:00:00 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Averigua qué puertos son vulnerables en tu conexión y ciérralos</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/redes/averigua-puertos-vulnerables-conexion-cierralos/</link>
            <description>Averigua qué puertos son vulnerables en tu conexión y ciérralos</description>
            <pubDate>Sat Jul  2 19:00:43 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Japón fue durante décadas el líder mundial en tecnología de consumo. Esta es la historia de su caída</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/japon-fue-durante-decadas-lider-mundial-tecnologia-consumo-esta-historia-su-caida</link>
            <description>Japón fue durante décadas el líder mundial en tecnología de consumo. Esta es la historia de su caída</description>
            <pubDate>Sat Jul  2 18:01:15 2022</pubDate>
            </item></channel>
</rss>