<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: La buena noticia es que España va a recoger el doble de trigo y cebada que el año pasado. La mala noticia se llama Rusia</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/buena-noticia-que-espana-va-a-recoger-doble-trigo-cebada-que-ano-pasado-mala-noticia-se-llama-rusia</link>
            <description>La buena noticia es que España va a recoger el doble de trigo y cebada que el año pasado. La mala noticia se llama Rusia</description>
            <pubDate>Mon May 27 13:31:25 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: La app de Netflix en Windows elimina una de sus funciones más importantes: estas son las alternativas que ofrece la compañía</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/app-netflix-windows-elimina-sus-funciones-importantes-estas-alternativas-que-ofrece-compania</link>
            <description>La app de Netflix en Windows elimina una de sus funciones más importantes: estas son las alternativas que ofrece la compañía</description>
            <pubDate>Mon May 27 13:13:26 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Indonesia está construyendo una nueva megacapital, pero necesita que la gente se mude allí. Su solución: influencers</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/indonesia-esta-construyendo-nueva-megacapital-necesita-que-gente-se-mude-alli-su-solucion-influencers</link>
            <description>Indonesia está construyendo una nueva megacapital, pero necesita que la gente se mude allí. Su solución: influencers</description>
            <pubDate>Mon May 27 13:01:23 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Esta plataforma de streaming será gratis durante el mes de junio si cumples con esta condición</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/acontra-regala-suscrpicion-comunidades-educativas/</link>
            <description>Esta plataforma de streaming será gratis durante el mes de junio si cumples con esta condición</description>
            <pubDate>Mon May 27 13:00:59 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: TSMC se prepara para arrasar en un 2024 de vértigo. El mercado de los chips para IA crecerá un 250%</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/tsmc-se-prepara-para-arrasar-2024-vertigo-mercado-chips-para-ia-crecera-250</link>
            <description>TSMC se prepara para arrasar en un 2024 de vértigo. El mercado de los chips para IA crecerá un 250%</description>
            <pubDate>Mon May 27 12:31:22 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Linus Torvalds anuncia el primer RC de Linux Kernel 6.10</title>
            <link>https://nksistemas.com/linus-torvalds-anuncia-el-primer-rc-de-linux-kernel-6-10/</link>
            <description>Linus Torvalds anuncia el primer RC de Linux Kernel 6.10</description>
            <pubDate>Mon May 27 12:27:15 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Moroccan Cybercrime Group Steals Up to $100K Daily Through Gift Card Fraud</title>
            <link>https://thehackernews.com/2024/05/moroccan-cybercrime-group-steals-up-to.html</link>
            <description>Moroccan Cybercrime Group Steals Up to $100K Daily Through Gift Card Fraud</description>
            <pubDate>Mon May 27 12:12:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El buscador de Google vive la revolución más importante de su historia. Por ahora está siendo un desastre</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/buscador-google-vive-revolucion-importante-su-historia-ahora-esta-siendo-desastre</link>
            <description>El buscador de Google vive la revolución más importante de su historia. Por ahora está siendo un desastre</description>
            <pubDate>Mon May 27 12:01:22 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Sin saberlo, estos hábitos estaban aumentando mi ansiedad y empeorando mi productividad diaria</title>
            <link>https://www.vitonica.com/wellness/saberlo-estos-habitos-estaban-aumentando-mi-ansiedad-empeorando-mi-productividad-diaria</link>
            <description>Sin saberlo, estos hábitos estaban aumentando mi ansiedad y empeorando mi productividad diaria</description>
            <pubDate>Mon May 27 12:01:22 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Estos kits de placas solares y batería ayudan a ahorrar en la factura de la luz y se pueden colocar en balcones, toldos y pérgolas</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/iluminacion-y-energia/estos-kits-placas-solares-bateria-ayudan-a-ahorrar-factura-luz-se-pueden-colocar-balcones-toldos-pergolas</link>
            <description>Estos kits de placas solares y batería ayudan a ahorrar en la factura de la luz y se pueden colocar en balcones, toldos y pérgolas</description>
            <pubDate>Mon May 27 12:01:22 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Series y películas estilo The Bridgerton que puedes ver en Netflix</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/the-bridgerton-series-peliculas-netflix/</link>
            <description>Series y películas estilo The Bridgerton que puedes ver en Netflix</description>
            <pubDate>Mon May 27 12:00:04 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>