<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Si EEUU compra o entra por la fuerza en Groenlandia trastocaría los planes avanzados de dos naciones: China y Rusia</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/eeuu-compra-entra-fuerza-groenlandia-trastocaria-planes-expansion-dos-naciones-china-rusia</link>
            <description>Si EEUU compra o entra por la fuerza en Groenlandia trastocaría los planes avanzados de dos naciones: China y Rusia</description>
            <pubDate>Wed Jan  8 14:45:04 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Estos tres trabajos remotos pueden ser útiles para complementar tu sueldo este 2025: hay quien gana 10.000 € al mes gracias a ellos</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/estos-tres-trabajos-remotos-pueden-ser-utiles-para-complementar-tu-sueldo-este-2025-hay-quien-gana-10-000-eur-al-mes-gracias-a-ellos</link>
            <description>Estos tres trabajos remotos pueden ser útiles para complementar tu sueldo este 2025: hay quien gana 10.000 € al mes gracias a ellos</description>
            <pubDate>Wed Jan  8 14:41:02 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Todo el mundo conoce los LEGOs, pero mi juego de construcción favorito es de otra marca</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/todo-mundo-conoce-legos-mi-juego-construccion-favorito-otra-marca</link>
            <description>Todo el mundo conoce los LEGOs, pero mi juego de construcción favorito es de otra marca</description>
            <pubDate>Wed Jan  8 14:31:02 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Este es el tiempo exacto que tienes en España para descansar cada día. Lo dicta el Estatuto de los trabajadores</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/este-tiempo-exacto-que-tienes-espana-para-descansar-cada-dia-dicta-estatuto-trabajadores</link>
            <description>Este es el tiempo exacto que tienes en España para descansar cada día. Lo dicta el Estatuto de los trabajadores</description>
            <pubDate>Wed Jan  8 14:03:45 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El turismo español afronta el riesgo real de morir de éxito. Ya hay guías que desaconsejan tres de sus grandes destinos</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/lugarenos-dirigen-su-ira-masas-turistas-hay-guias-viajes-que-desaconsejan-destinos-espana</link>
            <description>El turismo español afronta el riesgo real de morir de éxito. Ya hay guías que desaconsejan tres de sus grandes destinos</description>
            <pubDate>Wed Jan  8 14:01:02 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Olvídate de las divisiones de entrenamiento clásicas: la forma de ganar masa muscular sin ser tan estrictos</title>
            <link>https://www.vitonica.com/entrenamiento/olvidate-divisiones-entrenamiento-clasicas-forma-ganar-masa-muscular-ser-estrictos</link>
            <description>Olvídate de las divisiones de entrenamiento clásicas: la forma de ganar masa muscular sin ser tan estrictos</description>
            <pubDate>Wed Jan  8 14:01:02 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Estos son los canales gratuitos y más novedades que te esperan en Pluto TV para el mes de enero</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/canales-gratuitos-novedades-pluto-tv-enero-2025/</link>
            <description>Estos son los canales gratuitos y más novedades que te esperan en Pluto TV para el mes de enero</description>
            <pubDate>Wed Jan  8 14:00:26 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Researchers Expose NonEuclid RAT Using UAC Bypass and AMSI Evasion Techniques</title>
            <link>https://thehackernews.com/2025/01/researchers-expose-noneuclid-rat-using.html</link>
            <description>Researchers Expose NonEuclid RAT Using UAC Bypass and AMSI Evasion Techniques</description>
            <pubDate>Wed Jan  8 13:37:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En 2024 China realizó más de 3.000 incursiones militares aéreas sobre Taiwán. El objetivo final está marcado para 2027</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/2024-china-realizo-3-000-incursiones-militares-aereas-taiwan-objetivo-final-esta-marcado-para-2027</link>
            <description>En 2024 China realizó más de 3.000 incursiones militares aéreas sobre Taiwán. El objetivo final está marcado para 2027</description>
            <pubDate>Wed Jan  8 13:31:03 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hay dos formas de mejorar la calidad-precio en la gama alta. El OnePlus 13R es el mejor ejemplo</title>
            <link>https://www.xataka.com/moviles/hay-dos-formas-mejorar-calidad-precio-gama-alta-oneplus-13r-mejor-ejemplo</link>
            <description>Hay dos formas de mejorar la calidad-precio en la gama alta. El OnePlus 13R es el mejor ejemplo</description>
            <pubDate>Wed Jan  8 13:01:02 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Decathlon rebaja las mejores zapatillas Salomon impermeables para recorrer la montaña con seguridad</title>
            <link>https://www.vitonica.com/equipamiento/decathlon-rebaja-mejores-zapatillas-salomon-impermeables-para-recorrer-montana-seguridad</link>
            <description>Decathlon rebaja las mejores zapatillas Salomon impermeables para recorrer la montaña con seguridad</description>
            <pubDate>Wed Jan  8 13:01:02 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>