<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Blog – Hackaday: A Flexible Light Inspired by IKEA</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/11/29/a-flexible-light-inspired-by-ikea/</link>
            <description>A Flexible Light Inspired by IKEA</description>
            <pubDate>Sat Nov 29 21:00:18 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: 5 cosas en las que debes fijarte antes de cambiar de operador</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/cosas-fijarte-antes-cambiar-operador/</link>
            <description>5 cosas en las que debes fijarte antes de cambiar de operador</description>
            <pubDate>Sat Nov 29 20:02:13 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: SpaceX es conocida por sus cohetes. Lo que se conoce menos es su creciente y llamativa flota de aviones</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/spacex-conocida-sus-cohetes-que-se-conoce-su-creciente-llamativa-flota-aviones</link>
            <description>SpaceX es conocida por sus cohetes. Lo que se conoce menos es su creciente y llamativa flota de aviones</description>
            <pubDate>Sat Nov 29 20:00:50 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>▶ Noticias desde entreunosyceros: MeFalta, contador de tiempo creado con JavaScript</title>
            <link>https://entreunosyceros.net/mefalta-contador-tiempo-laboral-estudio/</link>
            <description>MeFalta, contador de tiempo creado con JavaScript</description>
            <pubDate>Sat Nov 29 19:25:50 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Los 3 peores enemigos de tu WiFi que debes evitar (y el último no te lo esperas)</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/redes/3-peores-enemigos-wifi-evitar/</link>
            <description>Los 3 peores enemigos de tu WiFi que debes evitar (y el último no te lo esperas)</description>
            <pubDate>Sat Nov 29 19:04:07 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El queso y el aceite se han disparado tanto en Turquía que las agencias de viaje tienen destino estrella: un Lidl de Grecia</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/queso-aceite-se-han-disparado-turquia-que-agencias-viaje-tienen-destino-estrella-lidl-grecia</link>
            <description>El queso y el aceite se han disparado tanto en Turquía que las agencias de viaje tienen destino estrella: un Lidl de Grecia</description>
            <pubDate>Sat Nov 29 19:00:50 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En Barajas hay una ermita barroca aislada en mitad de una glorieta. La pregunta es cómo diablos ha llegado ahí</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/barajas-hay-ermita-barroca-aislada-mitad-glorieta-pregunta-como-diablos-ha-llegado-ahi</link>
            <description>En Barajas hay una ermita barroca aislada en mitad de una glorieta. La pregunta es cómo diablos ha llegado ahí</description>
            <pubDate>Sat Nov 29 18:30:49 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone : Portal sobre telecomunicaciones, redes y ciberseguridad: Esto es todo lo que Facebook y otras redes sociales revelan sobre ti sin que te des cuenta</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/seguridad/redes-sociales-revelan-informacion-personal/</link>
            <description>Esto es todo lo que Facebook y otras redes sociales revelan sobre ti sin que te des cuenta</description>
            <pubDate>Sat Nov 29 18:04:41 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Movistar Plus+ estrena el martes un nuevo canal de cine con todas estas películas en su programación</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/movistar-plus-martes-nuevo-canal-cine-peliculas-programacion/</link>
            <description>Movistar Plus+ estrena el martes un nuevo canal de cine con todas estas películas en su programación</description>
            <pubDate>Sat Nov 29 18:04:36 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El "hack" definitivo para vivir más años no es una dieta ni una pastilla: es casarse, según la ciencia</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/hack-definitivo-para-vivir-anos-no-dieta-pastilla-casarse-ciencia</link>
            <description>El "hack" definitivo para vivir más años no es una dieta ni una pastilla: es casarse, según la ciencia</description>
            <pubDate>Sat Nov 29 18:00:50 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Building a Simple Ribbon Synth</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/11/29/building-a-simple-ribbon-synth/</link>
            <description>Building a Simple Ribbon Synth</description>
            <pubDate>Sat Nov 29 18:00:25 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>