<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Pasar muchas horas seguidas delante del PC es más llevadero con la Doro C300 de Sihoo, la silla ideal para evitar el dolor de espalda</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/pasar-muchas-horas-seguidas-delante-pc-llevadero-doro-c300-sihoo-silla-ideal-para-evitar-dolor-espalda</link>
            <description>Pasar muchas horas seguidas delante del PC es más llevadero con la Doro C300 de Sihoo, la silla ideal para evitar el dolor de espalda</description>
            <pubDate>Thu Feb 13 14:30:59 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: GPT-4.5 es la demostracion de que usar más GPUs y más datos ya no sirve de casi nada</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/gpt-4-5-demostracion-que-usar-gpus-datos-no-sirve-casi-nada</link>
            <description>GPT-4.5 es la demostracion de que usar más GPUs y más datos ya no sirve de casi nada</description>
            <pubDate>Thu Feb 13 14:30:58 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: North Korean APT43 Uses PowerShell and Dropbox in Targeted South Korea Cyberattacks</title>
            <link>https://thehackernews.com/2025/02/north-korean-apt43-uses-powershell-and.html</link>
            <description>North Korean APT43 Uses PowerShell and Dropbox in Targeted South Korea Cyberattacks</description>
            <pubDate>Thu Feb 13 14:26:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: España se ha cansado de las prácticas de Ryanair. Y la aerolínea va a golpear donde más duele: los aeropuertos de provincias</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/espana-se-ha-cansado-chantajes-ryanair-su-respuesta-pasa-golpear-donde-duele-aeropuertos-provincias</link>
            <description>España se ha cansado de las prácticas de Ryanair. Y la aerolínea va a golpear donde más duele: los aeropuertos de provincias</description>
            <pubDate>Thu Feb 13 14:00:59 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: No, tu factura de Lowi no va a aumentar 14 euros al mes: así es cómo intentan estafarte</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/factura-lowi-aumentar-14-euros-intentan-estafarte/</link>
            <description>No, tu factura de Lowi no va a aumentar 14 euros al mes: así es cómo intentan estafarte</description>
            <pubDate>Thu Feb 13 14:00:57 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El fundador de DeepSeek se ha colocado en dos semanas entre las mayores fortunas de Asia. Pero depende de a quién preguntes</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/fundador-deepseek-se-ha-colocado-solo-dos-semanas-mayores-fortunas-asia-depende-a-quien-preguntes</link>
            <description>El fundador de DeepSeek se ha colocado en dos semanas entre las mayores fortunas de Asia. Pero depende de a quién preguntes</description>
            <pubDate>Thu Feb 13 13:46:58 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La Administración Trump lanza una promesa que suena a amenaza: "Las IA más potentes seguirán siendo de EEUU"</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/administracion-trump-lanza-promesa-que-suena-a-amenaza-ia-potentes-seguiran-siendo-eeuu</link>
            <description>La Administración Trump lanza una promesa que suena a amenaza: "Las IA más potentes seguirán siendo de EEUU"</description>
            <pubDate>Thu Feb 13 13:30:59 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Olvídate de limpiar tu piscina con los nuevos Aquansense 2 de Beatbot: tres opciones que lo harán todo por ti</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/olvidate-limpiar-tu-piscina-nuevos-aquansense-2-beatbot-tres-opciones-que-haran-todo-ti</link>
            <description>Olvídate de limpiar tu piscina con los nuevos Aquansense 2 de Beatbot: tres opciones que lo harán todo por ti</description>
            <pubDate>Thu Feb 13 13:30:59 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: Plank Reloaded: La Evolución Del Dock Minimalista Para Linux</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/plank-reloaded-la-evolucion-del-dock-minimalista-para-linux.html</link>
            <description>Plank Reloaded: La Evolución Del Dock Minimalista Para Linux</description>
            <pubDate>Thu Feb 13 13:08:55 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Estrella Galicia ha decidido que el ingrediente estrella de su nueva cerveza sea Valencia. Y eso es una apuesta arriesgada</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/estrella-galicia-ha-decidido-que-ingrediente-estrella-su-nueva-cerveza-sea-valencia-eso-apuesta-arriesgada</link>
            <description>Estrella Galicia ha decidido que el ingrediente estrella de su nueva cerveza sea Valencia. Y eso es una apuesta arriesgada</description>
            <pubDate>Thu Feb 13 13:00:59 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: He instalado la app definitiva para cambiar todo lo que no me gusta de Windows 11. Lo mejor es que es gratis y libre de spyware</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/he-instalado-app-definitiva-para-cambiar-todo-que-no-me-gusta-windows-11-mejor-que-gratis-libre-spyware-1</link>
            <description>He instalado la app definitiva para cambiar todo lo que no me gusta de Windows 11. Lo mejor es que es gratis y libre de spyware</description>
            <pubDate>Thu Feb 13 13:00:59 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>