<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Si falta mano de obra en el campo, hay quien ya tiene la solución: un robot temporero con IA, drones y sin derechos laborales</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/falta-mano-obra-campo-hay-quien-tiene-solucion-robot-temporero-ia-drones-derechos-laborales</link>
            <description>Si falta mano de obra en el campo, hay quien ya tiene la solución: un robot temporero con IA, drones y sin derechos laborales</description>
            <pubDate>Sat Nov  1 14:30:57 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Un astrónomo de Harvard ha acusado a la NASA de ocultar imágenes de 3I/ATLAS. Tiene una explicación</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/astronomo-harvard-ha-acusado-a-nasa-ocultar-imagenes-3i-atlas-tiene-explicacion</link>
            <description>Un astrónomo de Harvard ha acusado a la NASA de ocultar imágenes de 3I/ATLAS. Tiene una explicación</description>
            <pubDate>Sat Nov  1 14:18:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: El Gobierno tilda a Amazon de modelo de la vergüenza por los despidos que planea</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/gobierno-tilda-amazon-modelo-verguenza-despidos-planea/</link>
            <description>El Gobierno tilda a Amazon de modelo de la vergüenza por los despidos que planea</description>
            <pubDate>Sat Nov  1 14:02:30 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Simple Device Can Freeze Wi-Fi Camera Feeds</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/11/01/simple-device-can-freeze-wi-fi-camera-feeds/</link>
            <description>Simple Device Can Freeze Wi-Fi Camera Feeds</description>
            <pubDate>Sat Nov  1 14:00:46 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: ASD Warns of Ongoing BADCANDY Attacks Exploiting Cisco IOS XE Vulnerability</title>
            <link>https://thehackernews.com/2025/11/asd-warns-of-ongoing-badcandy-attacks.html</link>
            <description>ASD Warns of Ongoing BADCANDY Attacks Exploiting Cisco IOS XE Vulnerability</description>
            <pubDate>Sat Nov  1 13:43:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: China tiene en el Tíbet un gigantesco desierto con incontables horas de luz. Y lo está llenando de paneles solares</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/china-tiene-tibet-gigantesco-desierto-incontables-horas-luz-esta-llenando-paneles-solares</link>
            <description>China tiene en el Tíbet un gigantesco desierto con incontables horas de luz. Y lo está llenando de paneles solares</description>
            <pubDate>Sat Nov  1 13:30:57 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los "foodies" ha convertido los centros históricos de Italia en un infierno, así las ciudades están poniéndose serias</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/foodies-ha-convertido-centros-historicos-italia-infierno-ciudades-estan-reaccionando</link>
            <description>Los "foodies" ha convertido los centros históricos de Italia en un infierno, así las ciudades están poniéndose serias</description>
            <pubDate>Sat Nov  1 13:00:57 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Teníamos un gravísimo problema con nuestra resistencia a los antibióticos. Ahora estamos más cerca de resolverlo</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/teniamos-problema-nuestra-resistencia-a-antibioticos-ahora-estamos-cerca-resolverlo</link>
            <description>Teníamos un gravísimo problema con nuestra resistencia a los antibióticos. Ahora estamos más cerca de resolverlo</description>
            <pubDate>Sat Nov  1 12:30:56 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone : Portal sobre telecomunicaciones, redes y ciberseguridad: El peligro oculto en los cargadores públicos que puede robar tus datos</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/seguridad/peligro-oculto-cargadores-publicos-roba-datos/</link>
            <description>El peligro oculto en los cargadores públicos que puede robar tus datos</description>
            <pubDate>Sat Nov  1 12:03:15 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Tu teléfono te puede salvar la vida en caso de emergencia: debes tenerlo bien configurado</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/moviles/funcion-emergencia-movil-configuracion/</link>
            <description>Tu teléfono te puede salvar la vida en caso de emergencia: debes tenerlo bien configurado</description>
            <pubDate>Sat Nov  1 12:02:58 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El Shinkansen japonés fue tren más rápido del mundo hasta que lo derrotó China. El motivo: el "efecto pistón"</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/shinkansen-japones-fue-rey-alta-velocidad-ha-sido-derrotado-china-problema-efecto-piston</link>
            <description>El Shinkansen japonés fue tren más rápido del mundo hasta que lo derrotó China. El motivo: el "efecto pistón"</description>
            <pubDate>Sat Nov  1 12:00:57 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>