<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: Así puedes diseñar tus propias camisetas en Canva paso a paso</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/crear-camisetas-canva-pasos/</link>
            <description>Así puedes diseñar tus propias camisetas en Canva paso a paso</description>
            <pubDate>Wed Jun 18 05:03:06 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Capturing Screenshots Using a Fake Printer</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/06/17/capturing-screenshots-using-a-fake-printer/</link>
            <description>Capturing Screenshots Using a Fake Printer</description>
            <pubDate>Wed Jun 18 05:00:58 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: StatusNotifierItem: How Standard Non-Standards Tear Linux Desktops Apart</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/06/17/statusnotifieritem-how-standard-non-standards-tear-linux-desktops-apart/</link>
            <description>StatusNotifierItem: How Standard Non-Standards Tear Linux Desktops Apart</description>
            <pubDate>Wed Jun 18 02:00:21 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Making a Brushless DC Motor Winding Machine</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/06/17/making-a-brushless-dc-motor-winding-machine/</link>
            <description>Making a Brushless DC Motor Winding Machine</description>
            <pubDate>Tue Jun 17 23:00:56 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: 49 días después del apagón, el Gobierno ha publicado el informe oficial. Contra todo pronóstico, señala a un culpable</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/se-puede-leer-informe-oficial-gobierno-apagon-senala-a-red-electrica-control-insuficiente</link>
            <description>49 días después del apagón, el Gobierno ha publicado el informe oficial. Contra todo pronóstico, señala a un culpable</description>
            <pubDate>Tue Jun 17 22:31:02 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>OMG! Ubuntu: Microsoft’s New CLI Text Editor Works Great on Ubuntu</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2025/06/microsoft-edit-text-editor-ubuntu</link>
            <description>Microsoft’s New CLI Text Editor Works Great on Ubuntu</description>
            <pubDate>Tue Jun 17 22:15:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: EEUU está reubicando aviones militares en plena crisis en Oriente Medio. El B-2 no ha entrado en juego, pero ya intimida</title>
            <link>https://www.xataka.com/otros/eeuu-esta-reubicando-aviones-militares-plena-crisis-oriente-medio-b-2-no-ha-entrado-juego-intimida</link>
            <description>EEUU está reubicando aviones militares en plena crisis en Oriente Medio. El B-2 no ha entrado en juego, pero ya intimida</description>
            <pubDate>Tue Jun 17 22:12:22 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Las Big Tech están usando una IA externa para programar. El motivo: supera constantemente a las suyas</title>
            <link>https://www.genbeta.com/inteligencia-artificial/big-tech-estan-ia-externa-para-programar-motivo-supera-constantemente-a-suyas</link>
            <description>Las Big Tech están usando una IA externa para programar. El motivo: supera constantemente a las suyas</description>
            <pubDate>Tue Jun 17 21:39:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>▶ Noticias desde entreunosyceros: Abridor Web, un plugin para abrir navegadores web desde Kodi</title>
            <link>https://entreunosyceros.net/abridor-web-un-plugin-para-abrir-navegadores-web-desde-kodi/</link>
            <description>Abridor Web, un plugin para abrir navegadores web desde Kodi</description>
            <pubDate>Tue Jun 17 21:30:55 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Make: DIY Projects and Ideas for Makers: FAB25: The Global FabLab Gathering Comes to Central Europe</title>
            <link>https://makezine.com/article/maker-news/fab25-the-global-fablab-gathering-comes-to-central-europe/</link>
            <description>FAB25: The Global FabLab Gathering Comes to Central Europe</description>
            <pubDate>Tue Jun 17 21:11:27 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>EsGeeks: ¿Cómo Saber Quién Filtró tu Correo Electrónico? Un Método Sencillo y Efectivo</title>
            <link>https://esgeeks.com/quien-filtro-correo-electronico-truco/</link>
            <description>¿Cómo Saber Quién Filtró tu Correo Electrónico? Un Método Sencillo y Efectivo</description>
            <pubDate>Tue Jun 17 20:56:14 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>