<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka Smart Home: El histórico reproductor Winamp ya tiene una edición física: su creador la ha construido con una Raspberry Pi</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/reproductores/historico-reproductor-winamp-tiene-edicion-fisica-su-creador-ha-construido-raspberry-pi</link>
            <description>El histórico reproductor Winamp ya tiene una edición física: su creador la ha construido con una Raspberry Pi</description>
            <pubDate>Mon Jun 10 13:47:31 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: "Me quedan tres años de trabajo": cada vez más directivos de la IA creen que la IA les terminará quitando el puesto</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/directivos-que-estan-entrenando-ia-opinan-que-les-va-a-quitar-trabajo-probablemente-haga-les-reinvente</link>
            <description>"Me quedan tres años de trabajo": cada vez más directivos de la IA creen que la IA les terminará quitando el puesto</description>
            <pubDate>Mon Jun 10 13:30:41 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Este hotel de Bilbao facilitó timos a través de Booking por no proteger bien sus datos. La AEPD lo ha sancionado con 7.000 euros</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/este-hotel-bilbao-facilito-timos-a-traves-booking-no-proteger-bien-sus-datos-aepd-ha-sancionado-7-000-euros</link>
            <description>Este hotel de Bilbao facilitó timos a través de Booking por no proteger bien sus datos. La AEPD lo ha sancionado con 7.000 euros</description>
            <pubDate>Mon Jun 10 13:27:06 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Poca gente usa este botón del router, y hace bien. Nos permite conectarnos al WiFi de forma muy sencilla, pero es mejor desactivarlo</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/a-fondo/poca-gente-usa-este-boton-router-hace-bien-nos-permite-conectarnos-al-wifi-forma-muy-sencilla-mejor-desactivarlo</link>
            <description>Poca gente usa este botón del router, y hace bien. Nos permite conectarnos al WiFi de forma muy sencilla, pero es mejor desactivarlo</description>
            <pubDate>Mon Jun 10 13:13:40 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: James Cameron cree saber quién tuvo la culpa en el hundimiento del submarino del Titanic. Y el ejército de EEUU sale mal parado</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/todos-sabiamos-que-estaban-muertos-james-cameron-revela-su-teoria-tragedia-sumergible-titan</link>
            <description>James Cameron cree saber quién tuvo la culpa en el hundimiento del submarino del Titanic. Y el ejército de EEUU sale mal parado</description>
            <pubDate>Mon Jun 10 13:13:32 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Raspberry Pi Foundation blog: news, announcements, stories, ideas: Young people receive their data from space and Astro Pi certificates</title>
            <link>https://www.raspberrypi.org/blog/young-people-receive-their-data-from-space-and-astro-pi-certificates/</link>
            <description>Young people receive their data from space and Astro Pi certificates</description>
            <pubDate>Mon Jun 10 13:03:07 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Si utilizas sillas de bebé en el coche, presta atención a este cambio de la DGT</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/cambios-normativa-sillas-bebe-coche/</link>
            <description>Si utilizas sillas de bebé en el coche, presta atención a este cambio de la DGT</description>
            <pubDate>Mon Jun 10 13:00:01 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Cómo exportar o importar extensiones en Visual Studio Code</title>
            <link>https://nksistemas.com/como-exportar-o-importar-extensiones-en-visual-studio-code/</link>
            <description>Cómo exportar o importar extensiones en Visual Studio Code</description>
            <pubDate>Mon Jun 10 12:37:42 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: "Tengo algo que decirte, agrégame a WhatsApp": así funciona la nueva estafa telefónica que intenta robar nuestra información</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/tengo-algo-que-decirte-agregame-a-whatsapp-asi-funciona-nueva-estafa-telefonica-que-intenta-robar-nuestra-informacion</link>
            <description>"Tengo algo que decirte, agrégame a WhatsApp": así funciona la nueva estafa telefónica que intenta robar nuestra información</description>
            <pubDate>Mon Jun 10 12:31:23 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: No es un error: cae en picado el precio de este potente altavoz Bluetooth Bose con sonido envolvente 360 grados</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/no-error-cae-picado-precio-este-potente-altavoz-bluetooth-bose-sonido-envolvente-360-grados</link>
            <description>No es un error: cae en picado el precio de este potente altavoz Bluetooth Bose con sonido envolvente 360 grados</description>
            <pubDate>Mon Jun 10 12:24:59 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: MasOrange busca un comprador para vender una parte de su red 5G y Vodafone es el favorito</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/masorange-comprador-red-5g-vodafone/</link>
            <description>MasOrange busca un comprador para vender una parte de su red 5G y Vodafone es el favorito</description>
            <pubDate>Mon Jun 10 12:00:43 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>