<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Blog – Hackaday: The PCB Router You Wish You Had Made</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/06/14/the-pcb-router-you-wish-you-had-made/</link>
            <description>The PCB Router You Wish You Had Made</description>
            <pubDate>Sun Jun 15 05:00:21 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>EsGeeks: Anonimato en Linux: Técnicas y Herramientas para Linux sin Rastros</title>
            <link>https://esgeeks.com/guia-anonimato-linux-privacidad/</link>
            <description>Anonimato en Linux: Técnicas y Herramientas para Linux sin Rastros</description>
            <pubDate>Sun Jun 15 02:41:28 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Meowsic Keyboard MIDI Adapter Aims for Purrfection</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/06/14/meowsic-keyboard-midi-adapter-aims-for-purrfection/</link>
            <description>Meowsic Keyboard MIDI Adapter Aims for Purrfection</description>
            <pubDate>Sun Jun 15 02:00:49 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Laptop Brick is Brought Back from the Brink</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/06/14/laptop-brick-is-brought-back-from-the-brink/</link>
            <description>Laptop Brick is Brought Back from the Brink</description>
            <pubDate>Sat Jun 14 23:00:38 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Movistar, Vodafone y MasOrange ya podrían saber cómo pararle los pies a Digi</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/movistar-vodafone-masorange-pararle-pies-digi-0625/</link>
            <description>Movistar, Vodafone y MasOrange ya podrían saber cómo pararle los pies a Digi</description>
            <pubDate>Sat Jun 14 20:07:15 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: LED Probe: A Smart, Simple Solution for Testing LEDs</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/06/14/led-probe-a-smart-simple-solution-for-testing-leds/</link>
            <description>LED Probe: A Smart, Simple Solution for Testing LEDs</description>
            <pubDate>Sat Jun 14 20:00:48 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Esta función oculta de Movistar Plus+ mejora tu experiencia sin que lo sepas</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/funcion-accesibilidad-movistar-plus-0525/</link>
            <description>Esta función oculta de Movistar Plus+ mejora tu experiencia sin que lo sepas</description>
            <pubDate>Sat Jun 14 19:06:06 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Francia está construyendo una megacárcel de alta seguridad para sus prisioneros más peligrosos. A 7.000 kilómetros de Francia</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/francia-tendra-nueva-megacarcel-alta-seguridad-estara-a-7-000-kilometros-francia</link>
            <description>Francia está construyendo una megacárcel de alta seguridad para sus prisioneros más peligrosos. A 7.000 kilómetros de Francia</description>
            <pubDate>Sat Jun 14 18:01:29 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Pluto TV bloquea tu VPN: 3 pasos clave para solucionarlo y seguir viendo contenido gratis (junio 2025)</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/problemas-vpn-pluto-tv-gratis/</link>
            <description>Pluto TV bloquea tu VPN: 3 pasos clave para solucionarlo y seguir viendo contenido gratis (junio 2025)</description>
            <pubDate>Sat Jun 14 18:01:22 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone : Portal sobre telecomunicaciones, redes y ciberseguridad: Estas son las 5 aplicaciones de Android que borro inmediatamente de cada teléfono nuevo</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/seguridad/aplicaciones-android-borro-inmediatamente-telefono-nuevo/</link>
            <description>Estas son las 5 aplicaciones de Android que borro inmediatamente de cada teléfono nuevo</description>
            <pubDate>Sat Jun 14 17:02:04 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En 2021 un volcán pasó tres días en erupción sin que nadie se enterara. Ahora nos ayuda a adelantarnos a los volcanes silenciosos</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/2021-volcan-paso-tres-dias-erupcion-que-nadie-se-enterara-ahora-nos-ayuda-a-adelantarnos-a-volcanes-silenciosos</link>
            <description>En 2021 un volcán pasó tres días en erupción sin que nadie se enterara. Ahora nos ayuda a adelantarnos a los volcanes silenciosos</description>
            <pubDate>Sat Jun 14 17:01:29 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>