<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Un periódico decidió utilizar una IA para escribir sus artículos económicos. El resultado fue catastrófico</title>
            <link>https://www.xataka.com/otros/periodico-decidio-utilizar-ia-para-escribir-sus-articulos-economicos-resultado-fue-catastrofico</link>
            <description>Un periódico decidió utilizar una IA para escribir sus artículos económicos. El resultado fue catastrófico</description>
            <pubDate>Sun Jan 22 14:31:37 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Qué hacen los streamers de Twitch que más dinero ganan a través de suscripciones</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/que-hacen-streamers-twitch-que-dinero-ganan-a-traves-suscripciones</link>
            <description>Qué hacen los streamers de Twitch que más dinero ganan a través de suscripciones</description>
            <pubDate>Sun Jan 22 14:01:36 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Si el goteo semanal de 'The Last of Us' en HBO te sabe a poco, 'Melanie: The girl with all the gifts' es una gran versión alternativa</title>
            <link>https://www.xataka.com/cine-y-tv/goteo-semanal-the-last-of-us-hbo-te-sabe-a-poco-melanie-the-girl-with-all-the-gifts-gran-version-alternativa</link>
            <description>Si el goteo semanal de 'The Last of Us' en HBO te sabe a poco, 'Melanie: The girl with all the gifts' es una gran versión alternativa</description>
            <pubDate>Sun Jan 22 14:01:36 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: De la teoría al hardware. Breve historia de la Inteligencia Artificial 2</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/del-la-teoria-al-hardware-breve-historia-de-la-inteligencia-artificial-2.html</link>
            <description>De la teoría al hardware. Breve historia de la Inteligencia Artificial 2</description>
            <pubDate>Sun Jan 22 13:55:50 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Vende más en Wallapop con estos 4 trucos especiales</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/productos/trucos-vender-mas-en-wallapop-enero-2023/</link>
            <description>Vende más en Wallapop con estos 4 trucos especiales</description>
            <pubDate>Sun Jan 22 13:01:40 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Guía de primeros auxilios con las pequeñas soluciones para la mayoría de problemas de tus dispositivos</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/guia-primeros-auxilios-pequenas-soluciones-para-mayoria-problemas-tus-dispositivos</link>
            <description>Guía de primeros auxilios con las pequeñas soluciones para la mayoría de problemas de tus dispositivos</description>
            <pubDate>Sun Jan 22 13:01:38 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Me he comprado una tele de gama alta y esto es todo lo que he hecho nada más sacarla de la caja</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/a-fondo/me-he-comprado-tele-gama-alta-esto-todo-que-he-hecho-nada-sacarla-caja</link>
            <description>Me he comprado una tele de gama alta y esto es todo lo que he hecho nada más sacarla de la caja</description>
            <pubDate>Sun Jan 22 13:01:38 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Reddit ha visto nacer a todas las grandes redes sociales: así hablaban de ellas sus usuarios en sus inicios</title>
            <link>https://www.xataka.com/servicios/reddit-ha-visto-nacer-a-todas-grandes-redes-sociales-asi-hablaban-ellas-sus-usuarios-sus-inicios</link>
            <description>Reddit ha visto nacer a todas las grandes redes sociales: así hablaban de ellas sus usuarios en sus inicios</description>
            <pubDate>Sun Jan 22 12:31:37 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Estos aparatos apenas gastan luz, nunca deberías apagarlos para ahorrar</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/power/aparatos-apenas-gastan-luz-nunca-apagar-ahorrar/</link>
            <description>Estos aparatos apenas gastan luz, nunca deberías apagarlos para ahorrar</description>
            <pubDate>Sun Jan 22 12:09:15 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Un enchufe conectado es el mejor aliado contra el frío este invierno: así uso el mío</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/a-fondo/enchufe-conectado-mejor-aliado-frio-este-invierno-asi-uso-mio</link>
            <description>Un enchufe conectado es el mejor aliado contra el frío este invierno: así uso el mío</description>
            <pubDate>Sun Jan 22 12:05:35 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Si queremos colonizar la Luna necesitamos oxígeno. La solución de la NASA: una enorme tubería desde su polo sur</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/queremos-colonizar-luna-necesitamos-oxigeno-solucion-nasa-enorme-tuberia-su-polo-sur</link>
            <description>Si queremos colonizar la Luna necesitamos oxígeno. La solución de la NASA: una enorme tubería desde su polo sur</description>
            <pubDate>Sun Jan 22 12:01:37 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>