<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>_ voidNull: Instalar NextCloud con Redis, APCu, SSL y Nginx en Ubuntu 22.04</title>
            <link>https://voidnull.es/instalar-nextcloud-con-redis-apcu-ssl-y-nginx-en-ubuntu-22-04/</link>
            <description>Instalar NextCloud con Redis, APCu, SSL y Nginx en Ubuntu 22.04</description>
            <pubDate>Mon Oct 10 14:00:22 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: New Report Uncovers Emotet's Delivery and Evasion Techniques Used in Recent Attacks</title>
            <link>https://thehackernews.com/2022/10/new-report-uncovers-emotets-delivery.html</link>
            <description>New Report Uncovers Emotet's Delivery and Evasion Techniques Used in Recent Attacks</description>
            <pubDate>Mon Oct 10 13:10:00 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Sabemos desde tiempos inmemoriales que los días duran 24 horas. Excepto cuando sopla el viento</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/sabemos-tiempos-inmemoriales-que-dias-duran-24-horas-excepto-cuando-sopla-viento</link>
            <description>Sabemos desde tiempos inmemoriales que los días duran 24 horas. Excepto cuando sopla el viento</description>
            <pubDate>Mon Oct 10 13:00:36 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Inyecciones de hidrógeno: la solución para no matar a los coches diésel</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/inyecciones-hidrogeno-solucion-no-matar-coches-diesel/</link>
            <description>Inyecciones de hidrógeno: la solución para no matar a los coches diésel</description>
            <pubDate>Mon Oct 10 13:00:23 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Tizen ya no es exclusivo de Samsung: el sistema operativo de sus Smart TVs llegará a televisores de otras marcas</title>
            <link>https://www.xataka.com/televisores/tizen-no-exclusivo-samsung-sistema-operativo-sus-smart-tvs-llegara-a-televisores-otras-marcas</link>
            <description>Tizen ya no es exclusivo de Samsung: el sistema operativo de sus Smart TVs llegará a televisores de otras marcas</description>
            <pubDate>Mon Oct 10 12:30:36 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>OMG! Ubuntu!: Ghostwriter is a Spookily Good Distraction Free Writing App for Linux</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2022/10/ghostwriter-distraction-free-writing-app-qt</link>
            <description>Ghostwriter is a Spookily Good Distraction Free Writing App for Linux</description>
            <pubDate>Mon Oct 10 12:25:27 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: No sabemos si Niemann miente. Por si acaso, alguien ha creado ya un vibrador anal para hacer trampas al ajedrez</title>
            <link>https://www.xataka.com/makers/no-sabemos-niemann-miente-acaso-alguien-ha-creado-vibrador-anal-para-hacer-trampas-al-ajedrez</link>
            <description>No sabemos si Niemann miente. Por si acaso, alguien ha creado ya un vibrador anal para hacer trampas al ajedrez</description>
            <pubDate>Mon Oct 10 12:00:35 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Estos son los alimentos que debes evitar si quieres conservar tu memoria</title>
            <link>https://www.vitonica.com/prevencion/estos-alimentos-que-debes-evitar-quieres-conservar-tu-memoria</link>
            <description>Estos son los alimentos que debes evitar si quieres conservar tu memoria</description>
            <pubDate>Mon Oct 10 12:00:35 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Una de las mejores Smart TV de Xiaomi con panel QLED está muy barata en el “Día sin IVA” de MediaMarkt: 55” y Android TV por menos de 500 euros</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/mejores-smart-tv-xiaomi-panel-qled-esta-muy-barata-dia-iva-mediamarkt-55-android-tv-500-euros</link>
            <description>Una de las mejores Smart TV de Xiaomi con panel QLED está muy barata en el “Día sin IVA” de MediaMarkt: 55” y Android TV por menos de 500 euros</description>
            <pubDate>Mon Oct 10 11:59:12 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Yoigo ya tiene 5G en estos casi 1.400 municipios de España</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/yoigo-conexion-5g-municipios-espana/</link>
            <description>Yoigo ya tiene 5G en estos casi 1.400 municipios de España</description>
            <pubDate>Mon Oct 10 11:58:33 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Un streamer infecta un PC con un virus mientras hacía un directo ante más de 60.000 usuarios: qué es 'Monoxide'</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/streamer-infecta-pc-virus-directo-60-000-usuarios-que-monoxide</link>
            <description>Un streamer infecta un PC con un virus mientras hacía un directo ante más de 60.000 usuarios: qué es 'Monoxide'</description>
            <pubDate>Mon Oct 10 11:45:29 2022</pubDate>
            </item></channel>
</rss>