<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Musk no atraviesa su mejor momento de popularidad en EEUU y Occidente. En China, en cambio, lo está petando</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/musk-no-atraviesa-su-mejor-momento-popularidad-eeuu-occidente-china-cambio-esta-petando</link>
            <description>Musk no atraviesa su mejor momento de popularidad en EEUU y Occidente. En China, en cambio, lo está petando</description>
            <pubDate>Sat Jun  3 13:00:47 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Estos 5 programas son imprescindibles si quieres empezar en Twitch</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/programas-empezar-emitir-twitch/</link>
            <description>Estos 5 programas son imprescindibles si quieres empezar en Twitch</description>
            <pubDate>Sat Jun  3 12:06:45 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Cómo ver la clasificación de Fórmula 1 en el Gran Premio de España gratis por televisión online y apps</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/como-ver-clasificatoria-formula-1-gran-premio-espana-gratis-television-online-apps</link>
            <description>Cómo ver la clasificación de Fórmula 1 en el Gran Premio de España gratis por televisión online y apps</description>
            <pubDate>Sat Jun  3 12:00:45 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Las hebras blancas del plátano se comen y estos son todos los beneficios que ofrecen</title>
            <link>https://www.vitonica.com/alimentos/hebras-blancas-platano-se-comen-estos-todos-beneficios-que-ofrecen</link>
            <description>Las hebras blancas del plátano se comen y estos son todos los beneficios que ofrecen</description>
            <pubDate>Sat Jun  3 12:00:45 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>hackplayers: A punto de lanzar Moonlighter, el primer satélite real que podrá ser hackeado en un CTF (Defcon 31)</title>
            <link>https://www.hackplayers.com/2023/06/primer-satelite-en-orbita-para-ctf.html</link>
            <description>A punto de lanzar Moonlighter, el primer satélite real que podrá ser hackeado en un CTF (Defcon 31)</description>
            <pubDate>Sat Jun  3 11:21:14 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: "¡Al fin un miembro de pago!": la reveladora reacción de WinRAR cuando un usuario pasó por caja tras los 40 días de prueba gratuita</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/al-fin-miembro-pago-reveladora-reaccion-winrar-cuando-usuario-paso-caja-40-dias-prueba-gratuita</link>
            <description>"¡Al fin un miembro de pago!": la reveladora reacción de WinRAR cuando un usuario pasó por caja tras los 40 días de prueba gratuita</description>
            <pubDate>Sat Jun  3 11:07:43 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Este error de principiante puede hacer que tu NAS funcione muy lento</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/redes/error-principiante-nas-funcione-lento/</link>
            <description>Este error de principiante puede hacer que tu NAS funcione muy lento</description>
            <pubDate>Sat Jun  3 11:04:48 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>LiGNUx: ONLYOFFICE Docs acaba de lanzar su plugin para convertir voz a texto</title>
            <link>https://lignux.com/onlyoffice-docs-acaba-de-lanzar-su-plugin-para-convertir-voz-a-texto/</link>
            <description>ONLYOFFICE Docs acaba de lanzar su plugin para convertir voz a texto</description>
            <pubDate>Sat Jun  3 11:00:24 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Zelda Guardian Sculpture Tracks Humans and Pets Via Camera</title>
            <link>https://hackaday.com/2023/06/03/zelda-guardian-sculpture-tracks-humans-and-pets-via-camera/</link>
            <description>Zelda Guardian Sculpture Tracks Humans and Pets Via Camera</description>
            <pubDate>Sat Jun  3 11:00:11 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: elementaryOS introduce pocas novedades en mayo porque ya están centrados en un lanzamiento futuro</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/elementaryos-introduce-pocas-novedades-en-mayo-porque-ya-estan-centrados-en-un-lanzamiento-futuro.html</link>
            <description>elementaryOS introduce pocas novedades en mayo porque ya están centrados en un lanzamiento futuro</description>
            <pubDate>Sat Jun  3 10:48:04 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Estados Unidos tiene un grave problema con sus residuos radiactivos. Su solución: usarlos para construir carreteras</title>
            <link>https://www.xataka.com/otros/estados-unidos-tiene-grave-problema-sus-residuos-radiactivos-su-solucion-usarlos-para-construir-carreteras</link>
            <description>Estados Unidos tiene un grave problema con sus residuos radiactivos. Su solución: usarlos para construir carreteras</description>
            <pubDate>Sat Jun  3 10:30:44 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>