<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Decorate Your Neck with The First Z80 Badge</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/09/28/decorate-your-neck-with-the-first-z80-badge/</link>
            <description>Decorate Your Neck with The First Z80 Badge</description>
            <pubDate>Sun Sep 28 20:00:46 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Creíamos que el J-20 era la gran joya furtiva de Pekín. Las nuevas imágenes del J-50 demuestran que había algo más en desarrollo</title>
            <link>https://www.xataka.com/otros/creiamos-que-j-20-era-gran-joya-furtiva-pekin-nuevas-imagenes-j-50-demuestran-que-habia-algo-desarrollo</link>
            <description>Creíamos que el J-20 era la gran joya furtiva de Pekín. Las nuevas imágenes del J-50 demuestran que había algo más en desarrollo</description>
            <pubDate>Sun Sep 28 19:01:57 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Todo el planeta mira con intriga a las fábricas de coches de China y Marruecos. Entre tanto, otra potencia crece a la sombra: Turquía</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/todo-planeta-esta-mirando-fabricas-coches-china-marruecos-otra-surge-sombra-turquia</link>
            <description>Todo el planeta mira con intriga a las fábricas de coches de China y Marruecos. Entre tanto, otra potencia crece a la sombra: Turquía</description>
            <pubDate>Sun Sep 28 18:01:57 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone : Portal sobre telecomunicaciones, redes y ciberseguridad: Así he aprovechado un enchufe inteligente viviendo solo: mi experiencia real</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/hogar/aprovechar-enchufe-inteligente-vives-solo-experiencia-real/</link>
            <description>Así he aprovechado un enchufe inteligente viviendo solo: mi experiencia real</description>
            <pubDate>Sun Sep 28 17:13:35 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>KDE Blog: XI Jornadas Anuales de Wikimedia España</title>
            <link>https://www.kdeblog.com/xi-jornadas-anuales-de-wikimedia-espana.html</link>
            <description>XI Jornadas Anuales de Wikimedia España</description>
            <pubDate>Sun Sep 28 17:03:19 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En 2024 un asteroide cargado de metales preciosos nos psó rozando. El objetivo ahora es cazar el próximo con una bolsa gigante</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/2024-nos-rozo-asteroide-cargado-metales-preciosos-carrera-cazar-proximo-redes-gigantes-ha-comenzado</link>
            <description>En 2024 un asteroide cargado de metales preciosos nos psó rozando. El objetivo ahora es cazar el próximo con una bolsa gigante</description>
            <pubDate>Sun Sep 28 17:01:57 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: A Walk Down PC Video Card Memory Lane</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/09/28/a-walk-down-pc-video-card-memory-lane/</link>
            <description>A Walk Down PC Video Card Memory Lane</description>
            <pubDate>Sun Sep 28 17:00:55 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En su lucha contra el turismo masivo, Italia ha entrado en un terreno inexplorado: un impuesto a los perros de los turistas</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/su-lucha-turismo-masivo-italia-entra-territorio-inexplorado-impuesto-a-perros-turistas</link>
            <description>En su lucha contra el turismo masivo, Italia ha entrado en un terreno inexplorado: un impuesto a los perros de los turistas</description>
            <pubDate>Sun Sep 28 16:31:57 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubuntu Buzz !: Elisa - An Intro to Kubuntu Default Audio Player</title>
            <link>http://www.ubuntubuzz.com/2025/09/elisa-intro-to-kubuntu-default-audio-player.html</link>
            <description>Elisa - An Intro to Kubuntu Default Audio Player</description>
            <pubDate>Sun Sep 28 16:25:12 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Placer, homosexualidad y ETS en el reino animal. Un especialista desmonta mitos sobre cómo funciona el sexo fuera de nuestra especie</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/placer-homosexualidad-ets-reino-animal-especialista-desmonta-mitos-como-funciona-sexo-fuera-nuestra-especie</link>
            <description>Placer, homosexualidad y ETS en el reino animal. Un especialista desmonta mitos sobre cómo funciona el sexo fuera de nuestra especie</description>
            <pubDate>Sun Sep 28 16:01:57 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Gestores de ventanas en mosaico: el truco de productividad que chifla a muchos usuarios veteranos de Linux</title>
            <link>https://www.genbeta.com/deskmod/gestores-ventanas-mosaico-truco-productividad-que-chifla-a-muchos-usuarios-veteranos-linux</link>
            <description>Gestores de ventanas en mosaico: el truco de productividad que chifla a muchos usuarios veteranos de Linux</description>
            <pubDate>Sun Sep 28 16:01:57 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>