<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Genbeta: Llevo horas y horas compartiendo Netflix y aún no hay bloqueo. Siento cada vez más que la limitación no será tan seria</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/llevo-horas-horas-compartiendo-netflix-no-hay-bloqueo-siento-cada-vez-que-limitacion-no-sera-seria</link>
            <description>Llevo horas y horas compartiendo Netflix y aún no hay bloqueo. Siento cada vez más que la limitación no será tan seria</description>
            <pubDate>Wed Feb 22 14:18:38 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Este profesor pidió a sus alumnos que utilizaran ChatGPT. Los resultados son muy interesantes</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/este-profesor-pidio-a-sus-alumnos-que-utilizaran-chatgpt-resultados-muy-interesantes</link>
            <description>Este profesor pidió a sus alumnos que utilizaran ChatGPT. Los resultados son muy interesantes</description>
            <pubDate>Wed Feb 22 14:16:53 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La guerra del OLED entre China y Corea del Sur está cerca. Lo mejor que nos puede pasar es que empiece cuanto antes</title>
            <link>https://www.xataka.com/televisores/guerra-oled-china-corea-sur-esta-cerca-mejor-que-nos-puede-pasar-que-empiece-cuanto-antes</link>
            <description>La guerra del OLED entre China y Corea del Sur está cerca. Lo mejor que nos puede pasar es que empiece cuanto antes</description>
            <pubDate>Wed Feb 22 14:00:53 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Llévate este reloj deportivo Xiaomi a precio mínimo que te ayudará a sacarle todo el partido a tus entrenamientos de fitness, running y más</title>
            <link>https://www.vitonica.com/equipamiento/reloj-deportivo-xiaomi-watch-s1-active-tiene-mejores-funciones-para-controlar-tu-rendimiento-salud-gran-descuento</link>
            <description>Llévate este reloj deportivo Xiaomi a precio mínimo que te ayudará a sacarle todo el partido a tus entrenamientos de fitness, running y más</description>
            <pubDate>Wed Feb 22 14:00:53 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: 3 claves del nuevo sistema de peajes por emisiones de tu coche: afectará a todos los conductores</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/3-claves-nuevo-sistema-peajes-emisiones-coche/</link>
            <description>3 claves del nuevo sistema de peajes por emisiones de tu coche: afectará a todos los conductores</description>
            <pubDate>Wed Feb 22 14:00:02 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Lidl tiene un kit de luces “Inteligentes” con WiFi ideal para que tu casa conectada y por menos de 60 euros</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/lidl-tiene-kit-luces-inteligentes-wifi-ideal-tu-casa-conectada-60-euros</link>
            <description>Lidl tiene un kit de luces “Inteligentes” con WiFi ideal para que tu casa conectada y por menos de 60 euros</description>
            <pubDate>Wed Feb 22 13:52:51 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Ha llegado el día límite para compartir cuenta de Netflix... pero los bloqueos siguen sin llegar</title>
            <link>https://www.xataka.com/servicios/ha-llegado-dia-limite-para-compartir-cuenta-netflix-bloqueos-siguen-llegar</link>
            <description>Ha llegado el día límite para compartir cuenta de Netflix... pero los bloqueos siguen sin llegar</description>
            <pubDate>Wed Feb 22 13:30:52 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>BricoGeek.com Blog: Un espectacular robot velocista con muy pocos componentes</title>
            <link>http://blog.bricogeek.com/noticias/robotica/un-espectacular-robot-velocista-con-muy-pocos-componentes/?utm_source=blogfeed&utm_medium=atom10&utm_term=robotica&utm_content=un-espectacular-robot-velocista-con-muy-pocos-componentes&utm_campaign=blog</link>
            <description>Un espectacular robot velocista con muy pocos componentes</description>
            <pubDate>Wed Feb 22 13:26:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Calientacamas eléctricos para ahorrar calefacción: qué tipos hay, ventajas e inconvenientes de cada uno</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/a-fondo/calientacamas-electricos-para-ahorrar-calefaccion-que-tipos-hay-ventajas-e-inconvenientes-cada-uno</link>
            <description>Calientacamas eléctricos para ahorrar calefacción: qué tipos hay, ventajas e inconvenientes de cada uno</description>
            <pubDate>Wed Feb 22 13:08:55 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Estos son los ingresos de Bizum que vas a tener que declarar a Hacienda</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/estos-ingresos-bizum-que-vas-a-tener-que-declarar-a-hacienda</link>
            <description>Estos son los ingresos de Bizum que vas a tener que declarar a Hacienda</description>
            <pubDate>Wed Feb 22 13:06:54 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: “Le informamos que no podrá utilizar su tarjeta de crédito”, nueva oleada de timos por email</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/seguridad/phishing-informamos-no-podra-utilizar-tarjeta-credito-nueva-oleada-timos-email/</link>
            <description>“Le informamos que no podrá utilizar su tarjeta de crédito”, nueva oleada de timos por email</description>
            <pubDate>Wed Feb 22 13:03:59 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>