<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: Paga poco estas vacaciones con las mejores tarifas de solo datos</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/mejores-tarifas-baratas-datos-0823/</link>
            <description>Paga poco estas vacaciones con las mejores tarifas de solo datos</description>
            <pubDate>Tue Aug  1 20:04:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: All American Five Lives Again</title>
            <link>https://hackaday.com/2023/08/01/all-american-five-lives-again/</link>
            <description>All American Five Lives Again</description>
            <pubDate>Tue Aug  1 20:00:26 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Cuidado con esa ventana que dice haber detectado virus en tu PC, podría ser el verdadero virus: te presentamos el 'scareware'</title>
            <link>https://www.genbeta.com/seguridad/cuidado-esa-ventana-que-dice-haber-detectado-virus-tu-pc-podria-ser-verdadero-virus-te-presentamos-scareware</link>
            <description>Cuidado con esa ventana que dice haber detectado virus en tu PC, podría ser el verdadero virus: te presentamos el 'scareware'</description>
            <pubDate>Tue Aug  1 19:58:29 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Por esto no deberías usar la app para convertirte en Barbie</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/riesgo-usar-app-convertirte-barbie/</link>
            <description>Por esto no deberías usar la app para convertirte en Barbie</description>
            <pubDate>Tue Aug  1 19:00:48 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: A EEUU le fascinan tanto los drones chinos que hasta las fuerzas de seguridad los utilizan: China frenará su exportación</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/a-eeuu-le-fascinan-drones-chinos-que-fuerzas-seguridad-utilizan-china-frenara-su-exportacion</link>
            <description>A EEUU le fascinan tanto los drones chinos que hasta las fuerzas de seguridad los utilizan: China frenará su exportación</description>
            <pubDate>Tue Aug  1 18:31:24 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Este navegador de código abierto es la gran alternativa a Google Maps y Waze a la hora de conducir</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/navegador-codigo-abierto-alternativa-google-maps/</link>
            <description>Este navegador de código abierto es la gran alternativa a Google Maps y Waze a la hora de conducir</description>
            <pubDate>Tue Aug  1 18:30:58 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Making Your Own VR Headset? Consider This DIY Lens Design</title>
            <link>https://hackaday.com/2023/08/01/making-your-own-vr-headset-consider-this-diy-lens-design/</link>
            <description>Making Your Own VR Headset? Consider This DIY Lens Design</description>
            <pubDate>Tue Aug  1 18:30:20 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Changelog: Practical AI 234: Vector databases (beyond the hype)</title>
            <link>https://changelog.com/practicalai/234</link>
            <description>Practical AI 234: Vector databases (beyond the hype)</description>
            <pubDate>Tue Aug  1 18:30:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>EsGeeks: Qué es Chat GPT: Inteligencia Artificial Avanzada que Revoluciona el Mundo Financiero</title>
            <link>https://esgeeks.com/que-es-chat-gpt-ia-mundo-financiero/</link>
            <description>Qué es Chat GPT: Inteligencia Artificial Avanzada que Revoluciona el Mundo Financiero</description>
            <pubDate>Tue Aug  1 18:05:49 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Una de las mejores adaptaciones de Batman acaba de aterrizar, después de años ilocalizable, en HBO Max</title>
            <link>https://www.xataka.com/streaming/mejores-adaptaciones-batman-acaba-aterrizar-despues-anos-ilocalizable-hbo-max</link>
            <description>Una de las mejores adaptaciones de Batman acaba de aterrizar, después de años ilocalizable, en HBO Max</description>
            <pubDate>Tue Aug  1 18:01:24 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Estás son las cinco latas de conserva recomendadas por médicos para cuidar el corazón</title>
            <link>https://www.vitonica.com/alimentos/estas-cinco-latas-conserva-recomendadas-medicos-para-cuidar-corazon</link>
            <description>Estás son las cinco latas de conserva recomendadas por médicos para cuidar el corazón</description>
            <pubDate>Tue Aug  1 18:01:24 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>