<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: China sigue apostando por la alta velocidad: así es su nuevo tren con forma de flecha capaz de alcanzar los 450 km/h</title>
            <link>https://www.xataka.com/transporte/china-sigue-apostando-alta-velocidad-asi-su-nuevo-tren-forma-flecha-capaz-alcanzar-450-km-h</link>
            <description>China sigue apostando por la alta velocidad: así es su nuevo tren con forma de flecha capaz de alcanzar los 450 km/h</description>
            <pubDate>Mon Dec 30 21:01:35 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Esta es la razón por la que O2 te ha cambiado el número de fijo tras realizar una portabilidad de fijo y fibra</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/portabilidad-fijo-o2-cambio-numero/</link>
            <description>Esta es la razón por la que O2 te ha cambiado el número de fijo tras realizar una portabilidad de fijo y fibra</description>
            <pubDate>Mon Dec 30 21:00:37 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: 38C3: Save Your Satellite with These Three Simple Tricks</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/12/30/38c3-save-your-satellite-with-these-three-simple-tricks/</link>
            <description>38C3: Save Your Satellite with These Three Simple Tricks</description>
            <pubDate>Mon Dec 30 21:00:12 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>EsGeeks: Más de 25 Extensiones de Chrome Comprometidas por Hackers</title>
            <link>https://esgeeks.com/25-extensiones-chrome-comprometidas/</link>
            <description>Más de 25 Extensiones de Chrome Comprometidas por Hackers</description>
            <pubDate>Mon Dec 30 20:57:38 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: El primer ransomware de la historia utilizaba el SIDA como anzuelo y pedía un rescate con cheque. Nunca sabremos por qué se creó</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/primer-ransomware-historia-utilizaba-sida-como-anzuelo-pedia-rescate-cheque-nunca-sabremos-que-se-creo</link>
            <description>El primer ransomware de la historia utilizaba el SIDA como anzuelo y pedía un rescate con cheque. Nunca sabremos por qué se creó</description>
            <pubDate>Mon Dec 30 20:43:30 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Apple TV+ lanza los estrenos más esperados para comienzos del año 2025 que debes apuntarte ahora mismo</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/apple-tv-estrenos-enero-2025/</link>
            <description>Apple TV+ lanza los estrenos más esperados para comienzos del año 2025 que debes apuntarte ahora mismo</description>
            <pubDate>Mon Dec 30 20:30:40 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Aunque empezaron el año con buen pie, estos cinco millonarios han perdido una fortuna durante 2024: más de 97.000 millones</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/empezaron-ano-buen-pie-estos-cinco-millonarios-han-perdido-fortuna-durante-2024-97-000-millones</link>
            <description>Aunque empezaron el año con buen pie, estos cinco millonarios han perdido una fortuna durante 2024: más de 97.000 millones</description>
            <pubDate>Mon Dec 30 20:01:30 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Amazon destroza a su competencia y rebaja un 33% estos auriculares Sony resistentes al agua y compatibles con iOS y Android</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/amazon/auriculares-inalambricos-sony-wfc510-1224/</link>
            <description>Amazon destroza a su competencia y rebaja un 33% estos auriculares Sony resistentes al agua y compatibles con iOS y Android</description>
            <pubDate>Mon Dec 30 20:00:51 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Nos estamos quedando sin electrodomésticos “tontos”. Lo último de LG es un microondas con pantalla y altavoces</title>
            <link>https://www.xataka.com/otros-dispositivos/nos-estamos-quedando-electrodomesticos-tontos-ultimo-lg-microondas-pantalla-altavoces</link>
            <description>Nos estamos quedando sin electrodomésticos “tontos”. Lo último de LG es un microondas con pantalla y altavoces</description>
            <pubDate>Mon Dec 30 19:31:30 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>MuyLinux: Termina (o comienza) el año con tranquilidad: haz copias de seguridad</title>
            <link>https://www.muylinux.com/2024/12/30/con-tranquilidad-haz-copias-de-seguridad/</link>
            <description>Termina (o comienza) el año con tranquilidad: haz copias de seguridad</description>
            <pubDate>Mon Dec 30 19:15:38 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La Generación Z está dejando de usar una habilidad humana con más de 5.500 años de antigüedad: escribir a mano</title>
            <link>https://www.xataka.com/investigacion/generacion-z-esta-dejando-usar-habilidad-humana-5-500-anos-antiguedad-escribir-a-mano</link>
            <description>La Generación Z está dejando de usar una habilidad humana con más de 5.500 años de antigüedad: escribir a mano</description>
            <pubDate>Mon Dec 30 19:01:03 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>