<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: En 2018 unos operarios se toparon con una tumba del siglo VIII. Guardaba un singular detalle</title>
            <link>https://www.xataka.com/investigacion/tumba-china-siglo-viii-nos-acaba-revelar-primeras-imagenes-occidental-oriente</link>
            <description>En 2018 unos operarios se toparon con una tumba del siglo VIII. Guardaba un singular detalle</description>
            <pubDate>Sun Sep  8 13:30:42 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: He empleado las vacaciones en revivir un teclado que llevaba más de 25 años en un desván: un IBM Model M tan mítico como escandaloso</title>
            <link>https://www.xataka.com/perifericos/he-empleado-vacaciones-revivir-teclado-que-llevaba-25-anos-desvan-ibm-model-m-mitico-como-escandaloso</link>
            <description>He empleado las vacaciones en revivir un teclado que llevaba más de 25 años en un desván: un IBM Model M tan mítico como escandaloso</description>
            <pubDate>Sun Sep  8 13:01:35 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Tu suscripción Amazon Prime incluye gratis 28 juegos más y algunos son de los mejores de los últimos años</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/videojuegos/suscripcion-amazon-prime-gratis-28-juegos-0924/</link>
            <description>Tu suscripción Amazon Prime incluye gratis 28 juegos más y algunos son de los mejores de los últimos años</description>
            <pubDate>Sun Sep  8 13:00:51 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Si estás cansado de leer, esta app te convierte cualquier texto o PDF en un audiolibro</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/app-convierte-texto-audiolibro/</link>
            <description>Si estás cansado de leer, esta app te convierte cualquier texto o PDF en un audiolibro</description>
            <pubDate>Sun Sep  8 12:00:44 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Las mejores apps para correr: 16 aplicaciones para registrar tus carreras o darte planes de entrenamiento para Android e iPhone</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/mejores-apps-para-correr-16-aplicaciones-para-registrar-tus-carreras-darte-planes-entrenamiento-para-android-e-iphone</link>
            <description>Las mejores apps para correr: 16 aplicaciones para registrar tus carreras o darte planes de entrenamiento para Android e iPhone</description>
            <pubDate>Sun Sep  8 12:00:40 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Grindr perdió a la mitad de sus trabajadores tras negarse a volver a la oficina. Su CEO creyó que eran buenas noticias</title>
            <link>https://www.genbeta.com/redes-sociales-y-comunidades/grindr-perdio-a-mitad-sus-trabajadores-negarse-a-volver-a-oficina-su-ceo-creyo-que-eran-buenas-noticias</link>
            <description>Grindr perdió a la mitad de sus trabajadores tras negarse a volver a la oficina. Su CEO creyó que eran buenas noticias</description>
            <pubDate>Sun Sep  8 12:00:40 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: El mejor desayuno sin azúcar, rico en proteínas y bajo en hidratos, se prepara en minutos con sólo tres ingredientes</title>
            <link>https://www.vitonica.com/recetas-saludables/mejor-desayuno-azucar-rico-proteinas-hidratos-se-prepara-minutos-solo-tres-ingredientes</link>
            <description>El mejor desayuno sin azúcar, rico en proteínas y bajo en hidratos, se prepara en minutos con sólo tres ingredientes</description>
            <pubDate>Sun Sep  8 12:00:40 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: He comparado lo que gasta mi antiguo frigorífico con otro más moderno y eficiente. Es una ruina y no sé cómo no lo he cambiado todavía</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/a-fondo/he-comparado-que-gasta-mi-antiguo-frigorifico-otro-moderno-eficiente-ruina-no-se-como-no-he-cambiado-todavia</link>
            <description>He comparado lo que gasta mi antiguo frigorífico con otro más moderno y eficiente. Es una ruina y no sé cómo no lo he cambiado todavía</description>
            <pubDate>Sun Sep  8 12:00:40 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los últimos Hitler auténticos viven en Ohio y tienen su propia calle, cementerio y parque. Algunos ilustres fueron Gay Hitler o George Washington Hitler</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/ultimos-hitler-autenticos-viven-ohio-tienen-su-propia-calle-cementerio-parque</link>
            <description>Los últimos Hitler auténticos viven en Ohio y tienen su propia calle, cementerio y parque. Algunos ilustres fueron Gay Hitler o George Washington Hitler</description>
            <pubDate>Sun Sep  8 11:30:40 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Estos son los aparatos de casa que van a necesitar mejor Wi-Fi</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/wifi/aparatos-mejor-wifi-casa/</link>
            <description>Estos son los aparatos de casa que van a necesitar mejor Wi-Fi</description>
            <pubDate>Sun Sep  8 11:04:56 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: España es tierra de grandes restaurantes, pero ninguno como el que tenían los neandertales en Burgos: 46.000 años y bisontes en el menú</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/neandertales-tenian-su-propio-restaurante-cueva-burgos-nos-dice-mucho-como-se-alimentaban</link>
            <description>España es tierra de grandes restaurantes, pero ninguno como el que tenían los neandertales en Burgos: 46.000 años y bisontes en el menú</description>
            <pubDate>Sun Sep  8 11:00:43 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>