<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: Adafruit Weekly Editorial Round-Up: Floppsy Rev-B, Motion sensor bat, Timelapse 3D prints and more!</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2024/11/03/adafruit-weekly-editorial-round-up-floppsy-rev-b-motion-sensor-bat-timelapse-3d-prints-and-more/</link>
            <description>Adafruit Weekly Editorial Round-Up: Floppsy Rev-B, Motion sensor bat, Timelapse 3D prints and more!</description>
            <pubDate>Sun Nov  3 21:30:55 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La mancha verde que pudo cambiar la historia: la NASA tuvo que dejar atrás su mejor pista de vida pasada en Marte</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/mancha-verde-que-pudo-cambiar-historia-nasa-tuvo-que-dejar-atras-mejor-pista-vida-pasada-marte</link>
            <description>La mancha verde que pudo cambiar la historia: la NASA tuvo que dejar atrás su mejor pista de vida pasada en Marte</description>
            <pubDate>Sun Nov  3 21:00:51 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: All You Need for Artificial Intelligence is a Commodore 64</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/11/03/all-you-need-for-artificial-intelligence-is-a-commodore-64/</link>
            <description>All You Need for Artificial Intelligence is a Commodore 64</description>
            <pubDate>Sun Nov  3 21:00:44 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Esta es la condición que puede que no conozcas y que hace todavía más atractiva a la tarifa que baja de precio cada año de Pepephone</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/funcionamiento-tarifa-baja-precio-cada-ano-pepephone/</link>
            <description>Esta es la condición que puede que no conozcas y que hace todavía más atractiva a la tarifa que baja de precio cada año de Pepephone</description>
            <pubDate>Sun Nov  3 21:00:43 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>OMG! Ubuntu: Apple Maps on Web Now Works on Linux (But Only in Firefox)</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2024/11/apple-maps-beta-linux-support-ish</link>
            <description>Apple Maps on Web Now Works on Linux (But Only in Firefox)</description>
            <pubDate>Sun Nov  3 20:48:40 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Qué fue del NS Savannah, el primer buque mercante de propulsión nuclear del mundo</title>
            <link>https://www.xataka.com/transporte/que-fue-ns-savannah-primer-buque-mercante-propulsion-nuclear-mundo</link>
            <description>Qué fue del NS Savannah, el primer buque mercante de propulsión nuclear del mundo</description>
            <pubDate>Sun Nov  3 20:00:51 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: El INCIBE te enseña cómo configurar tu router de forma segura para evitar accesos no autorizados</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/seguridad/incibe-configurar-router-segura/</link>
            <description>El INCIBE te enseña cómo configurar tu router de forma segura para evitar accesos no autorizados</description>
            <pubDate>Sun Nov  3 20:00:45 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Neom parece una locura, pero Arabia Saudí no echa el freno y comienzan a construir un cubo en el que caben 20 Empire State</title>
            <link>https://www.xataka.com/ingenieria-y-megaconstrucciones/neom-parece-locura-arabia-saudi-no-echa-freno-comienzan-a-construir-cubo-que-caben-20-empire-state</link>
            <description>Neom parece una locura, pero Arabia Saudí no echa el freno y comienzan a construir un cubo en el que caben 20 Empire State</description>
            <pubDate>Sun Nov  3 19:00:52 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: La cantidad de canales deportivos gratuitos en las plataformas de streaming FAST está aumentando</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/cantidad-deportivos-gratuitos-plataformas/</link>
            <description>La cantidad de canales deportivos gratuitos en las plataformas de streaming FAST está aumentando</description>
            <pubDate>Sun Nov  3 19:00:38 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>El condón roto de GNU: Por un mundo mejor: El condón roto de GNU pide a la UE seguir financiando el Software Libre</title>
            <link>https://elcondonrotodegnu.wordpress.com/2024/11/03/por-un-mundo-mejor-el-condon-roto-de-gnu-pide-a-la-ue-seguir-financiando-el-software-libre/</link>
            <description>Por un mundo mejor: El condón roto de GNU pide a la UE seguir financiando el Software Libre</description>
            <pubDate>Sun Nov  3 18:21:16 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: ¿Es más seguro utilizar una nube de pago que una gratuita? Esto debes saber</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/seguridad/seguro-utilidad-nube-pago-gratuita/</link>
            <description>¿Es más seguro utilizar una nube de pago que una gratuita? Esto debes saber</description>
            <pubDate>Sun Nov  3 18:06:06 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>