<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Luis Llamas: Cómo instalar y probar Stable Diffusion en tu PC de forma sencilla</title>
            <link>https://www.luisllamas.es/stable-diffusion/</link>
            <description>Cómo instalar y probar Stable Diffusion en tu PC de forma sencilla</description>
            <pubDate>Sun Oct  2 21:50:21 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: A Compressor Of Compressors Breaks The Noise Barrier</title>
            <link>https://hackaday.com/2022/10/02/a-compressor-of-compressors-breaks-the-noise-barrier/</link>
            <description>A Compressor Of Compressors Breaks The Noise Barrier</description>
            <pubDate>Sun Oct  2 20:00:58 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: PineTab dos años después de su lanzamiento: casi abandonada por completo, de poco o nada sirve</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/pinetab-dos-anos-despues-de-su-lanzamiento-casi-abandonada-por-completo-de-poco-o-nada-sirve.html</link>
            <description>PineTab dos años después de su lanzamiento: casi abandonada por completo, de poco o nada sirve</description>
            <pubDate>Sun Oct  2 18:22:26 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Así puedes detectar si tu WiFi va mal y descartar que sea tu router</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/wifi/detectar-problemas-wifi-pasos/</link>
            <description>Así puedes detectar si tu WiFi va mal y descartar que sea tu router</description>
            <pubDate>Sun Oct  2 17:15:26 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Winged Drone Gets Forward Flight Capability</title>
            <link>https://hackaday.com/2022/10/02/winged-drone-gets-forward-flight-capability/</link>
            <description>Winged Drone Gets Forward Flight Capability</description>
            <pubDate>Sun Oct  2 17:00:24 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: The Bear, Candy y otras series que no debes perderte este octubre de 2022</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/mejores-series-octubre-2022/</link>
            <description>The Bear, Candy y otras series que no debes perderte este octubre de 2022</description>
            <pubDate>Sun Oct  2 16:03:24 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: 5 consejos para que no te cuelen aplicaciones falsas</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/seguridad/consejos-evitar-aplicaciones-falsas/</link>
            <description>5 consejos para que no te cuelen aplicaciones falsas</description>
            <pubDate>Sun Oct  2 14:09:00 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Camera-Mounted Stereo Mic Is Fluffy and Capable</title>
            <link>https://hackaday.com/2022/10/02/camera-mounted-stereo-mic-is-fluffy-and-capable/</link>
            <description>Camera-Mounted Stereo Mic Is Fluffy and Capable</description>
            <pubDate>Sun Oct  2 14:00:53 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Devolver las compras de Internet es un derecho, pero estas 8 cosas no tienen devolución</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/devolver-compras-internet-cosas-no-tienen-devolucion/</link>
            <description>Devolver las compras de Internet es un derecho, pero estas 8 cosas no tienen devolución</description>
            <pubDate>Sun Oct  2 14:00:49 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Las tecnológicas están huyendo de China. India lo sabe y tiene un plan para captarlas a gran escala</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/india-ha-olido-cambio-ciclo-asia-se-lanza-a-caza-grandes-tecnologicas-lluvia-millones-para-atraer-a-fabricantes</link>
            <description>Las tecnológicas están huyendo de China. India lo sabe y tiene un plan para captarlas a gran escala</description>
            <pubDate>Sun Oct  2 13:31:25 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Vodafone ahora quiere venderte luz. Y tiene todo el sentido del mundo para todos los operadores</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/vodafone-ahora-quiere-venderte-luz-tiene-todo-sentido-mundo-para-todos-operadores</link>
            <description>Vodafone ahora quiere venderte luz. Y tiene todo el sentido del mundo para todos los operadores</description>
            <pubDate>Sun Oct  2 13:01:25 2022</pubDate>
            </item></channel>
</rss>