<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Los fabricantes de chips presionan al Gobierno de EEUU: tendrá que invertir mucho más dinero si quiere liderar en semiconductores</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/fabricantes-chips-presionan-al-gobierno-eeuu-tendra-que-invertir-mucho-dinero-quiere-liderar-semiconductores</link>
            <description>Los fabricantes de chips presionan al Gobierno de EEUU: tendrá que invertir mucho más dinero si quiere liderar en semiconductores</description>
            <pubDate>Sat Feb 24 14:31:08 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: 200 años de consumo de energía resumidos en varios gráficos: de la Revolución Industrial a las renovables</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/200-anos-consumo-energia-resumidos-varios-graficos-revolucion-industrial-a-renovables</link>
            <description>200 años de consumo de energía resumidos en varios gráficos: de la Revolución Industrial a las renovables</description>
            <pubDate>Sat Feb 24 14:15:23 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: He instalado la app definitiva para cambiar todo lo que no me gusta de Windows 11. Lo mejor es que es gratis y libre de spyware</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/he-instalado-app-definitiva-para-cambiar-todo-que-no-me-gusta-windows-11-mejor-que-gratis-libre-spyware</link>
            <description>He instalado la app definitiva para cambiar todo lo que no me gusta de Windows 11. Lo mejor es que es gratis y libre de spyware</description>
            <pubDate>Sat Feb 24 14:01:08 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Con más de 500 mil valoraciones y por menos de 7 euros, este es el cable HDMI más buscado en Amazon</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/500-mil-valoraciones-7-euros-este-cable-hdmi-buscado-amazon</link>
            <description>Con más de 500 mil valoraciones y por menos de 7 euros, este es el cable HDMI más buscado en Amazon</description>
            <pubDate>Sat Feb 24 14:01:08 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Movistar hace una oferta especial de fibra, móvil, fútbol y todo el deporte que imagines</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/movistar-oferta-fibra-movil-futbol-deporte-0224/</link>
            <description>Movistar hace una oferta especial de fibra, móvil, fútbol y todo el deporte que imagines</description>
            <pubDate>Sat Feb 24 14:00:36 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>BricoGeek.com Blog: Sistema de planificación de movimiento ultra rápido para coches autónomos</title>
            <link>http://blog.bricogeek.com/noticias/tecnologia/sistema-de-planificacion-de-movimiento-ultra-rapido-para-coches-autonomos/?utm_source=blogfeed&utm_medium=atom10&utm_term=tecnologia&utm_content=sistema-de-planificacion-de-movimiento-ultra-rapido-para-coches-autonomos&utm_campaign=blog</link>
            <description>Sistema de planificación de movimiento ultra rápido para coches autónomos</description>
            <pubDate>Sat Feb 24 13:14:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los castores se están expandiendo por España. El gran misterio es quién está "bombardeando" los ríos con ellos</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/castores-se-estan-expandiendo-espana-gran-misterio-quien-esta-bombardeando-rios-ellos</link>
            <description>Los castores se están expandiendo por España. El gran misterio es quién está "bombardeando" los ríos con ellos</description>
            <pubDate>Sat Feb 24 13:01:06 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Este mapa interactivo muestra las mayores empresas de cada provincia de España</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/este-mapa-interactivo-muestra-mayores-empresas-cada-provincia-espana-1</link>
            <description>Este mapa interactivo muestra las mayores empresas de cada provincia de España</description>
            <pubDate>Sat Feb 24 13:01:06 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Mi piso tiene muy pocos enchufes y poco prácticos. Así he logrado tener más tomas organizadas por poco dinero</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/iluminacion-y-energia/mi-piso-tiene-muy-pocos-enchufes-poco-practicos-asi-he-logrado-tener-tomas-organizadas-poco-dinero</link>
            <description>Mi piso tiene muy pocos enchufes y poco prácticos. Así he logrado tener más tomas organizadas por poco dinero</description>
            <pubDate>Sat Feb 24 13:01:06 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Seguro que no conoces esta plataforma de streaming con películas y documentales gratis</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/plataforma-streaming-peliculas-documentales-gratis-0224/</link>
            <description>Seguro que no conoces esta plataforma de streaming con películas y documentales gratis</description>
            <pubDate>Sat Feb 24 13:00:56 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La tecnológica más aburrida del siglo XXI: Intel solo ha crecido un 5% desde el año 2000</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/tecnologica-aburrida-siglo-xxi-intel-solo-ha-crecido-5-ano-2000</link>
            <description>La tecnológica más aburrida del siglo XXI: Intel solo ha crecido un 5% desde el año 2000</description>
            <pubDate>Sat Feb 24 12:31:03 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>