<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Elbinario: Es más fácil pensar en el fin del mundo que pensar en el final de Android.</title>
            <link>https://elbinario.net/2024/12/15/es-mas-facil-pensar-en-el-fin-del-mundo-que-pensar-en-el-final-de-android/</link>
            <description>Es más fácil pensar en el fin del mundo que pensar en el final de Android.</description>
            <pubDate>Sun Dec 15 15:00:11 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hace año y medio Italia y Suiza redibujaron sus fronteras por el cambio climático. Algo que va a ser cada vez más habitual</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/hace-ano-medio-italia-suiza-redibujaron-sus-fronteras-cambio-climatico-algo-que-va-a-ser-cada-vez-habitual</link>
            <description>Hace año y medio Italia y Suiza redibujaron sus fronteras por el cambio climático. Algo que va a ser cada vez más habitual</description>
            <pubDate>Sun Dec 15 14:30:45 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: Xfce 4.20: Un vistazo completo a la nueva versión del entorno de escritorio ligero</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/xfce-4-20-un-vistazo-completo-a-la-nueva-version-del-entorno-de-escritorio-ligero.html</link>
            <description>Xfce 4.20: Un vistazo completo a la nueva versión del entorno de escritorio ligero</description>
            <pubDate>Sun Dec 15 14:13:24 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Netflix estrena tres nuevas chimeneas digitales para revolucionar tu salón en Navidad</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/netflix-nuevas-chimeneas-digitales-1224/</link>
            <description>Netflix estrena tres nuevas chimeneas digitales para revolucionar tu salón en Navidad</description>
            <pubDate>Sun Dec 15 14:00:52 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En la era digital, Japón ha convertido las agendas de papel en un fenómeno de masas gracias a una palabra: Hobonichi</title>
            <link>https://www.xataka.com/xataka/era-digital-japon-ha-convertido-agendas-papel-fenomeno-masas-gracias-a-palabra-hobonichi</link>
            <description>En la era digital, Japón ha convertido las agendas de papel en un fenómeno de masas gracias a una palabra: Hobonichi</description>
            <pubDate>Sun Dec 15 14:00:45 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Elon Musk soñaba con construir una ciudad para sus empleados. Está a punto de hacerlo realidad en Texas</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/elon-musk-sonaba-construir-pueblo-para-sus-empleados-esta-a-punto-hacerlo-realidad-texas</link>
            <description>Elon Musk soñaba con construir una ciudad para sus empleados. Está a punto de hacerlo realidad en Texas</description>
            <pubDate>Sun Dec 15 13:30:46 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Las mejores 23 aplicaciones y programas para PC y Mac que los editores de Xataka han descubierto en 2024</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/mejores-21-aplicaciones-programas-para-pc-mac-que-editores-xataka-han-descubierto-2024</link>
            <description>Las mejores 23 aplicaciones y programas para PC y Mac que los editores de Xataka han descubierto en 2024</description>
            <pubDate>Sun Dec 15 13:00:46 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: El bizcocho sin azúcar, delicioso y muy fácil, que puedes preparar para un desayuno rico en proteínas y bajo en hidratos</title>
            <link>https://www.vitonica.com/recetas-saludables/bizcocho-azucar-delicioso-muy-facil-que-puedes-preparar-para-desayuno-rico-proteinas-hidratos</link>
            <description>El bizcocho sin azúcar, delicioso y muy fácil, que puedes preparar para un desayuno rico en proteínas y bajo en hidratos</description>
            <pubDate>Sun Dec 15 13:00:46 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Sin obras, este sistema es barato, fácil de usar y sirve para que no entre el frío por las ventanas de casa</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/obras-este-sistema-barato-facil-usar-sirve-no-frio-ventanas-casa-1</link>
            <description>Sin obras, este sistema es barato, fácil de usar y sirve para que no entre el frío por las ventanas de casa</description>
            <pubDate>Sun Dec 15 13:00:46 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Hay vida más allá del Spotify Wrapped y es incluso mejor: siete formas curiosas y originales de visualizar datos de tu música</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/hay-vida-alla-spotify-wrapped-incluso-mejor-siete-formas-curiosas-originales-visualizar-datos-tu-musica</link>
            <description>Hay vida más allá del Spotify Wrapped y es incluso mejor: siete formas curiosas y originales de visualizar datos de tu música</description>
            <pubDate>Sun Dec 15 13:00:45 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Quiero renovar mi móvil con Movistar, pero nunca consigo el mejor precio: ahora sé cuáles son los motivos</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/como-funciona-precio-renovacion-movistar/</link>
            <description>Quiero renovar mi móvil con Movistar, pero nunca consigo el mejor precio: ahora sé cuáles son los motivos</description>
            <pubDate>Sun Dec 15 13:00:42 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>