<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Ya sabíamos que la bicicleta estática tiene muchos beneficios, pero hay uno que ha sorprendido a la ciencia: mejora la memoria</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/sabiamos-que-bicicleta-estatica-tiene-muchos-beneficios-hay-uno-que-ha-sorprendido-a-ciencia-mejora-memoria</link>
            <description>Ya sabíamos que la bicicleta estática tiene muchos beneficios, pero hay uno que ha sorprendido a la ciencia: mejora la memoria</description>
            <pubDate>Tue Oct 22 05:58:07 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Cómo contactar con atención al cliente de HP</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/como-contactar-atencion-cliente-hp/</link>
            <description>Cómo contactar con atención al cliente de HP</description>
            <pubDate>Tue Oct 22 05:00:08 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Pac-Man Ghost Helps With Air Quality Sensing</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/10/21/pac-man-ghost-helps-with-air-quality-sensing/</link>
            <description>Pac-Man Ghost Helps With Air Quality Sensing</description>
            <pubDate>Tue Oct 22 05:00:05 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: CISA Adds ScienceLogic SL1 Vulnerability to Exploited Catalog After Active Zero-Day Attack</title>
            <link>https://thehackernews.com/2024/10/cisa-adds-sciencelogic-sl1.html</link>
            <description>CISA Adds ScienceLogic SL1 Vulnerability to Exploited Catalog After Active Zero-Day Attack</description>
            <pubDate>Tue Oct 22 04:47:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Nuclear Tomb Must Survive</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/10/21/nuclear-tomb-must-survive/</link>
            <description>Nuclear Tomb Must Survive</description>
            <pubDate>Tue Oct 22 02:00:07 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>OMG! Ubuntu: Calibre eBook Manager Intros New PDF Conversion Engine</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2024/10/calibre-ebook-manager-intros-new-pdf-conversion-engine</link>
            <description>Calibre eBook Manager Intros New PDF Conversion Engine</description>
            <pubDate>Tue Oct 22 00:24:50 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: DJI acaba de demandar al Pentágono. El fabricante chino de drones contraataca tras recibir un duro golpe en Estados Unidos</title>
            <link>https://www.xataka.com/drones/dji-acaba-demandar-al-pentagono-fabricante-chino-drones-contraataca-recibir-duro-golpe-estados-unidos</link>
            <description>DJI acaba de demandar al Pentágono. El fabricante chino de drones contraataca tras recibir un duro golpe en Estados Unidos</description>
            <pubDate>Mon Oct 21 23:30:19 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>OMG! Ubuntu: Clementine Music Player Sees First Non-Preview Release in 8 Years</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2024/10/clementine-music-player-new-rolling-release</link>
            <description>Clementine Music Player Sees First Non-Preview Release in 8 Years</description>
            <pubDate>Mon Oct 21 23:26:43 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Zero To Custom MacroPad In 37 Easy Steps</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/10/21/zero-to-custom-macropad-in-37-easy-steps/</link>
            <description>Zero To Custom MacroPad In 37 Easy Steps</description>
            <pubDate>Mon Oct 21 23:00:07 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El Snapdragon 8 Elite es el nuevo (y más ambicioso) procesador de Qualcomm. Llegará primero a este gama alta de Xiaomi</title>
            <link>https://www.xataka.com/moviles/snapdragon-8-elite-nuevo-ambicioso-procesador-qualcomm-llegara-primero-a-este-gama-alta-xiaomi</link>
            <description>El Snapdragon 8 Elite es el nuevo (y más ambicioso) procesador de Qualcomm. Llegará primero a este gama alta de Xiaomi</description>
            <pubDate>Mon Oct 21 22:00:24 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: The Internet Archive, bajo asedio: los ciberatacantes han vuelto a la carga tras robar datos de 31 millones de cuentas</title>
            <link>https://www.xataka.com/seguridad/the-internet-archive-asedio-ciberatacantes-han-vuelto-a-carga-robar-datos-31-millones-cuentas</link>
            <description>The Internet Archive, bajo asedio: los ciberatacantes han vuelto a la carga tras robar datos de 31 millones de cuentas</description>
            <pubDate>Mon Oct 21 20:01:32 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>