<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Amazon contrata a SpaceX para lanzar satélites de Project Kuiper: cuando tu rival también es tu socio (más o menos)</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/amazon-contrata-a-spacex-para-lanzar-satelites-project-kuiper-cuando-tu-rival-tambien-tu-socio</link>
            <description>Amazon contrata a SpaceX para lanzar satélites de Project Kuiper: cuando tu rival también es tu socio (más o menos)</description>
            <pubDate>Fri Dec  1 22:49:32 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: Cosas que hacer tras instalar Raspberry Pi OS en tu nueva Raspberry Pi 5</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/cosas-que-hacer-tras-instalar-raspberry-pi-os-en-tu-nueva-raspberry-pi-5.html</link>
            <description>Cosas que hacer tras instalar Raspberry Pi OS en tu nueva Raspberry Pi 5</description>
            <pubDate>Fri Dec  1 22:40:39 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Movistar sigue apagando el ADSL: cierra casi 400 centrales</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/movistar-apaga-adsl-cierre-casi-400-centrales/</link>
            <description>Movistar sigue apagando el ADSL: cierra casi 400 centrales</description>
            <pubDate>Fri Dec  1 21:01:37 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Radio Emissions Over Sunspots Challenge Models of Stellar Magnetism</title>
            <link>https://hackaday.com/2023/12/01/radio-emissions-over-sunspots-challenge-models-of-stellar-magnetism/</link>
            <description>Radio Emissions Over Sunspots Challenge Models of Stellar Magnetism</description>
            <pubDate>Fri Dec  1 21:00:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>telmo: 242</title>
            <link>https://telmo.club/dialogos/242-2/</link>
            <description>242</description>
            <pubDate>Fri Dec  1 20:52:20 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La crisis le pasó factura a OpenAI: la compañía retrasa hasta el próximo año uno de sus proyectos más ambiciosos</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/crisis-le-paso-factura-a-openai-compania-retrasa-proximo-ano-uno-sus-proyectos-ambiciosos</link>
            <description>La crisis le pasó factura a OpenAI: la compañía retrasa hasta el próximo año uno de sus proyectos más ambiciosos</description>
            <pubDate>Fri Dec  1 20:50:02 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>EsGeeks: Cómo Borrar tus Huellas para Eliminar Evidencias en Linux</title>
            <link>https://esgeeks.com/como-borrar-huellas-linux/</link>
            <description>Cómo Borrar tus Huellas para Eliminar Evidencias en Linux</description>
            <pubDate>Fri Dec  1 20:41:39 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>telmo: 241</title>
            <link>https://telmo.club/dialogos/241-2/</link>
            <description>241</description>
            <pubDate>Fri Dec  1 20:22:19 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El regreso de la NASA a la Luna se complica. Una auditoría prevé retrasos en el desarrollo de Starship y los trajes</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/regreso-nasa-a-luna-se-complica-auditoria-preve-retrasos-desarrollo-starship-trajes</link>
            <description>El regreso de la NASA a la Luna se complica. Una auditoría prevé retrasos en el desarrollo de Starship y los trajes</description>
            <pubDate>Fri Dec  1 20:01:25 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Amazon liquida el precio de este potente portátil de Lenovo con procesador AMD Ryzen y 512 Gb de SSD</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/amazon/ordenador-portatil-lenovo-ideapad-3-gen-6-1223/</link>
            <description>Amazon liquida el precio de este potente portátil de Lenovo con procesador AMD Ryzen y 512 Gb de SSD</description>
            <pubDate>Fri Dec  1 20:00:14 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Vuelve a Netflix la mejor (y más desconocida) película de viajes en el tiempo de los últimos años</title>
            <link>https://www.xataka.com/streaming/vuelve-a-netflix-mejor-desconocida-pelicula-viajes-tiempo-ultimos-anos</link>
            <description>Vuelve a Netflix la mejor (y más desconocida) película de viajes en el tiempo de los últimos años</description>
            <pubDate>Fri Dec  1 19:31:24 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>