<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Acabamos de descubrir uno de los secretos mejor guardados de la dieta Mediterránea: sus compuestos</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/acabamos-descubrir-uno-secretos-mejor-guardados-dieta-mediterranea-esta-sus-compuestos</link>
            <description>Acabamos de descubrir uno de los secretos mejor guardados de la dieta Mediterránea: sus compuestos</description>
            <pubDate>Sun Jan 26 14:31:13 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Cuando Hitler llegó a París, los parisinos tuvieron una idea: cortar los cables del ascensor de la Torre Eiffel</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/cuando-hitler-llego-a-paris-parisinos-tuvieron-idea-cortar-cables-ascensor-torre-eiffel</link>
            <description>Cuando Hitler llegó a París, los parisinos tuvieron una idea: cortar los cables del ascensor de la Torre Eiffel</description>
            <pubDate>Sun Jan 26 14:01:13 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Creíamos que la casa de Up exageraba, pero en China este abuelo también se ha negado a que construyan en su terreno. Salirse con la suya le ha salido caro</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/diseno-y-arquitectura/creiamos-que-casa-up-exageraba-china-le-ha-pasado-a-este-abuelo-ojala-hubiera-tenido-globos-helio</link>
            <description>Creíamos que la casa de Up exageraba, pero en China este abuelo también se ha negado a que construyan en su terreno. Salirse con la suya le ha salido caro</description>
            <pubDate>Sun Jan 26 14:01:13 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Prompt Injection Tricks AI Into Downloading and Executing Malware</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/01/26/prompt-injection-tricks-ai-into-downloading-and-executing-malware/</link>
            <description>Prompt Injection Tricks AI Into Downloading and Executing Malware</description>
            <pubDate>Sun Jan 26 14:00:40 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Xiaomi y PlayStation colaboran en un dispositivo de una manera totalmente inesperada</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/tecnologia/xiaomi-playstation-colaboran-dispositivo-0125/</link>
            <description>Xiaomi y PlayStation colaboran en un dispositivo de una manera totalmente inesperada</description>
            <pubDate>Sun Jan 26 14:00:23 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La invención de la tradición gastronómica en España: cómo colamos el cachopo o los espetos como "platos típicos"</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/invencion-tradicion-gastronomica-espana-como-colamos-cachopo-espetos-como-platos-tipicos</link>
            <description>La invención de la tradición gastronómica en España: cómo colamos el cachopo o los espetos como "platos típicos"</description>
            <pubDate>Sun Jan 26 13:31:12 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Cómo mejorar las respuestas de ChatGPT: 9 pasos para garantizar mayor calidad y mejores fuentes</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/como-mejorar-respuestas-chatgpt-9-pasos-para-garantizar-mayor-calidad-mejores-fuentes</link>
            <description>Cómo mejorar las respuestas de ChatGPT: 9 pasos para garantizar mayor calidad y mejores fuentes</description>
            <pubDate>Sun Jan 26 13:01:12 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: El 'Modo incógnito' de Google Chrome lleva años confundiendo a los usuarios. Google explicó, al fin, que no es tan incógnito</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/modo-incognito-google-chrome-lleva-anos-confundiendo-a-usuarios-google-explico-al-fin-que-no-incognito</link>
            <description>El 'Modo incógnito' de Google Chrome lleva años confundiendo a los usuarios. Google explicó, al fin, que no es tan incógnito</description>
            <pubDate>Sun Jan 26 13:01:12 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Los gofres más sanos y sabrosos que puedes preparar para un desayuno salado y antiinflamatorio, en minutos</title>
            <link>https://www.vitonica.com/recetas-saludables/gofres-sanos-sabrosos-que-puedes-preparar-para-desayuno-salado-antiinflamatorio-minutos</link>
            <description>Los gofres más sanos y sabrosos que puedes preparar para un desayuno salado y antiinflamatorio, en minutos</description>
            <pubDate>Sun Jan 26 13:01:12 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Esta cámara de Xiaomi para vigilar tu casa tiene 'energía infinita' y sin cables: cuenta con un panel solar y una gran batería</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/domotica/esta-camara-xiaomi-para-vigilar-tu-casa-tiene-energia-infinita-cables-cuenta-panel-solar-gran-bateria</link>
            <description>Esta cámara de Xiaomi para vigilar tu casa tiene 'energía infinita' y sin cables: cuenta con un panel solar y una gran batería</description>
            <pubDate>Sun Jan 26 13:01:12 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: No sabía como liberar más espacio de mi móvil sin perder mis fotos hasta que rebusqué en WhatsApp</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/whatsapp/liberar-espacio-movil-sin-perder-fotos-whatsapp/</link>
            <description>No sabía como liberar más espacio de mi móvil sin perder mis fotos hasta que rebusqué en WhatsApp</description>
            <pubDate>Sun Jan 26 13:00:36 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>