<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: El gran problema de la agricultura en España es el que nadie quiere abordar: cada vez llueve menos y cada vez queremos plantar más</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/gran-problema-agricultura-espana-que-nadie-quiere-abordar-cada-vez-llueve-cada-vez-queremos-plantar</link>
            <description>El gran problema de la agricultura en España es el que nadie quiere abordar: cada vez llueve menos y cada vez queremos plantar más</description>
            <pubDate>Tue Oct  1 13:46:57 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Un senderista vio algo extraño en Google Maps. Lo que encontró es tan raro que varios científicos se han ido a verlo en persona</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/senderista-vio-algo-extrano-google-maps-que-encontro-raro-que-varios-cientificos-se-han-ido-a-verlo-persona</link>
            <description>Un senderista vio algo extraño en Google Maps. Lo que encontró es tan raro que varios científicos se han ido a verlo en persona</description>
            <pubDate>Tue Oct  1 13:40:17 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Tras siglos sin movimiento, Suiza e Italia han tenido que redibujar su frontera en los Alpes. El motivo: los glaciares</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/calentamiento-global-esta-cambiando-mapa-europeo-suiza-e-italia-han-tenido-que-redibujar-su-frontera-alpes</link>
            <description>Tras siglos sin movimiento, Suiza e Italia han tenido que redibujar su frontera en los Alpes. El motivo: los glaciares</description>
            <pubDate>Tue Oct  1 13:30:56 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>EsGeeks: Cómo la tecnología de localización por GPS hace que el mundo sea más seguro</title>
            <link>https://esgeeks.com/tecnologia-localizacion-gps-mundo-seguro/</link>
            <description>Cómo la tecnología de localización por GPS hace que el mundo sea más seguro</description>
            <pubDate>Tue Oct  1 13:24:40 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Las protestas vecinales van a dejar sin taxi a uno de los puntos más turísticos de Barcelona. No pudieron borrarlos de Google Maps</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/protestas-vecinales-dejan-taxi-a-uno-puntos-turisticos-barcelona-no-pudieron-borrarlos-google-maps</link>
            <description>Las protestas vecinales van a dejar sin taxi a uno de los puntos más turísticos de Barcelona. No pudieron borrarlos de Google Maps</description>
            <pubDate>Tue Oct  1 13:16:56 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: China tiene entre manos la pila definitiva. Una batería nuclear fotovoltaica “eterna” que funciona en el espacio y en el mar</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/china-tiene-manos-pila-definitiva-bateria-nuclear-fotovoltaica-eterna-que-funciona-espacio-mar</link>
            <description>China tiene entre manos la pila definitiva. Una batería nuclear fotovoltaica “eterna” que funciona en el espacio y en el mar</description>
            <pubDate>Tue Oct  1 13:00:56 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Este invento de Lidl está arrasando para organizar el escritorio y cuesta menos de 8 euros</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/este-invento-lidl-esta-arrasando-para-organizar-escritorio-cuesta-8-euros</link>
            <description>Este invento de Lidl está arrasando para organizar el escritorio y cuesta menos de 8 euros</description>
            <pubDate>Tue Oct  1 13:00:56 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Pensaba que era imposible, pero he caído en la estafa de la DGT por SMS: estos son los pasos que he seguido para evitar males mayores</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/seguridad/como-actuar-estafa-dgt-datos/</link>
            <description>Pensaba que era imposible, pero he caído en la estafa de la DGT por SMS: estos son los pasos que he seguido para evitar males mayores</description>
            <pubDate>Tue Oct  1 13:00:54 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubunlog: Firefox 131 llega con soporte para fragmentos de texto y CHIPS</title>
            <link>https://ubunlog.com/firefox-131-llega-con-soporte-para-fragmentos-de-texto-y-chips/</link>
            <description>Firefox 131 llega con soporte para fragmentos de texto y CHIPS</description>
            <pubDate>Tue Oct  1 12:46:30 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Devolver compras en Amazon tiene límites: así va a cambiar su política a partir de 2025</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/devolver-compras-amazon-tiene-limites-asi-va-a-cambiar-su-politica-a-partir-2025</link>
            <description>Devolver compras en Amazon tiene límites: así va a cambiar su política a partir de 2025</description>
            <pubDate>Tue Oct  1 12:30:54 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: España sufre en el juego de equilibrios del coche eléctrico chino: Chery retrasa un año la producción de Omoda en Barcelona</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/espana-sufre-juego-equilibrios-coche-electrico-chino-chery-retrasa-ano-produccion-omoda-barcelona</link>
            <description>España sufre en el juego de equilibrios del coche eléctrico chino: Chery retrasa un año la producción de Omoda en Barcelona</description>
            <pubDate>Tue Oct  1 12:00:55 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>