<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>EsGeeks: Certificaciones en Ciberseguridad: OSCP vs eCPPT</title>
            <link>https://esgeeks.com/oscp-vs-ecppt-certificaciones-ciberseguridad/</link>
            <description>Certificaciones en Ciberseguridad: OSCP vs eCPPT</description>
            <pubDate>Fri Jul 25 21:42:52 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: El malware que amenaza a la comunidad Minecraft: Stargazers Ghost Network y cómo protegerte</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/el-malware-que-amenaza-a-la-comunidad-minecraft-stargazers-ghost-network-y-como-protegerte.html</link>
            <description>El malware que amenaza a la comunidad Minecraft: Stargazers Ghost Network y cómo protegerte</description>
            <pubDate>Fri Jul 25 21:18:28 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: El peligro oculto en la configuración de tu línea Digi que debes revisar cuanto antes</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/ajuste-limite-consumo-digi-tarificacion-especial/</link>
            <description>El peligro oculto en la configuración de tu línea Digi que debes revisar cuanto antes</description>
            <pubDate>Fri Jul 25 20:03:29 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Massive Aluminum Snake Casting Becomes Water Cooling Loop For PC</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/07/25/massive-aluminum-snake-casting-becomes-water-cooling-loop-for-pc/</link>
            <description>Massive Aluminum Snake Casting Becomes Water Cooling Loop For PC</description>
            <pubDate>Fri Jul 25 20:00:38 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: China va a por quienes burlan sus controles de exportación. El foco está en los minerales estratégicos que sostienen su poder</title>
            <link>https://www.xataka.com/materiales/china-va-a-quienes-burlan-sus-controles-exportacion-foco-esta-minerales-estrategicos-que-sostienen-su-poder</link>
            <description>China va a por quienes burlan sus controles de exportación. El foco está en los minerales estratégicos que sostienen su poder</description>
            <pubDate>Fri Jul 25 20:00:36 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Debian lidera la solución al «Apocalipsis del 2038»: Adopta tiempo de 64 bits en todas sus arquitecturas</title>
            <link>https://nksistemas.com/debian-lidera-la-solucion-al-apocalipsis-del-2038-adopta-tiempo-de-64-bits-en-todas-sus-arquitecturas/</link>
            <description>Debian lidera la solución al «Apocalipsis del 2038»: Adopta tiempo de 64 bits en todas sus arquitecturas</description>
            <pubDate>Fri Jul 25 19:40:39 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Un militar estadounidense parecía un genio del cibercrimen. Lo delataron sus propias búsquedas sobre cómo desertar a Rusia</title>
            <link>https://www.xataka.com/seguridad/militar-estadounidense-parecia-genio-cibercrimen-delataron-sus-propias-busquedas-como-desertar-a-rusia</link>
            <description>Un militar estadounidense parecía un genio del cibercrimen. Lo delataron sus propias búsquedas sobre cómo desertar a Rusia</description>
            <pubDate>Fri Jul 25 19:30:36 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: PcComponentes te deja esta Smart TV de Samsung con pantalla 4K de 55″ a mitad de precio</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/mix/pccomponentes-smart-tv-samsung-tq55s90daexxc-0725-2/</link>
            <description>PcComponentes te deja esta Smart TV de Samsung con pantalla 4K de 55″ a mitad de precio</description>
            <pubDate>Fri Jul 25 19:00:39 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Ni en Taiwán, ni en China: El plan para fabricar los semiconductores más puros del mundo es irse al espacio</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/taiwan-china-plan-para-fabricar-semiconductores-puros-mundo-irse-al-espacio</link>
            <description>Ni en Taiwán, ni en China: El plan para fabricar los semiconductores más puros del mundo es irse al espacio</description>
            <pubDate>Fri Jul 25 19:00:36 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: 2025 One Hertz Challenge: A Discrete Component Divider Chain</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/07/25/2025-one-hertz-challenge-a-discrete-component-divider-chain/</link>
            <description>2025 One Hertz Challenge: A Discrete Component Divider Chain</description>
            <pubDate>Fri Jul 25 18:30:56 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: ¿Cuánta carne es demasiada carne? Así está cambiando el debate sobre la carne</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/cuanta-carne-demasiada-carne-asi-esta-cambiando-debate-carne</link>
            <description>¿Cuánta carne es demasiada carne? Así está cambiando el debate sobre la carne</description>
            <pubDate>Fri Jul 25 18:30:36 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>