<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Noticias de Linux y tecnología - LinuxParty: Cómo un ingeniero desenmascaró una red internacional de robo de bicicletas - Por sus amigos de Facebook</title>
            <link>https://www.linuxparty.es/79-tecnologia/12162-c%C3%B3mo-un-ingeniero-desenmascar%C3%B3-una-red-internacional-de-robo-de-bicicletas-por-sus-amigos-de-facebook.html</link>
            <description>Cómo un ingeniero desenmascaró una red internacional de robo de bicicletas - Por sus amigos de Facebook</description>
            <pubDate>Wed Sep 11 06:00:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Max recupera algo que creíamos olvidado. Vuelve el periodo de prueba gratis. Podrás ver todo su catálogo sin pagar un euro</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/servicios-de-smart-tv/max-recupera-algo-que-creiamos-olvidado-vuelve-periodo-prueba-para-ver-todo-su-catalogo-pagar-euro</link>
            <description>Max recupera algo que creíamos olvidado. Vuelve el periodo de prueba gratis. Podrás ver todo su catálogo sin pagar un euro</description>
            <pubDate>Wed Sep 11 05:55:45 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: The Apple Watch As An Ammeter</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/09/10/the-apple-watch-as-an-ammeter/</link>
            <description>The Apple Watch As An Ammeter</description>
            <pubDate>Wed Sep 11 05:00:54 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Si te has enganchado a Respira, Netflix tiene un thriller en formato miniserie que no te vas a quitar de la cabeza</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/el-silencio-thriller-miniserie-netflix/</link>
            <description>Si te has enganchado a Respira, Netflix tiene un thriller en formato miniserie que no te vas a quitar de la cabeza</description>
            <pubDate>Wed Sep 11 05:00:34 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>It's FOSS: Change Between sysvinit and systemd in MX Linux</title>
            <link>https://itsfoss.com/mxlinux-sysvinit-systemd/</link>
            <description>Change Between sysvinit and systemd in MX Linux</description>
            <pubDate>Wed Sep 11 03:54:25 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Cruise Ship-Lengthening Surgery: All the Cool Companies Are Doing It</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/09/10/cruise-ship-lengthening-surgery-all-the-cool-companies-are-doing-it/</link>
            <description>Cruise Ship-Lengthening Surgery: All the Cool Companies Are Doing It</description>
            <pubDate>Wed Sep 11 02:00:53 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: OpenAI ultima su próximo gran lanzamiento. Strawberry, una IA que “piensa”, llegará en dos semanas, según The Information</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/openai-ultima-su-proximo-gran-lanzamiento-strawberry-ia-que-piensa-llegara-dos-semanas-the-information</link>
            <description>OpenAI ultima su próximo gran lanzamiento. Strawberry, una IA que “piensa”, llegará en dos semanas, según The Information</description>
            <pubDate>Tue Sep 10 23:18:50 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Misleading GPS, Philosophy of Maps, And You</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/09/10/misleading-gps-philosophy-of-maps-and-you/</link>
            <description>Misleading GPS, Philosophy of Maps, And You</description>
            <pubDate>Tue Sep 10 23:00:48 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Desde Linux: Medicat USB: Una útil herramienta gratuita basada en Ventoy</title>
            <link>https://blog.desdelinux.net/medicat-usb/</link>
            <description>Medicat USB: Una útil herramienta gratuita basada en Ventoy</description>
            <pubDate>Tue Sep 10 22:42:09 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Magazine News (path: lmi_news): New KDE Slimbook Plasma Available for Preorder</title>
            <link>http://www.linux-magazine.com/Online/News/New-KDE-Slimbook-Plasma-Available-for-Preorder</link>
            <description>New KDE Slimbook Plasma Available for Preorder</description>
            <pubDate>Tue Sep 10 22:04:54 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>OMG! Ubuntu: Juno Tab 3 Tablet Announced, Available with Ubuntu 24.04 LTS</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2024/09/juno-tab-3-ubuntu-tablet-is-expensive</link>
            <description>Juno Tab 3 Tablet Announced, Available with Ubuntu 24.04 LTS</description>
            <pubDate>Tue Sep 10 20:28:00 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>