<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Blog Bitix: Construyendo un pipeline de CI/CD con Github Actions</title>
            <link>https://picodotdev.github.io/blog-bitix/2024/03/construyendo-un-pipeline-de-cicd-con-github-actions/</link>
            <description>Construyendo un pipeline de CI/CD con Github Actions</description>
            <pubDate>Sat Nov 30 21:00:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: It’s Like LightScribe, But For Floppies!</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/11/30/its-like-lightscribe-but-for-floppies/</link>
            <description>It’s Like LightScribe, But For Floppies!</description>
            <pubDate>Sat Nov 30 21:00:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Más allá del precio, hay un segundo motivo que me ha hecho decantarme por la tarifa de fibra de Digi de 10 Gbps</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/motivos-contratar-fibra-10gbps-digi/</link>
            <description>Más allá del precio, hay un segundo motivo que me ha hecho decantarme por la tarifa de fibra de Digi de 10 Gbps</description>
            <pubDate>Sat Nov 30 21:00:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La Tierra ha perdido su miniluna, pero posó para una foto antes de marcharse (y prometió volver pronto)</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/tierra-ha-perdido-su-miniluna-poso-para-foto-antes-marcharse-prometio-volver-pronto</link>
            <description>La Tierra ha perdido su miniluna, pero posó para una foto antes de marcharse (y prometió volver pronto)</description>
            <pubDate>Sat Nov 30 20:01:54 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Los mejores navegadores para Android como alternativa a Google Chrome que no conocías</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/moviles/mejores-navegadores-android-alternativa-chrome/</link>
            <description>Los mejores navegadores para Android como alternativa a Google Chrome que no conocías</description>
            <pubDate>Sat Nov 30 20:00:16 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: China lleva ocho años construyendo un megapuerto en Perú. Se acaba de estrenar para revolucionar América del Sur</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/china-lleva-ocho-anos-construyendo-megapuerto-peru-se-acaba-estrenar-para-revolucionar-america-sur</link>
            <description>China lleva ocho años construyendo un megapuerto en Perú. Se acaba de estrenar para revolucionar América del Sur</description>
            <pubDate>Sat Nov 30 19:01:55 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Los números que no puedes bloquear si eres cliente de Orange</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/numeros-no-bloquear-orange/</link>
            <description>Los números que no puedes bloquear si eres cliente de Orange</description>
            <pubDate>Sat Nov 30 19:00:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Así funciona CyberSecurity Mesh Architecture (CSMA), el futuro de la ciberseguridad está aquí</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/seguridad/cybersecurity-mesh-architecture-csma-que-es-funcionamiento/</link>
            <description>Así funciona CyberSecurity Mesh Architecture (CSMA), el futuro de la ciberseguridad está aquí</description>
            <pubDate>Sat Nov 30 18:06:31 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La dopamina es una de las hormonas más conocidas de nuestro cuerpo. En realidad es mucho más que eso</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/dopamina-hormonas-conocidas-nuestro-cuerpo-que-que-hace-exactamente</link>
            <description>La dopamina es una de las hormonas más conocidas de nuestro cuerpo. En realidad es mucho más que eso</description>
            <pubDate>Sat Nov 30 18:01:55 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Ni Google Chrome ni Safari: Copilot ha conseguido que una década después vuelva a usar un navegador de Microsoft en mi Mac</title>
            <link>https://www.genbeta.com/navegadores/google-chrome-safari-copilot-ha-conseguido-que-decada-despues-vuelva-a-usar-navegador-microsoft-mi-mac</link>
            <description>Ni Google Chrome ni Safari: Copilot ha conseguido que una década después vuelva a usar un navegador de Microsoft en mi Mac</description>
            <pubDate>Sat Nov 30 18:01:55 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Saving a Samsung TV From the Dreaded Boot Loop</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/11/30/saving-a-samsung-tv-from-the-dreaded-boot-loop/</link>
            <description>Saving a Samsung TV From the Dreaded Boot Loop</description>
            <pubDate>Sat Nov 30 18:00:17 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>