<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: Vodafone estrena oferta especial para que veas el fútbol la próxima temporada</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/vodafone-oferta-especial-futbol-proxima-temporada/</link>
            <description>Vodafone estrena oferta especial para que veas el fútbol la próxima temporada</description>
            <pubDate>Tue Jul 15 20:04:04 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Pulling at Threads With the Flipper Zero</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/07/15/pulling-at-threads-with-the-flipper-zero/</link>
            <description>Pulling at Threads With the Flipper Zero</description>
            <pubDate>Tue Jul 15 20:00:06 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La piel artificial que siente calor y cortes ya es real. Es el primer gran paso para que los robots se parezcan más a nosotros</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/piel-artificial-que-siente-calor-cortes-real-primer-gran-paso-robots-se-parezcan-a-nosotros</link>
            <description>La piel artificial que siente calor y cortes ya es real. Es el primer gran paso para que los robots se parezcan más a nosotros</description>
            <pubDate>Tue Jul 15 19:31:59 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Así puedes saber si O2 te da la mejor conexión a Internet en tu casa de la playa</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/como-saber-cobertura-segunda-residencia-o2/</link>
            <description>Así puedes saber si O2 te da la mejor conexión a Internet en tu casa de la playa</description>
            <pubDate>Tue Jul 15 19:27:27 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: PcComponentes rebaja más de 1500 euros una Smart TV UltraHD 4K HDR 10</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/mix/pccomponentes-smart-tv-sony-bravia-xr-65x95kaep-0725/</link>
            <description>PcComponentes rebaja más de 1500 euros una Smart TV UltraHD 4K HDR 10</description>
            <pubDate>Tue Jul 15 19:06:28 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Sabemos exactamente dónde y cuándo ocurrirá el eclipse solar más largo de la historia: lo verán nuestros tataranietos</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/sabemos-exactamente-donde-cuando-ocurrira-eclipse-solar-largo-historia-veran-nuestros-bisnietos</link>
            <description>Sabemos exactamente dónde y cuándo ocurrirá el eclipse solar más largo de la historia: lo verán nuestros tataranietos</description>
            <pubDate>Tue Jul 15 19:01:59 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Cualquier hacker puede activar remotamente los frenos de los trenes de EE.UU.: hace 13 años que se sabe y nadie lo ha arreglado aún</title>
            <link>https://www.genbeta.com/seguridad/cualquier-hacker-puede-activar-remotamente-frenos-trenes-ee-uu-hace-13-anos-que-se-sabe-nadie-ha-arreglado</link>
            <description>Cualquier hacker puede activar remotamente los frenos de los trenes de EE.UU.: hace 13 años que se sabe y nadie lo ha arreglado aún</description>
            <pubDate>Tue Jul 15 19:01:52 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Google te da resultados que no buscabas por culpa de la inteligencia artificial? Así puedes desactivarla</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/ia/google-busqueda-ia-como-desactivar/</link>
            <description>¿Google te da resultados que no buscabas por culpa de la inteligencia artificial? Así puedes desactivarla</description>
            <pubDate>Tue Jul 15 18:02:15 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La nueva competencia a Ryanair no viene de ninguna aerolínea europea: viene de India y tiene un ambicioso plan</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/nueva-competencia-a-ryanair-no-viene-ninguna-aerolinea-europea-viene-india-tiene-ambicioso-plan</link>
            <description>La nueva competencia a Ryanair no viene de ninguna aerolínea europea: viene de India y tiene un ambicioso plan</description>
            <pubDate>Tue Jul 15 18:01:59 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Anthony Hopkins revela los hábitos saludables que le mantienen tan enérgico a sus 87 años: "me siento más saludable y despierto"</title>
            <link>https://www.vitonica.com/wellness/anthony-hopkins-revela-habitos-saludables-que-le-mantienen-energico-a-sus-87-anos-me-siento-saludable-despierto</link>
            <description>Anthony Hopkins revela los hábitos saludables que le mantienen tan enérgico a sus 87 años: "me siento más saludable y despierto"</description>
            <pubDate>Tue Jul 15 18:01:59 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubunlog: Top 2025: Las mejores Distros GNU/Linux para el Hacking, el Pentesting y la Seguridad Informática</title>
            <link>https://ubunlog.com/top-2025-mejores-distros-gnu-linux-hacking-pentesting/</link>
            <description>Top 2025: Las mejores Distros GNU/Linux para el Hacking, el Pentesting y la Seguridad Informática</description>
            <pubDate>Tue Jul 15 17:56:13 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>