<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Linux Adictos: KDE 6 contará con soporte para las extensiones Wayland de gestión de color</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/kde-6-contara-con-soporte-para-las-extensiones-wayland-de-gestion-de-color.html</link>
            <description>KDE 6 contará con soporte para las extensiones Wayland de gestión de color</description>
            <pubDate>Sat Nov 11 21:16:04 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Deberías protegerte bien: Estas son las diferencias entre WPA2 y WPA3</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/seguridad/diferencias-seguridad-wpa2-wpa3/</link>
            <description>Deberías protegerte bien: Estas son las diferencias entre WPA2 y WPA3</description>
            <pubDate>Sat Nov 11 21:00:43 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Neopixels? Try Liquid Nitrogen to Color Shift Your LEDs Instead</title>
            <link>https://hackaday.com/2023/11/11/neopixels-try-liquid-nitrogen-to-color-shift-your-leds-instead/</link>
            <description>Neopixels? Try Liquid Nitrogen to Color Shift Your LEDs Instead</description>
            <pubDate>Sat Nov 11 21:00:29 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>KDE Blog: Circle Clock, más relojes para plasma – Plasmoides de KDE (233)</title>
            <link>https://www.kdeblog.com/circle-clock-mas-relojes-para-plasma-plasmoides-de-kde-233.html</link>
            <description>Circle Clock, más relojes para plasma – Plasmoides de KDE (233)</description>
            <pubDate>Sat Nov 11 20:03:47 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Así puedes convertir tu Amazon Echo en un repetidor WiFi</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/tecnologia/convertir-amazon-echo-repetidor-wifi/</link>
            <description>Así puedes convertir tu Amazon Echo en un repetidor WiFi</description>
            <pubDate>Sat Nov 11 20:00:50 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los dirigibles están de vuelta. Y lo han hecho con una de las mayores aeronaves del mundo: 124 metros y 12 motores</title>
            <link>https://www.xataka.com/transporte/dirigibles-estan-vuelta-han-hecho-mayores-aeronaves-mundo-124-metros-12-motores</link>
            <description>Los dirigibles están de vuelta. Y lo han hecho con una de las mayores aeronaves del mundo: 124 metros y 12 motores</description>
            <pubDate>Sat Nov 11 19:01:57 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: De esta forma puedes localizar el iPhone si no lo encuentras gracias a la linterna</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/moviles/encontrar-iphone-usando-linterna/</link>
            <description>De esta forma puedes localizar el iPhone si no lo encuentras gracias a la linterna</description>
            <pubDate>Sat Nov 11 19:00:03 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Estos investigadores creen haber descubierto el cementerio más antiguo del mundo. Problema: no lo creamos nosotros</title>
            <link>https://www.xataka.com/investigacion/estos-investigadores-creen-haber-descubierto-cementerio-antiguo-mundo-problema-no-creamos-nosotros</link>
            <description>Estos investigadores creen haber descubierto el cementerio más antiguo del mundo. Problema: no lo creamos nosotros</description>
            <pubDate>Sat Nov 11 18:31:57 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Qué fue de PGP, el programa que hubo que imprimir en un libro para que su creador no fuera acusado de "exportar armamento"</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/que-fue-pgp-programa-que-hubo-que-imprimir-libro-su-creador-no-fuera-acusado-exportar-armamento</link>
            <description>Qué fue de PGP, el programa que hubo que imprimir en un libro para que su creador no fuera acusado de "exportar armamento"</description>
            <pubDate>Sat Nov 11 18:12:58 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Trucos para mejorar el aislamiento térmico en tu casa y pagar menos luz</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/power/trucos-mejorar-aislamiento-casa/</link>
            <description>Trucos para mejorar el aislamiento térmico en tu casa y pagar menos luz</description>
            <pubDate>Sat Nov 11 18:05:23 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los anillos de Saturno son tan finos que cada 15 años los perdemos de vista, y no queda mucho para ello</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/anillos-saturno-finos-que-cada-15-anos-perdemos-vista-no-queda-mucho-para-ello</link>
            <description>Los anillos de Saturno son tan finos que cada 15 años los perdemos de vista, y no queda mucho para ello</description>
            <pubDate>Sat Nov 11 18:01:57 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>