<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: En cada uno de estos puntos hemos encontrado monedas romanas. La pregunta es: qué demonios pasa con Sri Lanka</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/cada-uno-estos-puntos-hemos-encontrado-monedas-romanas-pregunta-que-demonios-pasa-sri-lanka</link>
            <description>En cada uno de estos puntos hemos encontrado monedas romanas. La pregunta es: qué demonios pasa con Sri Lanka</description>
            <pubDate>Mon Jan  1 14:01:43 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Dónde descargar gratis los libros que han entrado al dominio público en 2024</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/donde-descargar-gratis-libros-que-han-entrado-al-dominio-publico-2024</link>
            <description>Dónde descargar gratis los libros que han entrado al dominio público en 2024</description>
            <pubDate>Mon Jan  1 14:01:43 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: 5G en casa ilimitado: ¿qué opciones tengo?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/opciones-5g-casa-ilimitado/</link>
            <description>5G en casa ilimitado: ¿qué opciones tengo?</description>
            <pubDate>Mon Jan  1 14:01:05 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: New Variant of DLL Search Order Hijacking Bypasses Windows 10 and 11 Protections</title>
            <link>https://thehackernews.com/2024/01/new-variant-of-dll-search-order.html</link>
            <description>New Variant of DLL Search Order Hijacking Bypasses Windows 10 and 11 Protections</description>
            <pubDate>Mon Jan  1 14:00:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Todas las ayudas que puedes solicitar para la compra de un coche eléctrico</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/todas-ayudas-que-puedes-solicitar-para-compra-coche-electrico</link>
            <description>Todas las ayudas que puedes solicitar para la compra de un coche eléctrico</description>
            <pubDate>Mon Jan  1 13:01:43 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: La mejor cena ligera, hidratante y antiinflamatoria post Nochevieja se prepara con sólo tres ingredientes</title>
            <link>https://www.vitonica.com/recetas-saludables/mejor-cena-ligera-hidratante-antiinflamatoria-post-nochevieja-se-prepara-solo-tres-ingredientes</link>
            <description>La mejor cena ligera, hidratante y antiinflamatoria post Nochevieja se prepara con sólo tres ingredientes</description>
            <pubDate>Mon Jan  1 13:01:42 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: Markdown es, probablemente, la mejor manera de tomar apuntes en un PC. Te explicamos cómo usarlo</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/markdown-es-probablemente-la-mejor-manera-de-tomar-notas-personales-te-explicamos-como-usarlo.html</link>
            <description>Markdown es, probablemente, la mejor manera de tomar apuntes en un PC. Te explicamos cómo usarlo</description>
            <pubDate>Mon Jan  1 12:21:19 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Esto debes hacer después de un ataque a tu correo</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/seguridad/que-hacer-despues-ataque-correo/</link>
            <description>Esto debes hacer después de un ataque a tu correo</description>
            <pubDate>Mon Jan  1 12:14:55 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La primera webcam de la historia se inventó hace más de 30 años. Y su propósito era vigilar una cafetera</title>
            <link>https://www.xataka.com/historia-tecnologica/primera-webcam-historia-se-invento-hace-30-anos-su-proposito-era-vigilar-cafetera</link>
            <description>La primera webcam de la historia se inventó hace más de 30 años. Y su propósito era vigilar una cafetera</description>
            <pubDate>Mon Jan  1 12:01:43 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: A Deep Dive into Quadcopter Controls</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/01/01/a-deep-dive-into-quadcopter-controls/</link>
            <description>A Deep Dive into Quadcopter Controls</description>
            <pubDate>Mon Jan  1 12:00:51 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Estos son todos los problemas que puedes tener en el cajero automático</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/fintech/problemas-tener-cajero-automatico/</link>
            <description>Estos son todos los problemas que puedes tener en el cajero automático</description>
            <pubDate>Mon Jan  1 12:00:11 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>