<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: Xiaomi ya tiene la pulsera inteligente barata que siempre hemos querido</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/productos/ventajas-xiaomi-smart-band-8-pro/</link>
            <description>Xiaomi ya tiene la pulsera inteligente barata que siempre hemos querido</description>
            <pubDate>Tue Aug 15 13:03:09 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los multimillonarios quieren mucho a sus mascotas. Tanto que les están construyendo mansiones de 200.000 dólares</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/multimillonarios-quieren-mucho-a-sus-mascotas-que-les-estan-construyendo-mansiones-200-000-dolares</link>
            <description>Los multimillonarios quieren mucho a sus mascotas. Tanto que les están construyendo mansiones de 200.000 dólares</description>
            <pubDate>Tue Aug 15 13:01:39 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Desde esta web puedes descargar más de 6.000 manuales de instrucciones para kits de LEGO</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/web-descargar-manuales-instrucciones-lego/</link>
            <description>Desde esta web puedes descargar más de 6.000 manuales de instrucciones para kits de LEGO</description>
            <pubDate>Tue Aug 15 13:00:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Malware Unleashed: Public Sector Hit in Sudden Surge, Reveals New Report</title>
            <link>https://thehackernews.com/2023/08/malware-unleashed-public-sector-hit-in.html</link>
            <description>Malware Unleashed: Public Sector Hit in Sudden Surge, Reveals New Report</description>
            <pubDate>Tue Aug 15 12:15:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Es muy probable que el crecimiento de ventas de los coches eléctricos se frene a corto plazo. Y es muy lógico</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/muy-probable-que-crecimiento-ventas-coches-electricos-se-frene-a-corto-plazo-muy-logico</link>
            <description>Es muy probable que el crecimiento de ventas de los coches eléctricos se frene a corto plazo. Y es muy lógico</description>
            <pubDate>Tue Aug 15 12:01:37 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: "He creado el juego más friki de la historia": un adictivo simulador de sistema operativo gratis y para navegadores</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/he-creado-juego-friki-historia-adictivo-simulador-sistema-operativo-gratis-para-navegadores</link>
            <description>"He creado el juego más friki de la historia": un adictivo simulador de sistema operativo gratis y para navegadores</description>
            <pubDate>Tue Aug 15 12:01:37 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Estos son los aperitivos típicos de España que pueden tener tantos probióticos como un yogur</title>
            <link>https://www.vitonica.com/alimentos/estos-aperitivos-tipicos-espana-que-pueden-tener-probioticos-como-yogur</link>
            <description>Estos son los aperitivos típicos de España que pueden tener tantos probióticos como un yogur</description>
            <pubDate>Tue Aug 15 12:01:37 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Utiliza Alexa para aprender inglés mientras limpias la casa</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/alexa-aprender-ingles/</link>
            <description>Utiliza Alexa para aprender inglés mientras limpias la casa</description>
            <pubDate>Tue Aug 15 11:30:20 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Mucho cuidado con esta nueva estafa haciéndose pasar por Netflix, te robarán la tarjeta</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/seguridad/nueva-estafa-netflix-robarte-tarjeta-credito/</link>
            <description>Mucho cuidado con esta nueva estafa haciéndose pasar por Netflix, te robarán la tarjeta</description>
            <pubDate>Tue Aug 15 11:09:44 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Raspberry Pi Foundation blog: news, announcements, stories, ideas: Digital making with Raspberry Pis in primary schools in Sarawak, Malaysia</title>
            <link>https://www.raspberrypi.org/blog/computing-education-primary-schools-sarawak-malaysia/</link>
            <description>Digital making with Raspberry Pis in primary schools in Sarawak, Malaysia</description>
            <pubDate>Tue Aug 15 11:07:26 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El LHC tuvo un susto serio el pasado mes de julio. Los técnicos del CERN lo transformaron en un éxito</title>
            <link>https://www.xataka.com/investigacion/lhc-tuvo-susto-serio-pasado-mes-julio-tecnicos-cern-transformaron-exito</link>
            <description>El LHC tuvo un susto serio el pasado mes de julio. Los técnicos del CERN lo transformaron en un éxito</description>
            <pubDate>Tue Aug 15 11:01:37 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>