<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: La capacidad nuclear militar y civil de China crece a un ritmo sin precedentes. EEUU no le quita los ojos de encima</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/capacidad-nuclear-militar-civil-china-crece-a-ritmo-precedentes-eeuu-no-le-quita-ojos-encima</link>
            <description>La capacidad nuclear militar y civil de China crece a un ritmo sin precedentes. EEUU no le quita los ojos de encima</description>
            <pubDate>Fri May 23 13:31:47 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Carrefour deja a precio de outlet esta tele MiniLED de 65 pulgadas con Dolby Vision IQ</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/carrefour-deja-a-precio-outlet-esta-tele-miniled-65-pulgadas-dolby-vision-iq</link>
            <description>Carrefour deja a precio de outlet esta tele MiniLED de 65 pulgadas con Dolby Vision IQ</description>
            <pubDate>Fri May 23 13:31:47 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La esperanza de vida de Dinamarca ha crecido. Sus políticos han aprovechado para subir la edad de jubilación hasta los 70 años</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/esperanza-vida-dinamarca-ha-crecido-sus-politicos-han-aprovechado-para-subir-edad-jubilacion-70-anos</link>
            <description>La esperanza de vida de Dinamarca ha crecido. Sus políticos han aprovechado para subir la edad de jubilación hasta los 70 años</description>
            <pubDate>Fri May 23 13:15:47 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: China ha lanzado cuatro satélites supersecretos desde marzo. No sabemos nada de ellos excepto por cuatro dioses budistas</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/china-ha-lanzado-cuatro-satelites-supersecretos-marzo-su-proposito-podria-esconderse-estos-dioses-budistas</link>
            <description>China ha lanzado cuatro satélites supersecretos desde marzo. No sabemos nada de ellos excepto por cuatro dioses budistas</description>
            <pubDate>Fri May 23 13:01:47 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Si vas a viajar en coche, la DGT te lanza una advertencia que no deberías ignorar</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/viajar-coche-dgt-advertencia/</link>
            <description>Si vas a viajar en coche, la DGT te lanza una advertencia que no deberías ignorar</description>
            <pubDate>Fri May 23 13:00:33 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: EEUU amenaza con aranceles del 50% a la UE para dentro de unos días. La UE tiene buenas armas para negociarlo</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/eeuu-amenaza-aranceles-50-a-ue-para-dentro-unos-dias-ue-tiene-buenas-armas-para-negociarlo</link>
            <description>EEUU amenaza con aranceles del 50% a la UE para dentro de unos días. La UE tiene buenas armas para negociarlo</description>
            <pubDate>Fri May 23 12:57:38 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: ViciousTrap Uses Cisco Flaw to Build Global Honeypot from 5,300 Compromised Devices</title>
            <link>https://thehackernews.com/2025/05/vicioustrap-uses-cisco-flaw-to-build.html</link>
            <description>ViciousTrap Uses Cisco Flaw to Build Global Honeypot from 5,300 Compromised Devices</description>
            <pubDate>Fri May 23 12:49:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Raspberry Pi Foundation blog: news, announcements, stories, ideas: Teaching digital literacy without devices</title>
            <link>https://www.raspberrypi.org/blog/teaching-digital-literacy-without-devices/</link>
            <description>Teaching digital literacy without devices</description>
            <pubDate>Fri May 23 12:43:07 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Esta utopía literaria de ciencia ficción aboga por la desaparición de los millonarios. Y a Musk, Bezos y Zuckerberg les encanta</title>
            <link>https://www.xataka.com/literatura-comics-y-juegos/esta-utopia-literaria-ciencia-ficcion-aboga-desaparicion-millonarios-a-musk-bezos-zuckerberg-les-encanta</link>
            <description>Esta utopía literaria de ciencia ficción aboga por la desaparición de los millonarios. Y a Musk, Bezos y Zuckerberg les encanta</description>
            <pubDate>Fri May 23 12:31:47 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El acceso a Internet democratizó el conocimiento fueras rico o pobre. La IA está destruyendo paso a paso esa conquista</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/acceso-a-internet-democratizo-conocimiento-fueras-rico-pobre-ia-esta-destruyendo-paso-a-paso-esa-conquista</link>
            <description>El acceso a Internet democratizó el conocimiento fueras rico o pobre. La IA está destruyendo paso a paso esa conquista</description>
            <pubDate>Fri May 23 12:15:47 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Compraba cupones de lotería sabiendo ya los números ganadores: ganó tres millones... antes de que le cayese la perpetua</title>
            <link>https://www.genbeta.com/seguridad/compraba-cupones-loteria-sabiendo-numeros-ganadores-gano-tres-millones-le-cayese-perpetua</link>
            <description>Compraba cupones de lotería sabiendo ya los números ganadores: ganó tres millones... antes de que le cayese la perpetua</description>
            <pubDate>Fri May 23 12:09:42 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>