<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Retrotechtacular: Computers in Schools? 1979 Says Yes</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/11/23/retrotechtacular-computers-in-schools-1979-says-yes/</link>
            <description>Retrotechtacular: Computers in Schools? 1979 Says Yes</description>
            <pubDate>Sun Nov 23 21:00:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Existe un motivo por el que no puedes descargar tus series favoritas en Movistar Plus+ (y se soluciona en un minuto)</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/solucionar-problemas-descargas-contenido-movistar-plus/</link>
            <description>Existe un motivo por el que no puedes descargar tus series favoritas en Movistar Plus+ (y se soluciona en un minuto)</description>
            <pubDate>Sun Nov 23 20:03:15 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El microprocesador que adelantó al Intel 4004 no estaba en un ordenador, sino un lugar secreto: un F-14</title>
            <link>https://www.xataka.com/componentes/microprocesador-que-adelanto-al-intel-4004-no-estaba-ordenador-sino-f-14-eeuu-mantuvo-secreto</link>
            <description>El microprocesador que adelantó al Intel 4004 no estaba en un ordenador, sino un lugar secreto: un F-14</description>
            <pubDate>Sun Nov 23 20:01:06 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>OMG! Ubuntu: Ubuntu Upstreams Patches to Bring Flutter Apps to RISC-V</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2025/11/ubuntu-risc-v-flutter-support</link>
            <description>Ubuntu Upstreams Patches to Bring Flutter Apps to RISC-V</description>
            <pubDate>Sun Nov 23 19:51:17 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Este error al enchufar el router puede provocar sobrecargas en la red eléctrica de casa</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/redes/error-router-sobrecargas-red-electrica/</link>
            <description>Este error al enchufar el router puede provocar sobrecargas en la red eléctrica de casa</description>
            <pubDate>Sun Nov 23 19:03:47 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Japón se ha metido en un problema según China: una cosa es apoyar a EEUU, otra muy distinta defender a Taiwán</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/japon-se-ha-metido-problema-china-apunta-cosa-apoyar-a-eeuu-otra-muy-distinta-defender-a-taiwan</link>
            <description>Japón se ha metido en un problema según China: una cosa es apoyar a EEUU, otra muy distinta defender a Taiwán</description>
            <pubDate>Sun Nov 23 19:01:06 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los chimpancés también van a la guerra: la última causó un gran cambio en su forma de vivir</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/chimpances-tambien-van-a-guerra-ultima-causo-gran-cambio-su-forma-vivir</link>
            <description>Los chimpancés también van a la guerra: la última causó un gran cambio en su forma de vivir</description>
            <pubDate>Sun Nov 23 18:31:06 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Hardware libre: Eindhoven cierra su espacio aéreo por incursión de drones</title>
            <link>https://www.hwlibre.com/eindhoven-cierra-su-espacio-aereo-por-incursion-de-drones/</link>
            <description>Eindhoven cierra su espacio aéreo por incursión de drones</description>
            <pubDate>Sun Nov 23 18:06:09 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Desde mañana tu Smart TV tendrá un nuevo canal gratis cargado de series</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/manana-smart-tv-tendra-nuevo-canal-gratis-series/</link>
            <description>Desde mañana tu Smart TV tendrá un nuevo canal gratis cargado de series</description>
            <pubDate>Sun Nov 23 18:04:34 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone : Portal sobre telecomunicaciones, redes y ciberseguridad: El riesgo oculto del puerto USB de tu coche que puede exponer tu vida privada</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/seguridad/riesgo-oculto-puerto-usb-coche-exponer-vida-privada/</link>
            <description>El riesgo oculto del puerto USB de tu coche que puede exponer tu vida privada</description>
            <pubDate>Sun Nov 23 18:04:29 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Measuring Earth’s Rotation with Two Gyroscopes</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/11/23/measuring-earths-rotation-with-two-gyroscopes/</link>
            <description>Measuring Earth’s Rotation with Two Gyroscopes</description>
            <pubDate>Sun Nov 23 18:00:00 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>