<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Tres empresas españolas nos cuentan qué tal les ha ido tras implantar una utopía laboral: la semana de cuatro días</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/tres-empresas-espanolas-nos-cuentan-que-tal-les-ha-ido-implantar-utopia-laboral-semana-cuatro-dias</link>
            <description>Tres empresas españolas nos cuentan qué tal les ha ido tras implantar una utopía laboral: la semana de cuatro días</description>
            <pubDate>Sun Feb  2 14:31:57 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Galicia tiene una piscina tan grande como 160 campos de fútbol llena de lodo rojo tóxico. Y van a ampliarla</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/galicia-tiene-piscina-como-160-campos-futbol-arriba-lodo-rojo-toxico-van-a-ampliarla</link>
            <description>Galicia tiene una piscina tan grande como 160 campos de fútbol llena de lodo rojo tóxico. Y van a ampliarla</description>
            <pubDate>Sun Feb  2 14:01:58 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Crunchyroll lanza una oferta especial para ver gratis muchos de sus animes sin registro</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/crunchyroll-oferta-especial-ver-gratis-animes-0225/</link>
            <description>Crunchyroll lanza una oferta especial para ver gratis muchos de sus animes sin registro</description>
            <pubDate>Sun Feb  2 14:00:27 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En Nepal han empezado a llenar sus calles con toneladas de residuos plásticos. Su objetivo: ser más sostenibles</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/nepal-han-empezado-a-llenar-sus-calles-toneladas-residuos-plasticos-su-objetivo-ser-sostenibles</link>
            <description>En Nepal han empezado a llenar sus calles con toneladas de residuos plásticos. Su objetivo: ser más sostenibles</description>
            <pubDate>Sun Feb  2 13:31:58 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Guía DeepSeek: 36 funciones y cosas que puedes hacer gratis con esta inteligencia artificial</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/guia-deepseek-36-funciones-cosas-que-puedes-hacer-gratis-esta-inteligencia-artificial</link>
            <description>Guía DeepSeek: 36 funciones y cosas que puedes hacer gratis con esta inteligencia artificial</description>
            <pubDate>Sun Feb  2 13:01:58 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: La llaman para trabajar y a los dos minutos le dicen: "te voy a pedir que pares" de hablar. Su problema fue el de toda la juventud</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/llaman-para-trabajar-a-dos-minutos-le-dicen-te-voy-a-pedir-que-pares-hablar-su-problema-fue-toda-juventud-1</link>
            <description>La llaman para trabajar y a los dos minutos le dicen: "te voy a pedir que pares" de hablar. Su problema fue el de toda la juventud</description>
            <pubDate>Sun Feb  2 13:01:58 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Los mayores expertos en omega-3 publican para qué son útiles estos ácidos grasos, en base a la ciencia</title>
            <link>https://www.vitonica.com/wellness/mayores-expertos-omega-3-publican-utiles-estos-acidos-grasos-base-a-ciencia</link>
            <description>Los mayores expertos en omega-3 publican para qué son útiles estos ácidos grasos, en base a la ciencia</description>
            <pubDate>Sun Feb  2 13:01:58 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Un físico explica cómo limpiar los cristales de casa sin dejar rayas ni restos de suciedad: esta es la clave</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/fisico-explica-como-limpiar-cristales-casa-dejar-rayas-restos-suciedad-esta-clave-1</link>
            <description>Un físico explica cómo limpiar los cristales de casa sin dejar rayas ni restos de suciedad: esta es la clave</description>
            <pubDate>Sun Feb  2 13:01:57 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Así puedes buscar en Google sin que te aparezcan resultados generados por IA</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/buscar-google-sin-resultados-ia/</link>
            <description>Así puedes buscar en Google sin que te aparezcan resultados generados por IA</description>
            <pubDate>Sun Feb  2 13:00:23 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La domesticación de los gatos sigue siendo un misterio. Pero estamos más cerca de saber dónde y por qué sucedió</title>
            <link>https://www.xataka.com/investigacion/perros-se-hicieron-utiles-gatos-irresistibles-estudio-busca-momento-exacto-su-domesticacion</link>
            <description>La domesticación de los gatos sigue siendo un misterio. Pero estamos más cerca de saber dónde y por qué sucedió</description>
            <pubDate>Sun Feb  2 12:31:57 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Así funciona Geospy, una aplicación que te geoposiciona cualquier foto que subas gracias a la IA</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/seguridad/geospy-app-foto-geoposicionamiento-ia/</link>
            <description>Así funciona Geospy, una aplicación que te geoposiciona cualquier foto que subas gracias a la IA</description>
            <pubDate>Sun Feb  2 12:05:03 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>