<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Genbeta: He probado IKEA Kreativ y me ha alucinado lo fácil que es digitalizar tu cuarto con IA y decorarlo a tu antojo: así funciona</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/he-probado-ikea-kreativ-me-ha-alucinado-facil-que-digitalizar-tu-cuarto-ia-decorarlo-a-tu-antojo-asi-funciona</link>
            <description>He probado IKEA Kreativ y me ha alucinado lo fácil que es digitalizar tu cuarto con IA y decorarlo a tu antojo: así funciona</description>
            <pubDate>Sat May  6 13:01:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Quieren matar al SUV, pero no lo van a conseguir. La propia industria tiene la culpa</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/quieren-matar-al-suv-no-van-a-conseguir-propia-industria-tiene-culpa</link>
            <description>Quieren matar al SUV, pero no lo van a conseguir. La propia industria tiene la culpa</description>
            <pubDate>Sat May  6 13:00:59 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Condenado el exjefe de seguridad de Uber por no informar de un hackeo</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/seguridad/condenado-seguridad-uber-hackeo/</link>
            <description>Condenado el exjefe de seguridad de Uber por no informar de un hackeo</description>
            <pubDate>Sat May  6 12:10:12 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Adiós a los cortes en YouTube con este simple ajuste en tu router</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/redes/solucionar-cortes-youtube-ajuste-router/</link>
            <description>Adiós a los cortes en YouTube con este simple ajuste en tu router</description>
            <pubDate>Sat May  6 12:04:40 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los bancos centrales mantuvieron los tipos de interés 0 durante una década. Hoy sufrimos las consecuencias</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/bancos-centrales-mantuvieron-tipos-interes-0-durante-decada-muchos-problemas-actuales-vienen-ahi</link>
            <description>Los bancos centrales mantuvieron los tipos de interés 0 durante una década. Hoy sufrimos las consecuencias</description>
            <pubDate>Sat May  6 12:01:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Flan sin azúcar en microondas, con sólo tres ingredientes. Receta saludable de postre para preparar en dos minutos</title>
            <link>https://www.vitonica.com/recetas-saludables/flan-azucar-microondas-solo-tres-ingredientes-receta-saludable-postre-para-preparar-dos-minutos</link>
            <description>Flan sin azúcar en microondas, con sólo tres ingredientes. Receta saludable de postre para preparar en dos minutos</description>
            <pubDate>Sat May  6 12:01:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubunlog: Ubuntu 23.10 Mantic Minotaur comienza su desarrollo, y ya se puede descargar su Daily Live</title>
            <link>https://ubunlog.com/ubuntu-23-10-mantic-minotaur-comienza-su-desarrollo-y-ya-se-puede-descargar-su-daily-live/</link>
            <description>Ubuntu 23.10 Mantic Minotaur comienza su desarrollo, y ya se puede descargar su Daily Live</description>
            <pubDate>Sat May  6 11:37:42 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: A Rusia le está yendo lo suficientemente mal en Ucrania como para que sus propios mercenarios lo digan alto y claro</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/a-rusia-le-esta-yendo-suficientemente-mal-ucrania-como-sus-propios-mercenarios-digan-alto-claro</link>
            <description>A Rusia le está yendo lo suficientemente mal en Ucrania como para que sus propios mercenarios lo digan alto y claro</description>
            <pubDate>Sat May  6 11:31:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Dragon Breath APT Group Using Double-Clean-App Technique to Target Gambling Industry</title>
            <link>https://thehackernews.com/2023/05/dragon-breath-apt-group-using-double.html</link>
            <description>Dragon Breath APT Group Using Double-Clean-App Technique to Target Gambling Industry</description>
            <pubDate>Sat May  6 11:24:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: No solo necesitas VPN; haz esto al usar tu móvil en redes públicas</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/seguridad/usar-movil-redes-publicas-total-seguridad/</link>
            <description>No solo necesitas VPN; haz esto al usar tu móvil en redes públicas</description>
            <pubDate>Sat May  6 11:18:56 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Jugando en Linux | Comunidad de jugadores en Linux/SteamOS - jugandoenlinux.com: Ludusavi el salvavidas de tus partidas</title>
            <link>https://jugandoenlinux.com/index.php/homepage/software/1535-ludusavi-el-salvavidas-de-tus-partidas</link>
            <description>Ludusavi el salvavidas de tus partidas</description>
            <pubDate>Sat May  6 11:17:28 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>