<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Los arqueólogos llevaban 60 años intrigados por la edad de un viejo barco griego. Han resuelto el misterio con frutos secos</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/arqueologos-llevaban-60-anos-intrigados-edad-viejo-barco-griego-han-resuelto-misterio-frutos-secos</link>
            <description>Los arqueólogos llevaban 60 años intrigados por la edad de un viejo barco griego. Han resuelto el misterio con frutos secos</description>
            <pubDate>Wed Jul  3 13:30:52 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Beryl ya es el huracán de categoría 5 más precoz de la historia y va directo a golpear Yucatán, Quintana Roo y Campeche</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/beryl-huracan-categoria-5-precoz-historia-va-directo-a-golpear-yucatan-quintana-roo-campeche</link>
            <description>Beryl ya es el huracán de categoría 5 más precoz de la historia y va directo a golpear Yucatán, Quintana Roo y Campeche</description>
            <pubDate>Wed Jul  3 13:16:55 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Historias de empleados que despidieron a sus jefes abusones: "se enfadó porque el CEO me elogió, me dio trabajo extra y lo hice tan bien que..."</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/historias-empleados-que-despidieron-a-sus-jefes-abusones-se-enfado-porque-ceo-me-elogio-me-dio-trabajo-extra-hice-bien-que</link>
            <description>Historias de empleados que despidieron a sus jefes abusones: "se enfadó porque el CEO me elogió, me dio trabajo extra y lo hice tan bien que..."</description>
            <pubDate>Wed Jul  3 13:11:03 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: China ha fabricado tantos paneles solares baratos que ahora hay un serio problema con el exceso de producción</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/iluminacion-y-energia/china-ha-fabricado-paneles-solares-baratos-que-ahora-hay-serio-problema-exceso-produccion</link>
            <description>China ha fabricado tantos paneles solares baratos que ahora hay un serio problema con el exceso de producción</description>
            <pubDate>Wed Jul  3 13:08:54 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La España Vaciada ya es oficialmente uno de los lugares más silenciosos del planeta. No hay riesgo de que deje de serlo</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/espana-vaciada-oficialmente-uno-lugares-silenciosos-planeta-no-hay-riesgo-que-deje-serlo</link>
            <description>La España Vaciada ya es oficialmente uno de los lugares más silenciosos del planeta. No hay riesgo de que deje de serlo</description>
            <pubDate>Wed Jul  3 13:01:01 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Tesla sigue bajando el número de entregas de sus vehículos eléctricos por segundo trimestre consecutivo</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-marcas-modelos/tesla-entregas-vehiculos-electricos-0724/</link>
            <description>Tesla sigue bajando el número de entregas de sus vehículos eléctricos por segundo trimestre consecutivo</description>
            <pubDate>Wed Jul  3 13:00:34 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Esta es la forma en la que deberíamos estructurar la información de los currículums, según una experta en teletrabajo</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/esta-forma-que-deberiamos-estructurar-informacion-curriculums-experta-teletrabajo</link>
            <description>Esta es la forma en la que deberíamos estructurar la información de los currículums, según una experta en teletrabajo</description>
            <pubDate>Wed Jul  3 12:46:51 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Dos futbolistas españoles han lanzado una marca de café. El logo elegido: un calco del de las SS nazis</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/marcos-llorente-e-ibai-gomez-protagonizan-polemica-simbolo-ss-nazis-motivo-cafe-premium</link>
            <description>Dos futbolistas españoles han lanzado una marca de café. El logo elegido: un calco del de las SS nazis</description>
            <pubDate>Wed Jul  3 12:36:49 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: El Kernel de Linux Madura para Tener una Versión Mínima de Herramientas de Rust</title>
            <link>https://nksistemas.com/el-kernel-de-linux-madura-para-tener-una-version-minima-de-herramientas-de-rust/</link>
            <description>El Kernel de Linux Madura para Tener una Versión Mínima de Herramientas de Rust</description>
            <pubDate>Wed Jul  3 12:35:34 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Continúa la desintegración del plan Básico sin anuncios de Netflix: muchos usuarios reciben el ultimátum de la plataforma</title>
            <link>https://www.xataka.com/streaming/continua-desintegracion-plan-basico-anuncios-netflix-muchos-usuarios-reciben-ultimatum-plataforma</link>
            <description>Continúa la desintegración del plan Básico sin anuncios de Netflix: muchos usuarios reciben el ultimátum de la plataforma</description>
            <pubDate>Wed Jul  3 12:16:48 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Cuando bebas una copa de vino recuerda que es gracias a la extinción de los dinosaurios</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/asteroide-aniquilo-a-dinosaurios-hace-miles-anos-tambien-fue-clave-para-creacion-vino</link>
            <description>Cuando bebas una copa de vino recuerda que es gracias a la extinción de los dinosaurios</description>
            <pubDate>Wed Jul  3 12:00:55 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>