<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Un mes después del apagón en España, seguimos arrastrando el mismo problema que nos llevó a él: las redes eléctricas</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/despues-apagon-28-abril-seguimos-arrastrando-asignatura-pendiente-redes-electricas</link>
            <description>Un mes después del apagón en España, seguimos arrastrando el mismo problema que nos llevó a él: las redes eléctricas</description>
            <pubDate>Sat Jun  7 13:31:49 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Max va a eliminar más series y contenidos originales</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/max-eliminar-mas-series-originales-0625/</link>
            <description>Max va a eliminar más series y contenidos originales</description>
            <pubDate>Sat Jun  7 13:06:10 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: SpaceX siempre ha estado 10 años por delante de la competencia. El problema es que en China esa ley ya no aplica</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/spacex-siempre-ha-estado-10-anos-delante-competencia-problema-que-china-esa-ley-no-aplica</link>
            <description>SpaceX siempre ha estado 10 años por delante de la competencia. El problema es que en China esa ley ya no aplica</description>
            <pubDate>Sat Jun  7 13:01:49 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Unos investigadores han calculado matemáticamente cuáles son las ciudades más turistificadas del mundo. Malas noticias, Barcelona</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/alguien-ha-calculado-ciudades-mayor-masificacion-turistica-lista-lidera-vieja-conocida-barcelona</link>
            <description>Unos investigadores han calculado matemáticamente cuáles son las ciudades más turistificadas del mundo. Malas noticias, Barcelona</description>
            <pubDate>Sat Jun  7 12:31:48 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La fórmula secreta de la Coca-Cola está en una caja fuerte de un pueblo de Valencia. El mismo que reclama su autoría</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/formula-secreta-coca-cola-esta-caja-fuerte-pueblo-valencia-que-reclama-origen-refresco</link>
            <description>La fórmula secreta de la Coca-Cola está en una caja fuerte de un pueblo de Valencia. El mismo que reclama su autoría</description>
            <pubDate>Sat Jun  7 12:01:48 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: La receta perfecta que puedes preparar con sólo 5 ingredientes y en 10 minutos, para una cena proteica y refrescante</title>
            <link>https://www.vitonica.com/recetas-saludables/receta-perfecta-que-puedes-preparar-solo-5-ingredientes-10-minutos-para-cena-proteica-refrescante</link>
            <description>La receta perfecta que puedes preparar con sólo 5 ingredientes y en 10 minutos, para una cena proteica y refrescante</description>
            <pubDate>Sat Jun  7 12:01:48 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Dime de qué color es tu plátano y te diré para qué sirve: la importancia del punto de maduración a nivel nutritivo</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/dime-que-color-platano-te-dire-bueno-que-punto-maduracion-importante-que-parece</link>
            <description>Dime de qué color es tu plátano y te diré para qué sirve: la importancia del punto de maduración a nivel nutritivo</description>
            <pubDate>Sat Jun  7 11:31:48 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Corea del Norte botó su "mayor barco de guerra", se hundió al instante y ahora está intentando recuperarlo con... globos</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/espacio-esta-retransmitiendo-operacion-inclasificable-corea-norte-tratando-voltear-su-barco-hundido</link>
            <description>Corea del Norte botó su "mayor barco de guerra", se hundió al instante y ahora está intentando recuperarlo con... globos</description>
            <pubDate>Sat Jun  7 11:15:49 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Cuidado si compras una SIM prepago: esta es la condición que nadie te cuenta</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/limitaciones-sim-prepago-caducidad-0525/</link>
            <description>Cuidado si compras una SIM prepago: esta es la condición que nadie te cuenta</description>
            <pubDate>Sat Jun  7 11:07:41 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone : Portal sobre telecomunicaciones, redes y ciberseguridad: Así usan los centros comerciales sus redes Wi-Fi para rastrearte por las diferentes tiendas</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/wifi/centros-comerciales-usan-redes-wifi-rastrearte-tiendas/</link>
            <description>Así usan los centros comerciales sus redes Wi-Fi para rastrearte por las diferentes tiendas</description>
            <pubDate>Sat Jun  7 11:02:43 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: He salido un fin de semana con el Renault 5. Esto es todo lo que le espera a quien se compre un coche eléctrico barato</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/he-salido-fin-semana-renault-5-esto-todo-que-le-espera-a-quien-se-compre-coche-electrico-barato</link>
            <description>He salido un fin de semana con el Renault 5. Esto es todo lo que le espera a quien se compre un coche eléctrico barato</description>
            <pubDate>Sat Jun  7 11:01:49 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>