<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Genbeta: La nueva ley de influencers entra en vigor en 2024: estos son los perfiles de streamers que se verán afectados</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/nueva-ley-influencers-entra-vigor-2024-estos-perfiles-streamers-que-se-veran-afectados</link>
            <description>La nueva ley de influencers entra en vigor en 2024: estos son los perfiles de streamers que se verán afectados</description>
            <pubDate>Thu Jan 11 14:41:48 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: DAZN incorpora un nuevo plan con más fútbol en su plataforma: esto es todo lo que podrás ver por 9,99 euros al mes</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/aplicaciones/dazn-incorpora-nuevo-plan-futbol-su-plataforma-esto-todo-que-podras-ver-9-99-euros-al-mes</link>
            <description>DAZN incorpora un nuevo plan con más fútbol en su plataforma: esto es todo lo que podrás ver por 9,99 euros al mes</description>
            <pubDate>Thu Jan 11 14:39:06 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Android copia a iPhone: se podrá convertir una tarjeta SIM a eSIM</title>
            <link>https://www.adslzone.net/esim/al-dia/android-convertir-tarjeta-sim-esim/</link>
            <description>Android copia a iPhone: se podrá convertir una tarjeta SIM a eSIM</description>
            <pubDate>Thu Jan 11 14:33:03 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Google Days en MediaMarkt: precios imbatibles para los smartphones Android más fluidos, auriculares con traducción y más</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/google-days-mediamarkt-precios-imbatibles-para-smartphones-android-fluidos-auriculares-traduccion</link>
            <description>Google Days en MediaMarkt: precios imbatibles para los smartphones Android más fluidos, auriculares con traducción y más</description>
            <pubDate>Thu Jan 11 14:31:25 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Google empieza el año despidiendo a cientos de empleados. Los equipos del Asistente de Google y los Pixel los más afectados</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/google-empieza-ano-despidiendo-a-cientos-empleados-equipos-asistente-google-pixel-afectados</link>
            <description>Google empieza el año despidiendo a cientos de empleados. Los equipos del Asistente de Google y los Pixel los más afectados</description>
            <pubDate>Thu Jan 11 14:01:32 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La catástrofe de los pellets en Galicia no es la primera en España: Cataluña lleva cinco años luchando en sus playas</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/catastrofe-pellets-galicia-no-primera-espana-cataluna-lleva-cinco-anos-luchando-sus-playas</link>
            <description>La catástrofe de los pellets en Galicia no es la primera en España: Cataluña lleva cinco años luchando en sus playas</description>
            <pubDate>Thu Jan 11 14:01:25 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: Mushroom shelves #3DThursday #3DPrinting</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2024/01/11/mushroom-shelves-3dthursday-3dprinting/</link>
            <description>Mushroom shelves #3DThursday #3DPrinting</description>
            <pubDate>Thu Jan 11 14:00:12 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubunlog: Cómo activar el soporte para AppImage en Ubuntu</title>
            <link>https://ubunlog.com/como-activar-el-soporte-para-appimage-en-ubuntu/</link>
            <description>Cómo activar el soporte para AppImage en Ubuntu</description>
            <pubDate>Thu Jan 11 13:40:07 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Xiaomi reinventa la gama media con la nueva X6 Series de POCO</title>
            <link>https://www.adslzone.net/reportajes/temas/xiaomi-lanzamiento-nueva-poco-x6-series/</link>
            <description>Xiaomi reinventa la gama media con la nueva X6 Series de POCO</description>
            <pubDate>Thu Jan 11 13:39:25 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Fue a ver las luces de Vigo y volvió con 1.700 euros de multa. El problema: en el coche viajaba con siete menores</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/fue-a-ver-luces-vigo-volvio-1-700-euros-multa-problema-coche-viajaba-siete-menores</link>
            <description>Fue a ver las luces de Vigo y volvió con 1.700 euros de multa. El problema: en el coche viajaba con siete menores</description>
            <pubDate>Thu Jan 11 13:31:25 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Así se ve SkyShowtime en Movistar: contenido, canal y aplicación</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/ver-skyshowtime-movistar/</link>
            <description>Así se ve SkyShowtime en Movistar: contenido, canal y aplicación</description>
            <pubDate>Thu Jan 11 13:30:43 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>