<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Make: DIY Projects and Ideas for Makers: Open Source Hardware Certifications for October 2025</title>
            <link>https://makezine.com/article/technology/open-source/open-source-hardware-certifications-for-october-2025/</link>
            <description>Open Source Hardware Certifications for October 2025</description>
            <pubDate>Wed Nov  5 22:38:51 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Si ya eras cliente de Movistar y contratas su pack Fútbol Total, es posible que te instalen el Smart WiFi 6: así lo avisa el operador</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/cliente-movistar-contratar-futbol-total-cambio-router/</link>
            <description>Si ya eras cliente de Movistar y contratas su pack Fútbol Total, es posible que te instalen el Smart WiFi 6: así lo avisa el operador</description>
            <pubDate>Wed Nov  5 21:05:24 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Si la pregunta es si tienes que pagar tasa de basuras por una plaza de garaje en Madrid, la respuesta es: suerte con el Catastro</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/pregunta-tienes-que-pagar-tasa-basuras-plaza-garaje-madrid-respuesta-suerte-catastro</link>
            <description>Si la pregunta es si tienes que pagar tasa de basuras por una plaza de garaje en Madrid, la respuesta es: suerte con el Catastro</description>
            <pubDate>Wed Nov  5 21:00:56 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Hacking Buttons Back Into the Car Stereo</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/11/05/hacking-buttons-back-into-the-car-stereo/</link>
            <description>Hacking Buttons Back Into the Car Stereo</description>
            <pubDate>Wed Nov  5 21:00:15 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubunlog: ¿Cómo instalar un Repositorio PPA para Ubuntu en una Distro Debian 13 «Trixie» u otras compatibles?</title>
            <link>https://ubunlog.com/instalar-repositorio-ppa-ubuntu-debian/</link>
            <description>¿Cómo instalar un Repositorio PPA para Ubuntu en una Distro Debian 13 «Trixie» u otras compatibles?</description>
            <pubDate>Wed Nov  5 20:38:40 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Netflix lo tiene claro: la serie que triunfa en 82 países no será cancelada</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/netflix-serie-triunfa-82-paises-no-sera-cancelada/</link>
            <description>Netflix lo tiene claro: la serie que triunfa en 82 países no será cancelada</description>
            <pubDate>Wed Nov  5 20:34:37 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Alguien compró un Mercedes-Benz de 100.000 euros con "frenos ecológicos": cada vez que pisaba el freno olía a chamusquina</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/alguien-compro-mercedes-benz-100-000-euros-frenos-ecologicos-cada-vez-que-pisaba-freno-olia-a-chamusquina</link>
            <description>Alguien compró un Mercedes-Benz de 100.000 euros con "frenos ecológicos": cada vez que pisaba el freno olía a chamusquina</description>
            <pubDate>Wed Nov  5 20:30:57 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Changelog: The world of open source metadata</title>
            <link>https://changelog.com/podcast/665</link>
            <description>The world of open source metadata</description>
            <pubDate>Wed Nov  5 20:30:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: La Guardia Civil alerta de la estafa del Me gusta: empieza en redes sociales y comienzan pagándote de verdad</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/redes-sociales/estafa-me-gusta-guardia-civil/</link>
            <description>La Guardia Civil alerta de la estafa del Me gusta: empieza en redes sociales y comienzan pagándote de verdad</description>
            <pubDate>Wed Nov  5 20:11:45 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Estrena el Pixel 10 Pro por 130 € menos con esta oferta flash de Amazon</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/amazon/smartphone-google-pixel-10-pro-1125/</link>
            <description>Estrena el Pixel 10 Pro por 130 € menos con esta oferta flash de Amazon</description>
            <pubDate>Wed Nov  5 20:03:37 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hace años Alicante apostó por una isla artificial con un lujoso restaurante y barco-taxi. No ha salido como esperaba</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/hace-anos-alicante-aposto-isla-artificial-lujoso-restaurante-barco-taxi-no-ha-salido-como-esperaba</link>
            <description>Hace años Alicante apostó por una isla artificial con un lujoso restaurante y barco-taxi. No ha salido como esperaba</description>
            <pubDate>Wed Nov  5 20:00:57 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>