<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Hay ocho millones de Airbnb, pero solo uno donde la desconexión es tan extrema que hay letra pequeña: riesgo de muerte</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/hay-ocho-millones-airbnb-solo-uno-donde-desconexion-extrema-que-hay-letra-pequena-riesgo-muerte</link>
            <description>Hay ocho millones de Airbnb, pero solo uno donde la desconexión es tan extrema que hay letra pequeña: riesgo de muerte</description>
            <pubDate>Sat Nov 22 14:31:06 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Esta es la mejor manera de saber cuándo se lanzan nuevos juegos en Steam</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/videojuegos/mejor-manera-saber-cuando-lanzan-nuevos-juegos-steam/</link>
            <description>Esta es la mejor manera de saber cuándo se lanzan nuevos juegos en Steam</description>
            <pubDate>Sat Nov 22 14:03:17 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Han creado una fábrica de sangre artificial que "respira": es fundamental para darnos la clave de la leucemia</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/han-creado-fabrica-sangre-artificial-que-respira-fundamental-para-darnos-clave-leucemia</link>
            <description>Han creado una fábrica de sangre artificial que "respira": es fundamental para darnos la clave de la leucemia</description>
            <pubDate>Sat Nov 22 14:01:06 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Opera Neon promete ser el futuro del navegador. Es una visión ambiciosa todavía por madurar</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/opera-neon-promete-ser-futuro-navegador-que-te-entrega-laboratorio-caro-donde-tu-eres-experimento</link>
            <description>Opera Neon promete ser el futuro del navegador. Es una visión ambiciosa todavía por madurar</description>
            <pubDate>Sat Nov 22 13:31:06 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Netflix se lleva de HBO Max la película más polémica de 2024</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/netflix-hbo-max-pelicula-mas-polemica-2024/</link>
            <description>Netflix se lleva de HBO Max la película más polémica de 2024</description>
            <pubDate>Sat Nov 22 13:07:28 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Llevamos varias semanas seguidas con estrenos de Stephen King. ¿Es que no sabemos hacer otra cosa?</title>
            <link>https://www.xataka.com/cine-y-tv/llevamos-varias-semanas-seguidas-estrenos-stephen-king-que-no-sabemos-hacer-otra-cosa</link>
            <description>Llevamos varias semanas seguidas con estrenos de Stephen King. ¿Es que no sabemos hacer otra cosa?</description>
            <pubDate>Sat Nov 22 13:01:06 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Los televisores de Samsung son muy buenos, pero estas cuatro cosas los llevarían a otro nivel</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/territorio-samsung/televisores-samsung-muy-buenos-estas-cuatro-cosas-llevarian-a-otro-nivel</link>
            <description>Los televisores de Samsung son muy buenos, pero estas cuatro cosas los llevarían a otro nivel</description>
            <pubDate>Sat Nov 22 13:01:06 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Estamos descubriendo cómo el cerebro nos "hackea" para darnos hambre. Y es un paso clave en la carrera hacia el adelgazamiento</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/estan-descubriendo-como-cerebro-hackea-hambre-avance-clave-para-farmacos-para-adelgazar</link>
            <description>Estamos descubriendo cómo el cerebro nos "hackea" para darnos hambre. Y es un paso clave en la carrera hacia el adelgazamiento</description>
            <pubDate>Sat Nov 22 12:31:06 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Tus radiadores te están haciendo pagar de más: el error que dispara la factura</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/productos/radiadores-haciendo-pagar-error-dispara-factura/</link>
            <description>Tus radiadores te están haciendo pagar de más: el error que dispara la factura</description>
            <pubDate>Sat Nov 22 12:06:48 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone : Portal sobre telecomunicaciones, redes y ciberseguridad: El truco de la cámara falsa para proteger tu casa: cuándo funciona y cuándo no</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/seguridad/truco-camara-falsa-proteger-casa-cuando-funciona/</link>
            <description>El truco de la cámara falsa para proteger tu casa: cuándo funciona y cuándo no</description>
            <pubDate>Sat Nov 22 12:05:19 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La escena más sangrienta de la historia del cine dejó en shock a su protagonista. 50 años después sabemos que era real</title>
            <link>https://www.xataka.com/cine-y-tv/escena-sangrienta-historia-cine-dejo-shock-a-su-protagonista-50-anos-despues-sabemos-que-era-real</link>
            <description>La escena más sangrienta de la historia del cine dejó en shock a su protagonista. 50 años después sabemos que era real</description>
            <pubDate>Sat Nov 22 12:01:06 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>