<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: La DGT no te renovará el carnet de conducir si sufres alguna de estas 35 enfermedades</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/enfermedades-renovar-carnet-conducir-dgt/</link>
            <description>La DGT no te renovará el carnet de conducir si sufres alguna de estas 35 enfermedades</description>
            <pubDate>Mon May 12 13:37:51 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: MediaMarkt tiene un eReader por casi lo mismo que cuesta una funda oficial del Kindle. Es compacto e incluye botones físicos</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/mediamarkt-tiene-ereader-casi-cuesta-funda-oficial-kindle-compacto-e-incluye-botones-fisicos</link>
            <description>MediaMarkt tiene un eReader por casi lo mismo que cuesta una funda oficial del Kindle. Es compacto e incluye botones físicos</description>
            <pubDate>Mon May 12 13:30:05 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La NASA ha revelado por qué ningún astronauta ha salido de la atmósfera terrestre. Ni siquiera cuando fueron a la Luna</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/nasa-ha-revelado-que-ningun-astronauta-ha-salido-atmosfera-terrestre-siquiera-cuando-fueron-a-luna</link>
            <description>La NASA ha revelado por qué ningún astronauta ha salido de la atmósfera terrestre. Ni siquiera cuando fueron a la Luna</description>
            <pubDate>Mon May 12 13:30:05 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: MasOrange prepara el 6G y despliega su nueva red 5,5G por primera vez en España</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/masorange-sorpresa-anuncia-5g-advanced-0525/</link>
            <description>MasOrange prepara el 6G y despliega su nueva red 5,5G por primera vez en España</description>
            <pubDate>Mon May 12 13:00:30 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Tras el apagón, el Gobierno defendió el cierre nuclear porque "en España no hay uranio". La realidad es más complicada</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/apagon-gobierno-defendio-cierre-nuclear-porque-espana-no-hay-uranio-realidad-complicada</link>
            <description>Tras el apagón, el Gobierno defendió el cierre nuclear porque "en España no hay uranio". La realidad es más complicada</description>
            <pubDate>Mon May 12 13:00:05 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Google lleva años recopilando datos de vuelos en su buscador y, junto a otras webs, tiene claves para encontrar vuelos baratos</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/google-lleva-anos-recopilando-datos-vuelos-su-buscador-a-otras-webs-tiene-claves-para-encontrar-vuelos-baratos</link>
            <description>Google lleva años recopilando datos de vuelos en su buscador y, junto a otras webs, tiene claves para encontrar vuelos baratos</description>
            <pubDate>Mon May 12 12:54:52 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Sustituir al Air Force One se ha convertido en una pesadilla para EEUU. Qatar quiere arreglarlo con un "palacio volador"</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/sustituir-al-air-force-one-se-ha-convertido-pesadilla-para-eeuu-qatar-quiere-arreglarlo-palacio-volador</link>
            <description>Sustituir al Air Force One se ha convertido en una pesadilla para EEUU. Qatar quiere arreglarlo con un "palacio volador"</description>
            <pubDate>Mon May 12 12:30:05 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: ⚡ Weekly Recap: Zero-Day Exploits, Developer Malware, IoT Botnets, and AI-Powered Scams</title>
            <link>https://thehackernews.com/2025/05/weekly-recap-zero-day-exploits.html</link>
            <description>⚡ Weekly Recap: Zero-Day Exploits, Developer Malware, IoT Botnets, and AI-Powered Scams</description>
            <pubDate>Mon May 12 12:10:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: El inaceptable error de Apple que impide que sus clientes dejen de usar Google Maps</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/error-apple-maps-usuarios-carreteras-0525/</link>
            <description>El inaceptable error de Apple que impide que sus clientes dejen de usar Google Maps</description>
            <pubDate>Mon May 12 12:00:21 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Parecía que LaLiga no podía ser más aleatoria bloqueando dominios. Hasta que le tocó a las fiestas del Ayuntamiento de Madrid</title>
            <link>https://www.xataka.com/servicios/parecia-que-laliga-no-podia-ser-aleatoria-bloqueando-dominios-que-le-toco-a-fiestas-ayuntamiento-madrid</link>
            <description>Parecía que LaLiga no podía ser más aleatoria bloqueando dominios. Hasta que le tocó a las fiestas del Ayuntamiento de Madrid</description>
            <pubDate>Mon May 12 12:00:05 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: El código de activación de Windows XP fue crackeado tras 22 años. Importó muy poco por una razón: FCKGW-RHQQ2-YXRKT-8TG6W-2B7Q8</title>
            <link>https://www.genbeta.com/windows/codigo-activacion-windows-xp-fue-crackeado-22-anos-importo-muy-poco-razon-fckgw-rhqq2-yxrkt-8tg6w-2b7q8</link>
            <description>El código de activación de Windows XP fue crackeado tras 22 años. Importó muy poco por una razón: FCKGW-RHQQ2-YXRKT-8TG6W-2B7Q8</description>
            <pubDate>Mon May 12 12:00:05 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>