<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>It's FOSS: Installing Arch Linux with BTRFS and Disk Encryption</title>
            <link>https://itsfoss.com/arch-linux-install-encrypted-btrfs/</link>
            <description>Installing Arch Linux with BTRFS and Disk Encryption</description>
            <pubDate>Fri Feb  7 06:53:46 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: RC Cars With First Person Video, All With An ESP32</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/02/06/rc-cars-with-first-person-video-all-with-an-esp32/</link>
            <description>RC Cars With First Person Video, All With An ESP32</description>
            <pubDate>Fri Feb  7 06:00:39 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El coche eléctrico es un éxito arrollador en China. Tanto, que ya no tiene sentido llamarlo así</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/coche-electrico-exito-arrollador-china-que-no-tiene-sentido-llamarlo-asi</link>
            <description>El coche eléctrico es un éxito arrollador en China. Tanto, que ya no tiene sentido llamarlo así</description>
            <pubDate>Fri Feb  7 06:00:31 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Las mejores películas en streaming para celebrar el amor el Día de San Valentín</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/mejores-peliculas-streaming-san-valentin-2025/</link>
            <description>Las mejores películas en streaming para celebrar el amor el Día de San Valentín</description>
            <pubDate>Fri Feb  7 06:00:24 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Hackers Exploiting SimpleHelp RMM Flaws for Persistent Access and Ransomware</title>
            <link>https://thehackernews.com/2025/02/hackers-exploit-simplehelp-rmm-flaws.html</link>
            <description>Hackers Exploiting SimpleHelp RMM Flaws for Persistent Access and Ransomware</description>
            <pubDate>Fri Feb  7 05:19:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>OMG! Ubuntu: Ghostty Update Adds Server-Side Decoration Support on Linux</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2025/02/ghostty-update-adds-server-side-decoration-support-on-linux</link>
            <description>Ghostty Update Adds Server-Side Decoration Support on Linux</description>
            <pubDate>Fri Feb  7 04:05:37 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Solid Tips for Designing Assistive Technology (Or Anything Else, Really)</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/02/06/solid-tips-for-designing-assistive-technology-or-anything-else-really/</link>
            <description>Solid Tips for Designing Assistive Technology (Or Anything Else, Really)</description>
            <pubDate>Fri Feb  7 03:00:43 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>EsGeeks: URLFinder: Herramienta de Alta Velocidad para Recopilar URLs de Forma Pasiva</title>
            <link>https://esgeeks.com/urlfinder-recopilar-urls-forma-pasiva/</link>
            <description>URLFinder: Herramienta de Alta Velocidad para Recopilar URLs de Forma Pasiva</description>
            <pubDate>Fri Feb  7 01:17:57 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Apple planea presentar el iPhone SE 4 en los próximos días, según Gurman. La llegada del esperado móvil se acerca</title>
            <link>https://www.xataka.com/moviles/apple-planea-presentar-iphone-se-4-proximos-dias-gurman-llegada-esperado-movil-se-acerca</link>
            <description>Apple planea presentar el iPhone SE 4 en los próximos días, según Gurman. La llegada del esperado móvil se acerca</description>
            <pubDate>Fri Feb  7 00:17:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: T1 is a RISC-V Cray</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/02/06/t1-is-a-risc-v-cray/</link>
            <description>T1 is a RISC-V Cray</description>
            <pubDate>Fri Feb  7 00:00:17 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>hackplayers: ExtractBitlockerKeys: extrae automáticamente claves de recuperación de Bitlocker de un dominio</title>
            <link>https://www.hackplayers.com/2025/02/extractbitlockerkeys-extrae-de-dominio.html</link>
            <description>ExtractBitlockerKeys: extrae automáticamente claves de recuperación de Bitlocker de un dominio</description>
            <pubDate>Thu Feb  6 23:13:56 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>