<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: La carrera por la IA ha impulsado un nuevo perfil profesional que se están rifando las empresas: ingeniero de IA</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/carrera-ia-ha-impulsado-nuevo-perfil-profesional-que-se-estan-rifando-empresas-ingeniero-ia</link>
            <description>La carrera por la IA ha impulsado un nuevo perfil profesional que se están rifando las empresas: ingeniero de IA</description>
            <pubDate>Sun Jan 12 14:30:37 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: EEUU reabrirá una mina de antimonio que llevaba 30 años cerrada. Es una respuesta al golpe recibido por parte de China</title>
            <link>https://www.xataka.com/materiales/eeuu-reabrira-mina-antimonio-que-llevaba-30-anos-cerrada-respuesta-al-golpe-recibido-parte-china</link>
            <description>EEUU reabrirá una mina de antimonio que llevaba 30 años cerrada. Es una respuesta al golpe recibido por parte de China</description>
            <pubDate>Sun Jan 12 14:00:38 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Los 10 gadgets del hogar y electrodomésticos más innovadores y sorprendentes del CES 2025 que podrás comprar</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/10-gadgets-hogar-electrodomesticos-innovadores-sorprendentes-ces-2025-que-podras-comprar</link>
            <description>Los 10 gadgets del hogar y electrodomésticos más innovadores y sorprendentes del CES 2025 que podrás comprar</description>
            <pubDate>Sun Jan 12 14:00:38 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Netflix estrena nuevas series de anime para seguir engordando su catálogo</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/netflix-nuevas-series-anime-0125/</link>
            <description>Netflix estrena nuevas series de anime para seguir engordando su catálogo</description>
            <pubDate>Sun Jan 12 14:00:09 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hay una explicación para que todos los chavales de la Gen Z lleven el "pelo brócoli": la permanente ha vuelto</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/jovenes-generacion-z-han-re-descubierto-permanente-han-hecho-suyo-peinado-brocoli</link>
            <description>Hay una explicación para que todos los chavales de la Gen Z lleven el "pelo brócoli": la permanente ha vuelto</description>
            <pubDate>Sun Jan 12 13:30:38 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Lenguajes de programación: cuáles son los cinco más populares para 2025 y 36 cursos gratis para aprender a usarlos</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/lenguajes-programacion-cuales-cinco-populares-para-2025-36-cursos-gratis-para-aprender-a-usarlos</link>
            <description>Lenguajes de programación: cuáles son los cinco más populares para 2025 y 36 cursos gratis para aprender a usarlos</description>
            <pubDate>Sun Jan 12 13:00:38 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: La seguridad de millones de sitios web depende de 100 lámparas de lava: su función no la puede hacer ni un superordenador</title>
            <link>https://www.genbeta.com/seguridad/seguridad-millones-sitios-web-depende-100-lamparas-lava-su-funcion-no-puede-hacer-superordenador-1</link>
            <description>La seguridad de millones de sitios web depende de 100 lámparas de lava: su función no la puede hacer ni un superordenador</description>
            <pubDate>Sun Jan 12 13:00:38 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Ni la mala técnica ni el exceso de peso: la razón oculta por la que mucha gente se lesiona en el gimnasio</title>
            <link>https://www.vitonica.com/entrenamiento/mala-tecnica-exceso-peso-razon-oculta-que-mucha-gente-se-lesiona-gimnasio</link>
            <description>Ni la mala técnica ni el exceso de peso: la razón oculta por la que mucha gente se lesiona en el gimnasio</description>
            <pubDate>Sun Jan 12 13:00:38 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Apps para hacer un Vision Board de 2025: Canva, Pinterest y más</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/apps-vision-board-2025-canva-pinterest/</link>
            <description>Apps para hacer un Vision Board de 2025: Canva, Pinterest y más</description>
            <pubDate>Sun Jan 12 13:00:31 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El tapón del buque Ever Given fue un desastre multimillonario. Ahora sabemos que también lo fue para la naturaleza</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/tapon-buque-ever-given-fue-desastre-multimillonario-ahora-sabemos-que-tambien-fue-para-naturaleza</link>
            <description>El tapón del buque Ever Given fue un desastre multimillonario. Ahora sabemos que también lo fue para la naturaleza</description>
            <pubDate>Sun Jan 12 12:30:37 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>KDE Blog: Décima actualización de KDE Frameworks 6</title>
            <link>https://www.kdeblog.com/decima-actualizacion-de-kde-frameworks-6.html</link>
            <description>Décima actualización de KDE Frameworks 6</description>
            <pubDate>Sun Jan 12 12:07:35 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>