<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Making Optical Glass from Ceran Stovetops</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/06/28/making-optical-glass-from-ceran-stovetops/</link>
            <description>Making Optical Glass from Ceran Stovetops</description>
            <pubDate>Sat Jun 28 20:00:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Fire TV lento: estos 10 trucos lo harán volar como el primer día</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/fire-tv-lento-10-trucos/</link>
            <description>Fire TV lento: estos 10 trucos lo harán volar como el primer día</description>
            <pubDate>Sat Jun 28 18:57:40 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Sospechas que tu pareja revisa tu móvil? Esta app te ayuda a descubrirlo</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/seguridad/sospechas-pareja-espia-movil-app/</link>
            <description>¿Sospechas que tu pareja revisa tu móvil? Esta app te ayuda a descubrirlo</description>
            <pubDate>Sat Jun 28 18:03:28 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Las tuneladoras modernas son auténticos monstruos comparadas con las de 1950. Lo paradójico es que son igual de lentas</title>
            <link>https://www.xataka.com/ingenieria-y-megaconstrucciones/tuneladoras-modernas-monstruos-al-lado-1950-su-velocidad-se-ha-estancado-a-industria-le-da-igual</link>
            <description>Las tuneladoras modernas son auténticos monstruos comparadas con las de 1950. Lo paradójico es que son igual de lentas</description>
            <pubDate>Sat Jun 28 18:00:05 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Las ruinas de un templo ubicado en los Andes pueden reescribir la historia de una olvidada civilización prehispánica</title>
            <link>https://www.xataka.com/investigacion/ruinas-templo-ubicado-andes-pueden-reescribir-historia-olvidada-civilizacion-prehispanica</link>
            <description>Las ruinas de un templo ubicado en los Andes pueden reescribir la historia de una olvidada civilización prehispánica</description>
            <pubDate>Sat Jun 28 17:30:05 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone : Portal sobre telecomunicaciones, redes y ciberseguridad: Cada cuánto tiempo conviene cambiar los repetidores Wi-Fi que tengas en casa</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/wifi/cuando-cambiar-repetidores-wifi/</link>
            <description>Cada cuánto tiempo conviene cambiar los repetidores Wi-Fi que tengas en casa</description>
            <pubDate>Sat Jun 28 17:03:02 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Vodafone, Movistar y MasOrange logran un nuevo hito para la industria</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/vodafone-movistar-masorange-nuevo-hito/</link>
            <description>Vodafone, Movistar y MasOrange logran un nuevo hito para la industria</description>
            <pubDate>Sat Jun 28 17:03:02 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los coches son cada vez más grandes y las plazas no crecen. Hay quien tiene una solución: el parking 'espina de pez'</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/reddit-creen-haber-dado-parking-perfecto-forma-espina-pez-para-60-coches-no-siempre-funciona</link>
            <description>Los coches son cada vez más grandes y las plazas no crecen. Hay quien tiene una solución: el parking 'espina de pez'</description>
            <pubDate>Sat Jun 28 17:00:05 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: BeyBlades Made Ever More Dangerous With 3D Printing</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/06/28/beyblades-made-ever-more-dangerous-with-3d-printing/</link>
            <description>BeyBlades Made Ever More Dangerous With 3D Printing</description>
            <pubDate>Sat Jun 28 17:00:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>EsGeeks: Salida de la Sombra: 6 Comandos Linux poco Conocidos</title>
            <link>https://esgeeks.com/comandos-linux-poco-conocidos/</link>
            <description>Salida de la Sombra: 6 Comandos Linux poco Conocidos</description>
            <pubDate>Sat Jun 28 16:42:22 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El ganchillo era un refugio tranquilo alejado del estrés y de la sobreinformación de internet. Hasta que llegó la IA</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/hay-gente-que-esta-ganando-dinero-vendiendo-patrones-ganchillo-imposibles-tejer-patrones-hechos-ia</link>
            <description>El ganchillo era un refugio tranquilo alejado del estrés y de la sobreinformación de internet. Hasta que llegó la IA</description>
            <pubDate>Sat Jun 28 16:30:05 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>