<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>NKSistemas: Windows 11 Activa Automáticamente el Respaldo de Carpetas en OneDrive sin Permiso</title>
            <link>https://nksistemas.com/windows-11-activa-automaticamente-el-respaldo-de-carpetas-en-onedrive-sin-permiso/</link>
            <description>Windows 11 Activa Automáticamente el Respaldo de Carpetas en OneDrive sin Permiso</description>
            <pubDate>Mon Jun 24 21:29:25 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hace 35 años Sony presentó el televisor CRT más grande del mundo: tenía 43 pulgadas, pesaba 200 kilos y costaba una fortuna</title>
            <link>https://www.xataka.com/televisores/hace-35-anos-sony-presento-televisor-crt-grande-mundo-tenia-43-pulgadas-pesaba-200-kilos-costaba-fortuna</link>
            <description>Hace 35 años Sony presentó el televisor CRT más grande del mundo: tenía 43 pulgadas, pesaba 200 kilos y costaba una fortuna</description>
            <pubDate>Mon Jun 24 21:17:55 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>OMG! Ubuntu: Linux Mint 22 Beta Imminent as ISO Enters Testing</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2024/06/linux-mint-22-beta-imminent-as-iso-enters-testing</link>
            <description>Linux Mint 22 Beta Imminent as ISO Enters Testing</description>
            <pubDate>Mon Jun 24 20:52:09 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: An Easy Transparent Edge Lit Display</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/06/24/an-easy-transparent-edge-lit-display/</link>
            <description>An Easy Transparent Edge Lit Display</description>
            <pubDate>Mon Jun 24 20:00:41 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Cómo convertir el mando de Movistar Plus+ en mando universal?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/convertir-mando-movistar-plus-universal/</link>
            <description>¿Cómo convertir el mando de Movistar Plus+ en mando universal?</description>
            <pubDate>Mon Jun 24 20:00:28 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Otro operador de MasOrange ofrecerá gratis los Juegos Olímpicos a sus clientes</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/guuk-operador-masorange-juegos-olimpicos/</link>
            <description>Otro operador de MasOrange ofrecerá gratis los Juegos Olímpicos a sus clientes</description>
            <pubDate>Mon Jun 24 19:30:04 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La guerra por la música generada con IA sigue escalando: las grandes discográficas han demandado a Suno AI y Udio</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/guerra-musica-generada-ia-sigue-escalando-grandes-discograficas-han-demandado-a-suno-ai-udio</link>
            <description>La guerra por la música generada con IA sigue escalando: las grandes discográficas han demandado a Suno AI y Udio</description>
            <pubDate>Mon Jun 24 19:15:36 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Changelog: Changelog News 100: Please let this be Peak LLM</title>
            <link>https://changelog.com/news/100</link>
            <description>Changelog News 100: Please let this be Peak LLM</description>
            <pubDate>Mon Jun 24 19:15:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: El cibercrimen prolifera en Discord: el phishing y el malware, cada vez más presentes en esta app creada para jugadores, según el CNI</title>
            <link>https://www.genbeta.com/seguridad/cibercrimen-prolifera-discord-phishing-malware-cada-vez-presentes-esta-app-creada-para-jugadores-cni</link>
            <description>El cibercrimen prolifera en Discord: el phishing y el malware, cada vez más presentes en esta app creada para jugadores, según el CNI</description>
            <pubDate>Mon Jun 24 19:14:13 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: No es un fallo: China sigue poniendo a la gente en riesgo con cohetes que caen del cielo una vez terminado su trabajo</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/china-sigue-poniendo-poblaciones-rurales-riesgo-cohetes-que-caen-cielo-estela-gas-toxico</link>
            <description>No es un fallo: China sigue poniendo a la gente en riesgo con cohetes que caen del cielo una vez terminado su trabajo</description>
            <pubDate>Mon Jun 24 19:01:36 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Amazon está liquidando este indestructible y potente Garmin con carga solar a un precio que no te vas a creer</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/amazon/smartwatch-garmin-instinct-2s-solar-0624/</link>
            <description>Amazon está liquidando este indestructible y potente Garmin con carga solar a un precio que no te vas a creer</description>
            <pubDate>Mon Jun 24 19:00:25 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>