<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Hubo un tiempo en el que las grandes petroleras se plantearon "transicionar" a las renovables. BP acaba de matar el plan</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/hubo-tiempo-que-grandes-petroleras-se-plantearon-transicionar-a-renovables-bp-acaba-matar-plan</link>
            <description>Hubo un tiempo en el que las grandes petroleras se plantearon "transicionar" a las renovables. BP acaba de matar el plan</description>
            <pubDate>Sat Mar  1 14:00:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: NetworkManager 1.52: mejoras en IPvlan, LTE, DHCP y DNS en su última versión</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/networkmanager-1-52-mejoras-en-ipvlan-lte-dhcp-y-dns-en-su-ultima-version.html</link>
            <description>NetworkManager 1.52: mejoras en IPvlan, LTE, DHCP y DNS en su última versión</description>
            <pubDate>Sat Mar  1 13:50:55 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: Todo.txt: La mejor forma de gestionar tus tareas en texto plano</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/todo-txt-la-mejor-forma-de-gestionar-tus-tareas-en-texto-plano.html</link>
            <description>Todo.txt: La mejor forma de gestionar tus tareas en texto plano</description>
            <pubDate>Sat Mar  1 13:41:38 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: Linux Mint prepara un menú de apps flotante que recuerda mucho al de Plasma</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/linux-mint-prepara-un-menu-de-apps-flotante-que-recuerda-mucho-al-de-plasma.html</link>
            <description>Linux Mint prepara un menú de apps flotante que recuerda mucho al de Plasma</description>
            <pubDate>Sat Mar  1 13:21:42 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El Congo ha cerrado el grifo del cobalto: buenas noticias para China, no tanto para la industria tecnológica occidental</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/congo-ha-cerrado-grifo-cobalto-china-sonrie-industria-tecnologica-occidental-esta-jaque</link>
            <description>El Congo ha cerrado el grifo del cobalto: buenas noticias para China, no tanto para la industria tecnológica occidental</description>
            <pubDate>Sat Mar  1 13:01:57 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Llevan cuatro años observando el teletrabajo y tienen una conclusión muy clara: "Trabajar desde casa nos hace más felices"</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/llevan-cuatro-anos-observando-teletrabajo-tienen-conclusion-muy-clara-trabajar-casa-nos-hace-felices-1</link>
            <description>Llevan cuatro años observando el teletrabajo y tienen una conclusión muy clara: "Trabajar desde casa nos hace más felices"</description>
            <pubDate>Sat Mar  1 13:01:57 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Tenía los suelos de mi casa sin brillo hasta que recuperé este viejo truco de la abuela. Ha sido un antes y un después</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/tenia-suelos-mi-casa-brillo-que-recupere-este-viejo-truco-abuela-ha-sido-antes-despues</link>
            <description>Tenía los suelos de mi casa sin brillo hasta que recuperé este viejo truco de la abuela. Ha sido un antes y un después</description>
            <pubDate>Sat Mar  1 13:01:57 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Más empresas deberían copiar esta función de Revolut para evitar las estafas</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/seguridad/revolut-estafas-empresas-evitar/</link>
            <description>Más empresas deberían copiar esta función de Revolut para evitar las estafas</description>
            <pubDate>Sat Mar  1 13:00:33 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Alibaba tiene nueva IA Open Source para generar vídeos. El problema es que se está usando para generar deepfakes pornográficos</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/alibaba-lanzo-modelo-ia-generacion-video-24-horas-se-habia-usado-para-generar-decenas-videos-pornograficos</link>
            <description>Alibaba tiene nueva IA Open Source para generar vídeos. El problema es que se está usando para generar deepfakes pornográficos</description>
            <pubDate>Sat Mar  1 12:31:56 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Las etiquetas NFC pueden hacer más de lo que piensas, conoce estas ideas de automatización</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/hogar/ideas-automatizacion-etiquetas-nfc/</link>
            <description>Las etiquetas NFC pueden hacer más de lo que piensas, conoce estas ideas de automatización</description>
            <pubDate>Sat Mar  1 12:06:24 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Tokio tiene cuatro veces más población que Madrid y los atascos son inexistentes. El secreto se llama Shako Shomeisho</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/tokio-tiene-cuatro-veces-poblacion-que-madrid-atascos-inexistentes-secreto-se-llama-shako-shomeisho</link>
            <description>Tokio tiene cuatro veces más población que Madrid y los atascos son inexistentes. El secreto se llama Shako Shomeisho</description>
            <pubDate>Sat Mar  1 12:01:56 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>