<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: La IA es justo lo que los fabricantes necesitaban para subir el precio de los smartphones en 2024</title>
            <link>https://www.xataka.com/moviles/ia-justo-que-fabricantes-necesitaban-para-subir-precio-smartphones-2024</link>
            <description>La IA es justo lo que los fabricantes necesitaban para subir el precio de los smartphones en 2024</description>
            <pubDate>Tue Dec 26 11:01:22 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Este es el número de repeticiones que puedes hacer en función de los kilos que pongas en la barra</title>
            <link>https://www.vitonica.com/musculacion/tablas-que-te-muestran-cuantas-repeticiones-puedes-hacer-kilos-que-escojas-para-tus-ejercicio-gimnasio</link>
            <description>Este es el número de repeticiones que puedes hacer en función de los kilos que pongas en la barra</description>
            <pubDate>Tue Dec 26 11:01:22 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Por estos motivos deberías usar un dispositivo externo y no descargar apps en tu Smart TV</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/motivos-usar-dispositivo-externo-smart-tv/</link>
            <description>Por estos motivos deberías usar un dispositivo externo y no descargar apps en tu Smart TV</description>
            <pubDate>Tue Dec 26 11:00:18 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Seguimos descubriendo más y más Líneas de Nazca, la troleada más fascinante de la historia humana</title>
            <link>https://www.xataka.com/investigacion/seguimos-descubriendo-lineas-nazca-troleada-fascinante-historia-humana-1</link>
            <description>Seguimos descubriendo más y más Líneas de Nazca, la troleada más fascinante de la historia humana</description>
            <pubDate>Tue Dec 26 10:31:20 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: ¿Te han regalado un Amazon Echo? Cinco accesorios imprescindibles para exprimirlo al máximo</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/te-han-regalado-amazon-echo-cinco-accesorios-imprescindibles-para-exprimirlo-al-maximo</link>
            <description>¿Te han regalado un Amazon Echo? Cinco accesorios imprescindibles para exprimirlo al máximo</description>
            <pubDate>Tue Dec 26 10:31:20 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Usar una mala contraseña en Chrome, ya no será un problema</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/seguridad/mala-contrasena-chrome-novedad/</link>
            <description>Usar una mala contraseña en Chrome, ya no será un problema</description>
            <pubDate>Tue Dec 26 10:23:17 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Xiaomi pone fecha y hora a la presentación de su tecnología de coches eléctricos: 28 de diciembre. Esto esperamos</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/xiaomi-pone-fecha-hora-a-presentacion-su-tecnologia-coches-electricos-28-diciembre-esto-esperamos</link>
            <description>Xiaomi pone fecha y hora a la presentación de su tecnología de coches eléctricos: 28 de diciembre. Esto esperamos</description>
            <pubDate>Tue Dec 26 10:18:30 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Matter iba a hacer el hogar conectado mejor y más sencillo: es posible que no lo haya conseguido</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/productos/matter-promesa-incumplida-hogar-conectado-mejor-mas-sencillo/</link>
            <description>Matter iba a hacer el hogar conectado mejor y más sencillo: es posible que no lo haya conseguido</description>
            <pubDate>Tue Dec 26 10:02:19 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: El mejor regalo que le puedes pedir a los Reyes Magos es esta chaqueta The North Face impermeable a casi mitad de precio</title>
            <link>https://www.vitonica.com/ecommerce/mejor-regalo-que-le-puedes-pedir-a-reyes-magos-esta-chaqueta-the-north-face-impermeable-a-casi-mitad-precio</link>
            <description>El mejor regalo que le puedes pedir a los Reyes Magos es esta chaqueta The North Face impermeable a casi mitad de precio</description>
            <pubDate>Tue Dec 26 10:01:20 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Estos son todos los métodos que he probado para acabar con el brillo fantasma de las bombillas y otras luces LED en casa</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/a-fondo/estos-todos-metodos-que-he-probado-para-acabar-brillo-fantasma-bombillas-led-casa</link>
            <description>Estos son todos los métodos que he probado para acabar con el brillo fantasma de las bombillas y otras luces LED en casa</description>
            <pubDate>Tue Dec 26 10:01:20 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Netflix sorprende en España con su "serie" más vista en Navidad y la duda en redes es cuánta gente ve ese contenido</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/netflix-sorprende-espana-su-serie-vista-navidad-duda-redes-cuanta-gente-ve-ese-contenido</link>
            <description>Netflix sorprende en España con su "serie" más vista en Navidad y la duda en redes es cuánta gente ve ese contenido</description>
            <pubDate>Tue Dec 26 09:34:36 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>