<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: El próximo gran salto de las placas solares ya está a la vuelta de la esquina: los tubos de vacío</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/proximo-gran-salto-placas-solares-esta-a-vuelta-esquina-tubos-vacio</link>
            <description>El próximo gran salto de las placas solares ya está a la vuelta de la esquina: los tubos de vacío</description>
            <pubDate>Sat Nov 19 14:31:54 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Mi atajo de teclado favorito de Windows sirve para encontrar muchas herramientas útiles y viajar al pasado</title>
            <link>https://www.genbeta.com/windows/mi-atajo-teclado-favorito-windows-sirve-para-encontrar-muchas-herramientas-utiles-viajar-al-pasado-1</link>
            <description>Mi atajo de teclado favorito de Windows sirve para encontrar muchas herramientas útiles y viajar al pasado</description>
            <pubDate>Sat Nov 19 14:01:55 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Mejores teclados para escribir (escritores, editores y más): cuál comprar y siete modelos recomendados</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/mejores-teclados-para-escribir-escritores-editores-cual-comprar-siete-modelos-recomendados</link>
            <description>Mejores teclados para escribir (escritores, editores y más): cuál comprar y siete modelos recomendados</description>
            <pubDate>Sat Nov 19 14:01:55 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>DistritoTux: Conviertete en un Hacker con Wifislax 3.0</title>
            <link>https://www.distritotux.cl/2022/10/conviertete-en-un-hacker-con-wifislax-30.html</link>
            <description>Conviertete en un Hacker con Wifislax 3.0</description>
            <pubDate>Sat Nov 19 13:52:10 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Indian Government Publishes Draft of Digital Personal Data Protection Bill 2022</title>
            <link>https://thehackernews.com/2022/11/indian-government-publishes-draft-of.html</link>
            <description>Indian Government Publishes Draft of Digital Personal Data Protection Bill 2022</description>
            <pubDate>Sat Nov 19 13:30:00 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Todas las apps que puedes borrar de tu móvil sin problemas para recuperar espacio</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/moviles/apps-borrar-movil-recuperar-espacio/</link>
            <description>Todas las apps que puedes borrar de tu móvil sin problemas para recuperar espacio</description>
            <pubDate>Sat Nov 19 13:03:55 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El libro físico jamás morirá por un simple motivo: a diferencia del e-book, dura toda la vida</title>
            <link>https://www.xataka.com/literatura-comics-y-juegos/libro-fisico-jamas-morira-simple-motivo-a-diferencia-e-book-dura-toda-vida</link>
            <description>El libro físico jamás morirá por un simple motivo: a diferencia del e-book, dura toda la vida</description>
            <pubDate>Sat Nov 19 13:01:54 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Menú de batch cooking para comer más sano, resolviendo en poco tiempo todas las comidas semanales</title>
            <link>https://www.vitonica.com/dietas/menu-batch-cooking-para-comer-sano-resolviendo-poco-tiempo-todas-comidas-semanales</link>
            <description>Menú de batch cooking para comer más sano, resolviendo en poco tiempo todas las comidas semanales</description>
            <pubDate>Sat Nov 19 13:01:53 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: John Deere se ha empeñado en cambiar la agricultura a través de sus tractores. Y va a empezar por Parla</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/john-deere-se-ha-empenado-cambiar-agricultura-a-traves-sus-tractores-va-a-empezar-parla</link>
            <description>John Deere se ha empeñado en cambiar la agricultura a través de sus tractores. Y va a empezar por Parla</description>
            <pubDate>Sat Nov 19 12:31:54 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: PLC y repetidor WiFi al mismo tiempo, ¿es buena idea?</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/wifi/plc-repetidor-wifi-mismo-tiempo/</link>
            <description>PLC y repetidor WiFi al mismo tiempo, ¿es buena idea?</description>
            <pubDate>Sat Nov 19 12:09:01 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En 1984 Porsche venció en el Rally París-Dakar. Revivir la experiencia tiene un precio: 300.000 euros</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/1984-porsche-vencio-rally-paris-dakar-revivir-experiencia-tiene-precio-300-000-euros</link>
            <description>En 1984 Porsche venció en el Rally París-Dakar. Revivir la experiencia tiene un precio: 300.000 euros</description>
            <pubDate>Sat Nov 19 12:01:56 2022</pubDate>
            </item></channel>
</rss>