<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Overclock Server: Why?</title>
            <link>https://lordpedal.github.io/personal/why-cita/</link>
            <description>Why?</description>
            <pubDate>Tue Jun  1 22:45:00 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Engadget: Apple's latest Pride-themed Watch bands are more representative</title>
            <link>https://www.engadget.com/apple-watch-2021-pride-edition-bands-134245234.html</link>
            <description>Apple's latest Pride-themed Watch bands are more representative</description>
            <pubDate>Mon May 17 13:42:45 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El sonido HiFi llega a Apple Music: Dolby Atmos y canciones en alta resolución disponibles en junio sin coste añadido</title>
            <link>http://feeds.weblogssl.com/~r/xataka2/~3/eK6gaacoPrE/sonido-hifi-llega-a-apple-music-dolby-atmos-canciones-alta-resolucion-disponibles-junio-coste-anadido</link>
            <description>El sonido HiFi llega a Apple Music: Dolby Atmos y canciones en alta resolución disponibles en junio sin coste añadido</description>
            <pubDate>Mon May 17 13:34:32 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: El Apple Music sin pérdida y Hi-Fi ya está aquí: audio espacial y Dolby Atmos que promete la calidad de sonido "líder”</title>
            <link>http://feeds.weblogssl.com/~r/genbeta/~3/TWBm3YTdVNA/apple-music-perdida-hi-fi-esta-aqui-audio-espacial-dolby-atmos-que-promete-calidad-sonido-lider</link>
            <description>El Apple Music sin pérdida y Hi-Fi ya está aquí: audio espacial y Dolby Atmos que promete la calidad de sonido "líder”</description>
            <pubDate>Mon May 17 13:30:11 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: España, antes y después de las vacunas: lo que anuncian las cifras sobre el cambio de rumbo de la COVID-19</title>
            <link>http://feeds.weblogssl.com/~r/xataka2/~3/7St9dnacYIA/espana-antes-despues-vacunas-que-anuncian-cifras-cambio-rumbo-covid-19</link>
            <description>España, antes y después de las vacunas: lo que anuncian las cifras sobre el cambio de rumbo de la COVID-19</description>
            <pubDate>Mon May 17 13:27:21 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Engadget: Apple Music will offer Dolby Atmos and lossless streaming starting next month</title>
            <link>https://www.engadget.com/apple-music-lossless-dolby-atmos-131659010.html</link>
            <description>Apple Music will offer Dolby Atmos and lossless streaming starting next month</description>
            <pubDate>Mon May 17 13:16:59 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Gizmodo en Español: Samsung le encuentra nuevos usos a sus pantallas plegables en sus últimos prototipos</title>
            <link>https://es.gizmodo.com/samsung-le-encuentra-nuevos-usos-a-sus-pantallas-plegab-1846908274</link>
            <description>Samsung le encuentra nuevos usos a sus pantallas plegables en sus últimos prototipos</description>
            <pubDate>Mon May 17 13:14:00 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Gizmodo en Español: China construye una réplica del Titanic de tamaño real como atracción turística</title>
            <link>https://es.gizmodo.com/china-construye-una-replica-del-titanic-de-tamano-real-1846908248</link>
            <description>China construye una réplica del Titanic de tamaño real como atracción turística</description>
            <pubDate>Mon May 17 13:10:00 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Engadget: A bug let Eufy security camera owners access strangers' feeds</title>
            <link>https://www.engadget.com/anker-eufy-security-camera-privacy-bug-130449901.html</link>
            <description>A bug let Eufy security camera owners access strangers' feeds</description>
            <pubDate>Mon May 17 13:04:49 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Así es un cable USB-C por dentro: este prodigio tecnológico es el que permite transferir datos a 10 Gbps</title>
            <link>http://feeds.weblogssl.com/~r/xataka2/~3/XmMwDY0K1Uw/asi-cable-usb-c-dentro-este-prodigio-tecnologico-que-permite-transferir-datos-a-10-gbps</link>
            <description>Así es un cable USB-C por dentro: este prodigio tecnológico es el que permite transferir datos a 10 Gbps</description>
            <pubDate>Mon May 17 13:00:59 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Necesitas una impresora láser con WiFi? Mejores opciones baratas</title>
            <link>https://www.adslzone.net/listas/gadgets/impresoras-laser-baratas/</link>
            <description>¿Necesitas una impresora láser con WiFi? Mejores opciones baratas</description>
            <pubDate>Mon May 17 13:00:35 2021</pubDate>
            </item></channel>
</rss>