<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: Modular Mesh Inserts for Fan Grille #3DThursday #3DPrinting</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2024/07/11/modular-mesh-inserts-for-fan-grille-3dthursday-3dprinting/</link>
            <description>Modular Mesh Inserts for Fan Grille #3DThursday #3DPrinting</description>
            <pubDate>Thu Jul 11 13:16:12 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hoy en el Big Save Day de AliExpress, descuentazos irresistibles en aspiradoras, freidoras de aire y más</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/hoy-big-save-day-aliexpress-descuentazos-irresistibles-aspiradoras-freidoras-aire</link>
            <description>Hoy en el Big Save Day de AliExpress, descuentazos irresistibles en aspiradoras, freidoras de aire y más</description>
            <pubDate>Thu Jul 11 13:15:40 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Cuando los periodistas son 'zombificados por la IA': 15 años después de abandonar un medio, un bot sigue publicando con su nombre</title>
            <link>https://www.genbeta.com/inteligencia-artificial/cuando-periodistas-zombificados-ia-15-anos-despues-abandonar-medio-bot-sigue-publicando-su-nombre</link>
            <description>Cuando los periodistas son 'zombificados por la IA': 15 años después de abandonar un medio, un bot sigue publicando con su nombre</description>
            <pubDate>Thu Jul 11 13:15:40 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Comprar una casa por menos de 600 euros el metro cuadrado es posible: estos dos pueblos de Asturias las tienen desde 569 euros</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/comprar-casa-600-euros-metro-cuadrado-posible-estos-dos-pueblos-asturias-tienen-569-euros</link>
            <description>Comprar una casa por menos de 600 euros el metro cuadrado es posible: estos dos pueblos de Asturias las tienen desde 569 euros</description>
            <pubDate>Thu Jul 11 13:09:40 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La dificultad de la minería Bitcoin se ha hundido: no se afrontaba una situación así desde el colapso de FTX</title>
            <link>https://www.xataka.com/criptomonedas/dificultad-mineria-bitcoin-se-ha-hundido-no-se-tenia-situacion-asi-colapso-ftx</link>
            <description>La dificultad de la minería Bitcoin se ha hundido: no se afrontaba una situación así desde el colapso de FTX</description>
            <pubDate>Thu Jul 11 13:01:40 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Microsoft evaluaba de forma negativa a los trabajadores que pillaban bajas. Afectó a mujeres embarazas y a enfermos</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/microsoft-evaluaba-forma-negativa-a-trabajadores-que-pillaban-bajas-afecto-a-mujeres-embarazas-a-enfermos</link>
            <description>Microsoft evaluaba de forma negativa a los trabajadores que pillaban bajas. Afectó a mujeres embarazas y a enfermos</description>
            <pubDate>Thu Jul 11 13:00:52 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Irse de vacaciones con tarjeta prepago de Orange te sale más caro a partir de ahora</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/vacaciones-tarjeta-prepago-orange/</link>
            <description>Irse de vacaciones con tarjeta prepago de Orange te sale más caro a partir de ahora</description>
            <pubDate>Thu Jul 11 13:00:07 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: Jumping Spider #3DThursday #3DPrinting</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2024/07/11/jumping-spider-3dthursday-3dprinting/</link>
            <description>Jumping Spider #3DThursday #3DPrinting</description>
            <pubDate>Thu Jul 11 13:00:04 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Los empleados creen que el teletrabajo los hace más productivos y sus jefes lo contrario. Los académicos dan la razón a los jefes</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/empleados-creen-que-teletrabajo-hace-productivos-sus-jefes-contrario-academicos-dan-razon-a-jefes-1</link>
            <description>Los empleados creen que el teletrabajo los hace más productivos y sus jefes lo contrario. Los académicos dan la razón a los jefes</description>
            <pubDate>Thu Jul 11 12:31:39 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Chinese APT41 Upgrades Malware Arsenal with DodgeBox and MoonWalk</title>
            <link>https://thehackernews.com/2024/07/chinese-apt41-upgrades-malware-arsenal.html</link>
            <description>Chinese APT41 Upgrades Malware Arsenal with DodgeBox and MoonWalk</description>
            <pubDate>Thu Jul 11 12:31:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: El ejercicio que sí o sí tienes que hacer para ganar masa muscular en tus cuádriceps, según un reconocido entrenador</title>
            <link>https://www.vitonica.com/musculacion/ejercicio-que-tienes-que-hacer-para-ganar-masa-muscular-tus-cuadriceps-reconocido-entrenador</link>
            <description>El ejercicio que sí o sí tienes que hacer para ganar masa muscular en tus cuádriceps, según un reconocido entrenador</description>
            <pubDate>Thu Jul 11 12:03:27 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>