<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Con más de 27 mil reseñas y muy buena puntuación, estos auriculares Bluetooth son ya unos de los más vendidos</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/27-mil-resenas-muy-buena-puntuacion-estos-auriculares-bluetooth-unos-vendidos</link>
            <description>Con más de 27 mil reseñas y muy buena puntuación, estos auriculares Bluetooth son ya unos de los más vendidos</description>
            <pubDate>Wed Dec 25 14:45:30 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Las ediciones limitadas no bastan: lo último en libros para coleccionistas son las Ediciones Enriquecidas</title>
            <link>https://www.xataka.com/literatura-comics-y-juegos/ediciones-limitadas-no-bastan-ultimo-libros-para-coleccionistas-ediciones-enriquecidas</link>
            <description>Las ediciones limitadas no bastan: lo último en libros para coleccionistas son las Ediciones Enriquecidas</description>
            <pubDate>Wed Dec 25 14:01:30 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Que tu deshumidificador suelte mucha agua significa que funciona bien. Lo mejor es que también puedes aprovecharla para todo esto</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/a-fondo/que-tu-deshumidificador-suelte-mucha-agua-significa-que-funciona-bien-mejor-que-tambien-puedes-aprovecharla-para-todo-esto</link>
            <description>Que tu deshumidificador suelte mucha agua significa que funciona bien. Lo mejor es que también puedes aprovecharla para todo esto</description>
            <pubDate>Wed Dec 25 14:01:30 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Ale-Hop, la cadena alicantina que ha conquistado media España con una vaca y una norma inquebrantable</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/ale-hop-cadena-alicantina-que-ha-conquistado-media-espana-vaca-norma-inquebrantable</link>
            <description>Ale-Hop, la cadena alicantina que ha conquistado media España con una vaca y una norma inquebrantable</description>
            <pubDate>Wed Dec 25 13:01:35 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Las IAs open source que cualquiera puede ejecutar y alterar en su PC abren la puerta al auge de ciberestafas cada vez más exitosas</title>
            <link>https://www.genbeta.com/inteligencia-artificial/ias-open-source-que-puede-ejecutar-alterar-su-pc-abren-puerta-al-auge-ciberestafas-cada-vez-exitosas-1</link>
            <description>Las IAs open source que cualquiera puede ejecutar y alterar en su PC abren la puerta al auge de ciberestafas cada vez más exitosas</description>
            <pubDate>Wed Dec 25 13:01:35 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Elimina estos cuatro mitos del entrenamiento de bíceps si quieres unos brazos grandes</title>
            <link>https://www.vitonica.com/entrenamiento/elimina-estos-cuatro-mitos-entrenamiento-biceps-quieres-brazos-grandes</link>
            <description>Elimina estos cuatro mitos del entrenamiento de bíceps si quieres unos brazos grandes</description>
            <pubDate>Wed Dec 25 13:01:35 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Esta Navidad, cuidado con el aguinaldo: Hacienda podría vigilarte</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/fintech/como-tributa-aguinaldo-navidad/</link>
            <description>Esta Navidad, cuidado con el aguinaldo: Hacienda podría vigilarte</description>
            <pubDate>Wed Dec 25 13:00:56 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>h4ckseed: How To: Bloquear ataques de fuerza bruta SSH usando SSHGUARD</title>
            <link>https://h4ckseed.wordpress.com/2024/12/25/how-to-bloquear-ataques-de-fuerza-bruta-ssh-usando-sshguard/</link>
            <description>How To: Bloquear ataques de fuerza bruta SSH usando SSHGUARD</description>
            <pubDate>Wed Dec 25 13:00:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Conoce los riesgos que pueden tener los asistentes inteligentes</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/hogar/riesgos-asistentes-inteligentes/</link>
            <description>Conoce los riesgos que pueden tener los asistentes inteligentes</description>
            <pubDate>Wed Dec 25 12:09:34 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Una empresa de Japón probó con los insectos comestibles convencida de que son el futuro de la alimentación. Acaba de quebrar</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/empresa-japon-probo-insectos-comestibles-convencida-que-futuro-alimentacion-acaba-quebrar</link>
            <description>Una empresa de Japón probó con los insectos comestibles convencida de que son el futuro de la alimentación. Acaba de quebrar</description>
            <pubDate>Wed Dec 25 12:01:30 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Llevamos años intentando librarnos de las cookies sin éxito. Algunas empresas creen estar cerca de una solución</title>
            <link>https://www.xataka.com/privacidad/llevamos-anos-intentando-librarnos-cookies-exito-algunas-empresas-creen-estar-cerca-solucion</link>
            <description>Llevamos años intentando librarnos de las cookies sin éxito. Algunas empresas creen estar cerca de una solución</description>
            <pubDate>Wed Dec 25 11:01:35 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>