<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: Inductive Angel Tea Lamp</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2026/01/18/inductive-angel-tea-lamp/</link>
            <description>Inductive Angel Tea Lamp</description>
            <pubDate>Sun Jan 18 21:57:15 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Hardware libre: Cómo usar Photoshop en Linux y las mejores alternativas libres</title>
            <link>https://www.hwlibre.com/como-usar-photoshop-en-linux-y-las-mejores-alternativas-libres/</link>
            <description>Cómo usar Photoshop en Linux y las mejores alternativas libres</description>
            <pubDate>Sun Jan 18 21:20:07 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Accurately Aiming Audio with an Ultrasonic Array</title>
            <link>https://hackaday.com/2026/01/18/accurately-aiming-audio-with-an-ultrasonic-array/</link>
            <description>Accurately Aiming Audio with an Ultrasonic Array</description>
            <pubDate>Sun Jan 18 21:00:18 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: ¿Problemas con el 5G de Digi? Este ajuste puede solucionarlos en segundos</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/como-cambiar-ajustes-internet-digi-4g-5g/</link>
            <description>¿Problemas con el 5G de Digi? Este ajuste puede solucionarlos en segundos</description>
            <pubDate>Sun Jan 18 20:57:34 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Un tren, la noche ártica y cero carreteras alrededor: así es una de las caza de auroras boreales más extremas de Noruega</title>
            <link>https://www.xataka.com/transporte/tren-noche-artica-cero-carreteras-alrededor-asi-caza-auroras-boreales-extremas-noruega</link>
            <description>Un tren, la noche ártica y cero carreteras alrededor: así es una de las caza de auroras boreales más extremas de Noruega</description>
            <pubDate>Sun Jan 18 20:01:27 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Apaga el Bluetooth de tu móvil y evitarás estar expuesto a todos estos riesgos</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/moviles/apagar-bluetooth-evitar-errores/</link>
            <description>Apaga el Bluetooth de tu móvil y evitarás estar expuesto a todos estos riesgos</description>
            <pubDate>Sun Jan 18 19:58:38 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>OMG! Ubuntu: Wine Patches Bring Newer Versions of Adobe Photoshop to Linux</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2026/01/adobe-creative-cloud-linux-wine-patches</link>
            <description>Wine Patches Bring Newer Versions of Adobe Photoshop to Linux</description>
            <pubDate>Sun Jan 18 19:52:40 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En 1978 Christopher Reeve fue elegido para interpretar a 'Superman'. Se puso tan mazado que literalmente no cabía en el traje</title>
            <link>https://www.xataka.com/cine-y-tv/cine-superheroes-cambio-para-siempre-1978-que-muchos-no-sabian-que-superman-estaba-mazado-que-no-cabia-traje</link>
            <description>En 1978 Christopher Reeve fue elegido para interpretar a 'Superman'. Se puso tan mazado que literalmente no cabía en el traje</description>
            <pubDate>Sun Jan 18 19:31:27 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: ¿Dudas sobre qué silla comprar a tus hijos en el coche? Estos son los modelos más seguros, según la DGT</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/dudas-silla-comprar-hijos-coche-modelos-seguros-dgt/</link>
            <description>¿Dudas sobre qué silla comprar a tus hijos en el coche? Estos son los modelos más seguros, según la DGT</description>
            <pubDate>Sun Jan 18 19:02:23 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: China basó su modelo en importar gas durante décadas: hoy apuesta por la autosuficiencia como pilar estratégico</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/china-baso-su-modelo-importar-gas-durante-decadas-hoy-apuesta-autosuficiencia-como-pilar-estrategico</link>
            <description>China basó su modelo en importar gas durante décadas: hoy apuesta por la autosuficiencia como pilar estratégico</description>
            <pubDate>Sun Jan 18 19:01:27 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El Google Maps de los anfiteatros romanos: un exhaustivo mapa interactivo para explorar todos los circos de sangre del Imperio</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/google-maps-anfiteatros-imperio-romano-ilustrativo-mapa-para-descubrir-todos-circos-sangre-epoca</link>
            <description>El Google Maps de los anfiteatros romanos: un exhaustivo mapa interactivo para explorar todos los circos de sangre del Imperio</description>
            <pubDate>Sun Jan 18 18:45:27 2026</pubDate>
            </item></channel>
</rss>