<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: El Mega Choice Day de AliExpress está a punto de comenzar: ahorra en tus compras hasta 70 euros con estos cupones de descuento</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/mega-choice-day-aliexpress-esta-a-punto-comenzar-ahorra-tus-compras-70-euros-estos-cupones-descuento</link>
            <description>El Mega Choice Day de AliExpress está a punto de comenzar: ahorra en tus compras hasta 70 euros con estos cupones de descuento</description>
            <pubDate>Fri Oct 31 14:46:57 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hay una ballena que lleva viva más de dos siglos. Y tiene cosas que enseñarnos</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/hay-ballena-que-lleva-viva-dos-siglos-tiene-cosas-que-ensenarnos</link>
            <description>Hay una ballena que lleva viva más de dos siglos. Y tiene cosas que enseñarnos</description>
            <pubDate>Fri Oct 31 14:00:57 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: El mítico juego GeoGuessr ha lanzado totalmente gratis una terrorífica versión de Halloween y todos la están probando</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/videojuegos/spooky-guessr-halloween-nuevo-mapa/</link>
            <description>El mítico juego GeoGuessr ha lanzado totalmente gratis una terrorífica versión de Halloween y todos la están probando</description>
            <pubDate>Fri Oct 31 13:58:36 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: China-Linked Hackers Exploit Windows Shortcut Flaw to Target European Diplomats</title>
            <link>https://thehackernews.com/2025/10/china-linked-hackers-exploit-windows.html</link>
            <description>China-Linked Hackers Exploit Windows Shortcut Flaw to Target European Diplomats</description>
            <pubDate>Fri Oct 31 13:57:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Esto es lo que tardas en recuperar la concentración frente al PC cuando alguien te interrumpe. Para los programadores es peor</title>
            <link>https://www.genbeta.com/laboral/esto-que-tardas-recuperar-concentracion-frente-al-pc-cuando-alguien-te-interrumpe-para-programadores-peor</link>
            <description>Esto es lo que tardas en recuperar la concentración frente al PC cuando alguien te interrumpe. Para los programadores es peor</description>
            <pubDate>Fri Oct 31 13:33:25 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Portugal y España se han propuesto que viajar entre Lisboa y Madrid sea tan cómodo como en 1881. Son excelentes noticias</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/portugal-espana-se-han-propuesto-que-viajar-lisboa-madrid-sea-comodo-como-1881-excelentes-noticias</link>
            <description>Portugal y España se han propuesto que viajar entre Lisboa y Madrid sea tan cómodo como en 1881. Son excelentes noticias</description>
            <pubDate>Fri Oct 31 13:30:57 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Pluto TV estrena siete nuevos canales gratuitos en noviembre</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/pluto-tv-estrenos-canales-gratuitos-noviembre-2025/</link>
            <description>Pluto TV estrena siete nuevos canales gratuitos en noviembre</description>
            <pubDate>Fri Oct 31 13:27:41 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: China-Linked Tick Group Exploits Lanscope Zero-Day to Hijack Corporate Systems</title>
            <link>https://thehackernews.com/2025/10/china-linked-tick-group-exploits.html</link>
            <description>China-Linked Tick Group Exploits Lanscope Zero-Day to Hijack Corporate Systems</description>
            <pubDate>Fri Oct 31 13:26:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: ¿Quién está detrás de las audiencias de TV en España y por qué dicen que están controladas por el Gobierno?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/audiencias-tv-espana-controladas-gobierno/</link>
            <description>¿Quién está detrás de las audiencias de TV en España y por qué dicen que están controladas por el Gobierno?</description>
            <pubDate>Fri Oct 31 13:08:04 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Si creías que terminar la Sagrada Familia no servía para nada, ya ha conseguido algo: ser la iglesia más alta del mundo</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/sagrada-familia-acaba-dar-pequeno-gran-estiron-uno-que-ha-convertido-iglesia-alta-planeta</link>
            <description>Si creías que terminar la Sagrada Familia no servía para nada, ya ha conseguido algo: ser la iglesia más alta del mundo</description>
            <pubDate>Fri Oct 31 13:00:57 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Apple está resistiendo el impulso de los PC con IA porque los PC con IA han provocado una absoluta indiferencia</title>
            <link>https://www.xataka.com/ordenadores/apple-esta-resistiendo-impulso-pc-ia-porque-pc-ia-han-provocado-absoluta-indiferencia</link>
            <description>Apple está resistiendo el impulso de los PC con IA porque los PC con IA han provocado una absoluta indiferencia</description>
            <pubDate>Fri Oct 31 12:30:57 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>