<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Look Inside This “Meditation Headband” And Integrate It Into Your Own Projects</title>
            <link>https://hackaday.com/2022/10/23/look-inside-this-meditation-headband-and-integrate-it-into-your-own-projects/</link>
            <description>Look Inside This “Meditation Headband” And Integrate It Into Your Own Projects</description>
            <pubDate>Sun Oct 23 20:00:12 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: AmigaOne, el ordenador con espíritu “Amiga” y corazón PowerPC que intentó mantener viva a una leyenda</title>
            <link>https://www.xataka.com/ordenadores/amigaone-ordenador-espiritu-amiga-corazon-powerpc-que-intento-mantener-viva-a-leyenda</link>
            <description>AmigaOne, el ordenador con espíritu “Amiga” y corazón PowerPC que intentó mantener viva a una leyenda</description>
            <pubDate>Sun Oct 23 19:00:07 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¡Apunta! Estos son los mejores móviles del año</title>
            <link>https://www.adslzone.net/mejores/moviles-top/</link>
            <description>¡Apunta! Estos son los mejores móviles del año</description>
            <pubDate>Sun Oct 23 18:00:31 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: O me das dinero público o no hay planta: Volkswagen aplica en Sagunto la misma estrategia de siempre</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/me-das-dinero-publico-no-hay-planta-volkswagen-aplica-sagunto-estrategia-siempre</link>
            <description>O me das dinero público o no hay planta: Volkswagen aplica en Sagunto la misma estrategia de siempre</description>
            <pubDate>Sun Oct 23 18:00:11 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Magnet: La aplicación de moda en EEUU se basa en que los adolescentes se envíen cumplidos unos a otros</title>
            <link>https://magnet.xataka.com/un-mundo-fascinante/aplicacion-moda-eeuu-se-basa-que-adolescentes-se-envien-cumplidos-unos-a-otros</link>
            <description>La aplicación de moda en EEUU se basa en que los adolescentes se envíen cumplidos unos a otros</description>
            <pubDate>Sun Oct 23 17:15:33 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: No pierdas más tus llaves; así funciona un localizador Bluetooth</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/hogar/llaves-funcionamiento-localizador-bluetooth/</link>
            <description>No pierdas más tus llaves; así funciona un localizador Bluetooth</description>
            <pubDate>Sun Oct 23 17:06:10 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Design Your Own Chip With TinyTapeout</title>
            <link>https://hackaday.com/2022/10/23/design-your-own-chip-with-tinytapeout/</link>
            <description>Design Your Own Chip With TinyTapeout</description>
            <pubDate>Sun Oct 23 17:00:21 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Onkalo: el primer depósito nuclear geológico del mundo permitirá almacenar desechos durante un millón de años</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/onkalo-primer-deposito-nuclear-geologico-mundo-permitira-almacenar-desechos-durante-millon-anos</link>
            <description>Onkalo: el primer depósito nuclear geológico del mundo permitirá almacenar desechos durante un millón de años</description>
            <pubDate>Sun Oct 23 17:00:03 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Notxor tiene un blog: Control de versiones</title>
            <link>https://notxor.nueva-actitud.org/2022/10/23/control-de-versiones.html</link>
            <description>Control de versiones</description>
            <pubDate>Sun Oct 23 16:42:00 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El siguiente salto en la energía solar ya está en marcha: tejas fotovoltaicas-térmicas para tu casa</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/siguiente-salto-energia-solar-esta-marcha-tejas-fotovoltaicas-termicas-para-tu-casa</link>
            <description>El siguiente salto en la energía solar ya está en marcha: tejas fotovoltaicas-térmicas para tu casa</description>
            <pubDate>Sun Oct 23 16:30:07 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Estas 10 películas de brujas son perfectas para ver en familia</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/peliculas-brujas-familia/</link>
            <description>Estas 10 películas de brujas son perfectas para ver en familia</description>
            <pubDate>Sun Oct 23 16:06:59 2022</pubDate>
            </item></channel>
</rss>