<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Ubunlog: Flowblade 2.14 ya fue liberado y estas son sus novedades</title>
            <link>https://ubunlog.com/flowblade-2-14-ya-fue-liberado-y-estas-son-sus-novedades/</link>
            <description>Flowblade 2.14 ya fue liberado y estas son sus novedades</description>
            <pubDate>Sat Mar 30 22:41:42 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Así puedes pedirle a Movistar que arregle cables antiguos en tu fachada</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/telefonica-cables-fachada-arregle/</link>
            <description>Así puedes pedirle a Movistar que arregle cables antiguos en tu fachada</description>
            <pubDate>Sat Mar 30 21:00:24 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: El truco para usar Windows 11 en tu teléfono Android</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/windows/windows-11-telefono-android/</link>
            <description>El truco para usar Windows 11 en tu teléfono Android</description>
            <pubDate>Sat Mar 30 20:00:06 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: A Practical Guide To Understanding How Radios Work</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/03/30/a-practical-guide-to-understanding-how-radios-work/</link>
            <description>A Practical Guide To Understanding How Radios Work</description>
            <pubDate>Sat Mar 30 20:00:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los barcos no tienen un Google Maps que recalcule la mejor ruta. Investigadores españoles quieren solucionarlo</title>
            <link>https://www.xataka.com/transporte/barcos-no-tienen-google-maps-que-recalcule-mejor-ruta-investigadores-espanoles-quieren-solucionarlo</link>
            <description>Los barcos no tienen un Google Maps que recalcule la mejor ruta. Investigadores españoles quieren solucionarlo</description>
            <pubDate>Sat Mar 30 19:00:47 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Memoria del móvil llena? Google puede liberarte espacio con un botón</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/moviles/memoria-del-movil-llena-google-puede-liberarte-espacio-con-un-boton/</link>
            <description>¿Memoria del móvil llena? Google puede liberarte espacio con un botón</description>
            <pubDate>Sat Mar 30 19:00:13 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Sigue estos pasos para proteger tu privacidad si tienes una cámara IP de seguridad en casa</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/seguridad/proteger-privacidad-camara-seguridad/</link>
            <description>Sigue estos pasos para proteger tu privacidad si tienes una cámara IP de seguridad en casa</description>
            <pubDate>Sat Mar 30 18:06:24 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Venus no es tan hostil a la vida como creíamos. A pesar de uno de sus elementos más temidos: nubes de ácido sulfúrico</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/venus-no-hostil-a-vida-como-creiamos-a-pesar-uno-sus-elementos-temidos-nubes-acido-sulfurico</link>
            <description>Venus no es tan hostil a la vida como creíamos. A pesar de uno de sus elementos más temidos: nubes de ácido sulfúrico</description>
            <pubDate>Sat Mar 30 18:00:46 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Este operador ofrece fibra gratis durante 6 meses para competir con Digi</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/operador-fibra-gratis-6-meses-0324/</link>
            <description>Este operador ofrece fibra gratis durante 6 meses para competir con Digi</description>
            <pubDate>Sat Mar 30 18:00:02 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Amazon tiene en oferta el smartwatch que querías: este Garmin para deportistas con más de 2 meses de batería</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/amazon/smartwatch-garmin-instinct-2-solar-0324/</link>
            <description>Amazon tiene en oferta el smartwatch que querías: este Garmin para deportistas con más de 2 meses de batería</description>
            <pubDate>Sat Mar 30 17:01:33 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: SMD Soldering, Without The Blobs</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/03/30/smd-soldering-without-the-blobs/</link>
            <description>SMD Soldering, Without The Blobs</description>
            <pubDate>Sat Mar 30 17:00:49 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>