<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Desde Linux: Careto: Una aplicación gráfica para Debian 13 que permite gestionar la visualización de una cámara web USB</title>
            <link>https://blog.desdelinux.net/careto/</link>
            <description>Careto: Una aplicación gráfica para Debian 13 que permite gestionar la visualización de una cámara web USB</description>
            <pubDate>Mon Dec 22 21:41:04 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>DistritoTux: Linux en Chile, 30 años de Codigo, Utopia y Realidad</title>
            <link>https://www.distritotux.cl/2025/12/linux-en-chile-30-anos-de-codigo-utopia.html</link>
            <description>Linux en Chile, 30 años de Codigo, Utopia y Realidad</description>
            <pubDate>Mon Dec 22 21:15:36 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Mozilla quería convertir Firefox en un navegador con IA. La comunidad ha forzado un cambio que no estaba en sus planes</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/mozilla-queria-convertir-firefox-navegador-ia-comunidad-ha-forzado-cambio-que-no-estaba-sus-planes</link>
            <description>Mozilla quería convertir Firefox en un navegador con IA. La comunidad ha forzado un cambio que no estaba en sus planes</description>
            <pubDate>Mon Dec 22 21:00:59 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Christmas Ornament Has Hidden Compartment, Clever Design</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/12/22/christmas-ornament-has-hidden-compartment-clever-design/</link>
            <description>Christmas Ornament Has Hidden Compartment, Clever Design</description>
            <pubDate>Mon Dec 22 21:00:35 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: O2 responde sobre la llegada de la fibra de 10 Gbps y aclara cuáles son sus planes</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/o2-responde-intencion-incluir-fibra-10-gbps/</link>
            <description>O2 responde sobre la llegada de la fibra de 10 Gbps y aclara cuáles son sus planes</description>
            <pubDate>Mon Dec 22 20:57:49 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Movistar Plus+ anuncia el regreso de uno de los torneos de fútbol del año: empieza el 27 de diciembre</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/movistar-plus-regreso-laliga-fc-futures/</link>
            <description>Movistar Plus+ anuncia el regreso de uno de los torneos de fútbol del año: empieza el 27 de diciembre</description>
            <pubDate>Mon Dec 22 20:28:14 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: AliExpress rebaja la nueva consola de Anbernic que sube el listón con su potencia</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/mix/aliexpress-consola-anbernic-rg477v-1225/</link>
            <description>AliExpress rebaja la nueva consola de Anbernic que sube el listón con su potencia</description>
            <pubDate>Mon Dec 22 20:03:02 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La RAM se ha encarecido tanto que ya distorsiona el mercado. Acaban de aparecer en escena los ordenadores “preensamblados”</title>
            <link>https://www.xataka.com/componentes/ram-se-ha-encarecido-que-distorsiona-mercado-acaban-aparecer-escena-ordenadores-preensamblados</link>
            <description>La RAM se ha encarecido tanto que ya distorsiona el mercado. Acaban de aparecer en escena los ordenadores “preensamblados”</description>
            <pubDate>Mon Dec 22 20:00:59 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: "Nos planteamos retrasarla al 31 de julio pero...": la DGT confirma que hubo dudas con la llegada de la baliza V-16</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/nos-planteamos-retrasarla-al-31-julio-dgt-confirma-que-hubo-dudas-llegada-baliza-v-16</link>
            <description>"Nos planteamos retrasarla al 31 de julio pero...": la DGT confirma que hubo dudas con la llegada de la baliza V-16</description>
            <pubDate>Mon Dec 22 19:30:59 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Calibrating a Printer with Computer Vision and Precise Timing</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/12/22/calibrating-a-printer-with-computer-vision-and-precise-timing/</link>
            <description>Calibrating a Printer with Computer Vision and Precise Timing</description>
            <pubDate>Mon Dec 22 19:30:12 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: La miniserie de Netflix que da una nueva mirada a la Segunda Guerra Mundial: casi 4 horas de pura historia</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/miniserie-netflix-segunda-guerra-mundial-historia/</link>
            <description>La miniserie de Netflix que da una nueva mirada a la Segunda Guerra Mundial: casi 4 horas de pura historia</description>
            <pubDate>Mon Dec 22 19:26:36 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>