<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: El "Sol Artificial" de China acaba de pulverizar un límite físico de hace 40 años: la energía de fusión ya no tiene techo</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/sol-artificial-china-acaba-pulverizar-limite-fisico-hace-40-anos-energia-fusion-no-tiene-techo</link>
            <description>El "Sol Artificial" de China acaba de pulverizar un límite físico de hace 40 años: la energía de fusión ya no tiene techo</description>
            <pubDate>Tue Jan  6 14:30:03 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Este es uno de los mandos más completos con el que poder convertir tu iPhone o móvil Android en una consola portátil</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/este-uno-mandos-completos-que-poder-convertir-tu-iphone-movil-android-consola-portatil</link>
            <description>Este es uno de los mandos más completos con el que poder convertir tu iPhone o móvil Android en una consola portátil</description>
            <pubDate>Tue Jan  6 14:30:03 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El pulso entre Ryanair y Aena ha dejado un reguero de víctimas en toda España. Pero ninguna tan grave como Vigo</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/pulso-ryanair-aena-ha-dejado-reguero-victimas-toda-espana-ninguna-grave-como-vigo</link>
            <description>El pulso entre Ryanair y Aena ha dejado un reguero de víctimas en toda España. Pero ninguna tan grave como Vigo</description>
            <pubDate>Tue Jan  6 14:00:03 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Los nuevos paneles OLED de LG para 2026 prometen brillos impensables hace unos años. Y quieren expandirse más allá de las Smart TV</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/televisores/nuevos-paneles-oled-lg-para-2026-prometen-brillos-impensables-hace-unos-anos-quieren-expandirse-alla-smart-tv</link>
            <description>Los nuevos paneles OLED de LG para 2026 prometen brillos impensables hace unos años. Y quieren expandirse más allá de las Smart TV</description>
            <pubDate>Tue Jan  6 14:00:03 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: El botón oculto de tu móvil que hará que cargue más rápido</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/moviles/boton-modo-avion-carga-rapida-movil/</link>
            <description>El botón oculto de tu móvil que hará que cargue más rápido</description>
            <pubDate>Tue Jan  6 13:58:38 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Vodafone regalará mañana una Nintendo Switch 2 y otros productos para superar el final de las vacaciones</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/vodafone-regalara-nintendo-switch-2-otros-productos/</link>
            <description>Vodafone regalará mañana una Nintendo Switch 2 y otros productos para superar el final de las vacaciones</description>
            <pubDate>Tue Jan  6 13:01:34 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Si te duermes en menos de cinco minutos, no tienes un "superpoder": es una señal de alerta de tu cerebro</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/te-duermes-cinco-minutos-no-tienes-superpoder-senal-alerta-tu-cerebro</link>
            <description>Si te duermes en menos de cinco minutos, no tienes un "superpoder": es una señal de alerta de tu cerebro</description>
            <pubDate>Tue Jan  6 13:00:03 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: El frío intenso ya está aquí y esta es la temperatura que pongo en mi calefacción eléctrica para estar cómodo sin gastar una fortuna</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/frio-intenso-esta-aqui-esta-temperatura-que-pongo-mi-calefaccion-electrica-para-estar-comodo-gastar-fortuna</link>
            <description>El frío intenso ya está aquí y esta es la temperatura que pongo en mi calefacción eléctrica para estar cómodo sin gastar una fortuna</description>
            <pubDate>Tue Jan  6 13:00:03 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Fake Booking Emails Redirect Hotel Staff to Fake BSoD Pages Delivering DCRat</title>
            <link>https://thehackernews.com/2026/01/fake-booking-emails-redirect-hotel.html</link>
            <description>Fake Booking Emails Redirect Hotel Staff to Fake BSoD Pages Delivering DCRat</description>
            <pubDate>Tue Jan  6 12:13:00 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone : Portal sobre telecomunicaciones, redes y ciberseguridad: Por qué los medidores de consumo de energía pueden ser especialmente útiles en invierno para ahorrar en la factura</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/power/medidores-consumo-ayudar-ahorrar-energia-invierno/</link>
            <description>Por qué los medidores de consumo de energía pueden ser especialmente útiles en invierno para ahorrar en la factura</description>
            <pubDate>Tue Jan  6 12:06:49 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Cómo solicitar un traslado de mi fibra con Orange si cambio de domicilio</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/orange-solicitar-traslado-fibra-mudanza/</link>
            <description>Cómo solicitar un traslado de mi fibra con Orange si cambio de domicilio</description>
            <pubDate>Tue Jan  6 12:03:56 2026</pubDate>
            </item></channel>
</rss>