<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: La UE prepara una regulación de tres niveles para la IA: cuanto más potente, más estricas serán las limitaciones</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/ue-prepara-regulacion-tres-niveles-para-ia-cuanto-potente-estricas-seran-limitaciones</link>
            <description>La UE prepara una regulación de tres niveles para la IA: cuanto más potente, más estricas serán las limitaciones</description>
            <pubDate>Wed Oct 18 13:32:39 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Este es el precio para tener WiFi en un vuelo de Vueling</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/precio-wifi-vueling/</link>
            <description>Este es el precio para tener WiFi en un vuelo de Vueling</description>
            <pubDate>Wed Oct 18 13:06:57 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: 'Super Mario Bros. Wonder', el regreso de Mario a 2D, es más que un juego excelente: es una necesidad estratégica para Nintendo</title>
            <link>https://www.xataka.com/videojuegos/super-mario-bros-wonder-regreso-mario-a-2d-que-juego-excelente-necesidad-estrategica-para-nintendo</link>
            <description>'Super Mario Bros. Wonder', el regreso de Mario a 2D, es más que un juego excelente: es una necesidad estratégica para Nintendo</description>
            <pubDate>Wed Oct 18 13:00:49 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Otro satélite español se quema en la atmósfera por el fallo de un cohete Vega. La industria espacial europea tiene un problema</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/otro-satelite-espanol-se-quema-atmosfera-fallo-cohete-vega-industria-espacial-europea-tiene-problema</link>
            <description>Otro satélite español se quema en la atmósfera por el fallo de un cohete Vega. La industria espacial europea tiene un problema</description>
            <pubDate>Wed Oct 18 12:29:58 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Esta 'ex-celebrity' británica está en OnlyFans… para mantener abierto su refugio de animales gracias a las suscripciones</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/esta-ex-celebrity-britanica-esta-onlyfans-para-mantener-abierto-su-refugio-animales-gracias-a-suscripciones</link>
            <description>Esta 'ex-celebrity' británica está en OnlyFans… para mantener abierto su refugio de animales gracias a las suscripciones</description>
            <pubDate>Wed Oct 18 12:28:26 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Critical Citrix NetScaler Flaw Exploited to Target from Government, Tech Firms</title>
            <link>https://thehackernews.com/2023/10/critical-citrix-netscaler-flaw.html</link>
            <description>Critical Citrix NetScaler Flaw Exploited to Target from Government, Tech Firms</description>
            <pubDate>Wed Oct 18 12:27:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Valencia fue pionera probando la jornada laboral de 4 días y ya conocemos cómo ha afectado a 360.000 trabajadores</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/valencia-fue-pionera-probando-jornada-laboral-4-dias-conocemos-como-ha-afectado-a-360-000-trabajadores</link>
            <description>Valencia fue pionera probando la jornada laboral de 4 días y ya conocemos cómo ha afectado a 360.000 trabajadores</description>
            <pubDate>Wed Oct 18 12:05:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Se puede liar: piden sancionar a Movistar por cobrar servicios no prestados a los clientes</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/denuncia-movistar-cobrar-servicios-no-prestados-clientes/</link>
            <description>Se puede liar: piden sancionar a Movistar por cobrar servicios no prestados a los clientes</description>
            <pubDate>Wed Oct 18 12:01:41 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hay tantos alumnos que quieren estudiar informática que las universidades ya no encuentran profesores</title>
            <link>https://www.xataka.com/otros/hay-alumnos-que-quieren-estudiar-informatica-que-universidades-no-encuentran-profesores</link>
            <description>Hay tantos alumnos que quieren estudiar informática que las universidades ya no encuentran profesores</description>
            <pubDate>Wed Oct 18 12:00:45 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Urólogos expertos revelan lo que debes hacer si no quieres despertarte a mitad de la noche para ir al baño</title>
            <link>https://www.vitonica.com/wellness/no-te-despiertes-mitad-noche-para-ir-al-bano-estas-recomendaciones</link>
            <description>Urólogos expertos revelan lo que debes hacer si no quieres despertarte a mitad de la noche para ir al baño</description>
            <pubDate>Wed Oct 18 12:00:45 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Gran pantalla y potente, esta smart TV 4K de alta gama de TCL con 65 pulgadas está muy rebajada en Amazon</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/gran-pantalla-potente-esta-smart-tv-4k-alta-gama-tcl-65-pulgadas-esta-muy-rebajada-amazon</link>
            <description>Gran pantalla y potente, esta smart TV 4K de alta gama de TCL con 65 pulgadas está muy rebajada en Amazon</description>
            <pubDate>Wed Oct 18 12:00:45 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>