<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: El canal VinTV anuncia sus grandes estrenos de octubre con nuevas series y especiales</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/canal-vintv-estrenos-octubre-2025/</link>
            <description>El canal VinTV anuncia sus grandes estrenos de octubre con nuevas series y especiales</description>
            <pubDate>Sat Sep 13 13:06:40 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La única forma de confirmar los indicios de vida pasada en Marte es traer la roca a la Tierra: hay tres grandes voluntarios</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/unica-forma-confirmar-indicios-vida-pasada-marte-traer-roca-a-tierra-hay-tres-grandes-voluntarios</link>
            <description>La única forma de confirmar los indicios de vida pasada en Marte es traer la roca a la Tierra: hay tres grandes voluntarios</description>
            <pubDate>Sat Sep 13 13:00:46 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Esnifar cafeína se ha convertido en una herramienta para rendir mejor. La ciencia no tiene claro si es seguro</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/esnifar-cafeina-se-ha-convertido-herramienta-para-rendir-mejor-ciencia-no-tiene-claro-seguro</link>
            <description>Esnifar cafeína se ha convertido en una herramienta para rendir mejor. La ciencia no tiene claro si es seguro</description>
            <pubDate>Sat Sep 13 12:30:45 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Han arrestado al piloto 'fantasma' que conducía por la autovía con un monoplaza: han hecho falta seis años, decenas de patrullas y un helicóptero</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/han-arrestado-al-piloto-fantasma-que-conducia-autovia-monoplaza-han-hecho-falta-seis-anos-decenas-patrullas-helicoptero</link>
            <description>Han arrestado al piloto 'fantasma' que conducía por la autovía con un monoplaza: han hecho falta seis años, decenas de patrullas y un helicóptero</description>
            <pubDate>Sat Sep 13 12:00:45 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hay americanos y europeos hartos de la falta de "valores tradicionales" de Occidente. Así que se están mudando a Rusia</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/hay-americanos-europeos-desencantados-falta-valores-tradicionales-occidente-asi-que-se-estan-mudando-a-rusia</link>
            <description>Hay americanos y europeos hartos de la falta de "valores tradicionales" de Occidente. Así que se están mudando a Rusia</description>
            <pubDate>Sat Sep 13 11:30:45 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone : Portal sobre telecomunicaciones, redes y ciberseguridad: Qué pasa si revocas todos los permisos a una app de Android que ya tienes instalada</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/seguridad/que-pasa-revocas-permisos-app-android/</link>
            <description>Qué pasa si revocas todos los permisos a una app de Android que ya tienes instalada</description>
            <pubDate>Sat Sep 13 11:08:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En Japón, el retraso medio de los trenes es de 96 segundos. No es magia, su secreto se llama "poka-yoke"</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/japon-retraso-medio-trenes-96-segundos-no-magia-su-secreto-se-llama-poka-yoke</link>
            <description>En Japón, el retraso medio de los trenes es de 96 segundos. No es magia, su secreto se llama "poka-yoke"</description>
            <pubDate>Sat Sep 13 11:00:46 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Cada vez que tengo un puente entiendo perfectamente por qué necesitamos una semana laboral de cuatro días. Ni siquiera es por descansar</title>
            <link>https://www.genbeta.com/laboral/cada-vez-que-tengo-puente-entiendo-perfectamente-que-necesitamos-semana-laboral-cuatro-dias-siquiera-descansar</link>
            <description>Cada vez que tengo un puente entiendo perfectamente por qué necesitamos una semana laboral de cuatro días. Ni siquiera es por descansar</description>
            <pubDate>Sat Sep 13 11:00:46 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Llevo años con Spotify: la subida de precios de este mes es tan premium que ya tengo claro que voy a darme de baja</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/servicios-y-aplicaciones-de-audio/llevo-anos-spotify-subida-precios-este-mes-premium-que-tengo-claro-que-voy-a-darme-baja</link>
            <description>Llevo años con Spotify: la subida de precios de este mes es tan premium que ya tengo claro que voy a darme de baja</description>
            <pubDate>Sat Sep 13 11:00:46 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: No, tus vecinos no están jugando a las canicas a las 3 de la mañana. Ese ruido es el pulso de Zhukowski y es algo natural</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/no-tus-vecinos-no-estan-jugando-a-canicas-a-3-manana-ese-ruido-pulso-zhukowski-algo-natural</link>
            <description>No, tus vecinos no están jugando a las canicas a las 3 de la mañana. Ese ruido es el pulso de Zhukowski y es algo natural</description>
            <pubDate>Sat Sep 13 11:00:46 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Turning a Milling Machine into a Lathe</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/09/13/turning-a-milling-machine-into-a-lathe/</link>
            <description>Turning a Milling Machine into a Lathe</description>
            <pubDate>Sat Sep 13 11:00:02 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>