<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Genbeta: La Comisión Europea ha sancionado con 120 millones a la red social X. Estos son los motivos de la primera gran multa de la UE bajo la DSA</title>
            <link>https://www.genbeta.com/redes-sociales-y-comunidades/comision-europea-ha-sancionado-120-millones-a-red-social-x-estos-motivos-primera-gran-multa-ue-dsa</link>
            <description>La Comisión Europea ha sancionado con 120 millones a la red social X. Estos son los motivos de la primera gran multa de la UE bajo la DSA</description>
            <pubDate>Fri Dec  5 14:44:58 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Steve Jobs odiaba los equipos obedientes: pagaba a sus directivos para que le llevaran la contraria, no para que le obedecieran</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/steve-jobs-odiaba-equipos-obedientes-pagaba-a-sus-directivos-le-llevaran-contraria-no-le-obedecieran</link>
            <description>Steve Jobs odiaba los equipos obedientes: pagaba a sus directivos para que le llevaran la contraria, no para que le obedecieran</description>
            <pubDate>Fri Dec  5 14:30:14 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Por 25 euros, ahora puedes tener tu hogar bajo control gracias a este pack de Amazon</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/25-euros-ahora-puedes-tener-tu-hogar-control-gracias-a-este-pack-amazon</link>
            <description>Por 25 euros, ahora puedes tener tu hogar bajo control gracias a este pack de Amazon</description>
            <pubDate>Fri Dec  5 14:30:13 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El Google Pixel 10 con triple promoción por Navidad: un doblete de descuentos y financiación al 0%</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/google-pixel-10-triple-promocion-navidad-doblete-descuentos-financiacion-al-0</link>
            <description>El Google Pixel 10 con triple promoción por Navidad: un doblete de descuentos y financiación al 0%</description>
            <pubDate>Fri Dec  5 14:16:13 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Tomates Asesinos: Yo que era muy fan de los bash set -ex</title>
            <link>https://tomatesasesinos.com/2025/12/05/yo-que-era-muy-fan-de-los-bash-set-ex/</link>
            <description>Yo que era muy fan de los bash set -ex</description>
            <pubDate>Fri Dec  5 14:08:24 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Crisis en la NASA: El plan Artemis para viajar a la Luna está en la cuerda floja</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/ciencia/crisis-nasa-artemis-viajar-luna-eeuu-1225/</link>
            <description>Crisis en la NASA: El plan Artemis para viajar a la Luna está en la cuerda floja</description>
            <pubDate>Fri Dec  5 14:01:05 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Tenemos tantos satélites orbitando la Tierra que se han convertido en una barrera para alguien: los telescopios</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/tenemos-satelites-orbitando-tierra-que-se-han-convertido-barrera-para-alguien-telescopios</link>
            <description>Tenemos tantos satélites orbitando la Tierra que se han convertido en una barrera para alguien: los telescopios</description>
            <pubDate>Fri Dec  5 14:00:14 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Casi todo el mundo tiene una TV de alta calidad, pero la vemos con el freno de mano echado. Así puedes sacarle todo el partido</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/televisores/casi-todo-mundo-tiene-tv-alta-calidad-vemos-freno-mano-echado-asi-puedes-sacarle-todo-partido</link>
            <description>Casi todo el mundo tiene una TV de alta calidad, pero la vemos con el freno de mano echado. Así puedes sacarle todo el partido</description>
            <pubDate>Fri Dec  5 14:00:13 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Los niveles récord de estrés ya son un problema de productividad. Y esta gran consultora ha creado una métrica para detectarlos a tiempo</title>
            <link>https://www.genbeta.com/laboral/niveles-record-estres-problema-productividad-esta-gran-consultora-ha-creado-metrica-para-detectarlos-a-tiempo</link>
            <description>Los niveles récord de estrés ya son un problema de productividad. Y esta gran consultora ha creado una métrica para detectarlos a tiempo</description>
            <pubDate>Fri Dec  5 13:57:34 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los hongos que desafiaron Chernóbil también desafían el espacio profundo: así es como la radiosíntesis quiere llevarnos a Marte</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/hongos-que-desafiaron-chernobil-tambien-desafian-espacio-profundo-asi-como-radiosintesis-quiere-llevarnos-a-marte</link>
            <description>Los hongos que desafiaron Chernóbil también desafían el espacio profundo: así es como la radiosíntesis quiere llevarnos a Marte</description>
            <pubDate>Fri Dec  5 13:30:14 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Movistar te ha llamado para cambiar el router por mal funcionamiento: ¿es verdad o es una estafa?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/llamada-movistar-cambio-router-estafa/</link>
            <description>Movistar te ha llamado para cambiar el router por mal funcionamiento: ¿es verdad o es una estafa?</description>
            <pubDate>Fri Dec  5 13:03:15 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>