<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: El CEO de HP detalla cuánto ha caído la impresión desde la pandemia: es una mala noticia para el negocio de la compañía</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/ceo-hp-detalla-cuanto-ha-caido-impresion-pandemia-mala-noticia-para-negocio-compania</link>
            <description>El CEO de HP detalla cuánto ha caído la impresión desde la pandemia: es una mala noticia para el negocio de la compañía</description>
            <pubDate>Tue Jun 11 21:01:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Starship tiene nueve meses para cumplir con el contrato lunar de la NASA. Contra todo pronóstico, SpaceX lo ve factible</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/starship-tiene-nueve-meses-para-cumplir-contrato-lunar-nasa-todo-pronostico-spacex-ve-factible</link>
            <description>Starship tiene nueve meses para cumplir con el contrato lunar de la NASA. Contra todo pronóstico, SpaceX lo ve factible</description>
            <pubDate>Tue Jun 11 20:30:59 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El proyecto del enorme portaviones francés PA-NG va viento en popa: ha encargado una pieza clave para sus reactores</title>
            <link>https://www.xataka.com/otros/proyecto-enorme-portaviones-frances-pa-ng-va-viendo-popa-acaba-encargar-pieza-clave-para-sus-reactores</link>
            <description>El proyecto del enorme portaviones francés PA-NG va viento en popa: ha encargado una pieza clave para sus reactores</description>
            <pubDate>Tue Jun 11 20:00:59 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: BikeBeamer Adds POV Display to Bicycle Wheels</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/06/11/bikebeamer-adds-pov-display-to-bicycle-wheels/</link>
            <description>BikeBeamer Adds POV Display to Bicycle Wheels</description>
            <pubDate>Tue Jun 11 20:00:29 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Estas operadoras dan dinero si traes a amigos</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/operadoras-dan-dinero-amigos/</link>
            <description>Estas operadoras dan dinero si traes a amigos</description>
            <pubDate>Tue Jun 11 20:00:14 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los primeros paneles solares de diamante han abierto la puerta a un material que supera todos los límites fotovoltaicos</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/primeros-paneles-solares-diamante-han-abierto-puerta-a-material-que-supera-todos-limites-fotovoltaicos</link>
            <description>Los primeros paneles solares de diamante han abierto la puerta a un material que supera todos los límites fotovoltaicos</description>
            <pubDate>Tue Jun 11 19:30:58 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Movistar Plus+ ha eliminado 15 canales en junio y posiblemente no te has enterado</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/movistar-plus-elimina-15-canales-0624/</link>
            <description>Movistar Plus+ ha eliminado 15 canales en junio y posiblemente no te has enterado</description>
            <pubDate>Tue Jun 11 19:30:49 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>MuyLinux: ¿Buscas la mejor experiencia con Nvidia en Linux? No te compliques: usa Ubuntu</title>
            <link>https://www.muylinux.com/2024/06/11/mejor-experiencia-nvidia-linux-ubuntu/</link>
            <description>¿Buscas la mejor experiencia con Nvidia en Linux? No te compliques: usa Ubuntu</description>
            <pubDate>Tue Jun 11 19:21:25 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La película más vista de Netflix esta semana es un demoledor thriller que convierte París en un festín para tiburones</title>
            <link>https://www.xataka.com/streaming/pelicula-vista-netflix-esta-semana-demoledor-thriller-que-convierte-paris-festin-para-tiburones</link>
            <description>La película más vista de Netflix esta semana es un demoledor thriller que convierte París en un festín para tiburones</description>
            <pubDate>Tue Jun 11 19:00:59 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: AliExpress hace un descuento de más del 50% en esta potente bicicleta eléctrica</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/mix/aliexpress-bicicleta-electrica-shengmilo-mx04-0624/</link>
            <description>AliExpress hace un descuento de más del 50% en esta potente bicicleta eléctrica</description>
            <pubDate>Tue Jun 11 19:00:53 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>BricoGeek.com Blog: Telescópio casero con Raspberry Pi</title>
            <link>http://blog.bricogeek.com/noticias/raspberry-pi/telescopio-casero-con-raspberry-pi/?utm_source=blogfeed&utm_medium=atom10&utm_term=raspberry-pi&utm_content=telescopio-casero-con-raspberry-pi&utm_campaign=blog</link>
            <description>Telescópio casero con Raspberry Pi</description>
            <pubDate>Tue Jun 11 19:00:00 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>