<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Arabia Saudí acaba de inaugurar otro de sus colosales proyectos: el sistema de transporte sin conductor más largo del mundo</title>
            <link>https://www.xataka.com/transporte/arabia-saudi-acaba-inaugurar-otro-sus-colosales-proyectos-sistema-transporte-conductor-largo-mundo</link>
            <description>Arabia Saudí acaba de inaugurar otro de sus colosales proyectos: el sistema de transporte sin conductor más largo del mundo</description>
            <pubDate>Wed Dec  4 22:14:33 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Estaba convencido de cambiar mi router por uno neutro: estos han sido los motivos que me han hecho cancelar la idea</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/ventajas-utilizar-router-operador-2024/</link>
            <description>Estaba convencido de cambiar mi router por uno neutro: estos han sido los motivos que me han hecho cancelar la idea</description>
            <pubDate>Wed Dec  4 21:00:35 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Runway-to-Space No More, Reaction Engines Cease Trading</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/12/04/runway-to-space-no-more-reaction-engines-cease-trading/</link>
            <description>Runway-to-Space No More, Reaction Engines Cease Trading</description>
            <pubDate>Wed Dec  4 21:00:17 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Changelog: Hack Club takes to the High Seas</title>
            <link>https://changelog.com/podcast/620</link>
            <description>Hack Club takes to the High Seas</description>
            <pubDate>Wed Dec  4 20:45:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Si no das tus datos personales en un hotel, te enfrentas a un multazo: así quedan las cosas con el nuevo registro de viajeros</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/no-das-tus-datos-personales-hotel-te-enfrentas-a-multazo-asi-quedan-cosas-nuevo-registro-viajeros</link>
            <description>Si no das tus datos personales en un hotel, te enfrentas a un multazo: así quedan las cosas con el nuevo registro de viajeros</description>
            <pubDate>Wed Dec  4 20:42:53 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>MuyLinux: ¿Publicidad en KDE? Sí, pero… ¡Se aceptan donativos!</title>
            <link>https://www.muylinux.com/2024/12/04/publicidad-en-kde-si-pero-no/</link>
            <description>¿Publicidad en KDE? Sí, pero… ¡Se aceptan donativos!</description>
            <pubDate>Wed Dec  4 20:32:40 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: El fin de las cuentas compartidas de Max ya tiene fecha</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/max-anuncia-fin-cuentas-compartidas-1224/</link>
            <description>El fin de las cuentas compartidas de Max ya tiene fecha</description>
            <pubDate>Wed Dec  4 20:30:57 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El veto al iPhone 16 en Indonesia tiene una costosa solución: Apple deberá invertir 1.000 millones de dólares en el país</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/veto-al-iphone-16-indonesia-tiene-costosa-solucion-apple-debera-invertir-1-000-millones-dolares-pais</link>
            <description>El veto al iPhone 16 en Indonesia tiene una costosa solución: Apple deberá invertir 1.000 millones de dólares en el país</description>
            <pubDate>Wed Dec  4 20:30:13 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Miravia rompe la web con este bestial descuento del Xiaomi 14T Pro con 512 GB de almacenamiento</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/mix/miravia-smartphone-xiaomi-14t-pro-1224/</link>
            <description>Miravia rompe la web con este bestial descuento del Xiaomi 14T Pro con 512 GB de almacenamiento</description>
            <pubDate>Wed Dec  4 20:00:35 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La nominación de Jared Isaacman para dirigir la NASA es un cambio radical. Uno que beneficia principalmente a SpaceX</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/se-avecina-cambio-radical-a-favor-spacex-trump-acaba-nominar-a-jared-isaacman-para-dirigir-nasa</link>
            <description>La nominación de Jared Isaacman para dirigir la NASA es un cambio radical. Uno que beneficia principalmente a SpaceX</description>
            <pubDate>Wed Dec  4 19:37:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: FLOSS Weekly Episode 812: Firefox and the Future</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/12/04/floss-weekly-episode-812-firefox-and-the-future/</link>
            <description>FLOSS Weekly Episode 812: Firefox and the Future</description>
            <pubDate>Wed Dec  4 19:30:55 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>