<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Un escritorio elevable gratis: así es el Black Friday de Flexispot para los más rápidos. También hay descuentos para toda su tienda</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/escritorio-elevable-gratis-asi-black-friday-flexispot-para-rapidos-tambien-hay-descuentos-para-toda-su-tienda</link>
            <description>Un escritorio elevable gratis: así es el Black Friday de Flexispot para los más rápidos. También hay descuentos para toda su tienda</description>
            <pubDate>Mon Nov 24 14:45:06 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Telefónica plantea a los sindicatos un ERE que afectará a 5.000 trabajadores</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/telefonica-ere-5000-trabajadores-1125/</link>
            <description>Telefónica plantea a los sindicatos un ERE que afectará a 5.000 trabajadores</description>
            <pubDate>Mon Nov 24 14:35:53 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Los imputados del 'caso mascarillas' hablaban mediante una app de chat 'segura'. No sabían que estaba intervenida por la policía francesa</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/imputados-caso-mascarillas-hablaban-mediante-app-chat-segura-no-sabian-que-estaba-intervenida-policia-francesa</link>
            <description>Los imputados del 'caso mascarillas' hablaban mediante una app de chat 'segura'. No sabían que estaba intervenida por la policía francesa</description>
            <pubDate>Mon Nov 24 14:32:06 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Gran Hermano está teniendo la peor audiencia de su historia, pero no es culpa de Mediaset: el formato está absolutamente condenado</title>
            <link>https://www.xataka.com/cine-y-tv/gran-hermano-esta-teniendo-peor-audiencia-su-historia-no-culpa-mediaset-formato-esta-absolutamente-condenado</link>
            <description>Gran Hermano está teniendo la peor audiencia de su historia, pero no es culpa de Mediaset: el formato está absolutamente condenado</description>
            <pubDate>Mon Nov 24 14:31:06 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En plena escalada de precios de la vivienda, algo curioso está pasando en España: cada vez más gente compra sola</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/plena-escalada-precios-vivienda-algo-curioso-esta-pasando-espana-cada-vez-gente-compra-sola</link>
            <description>En plena escalada de precios de la vivienda, algo curioso está pasando en España: cada vez más gente compra sola</description>
            <pubDate>Mon Nov 24 14:01:06 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Hemos fichado en PcComponentes este híbrido entre bombilla y cámara de seguridad por apenas 20 euros en el Black Friday</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/hemos-fichado-pccomponentes-este-hibrido-bombilla-camara-seguridad-apenas-20-euros-black-friday</link>
            <description>Hemos fichado en PcComponentes este híbrido entre bombilla y cámara de seguridad por apenas 20 euros en el Black Friday</description>
            <pubDate>Mon Nov 24 14:01:06 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Si te toca ser presidente de la comunidad, no puedes rechazarlo por ley: estas son las excepciones</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/tecnologia/presidente-comunidad-rechazar-excepciones-ley/</link>
            <description>Si te toca ser presidente de la comunidad, no puedes rechazarlo por ley: estas son las excepciones</description>
            <pubDate>Mon Nov 24 13:56:33 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubunlog: Linux 6.18-rc7: lo que cambia, lo que arregla y cuándo llega</title>
            <link>https://ubunlog.com/linux-6-18-rc7-lo-que-cambia-lo-que-arregla-y-cuando-llega/</link>
            <description>Linux 6.18-rc7: lo que cambia, lo que arregla y cuándo llega</description>
            <pubDate>Mon Nov 24 13:45:10 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hay tantos ingleses viviendo en Alicante que la mayor cadena de pubs británicos ha decidido algo: abrir allí</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/cadena-britanica-pubs-ha-elegido-alicante-para-su-salto-a-europa-alicantinos-no-podran-entrar</link>
            <description>Hay tantos ingleses viviendo en Alicante que la mayor cadena de pubs británicos ha decidido algo: abrir allí</description>
            <pubDate>Mon Nov 24 13:31:06 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Iberia lanza grandes ofertas de Black Friday: París, Estados Unidos o el pueblo de Papá Noel</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/iberia-ofertas-black-friday-paris-estados-unidos-papa-noel/</link>
            <description>Iberia lanza grandes ofertas de Black Friday: París, Estados Unidos o el pueblo de Papá Noel</description>
            <pubDate>Mon Nov 24 13:28:14 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>It's FOSS: Linux First, Windows Later! Dell Launches Qualcomm NPU Laptop on Linux Before Windows</title>
            <link>https://itsfoss.com/news/dell-pro-max-16-plus/</link>
            <description>Linux First, Windows Later! Dell Launches Qualcomm NPU Laptop on Linux Before Windows</description>
            <pubDate>Mon Nov 24 13:19:55 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>