<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: EEUU finalmente ha oficializado el arancel del 104% a China. Acto seguido Apple ha dejado de ser la compañía más valiosa</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/eeuu-finalmente-ha-oficializado-arancel-104-a-china-acto-seguido-apple-ha-dejado-ser-compania-valiosa</link>
            <description>EEUU finalmente ha oficializado el arancel del 104% a China. Acto seguido Apple ha dejado de ser la compañía más valiosa</description>
            <pubDate>Tue Apr  8 21:38:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El Bombardier Global 8000 se prepara para entrar en servicio: será el avión civil más rápido del mundo desde el Concorde</title>
            <link>https://www.xataka.com/transporte/bombardier-global-8000-se-prepara-para-entrar-servicio-sera-avion-civil-rapido-mundo-concorde</link>
            <description>El Bombardier Global 8000 se prepara para entrar en servicio: será el avión civil más rápido del mundo desde el Concorde</description>
            <pubDate>Tue Apr  8 20:30:20 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>MuyLinux: Meta lanza Llama 4, nueva generación de modelos abiertos para una IA multimodal</title>
            <link>https://www.muylinux.com/2025/04/08/meta-ia-llama-4/</link>
            <description>Meta lanza Llama 4, nueva generación de modelos abiertos para una IA multimodal</description>
            <pubDate>Tue Apr  8 20:10:11 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Designing A Tone Control Properly</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/04/08/designing-a-tone-control-properly/</link>
            <description>Designing A Tone Control Properly</description>
            <pubDate>Tue Apr  8 20:00:51 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Digi TV tiene nuevos rivales: cara a cara con las nuevas televisiones de Pepephone, MasMovil y Yoigo</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/digi-tv-vs-televisiones-pepephone-masmovil-yoigo/</link>
            <description>Digi TV tiene nuevos rivales: cara a cara con las nuevas televisiones de Pepephone, MasMovil y Yoigo</description>
            <pubDate>Tue Apr  8 20:00:23 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El efecto colateral de la guerra arancelaria EEUU apunta más lejos de lo esperado: amenaza con encarecer el uso de la IA</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/efecto-colateral-guerra-arancelaria-eeuu-apunta-lejos-esperado-amenaza-encarecer-uso-ia</link>
            <description>El efecto colateral de la guerra arancelaria EEUU apunta más lejos de lo esperado: amenaza con encarecer el uso de la IA</description>
            <pubDate>Tue Apr  8 19:30:21 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Max es más barata que nunca con su plan con anuncios, pero tiene un gran inconveniente que no va a gustar a sus abonados</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/max-inconveniente-plan-anuncios-abonados/</link>
            <description>Max es más barata que nunca con su plan con anuncios, pero tiene un gran inconveniente que no va a gustar a sus abonados</description>
            <pubDate>Tue Apr  8 19:30:14 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Antes de Steam fueron la radio (y la TV). En los 80 había emisoras que retransmitían juegos para que los jugaras en tu ordenador</title>
            <link>https://www.genbeta.com/almacenamiento/antes-steam-fueron-radio-tv-80-habia-emisoras-que-retransmitian-juegos-jugaras-tu-ordenador</link>
            <description>Antes de Steam fueron la radio (y la TV). En los 80 había emisoras que retransmitían juegos para que los jugaras en tu ordenador</description>
            <pubDate>Tue Apr  8 19:26:47 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: La inteligencia artificial da ansiedad a la generación Z: hasta temen que les perjudique en su forma de pensar</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/inteligencia-artificial-da-ansiedad-a-generacion-z-temen-que-les-perjudique-su-forma-pensar</link>
            <description>La inteligencia artificial da ansiedad a la generación Z: hasta temen que les perjudique en su forma de pensar</description>
            <pubDate>Tue Apr  8 19:05:14 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Huawei vuelve a hundir el precio de su smartwatch que no para de venderse: ahora por menos de 100 euros en Amazon</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/amazon/smartwatch-huawei-watch-fit-3-0425/</link>
            <description>Huawei vuelve a hundir el precio de su smartwatch que no para de venderse: ahora por menos de 100 euros en Amazon</description>
            <pubDate>Tue Apr  8 19:00:23 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La mayor central nuclear de Europa lleva años cerrada por la guerra en Ucrania. Ahora Estados Unidos la quiere reabrir</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/mayor-central-nuclear-europa-lleva-anos-cerrada-guerra-ucrania-ahora-estados-unidos-quiere-reabrir</link>
            <description>La mayor central nuclear de Europa lleva años cerrada por la guerra en Ucrania. Ahora Estados Unidos la quiere reabrir</description>
            <pubDate>Tue Apr  8 19:00:20 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>