<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: Make Yourself Kinetic Coasters</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2024/04/17/make-yourself-kinetic-coasters/</link>
            <description>Make Yourself Kinetic Coasters</description>
            <pubDate>Wed Apr 17 14:00:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: El despliegue de contadores inteligentes de gas natural ya está en marcha: este es el precio que pagaremos cada mes por el equipo</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/iluminacion-y-energia/despliegue-contadores-inteligentes-gas-natural-esta-marcha-este-precio-que-pagaremos-cada-mes-equipo</link>
            <description>El despliegue de contadores inteligentes de gas natural ya está en marcha: este es el precio que pagaremos cada mes por el equipo</description>
            <pubDate>Wed Apr 17 13:39:14 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Russian APT Deploys New 'Kapeka' Backdoor in Eastern European Attacks</title>
            <link>https://thehackernews.com/2024/04/russian-apt-deploys-new-kapeka-backdoor.html</link>
            <description>Russian APT Deploys New 'Kapeka' Backdoor in Eastern European Attacks</description>
            <pubDate>Wed Apr 17 13:32:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: China está acaparando cobre como si no hubiese un mañana. Su objetivo: poner a Europa contra las cuerdas</title>
            <link>https://www.xataka.com/materiales/china-esta-acaparando-cobre-como-no-hubiese-manana-su-objetivo-poner-a-europa-cuerdas</link>
            <description>China está acaparando cobre como si no hubiese un mañana. Su objetivo: poner a Europa contra las cuerdas</description>
            <pubDate>Wed Apr 17 13:30:13 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Si tu empresa no registra las horas extra de esta manera, está incumpliendo la ley y podría enfrentarse a multas</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/tu-empresa-no-registra-horas-extra-esta-manera-esta-incumpliendo-ley-podria-enfrentarse-a-multas</link>
            <description>Si tu empresa no registra las horas extra de esta manera, está incumpliendo la ley y podría enfrentarse a multas</description>
            <pubDate>Wed Apr 17 13:09:24 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Google Maps mejorará a lo grande para coches eléctricos: las grandes novedades que llegarán este año</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/google-maps-mejorara-a-grande-para-coches-electricos-grandes-novedades-que-llegaran-este-ano</link>
            <description>Google Maps mejorará a lo grande para coches eléctricos: las grandes novedades que llegarán este año</description>
            <pubDate>Wed Apr 17 13:04:22 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: El modo noche de Google Drive ya está disponible</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/modo-noche-google-drive-disponible/</link>
            <description>El modo noche de Google Drive ya está disponible</description>
            <pubDate>Wed Apr 17 13:00:48 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: LXQt 2.0.0 llega basado en Qt 6.6, varias mejoras para Wayland y esta lista de novedades</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/lxqt-2-0-0-llega-basado-en-qt-6-6-varias-mejoras-para-wayland-y-esta-lista-de-novedades.html</link>
            <description>LXQt 2.0.0 llega basado en Qt 6.6, varias mejoras para Wayland y esta lista de novedades</description>
            <pubDate>Wed Apr 17 12:58:57 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: LXQt 2.0: Lanzamiento Oficial del Entorno de Escritorio con Soporte para Qt 6 y Avances en Wayland</title>
            <link>https://nksistemas.com/lxqt-2-0-lanzamiento-oficial-del-entorno-de-escritorio-con-soporte-para-qt-6-y-avances-en-wayland/</link>
            <description>LXQt 2.0: Lanzamiento Oficial del Entorno de Escritorio con Soporte para Qt 6 y Avances en Wayland</description>
            <pubDate>Wed Apr 17 12:56:51 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Viena tiene uno de los mercados del alquiler más baratos de Europa. Problema: será muy difícil imitarla en España</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/viena-tiene-uno-mercados-alquiler-baratos-europa-problema-sera-muy-dificil-imitarla-espana</link>
            <description>Viena tiene uno de los mercados del alquiler más baratos de Europa. Problema: será muy difícil imitarla en España</description>
            <pubDate>Wed Apr 17 12:45:43 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: El SEPE ofrece un nuevo curso gratuito para desempleados de mayores de 45 años: información y cómo solicitarlo</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/sepe-ofrece-nuevo-curso-gratuito-para-desempleados-mayores-45-anos-informacion-como-solicitarlo</link>
            <description>El SEPE ofrece un nuevo curso gratuito para desempleados de mayores de 45 años: información y cómo solicitarlo</description>
            <pubDate>Wed Apr 17 12:41:42 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>