<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: No es necesario gastar una fortuna para tener un iPhone: así puedes conseguir uno por cinco euros al mes</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/no-necesario-gastar-fortuna-para-tener-iphone-asi-puedes-conseguir-uno-cinco-euros-al-mes</link>
            <description>No es necesario gastar una fortuna para tener un iPhone: así puedes conseguir uno por cinco euros al mes</description>
            <pubDate>Thu Oct 24 13:31:48 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: "La culpa fue nuestra al 100%": el máximo responsable de NVIDIA no escurre el bulto cuando vienen mal dadas</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/culpa-fue-nuestra-al-100-maximo-responsable-nvidia-no-escurre-bulto-cuando-vienen-mal-dadas</link>
            <description>"La culpa fue nuestra al 100%": el máximo responsable de NVIDIA no escurre el bulto cuando vienen mal dadas</description>
            <pubDate>Thu Oct 24 13:31:48 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: Raspberry Pi está vendiendo ahora memorias con su marca, como microSD y SSD</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/raspberry-pi-esta-vendiendo-ahora-memorias-con-su-marca-como-microsd-y-ssd.html</link>
            <description>Raspberry Pi está vendiendo ahora memorias con su marca, como microSD y SSD</description>
            <pubDate>Thu Oct 24 13:22:27 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Alemania ha probado la semana de cuatro días y tiene claro su veredicto: el 73% de las empresas no volverá a la de cinco</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/alemania-ha-probado-semana-laboral-cuatro-dias-tiene-claro-73-empresas-no-vuelve-a-cinco-dias</link>
            <description>Alemania ha probado la semana de cuatro días y tiene claro su veredicto: el 73% de las empresas no volverá a la de cinco</description>
            <pubDate>Thu Oct 24 13:15:49 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: China ha descubierto que el mejor lugar para sacarse el carné de conducir es Japón. A Japón no le gusta mucho</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/espana-muchos-visitan-cuenca-para-sacarse-carnet-conducir-china-acuden-a-japon-eso-peligro-para-nacion</link>
            <description>China ha descubierto que el mejor lugar para sacarse el carné de conducir es Japón. A Japón no le gusta mucho</description>
            <pubDate>Thu Oct 24 13:01:47 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: No, no te pasa solo a ti: la Fibra Fit de Lowi no aparece en la app, pero tiene fácil solución</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/fibra-fit-lowi-no-aparece-app/</link>
            <description>No, no te pasa solo a ti: la Fibra Fit de Lowi no aparece en la app, pero tiene fácil solución</description>
            <pubDate>Thu Oct 24 13:00:45 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: Crawling Pumpkins #3DThursday #3DPrinting</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2024/10/24/crawling-pumpkins-3dthursday-3dprinting/</link>
            <description>Crawling Pumpkins #3DThursday #3DPrinting</description>
            <pubDate>Thu Oct 24 13:00:05 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: AWS Cloud Development Kit Vulnerability Exposes Users to Potential Account Takeover Risks</title>
            <link>https://thehackernews.com/2024/10/aws-cloud-development-kit-vulnerability.html</link>
            <description>AWS Cloud Development Kit Vulnerability Exposes Users to Potential Account Takeover Risks</description>
            <pubDate>Thu Oct 24 13:00:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Tesla ha disparado sus ingresos. Y lo ha hecho encontrando oro fuera de la venta de coches</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/tesla-ha-disparado-sus-ingresos-ha-hecho-encontrando-oro-fuera-venta-coches</link>
            <description>Tesla ha disparado sus ingresos. Y lo ha hecho encontrando oro fuera de la venta de coches</description>
            <pubDate>Thu Oct 24 12:45:47 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Cisco Issues Urgent Fix for ASA and FTD Software Vulnerability Under Active Attack</title>
            <link>https://thehackernews.com/2024/10/cisco-issues-urgent-fix-for-asa-and-ftd.html</link>
            <description>Cisco Issues Urgent Fix for ASA and FTD Software Vulnerability Under Active Attack</description>
            <pubDate>Thu Oct 24 12:41:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Este youtuber puso a la Generación Z a probar Windows XP, y no supieron ni cómo usar un salvapantallas ni un CD-ROM</title>
            <link>https://www.genbeta.com/windows/este-youtuber-puso-a-generacion-z-a-probar-windows-xp-no-supieron-como-usar-salvapantallas-cd-rom</link>
            <description>Este youtuber puso a la Generación Z a probar Windows XP, y no supieron ni cómo usar un salvapantallas ni un CD-ROM</description>
            <pubDate>Thu Oct 24 12:35:06 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>