<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: MG, BYD, Lynk&Co, Omoda: quién es quién de los fabricantes de coches chinos en España</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/quien-quien-fabricantes-coches-chinos-espana</link>
            <description>MG, BYD, Lynk&Co, Omoda: quién es quién de los fabricantes de coches chinos en España</description>
            <pubDate>Sat Nov 15 14:30:12 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: Hay gente asegurando que ya te puedes montar tu propia Steam Machine con Bazzite. Discrepo</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/hay-gente-asegurando-que-ya-te-puedes-montar-tu-propia-steam-machine-con-bazzite-discrepo.html</link>
            <description>Hay gente asegurando que ya te puedes montar tu propia Steam Machine con Bazzite. Discrepo</description>
            <pubDate>Sat Nov 15 14:12:13 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Trece quiere ser el canal de la TDT líder del fin de semana con una programación especial</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/trece-canal-tdt-lider-fin-semana-programacion/</link>
            <description>Trece quiere ser el canal de la TDT líder del fin de semana con una programación especial</description>
            <pubDate>Sat Nov 15 14:09:21 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Intuíamos que discutir delante de niños pequeños era una mala idea. La ciencia ha revelado hasta qué punto</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/pelear-ninos-delante-mala-idea-psicologos-nos-han-explicado-porque</link>
            <description>Intuíamos que discutir delante de niños pequeños era una mala idea. La ciencia ha revelado hasta qué punto</description>
            <pubDate>Sat Nov 15 14:00:12 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Instagram se ha convertido en un bazar chino. Mi última compra es la mejor prueba de ello</title>
            <link>https://www.xataka.com/fotografia-y-video/instagram-se-ha-convertido-bazar-chino-mi-ultima-compra-mejor-prueba-ello</link>
            <description>Instagram se ha convertido en un bazar chino. Mi última compra es la mejor prueba de ello</description>
            <pubDate>Sat Nov 15 13:30:12 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En pleno rearme, Europa se ha dado cuenta de un detalle sin importancia: no tiene suficientes balas</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/europa-ha-iniciado-su-rearme-se-ha-dado-cuenta-detalle-menor-no-tienen-municion-literalmente</link>
            <description>En pleno rearme, Europa se ha dado cuenta de un detalle sin importancia: no tiene suficientes balas</description>
            <pubDate>Sat Nov 15 13:00:12 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Hardware libre: SanDisk Extreme Fit USB-C: la unidad flash de 1 TB más compacta</title>
            <link>https://www.hwlibre.com/sandisk-extreme-fit-usb-c-la-unidad-flash-de-1-tb-mas-compacta/</link>
            <description>SanDisk Extreme Fit USB-C: la unidad flash de 1 TB más compacta</description>
            <pubDate>Sat Nov 15 12:59:16 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: "Bienvenidos al siglo XII": por si no teníamos suficiente con la fiebre de las bodas, llegan las bodas medievales</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/bienvenidos-al-siglo-xii-cada-vez-gente-quiere-bodas-fuera-convencional-asi-que-estan-aumentando-bodas-medievales</link>
            <description>"Bienvenidos al siglo XII": por si no teníamos suficiente con la fiebre de las bodas, llegan las bodas medievales</description>
            <pubDate>Sat Nov 15 12:30:12 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>KDE Blog: OCR en Spectacle y muchas mejoras en la interfaz de usuario – Esta semana en Plasma</title>
            <link>https://www.kdeblog.com/ocr-en-spectacle-y-muchas-mejoras-en-la-interfaz-de-usuario-esta-semana-en-plasma.html</link>
            <description>OCR en Spectacle y muchas mejoras en la interfaz de usuario – Esta semana en Plasma</description>
            <pubDate>Sat Nov 15 12:10:18 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: El cargador de móvil que usas no es para siempre: ¿cuándo conviene comprar uno nuevo?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/moviles/cargador-movil-cuando-comprar-uno-nuevo/</link>
            <description>El cargador de móvil que usas no es para siempre: ¿cuándo conviene comprar uno nuevo?</description>
            <pubDate>Sat Nov 15 12:08:42 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone : Portal sobre telecomunicaciones, redes y ciberseguridad: Cuándo deberías bloquear WhatsApp con datos biométricos</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/seguridad/bloquear-whatsapp-datos-biometricos/</link>
            <description>Cuándo deberías bloquear WhatsApp con datos biométricos</description>
            <pubDate>Sat Nov 15 12:05:59 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>