<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Genbeta: Apple ha publicado las primeras comparativas de su IA contra otras. Ya entendemos por qué han recurrido a ChatGPT y OpenAI</title>
            <link>https://www.genbeta.com/inteligencia-artificial/apple-ha-publicado-primeras-comparativas-su-ia-otras-entendemos-que-han-recurrido-a-chatgpt-openai</link>
            <description>Apple ha publicado las primeras comparativas de su IA contra otras. Ya entendemos por qué han recurrido a ChatGPT y OpenAI</description>
            <pubDate>Tue Jun 11 13:58:08 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Entendiendo Apple Intelligence, el gran modelo propio de Apple: así queda frente a otras IA y para qué usará ChatGPT</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/apple-intelligence-gran-modelo-propio-apple-asi-queda-frente-a-otras-ia-que-aportara-chatgpt</link>
            <description>Entendiendo Apple Intelligence, el gran modelo propio de Apple: así queda frente a otras IA y para qué usará ChatGPT</description>
            <pubDate>Tue Jun 11 13:30:56 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: AlmaLinux Finalmente Obtiene Soporte para Raspberry Pi 5</title>
            <link>https://nksistemas.com/almalinux-finalmente-obtiene-soporte-para-raspberry-pi-5/</link>
            <description>AlmaLinux Finalmente Obtiene Soporte para Raspberry Pi 5</description>
            <pubDate>Tue Jun 11 13:19:43 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Se acabaron las noches de calor: este verano dormirás del tirón con este aire acondicionado portátil barato</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/se-acabaron-noches-calor-este-verano-dormiras-tiron-este-aire-acondicionado-portatil-barato</link>
            <description>Se acabaron las noches de calor: este verano dormirás del tirón con este aire acondicionado portátil barato</description>
            <pubDate>Tue Jun 11 13:16:54 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: La crisis del teletrabajo y la vuelta a la oficina traen nuevas tendencias de pareja: los WFH Husband y sus mujeres fuera de casa</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/crisis-teletrabajo-vuelta-a-oficina-traen-nuevas-tendencias-pareja-wfh-husband-sus-mujeres-fuera-casa</link>
            <description>La crisis del teletrabajo y la vuelta a la oficina traen nuevas tendencias de pareja: los WFH Husband y sus mujeres fuera de casa</description>
            <pubDate>Tue Jun 11 13:04:08 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Llegó hace poco a Andalucía y acabo de descubrir un inmenso catálogo de pelis para ver gratis y de forma legal en mi Smart TV</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/a-fondo/llego-hace-poco-a-andalucia-acabo-descubrir-inmenso-catalogo-pelis-para-ver-gratis-forma-legal-todo-efilm</link>
            <description>Llegó hace poco a Andalucía y acabo de descubrir un inmenso catálogo de pelis para ver gratis y de forma legal en mi Smart TV</description>
            <pubDate>Tue Jun 11 13:04:08 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Alemania ya no puede exportar a Rusia por culpa de las sanciones. Pero ha encontrado un atajo: Kirguizistán</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/kirguizistan-vive-fiebre-importadora-mercancia-alemana-hay-quien-ve-puerta-trasera-antisanciones-putin</link>
            <description>Alemania ya no puede exportar a Rusia por culpa de las sanciones. Pero ha encontrado un atajo: Kirguizistán</description>
            <pubDate>Tue Jun 11 13:04:01 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: La Copa América con la Argentina de Messi se podrá ver en esta plataforma de streaming</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/copa-america-ver-plataforma-streaming-0624/</link>
            <description>La Copa América con la Argentina de Messi se podrá ver en esta plataforma de streaming</description>
            <pubDate>Tue Jun 11 13:00:04 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Jeff Bezos tiene tres aviones privados, pero uno de ellos esconde un inusual secreto: un lavabo en el pasillo</title>
            <link>https://www.xataka.com/transporte/jeff-bezos-tiene-tres-aviones-privados-uno-ellos-esconde-inusual-secreto-lavabo-pasillo</link>
            <description>Jeff Bezos tiene tres aviones privados, pero uno de ellos esconde un inusual secreto: un lavabo en el pasillo</description>
            <pubDate>Tue Jun 11 12:30:53 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Esta es la opción que he descubierto en mi Smart TV y que uso para tener la pantalla apagada y cuidar el panel mientras uso Spotify</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/tutoriales/esta-opcion-que-he-descubierto-mi-smart-tv-que-uso-para-tener-pantalla-apagada-cuidar-panel-uso-spotify-1</link>
            <description>Esta es la opción que he descubierto en mi Smart TV y que uso para tener la pantalla apagada y cuidar el panel mientras uso Spotify</description>
            <pubDate>Tue Jun 11 12:00:49 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los mejores juegos de mesa para niños: 16 opciones para jugar en función de la edad</title>
            <link>https://www.xataka.com/listas/juegos-mesa-ninos</link>
            <description>Los mejores juegos de mesa para niños: 16 opciones para jugar en función de la edad</description>
            <pubDate>Tue Jun 11 12:00:48 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>