<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: 10 tarifas para tener datos ilimitados baratos: desde 9 euros al mes</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/comparativa-tarifas-gigas-ilimitados-agosto-2022/</link>
            <description>10 tarifas para tener datos ilimitados baratos: desde 9 euros al mes</description>
            <pubDate>Wed Aug 17 20:01:23 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: RollBack Breaks Into Your Car</title>
            <link>https://hackaday.com/2022/08/17/rollback-breaks-into-your-car/</link>
            <description>RollBack Breaks Into Your Car</description>
            <pubDate>Wed Aug 17 20:00:15 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Lo último de Adidas son unos auriculares inalámbricos con carga solar y piezas lavables</title>
            <link>https://www.xataka.com/audio/adidas-rpt-02-sol-caracteristicas-precio-ficha-tecnica</link>
            <description>Lo último de Adidas son unos auriculares inalámbricos con carga solar y piezas lavables</description>
            <pubDate>Wed Aug 17 19:00:53 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: No piques: esta falsa carta de multa pendiente de la DGT es un timo</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/falsa-carta-multa-pendiente-dgt-timo/</link>
            <description>No piques: esta falsa carta de multa pendiente de la DGT es un timo</description>
            <pubDate>Wed Aug 17 19:00:00 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En 2006 encontramos al animal más viejo del mundo. Acto seguido nos lo cargamos</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/2006-encontramos-al-animal-viejo-mundo-acto-seguido-nos-cargamos</link>
            <description>En 2006 encontramos al animal más viejo del mundo. Acto seguido nos lo cargamos</description>
            <pubDate>Wed Aug 17 18:30:53 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Copiar texto directamente desde una imagen con un par de clics: así es PowerOCR, la nueva utilidad de Microsoft PowerToys</title>
            <link>https://www.genbeta.com/herramientas/copiar-texto-directamente-imagen-par-clics-asi-powerocr-nueva-utilidad-microsoft-powertoys</link>
            <description>Copiar texto directamente desde una imagen con un par de clics: así es PowerOCR, la nueva utilidad de Microsoft PowerToys</description>
            <pubDate>Wed Aug 17 18:25:17 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>OMG! Ubuntu!: These are the Best New Features in GNOME 43</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2022/08/gnome-43-new-features</link>
            <description>These are the Best New Features in GNOME 43</description>
            <pubDate>Wed Aug 17 18:25:16 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Esta es la mejor forma de empezar a hacer sentadillas a partir de los 50 años</title>
            <link>https://www.vitonica.com/entrenamiento/esta-mejor-forma-empezar-a-hacer-sentadillas-a-partir-50-anos</link>
            <description>Esta es la mejor forma de empezar a hacer sentadillas a partir de los 50 años</description>
            <pubDate>Wed Aug 17 18:00:54 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Brutal y siniestramente divertida: así es esta sorprendente pieza de animación para adultos que aterriza en Prime Video</title>
            <link>https://www.xataka.com/streaming/brutal-siniestramente-divertida-asi-esta-sorprendente-pieza-animacion-para-adultos-que-aterriza-prime-video</link>
            <description>Brutal y siniestramente divertida: así es esta sorprendente pieza de animación para adultos que aterriza en Prime Video</description>
            <pubDate>Wed Aug 17 18:00:54 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Se corta el audio en Netflix, ¿por qué?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/netflix-corta-audio-por-que/</link>
            <description>Se corta el audio en Netflix, ¿por qué?</description>
            <pubDate>Wed Aug 17 18:00:20 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Desde Linux: CompTIA: ¿Qué debemos aprender para ser un experto en Linux?</title>
            <link>https://blog.desdelinux.net/comptia-aprender-maestro-linux/</link>
            <description>CompTIA: ¿Qué debemos aprender para ser un experto en Linux?</description>
            <pubDate>Wed Aug 17 17:59:33 2022</pubDate>
            </item></channel>
</rss>