<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Embraer acaba de llevar sus populares aviones E2 al siguiente nivel: estrenarán un sistema de despegue automático</title>
            <link>https://www.xataka.com/transporte/embraer-acaba-llevar-sus-populares-aviones-e2-al-siguiente-nivel-estrenaran-sistema-despegue-automatico</link>
            <description>Embraer acaba de llevar sus populares aviones E2 al siguiente nivel: estrenarán un sistema de despegue automático</description>
            <pubDate>Tue Sep 24 20:44:38 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: China quiere alojar a 5.000 científicos de todo el mundo en su futura base lunar. Los primeros, a partir de 2035</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/china-quiere-alojar-a-5-000-cientificos-todo-mundo-su-futura-base-lunar-primeros-a-partir-2035</link>
            <description>China quiere alojar a 5.000 científicos de todo el mundo en su futura base lunar. Los primeros, a partir de 2035</description>
            <pubDate>Tue Sep 24 20:01:45 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Estaba cansado de que el audio de mi Smart TV con Movistar Plus+ no funcionara bien: la solución era más fácil de lo que pensaba</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/como-solucionar-problemas-sonido-smart-tv-movistar-plus/</link>
            <description>Estaba cansado de que el audio de mi Smart TV con Movistar Plus+ no funcionara bien: la solución era más fácil de lo que pensaba</description>
            <pubDate>Tue Sep 24 20:00:58 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: ESP32 Powers Custom Darkroom Timer</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/09/24/esp32-powers-custom-darkroom-timer/</link>
            <description>ESP32 Powers Custom Darkroom Timer</description>
            <pubDate>Tue Sep 24 20:00:05 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Quiero mejorar la conexión dentro de casa sin usar WiFi, PLC ni cable Ethernet: así puedes hacerlo gracias a la fibra óptica de plástico</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/a-fondo/quiero-mejorar-conexion-dentro-casa-usar-wifi-plc-cable-ethernet-asi-puedes-hacerlo-gracias-a-fibra-optica-plastico-1</link>
            <description>Quiero mejorar la conexión dentro de casa sin usar WiFi, PLC ni cable Ethernet: así puedes hacerlo gracias a la fibra óptica de plástico</description>
            <pubDate>Tue Sep 24 19:40:03 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Caer en esta estafa es el peligro de usar Vinted cuando acabas de instalarte la app. Esta usuaria perdió 300 euros</title>
            <link>https://www.genbeta.com/seguridad/caer-esta-estafa-peligro-usar-vinted-cuando-acabas-instalarte-app-esta-usuaria-perdio-300-euros</link>
            <description>Caer en esta estafa es el peligro de usar Vinted cuando acabas de instalarte la app. Esta usuaria perdió 300 euros</description>
            <pubDate>Tue Sep 24 19:39:24 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Irán muestra un nuevo misil con alcance brutal de 1.000 km</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/ciencia/iran-nuevo-misil-alcance-brutal-1000-km/</link>
            <description>Irán muestra un nuevo misil con alcance brutal de 1.000 km</description>
            <pubDate>Tue Sep 24 19:30:46 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: LaLiga quiere borrar apps IPTV ya instaladas en los móviles de los usuarios. El problema es que esas apps son totalmente legales</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/laliga-quiere-borrar-apps-iptv-instaladas-moviles-usuarios-problema-que-esas-apps-totalmente-legales-1</link>
            <description>LaLiga quiere borrar apps IPTV ya instaladas en los móviles de los usuarios. El problema es que esas apps son totalmente legales</description>
            <pubDate>Tue Sep 24 19:18:56 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El modo de voz al más puro estilo ‘Her’ empieza a llegar a ChatGPT. Los usuarios de la UE tendremos que seguir esperando</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/modo-voz-al-puro-estilo-her-empieza-a-llegar-a-chatgpt-usuarios-ue-tendremos-que-seguir-esperando</link>
            <description>El modo de voz al más puro estilo ‘Her’ empieza a llegar a ChatGPT. Los usuarios de la UE tendremos que seguir esperando</description>
            <pubDate>Tue Sep 24 19:18:43 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En la guerra comercial entre Estados Unidos y China, hay un gran damnificado: el coche desarrollado en Europa</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/guerra-comercial-estados-unidos-china-hay-gran-damnificado-coche-desarrollado-europa</link>
            <description>En la guerra comercial entre Estados Unidos y China, hay un gran damnificado: el coche desarrollado en Europa</description>
            <pubDate>Tue Sep 24 19:01:39 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: AliExpress reduce 9.000 euros el precio de la casa prefabricada más alucinante que puedas imaginar</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/mix/aliexpress-casa-prefabricada-zone-tang-espacial-xs-29-0924/</link>
            <description>AliExpress reduce 9.000 euros el precio de la casa prefabricada más alucinante que puedas imaginar</description>
            <pubDate>Tue Sep 24 19:00:47 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>