<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: Ivysaur #3DThursday #3DPrinting</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2024/02/08/ivysaur-3dthursday-3dprinting/</link>
            <description>Ivysaur #3DThursday #3DPrinting</description>
            <pubDate>Thu Feb  8 14:53:29 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Esta es la solución definitiva para eliminar la cal de tu váter fácilmente: este remedio casero dejará impecable tu inodoro</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/esta-solucion-definitiva-para-eliminar-cal-tu-vater-facilmente-este-remedio-casero-dejara-impecable-tu-inodoro</link>
            <description>Esta es la solución definitiva para eliminar la cal de tu váter fácilmente: este remedio casero dejará impecable tu inodoro</description>
            <pubDate>Thu Feb  8 14:45:25 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Raspberry Pi Foundation blog: news, announcements, stories, ideas: Our T Level resources to support vocational education in England</title>
            <link>https://www.raspberrypi.org/blog/t-level-resources-support-vocational-education-england/</link>
            <description>Our T Level resources to support vocational education in England</description>
            <pubDate>Thu Feb  8 14:11:03 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El nuevo equipo de litografía de ASML divide a los fabricantes de chips. TSMC se plantea no usarlo hasta 2030</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/nuevo-equipo-litografia-asml-divide-a-fabricantes-chips-tsmc-se-plantea-no-usarlo-2030</link>
            <description>El nuevo equipo de litografía de ASML divide a los fabricantes de chips. TSMC se plantea no usarlo hasta 2030</description>
            <pubDate>Thu Feb  8 14:01:02 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: SkyShowtime adelanta el anuncio de los estrenos que podrás disfrutar en marzo</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/skyshowtime-anuncio-estrenos-marzo/</link>
            <description>SkyShowtime adelanta el anuncio de los estrenos que podrás disfrutar en marzo</description>
            <pubDate>Thu Feb  8 14:00:11 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: A Bizum se le acaba el chollo: los bancos ofrecerán transferencias instantáneas gratis</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/fintech/bizum-acaba-chollo-bancos-transferencias-instantaneas-gratis-0224/</link>
            <description>A Bizum se le acaba el chollo: los bancos ofrecerán transferencias instantáneas gratis</description>
            <pubDate>Thu Feb  8 13:39:52 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Gemini Ultra: qué es, diferencias con el resto de Gemini, y qué puedes hacer con él en Gemini Advance</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/gemini-ultra-que-diferencias-resto-gemini-que-puedes-hacer-gemini-advance</link>
            <description>Gemini Ultra: qué es, diferencias con el resto de Gemini, y qué puedes hacer con él en Gemini Advance</description>
            <pubDate>Thu Feb  8 13:17:03 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Este invento convierte la lluvia en agua potable y genera electricidad al mismo tiempo</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/diseno-y-arquitectura/este-invento-convierte-lluvia-agua-potable-genera-electricidad-al-tiempo</link>
            <description>Este invento convierte la lluvia en agua potable y genera electricidad al mismo tiempo</description>
            <pubDate>Thu Feb  8 13:09:01 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Fox, Disney y Warner quieren su propio DAZN para este año</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/fox-disney-warner-plataforma-streaming-deportes/</link>
            <description>Fox, Disney y Warner quieren su propio DAZN para este año</description>
            <pubDate>Thu Feb  8 13:05:08 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Chinese Hackers Operate Undetected in U.S. Critical Infrastructure for Half a Decade</title>
            <link>https://thehackernews.com/2024/02/chinese-hackers-operate-undetected-in.html</link>
            <description>Chinese Hackers Operate Undetected in U.S. Critical Infrastructure for Half a Decade</description>
            <pubDate>Thu Feb  8 13:05:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Decathlon tiene las mejores botas Hi Tec para realizar senderismo por diferentes terrenos y en cualquier estación del año</title>
            <link>https://www.vitonica.com/equipamiento/decathlon-tiene-mejores-botas-hi-tec-para-realizar-senderismo-diferentes-terrenos-cualquier-estacion-ano</link>
            <description>Decathlon tiene las mejores botas Hi Tec para realizar senderismo por diferentes terrenos y en cualquier estación del año</description>
            <pubDate>Thu Feb  8 13:04:41 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>