<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: Soy cliente de Lowi y he recibido una factura de Vodafone: ¿Es un error?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/cliente-lowi-factura-vodafone-error/</link>
            <description>Soy cliente de Lowi y he recibido una factura de Vodafone: ¿Es un error?</description>
            <pubDate>Sat Oct 26 20:00:45 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: McDonalds Ice Cream Machines Gain A DMCA Exemption</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/10/26/mcdonalds-ice-cream-machines-gain-a-dmca-exemption/</link>
            <description>McDonalds Ice Cream Machines Gain A DMCA Exemption</description>
            <pubDate>Sat Oct 26 20:00:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Esta es la recomendación de Orange si compras una Smart TV a través de su tienda online y llega con algún golpe</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/como-actuar-compra-online-orange-paquete-danado/</link>
            <description>Esta es la recomendación de Orange si compras una Smart TV a través de su tienda online y llega con algún golpe</description>
            <pubDate>Sat Oct 26 19:00:11 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>DistritoTux: ¡Qué Devuelvan MasGNULinux a la Comunidad!</title>
            <link>https://www.distritotux.cl/2024/10/que-devuelvan-masgnulinux-la-comunidad.html</link>
            <description>¡Qué Devuelvan MasGNULinux a la Comunidad!</description>
            <pubDate>Sat Oct 26 18:56:39 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La violencia se ha descontrolado en México. Claudia Sheinbaum quiere acabar con ella en tres pasos</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/violencia-se-ha-descontrolado-mexico-claudia-sheinbaum-quiere-acabar-ella-tres-pasos</link>
            <description>La violencia se ha descontrolado en México. Claudia Sheinbaum quiere acabar con ella en tres pasos</description>
            <pubDate>Sat Oct 26 18:02:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Hardware libre: Filtros paso medio o paso banda: Todo lo que debes saber</title>
            <link>https://www.hwlibre.com/filtros-paso-medio-o-paso-banda-todo-lo-que-debes-saber/</link>
            <description>Filtros paso medio o paso banda: Todo lo que debes saber</description>
            <pubDate>Sat Oct 26 18:00:50 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Llevo un tiempo utilizando Netflix con Pepephone, ¿también voy a pagar más por Netflix a partir de ahora?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/subira-el-precio-netflix-pepephone/</link>
            <description>Llevo un tiempo utilizando Netflix con Pepephone, ¿también voy a pagar más por Netflix a partir de ahora?</description>
            <pubDate>Sat Oct 26 18:00:15 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: ¿Fibra óptica o cableado Ethernet tradicional? Esta es la mejor opción para tu casa</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/redes/fibra-optica-vs-cableado-tradicional-mejor-opcion-casa/</link>
            <description>¿Fibra óptica o cableado Ethernet tradicional? Esta es la mejor opción para tu casa</description>
            <pubDate>Sat Oct 26 17:04:29 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: A New Chinese Radio Breaks Cover, is it Worth it?</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/10/26/a-new-chinese-radio-breaks-cover-is-it-worth-it/</link>
            <description>A New Chinese Radio Breaks Cover, is it Worth it?</description>
            <pubDate>Sat Oct 26 17:00:13 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: La TDT va a tener peliculones de animación para Halloween en uno de sus canales</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/tdt-peliculones-animacion-halloween-canales-1024/</link>
            <description>La TDT va a tener peliculones de animación para Halloween en uno de sus canales</description>
            <pubDate>Sat Oct 26 17:00:08 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los suplementos de colágeno quieren ayudarnos en mucho más que el cuidado de la piel. La ciencia no lo tiene tan claro</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/suplementos-colageno-quieren-ayudarnos-mucho-que-cuidado-piel-ciencia-no-tiene-claro</link>
            <description>Los suplementos de colágeno quieren ayudarnos en mucho más que el cuidado de la piel. La ciencia no lo tiene tan claro</description>
            <pubDate>Sat Oct 26 17:00:02 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>