<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>All3DP: 3D Printing Industry News (Weekly Digest)</title>
            <link>https://all3dp.com/1/3d-printing-industry-report/</link>
            <description>3D Printing Industry News (Weekly Digest)</description>
            <pubDate>Fri Apr 29 13:35:00 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La era Jassy en Amazon arranca con un serio revés, y la culpa es del coche eléctrico: su peor balance en 20 años</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/era-jassy-amazon-arranca-serio-reves-culpa-coche-electrico-su-peor-balance-20-anos</link>
            <description>La era Jassy en Amazon arranca con un serio revés, y la culpa es del coche eléctrico: su peor balance en 20 años</description>
            <pubDate>Fri Apr 29 13:00:24 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: El cerebro no es un músculo, pero podemos entrenarlo: así puedes mejorar y cuidar tu capacidad cognitiva</title>
            <link>https://www.vitonica.com/wellness/cerebro-no-musculo-podemos-entrenarlo-asi-puedes-mejorar-cuidar-tu-capacidad-cognitiva</link>
            <description>El cerebro no es un músculo, pero podemos entrenarlo: así puedes mejorar y cuidar tu capacidad cognitiva</description>
            <pubDate>Fri Apr 29 13:00:24 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿En qué situaciones nos pueden multar por llevar el soporte del móvil en el coche?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/situaciones-multar-soporte-movil-coche/</link>
            <description>¿En qué situaciones nos pueden multar por llevar el soporte del móvil en el coche?</description>
            <pubDate>Fri Apr 29 13:00:19 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Microsoft Documents Over 200 Cyberattacks by Russia Against Ukraine</title>
            <link>https://thehackernews.com/2022/04/microsoft-documents-over-200.html</link>
            <description>Microsoft Documents Over 200 Cyberattacks by Russia Against Ukraine</description>
            <pubDate>Fri Apr 29 12:32:39 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El diésel y la gasolina llevan un mes subvencionados. Ya estamos pagando más de 1,80€ céntimos otra vez</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/diesel-gasolina-llevan-mes-subvencionados-estamos-pagando-1-80eur-centimos-otra-vez</link>
            <description>El diésel y la gasolina llevan un mes subvencionados. Ya estamos pagando más de 1,80€ céntimos otra vez</description>
            <pubDate>Fri Apr 29 12:30:17 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Las criptomonedas están cayendo enormemente desde finales de año. Y su dependencia a las decisiones políticas es evidente</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/criptomonedas-estan-cayendo-enormemente-finales-ano-su-dependencia-a-decisiones-politicas-evidente</link>
            <description>Las criptomonedas están cayendo enormemente desde finales de año. Y su dependencia a las decisiones políticas es evidente</description>
            <pubDate>Fri Apr 29 12:23:03 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Indian Govt Orders Organizations to Report Security Breaches Within 6 Hours to CERT-In</title>
            <link>https://thehackernews.com/2022/04/indian-govt-orders-organisations-to.html</link>
            <description>Indian Govt Orders Organizations to Report Security Breaches Within 6 Hours to CERT-In</description>
            <pubDate>Fri Apr 29 12:05:07 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Microsoft Azure Vulnerability Exposes PostgreSQL Databases to Other Customers</title>
            <link>https://thehackernews.com/2022/04/microsoft-azure-vulnerability-exposes.html</link>
            <description>Microsoft Azure Vulnerability Exposes PostgreSQL Databases to Other Customers</description>
            <pubDate>Fri Apr 29 12:04:01 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Orange y Jazztel amplían sus medidas de apoyo a Ucrania</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/orange-jazztel-prorroga-ucrania/</link>
            <description>Orange y Jazztel amplían sus medidas de apoyo a Ucrania</description>
            <pubDate>Fri Apr 29 12:00:31 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los 23 análisis de Xataka en abril: siete móviles, robots aspiradores, TVs y todas las reviews con sus notas</title>
            <link>https://www.xataka.com/analisis/23-analisis-xataka-abril-siete-moviles-robots-aspiradores-tvs-todas-reviews-sus-notas</link>
            <description>Los 23 análisis de Xataka en abril: siete móviles, robots aspiradores, TVs y todas las reviews con sus notas</description>
            <pubDate>Fri Apr 29 12:00:25 2022</pubDate>
            </item></channel>
</rss>