<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: La lista de los países más preparados para el envejecimiento mundial señala un problema y dos naciones: España y EEUU</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/lista-paises-mejor-preparados-para-envejecimiento-senala-problema-dos-naciones-espana-eeuu</link>
            <description>La lista de los países más preparados para el envejecimiento mundial señala un problema y dos naciones: España y EEUU</description>
            <pubDate>Thu Jan  2 14:31:40 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Este ratón es, probablemente, el más odiado de Internet. Pero yo no sabría vivir sin él</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/este-raton-probablemente-odiado-internet-yo-no-sabria-vivir</link>
            <description>Este ratón es, probablemente, el más odiado de Internet. Pero yo no sabría vivir sin él</description>
            <pubDate>Thu Jan  2 14:31:39 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Hay quienes entierran cáscaras de limón en el jardín: por qué esta práctica puede ser muy beneficiosa para tus plantas</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/hay-quienes-entierran-cascaras-limon-jardin-que-esta-practica-puede-ser-muy-beneficiosa-para-tus-plantas</link>
            <description>Hay quienes entierran cáscaras de limón en el jardín: por qué esta práctica puede ser muy beneficiosa para tus plantas</description>
            <pubDate>Thu Jan  2 14:26:38 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Amazon Basics tiene la solución barata para estar calentitos este invierno: así es su calefactor compacto portátil</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/amazon-basics-tiene-solucion-barata-para-estar-calentitos-este-invierno-asi-su-calefactor-compacto-portatil</link>
            <description>Amazon Basics tiene la solución barata para estar calentitos este invierno: así es su calefactor compacto portátil</description>
            <pubDate>Thu Jan  2 14:09:39 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Trabajar 52 minutos y descansar 17: el extraño patrón de la gente más productiva del mundo que puedes copiar en 2025</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/trabajar-52-minutos-descansar-17-extrano-patron-gente-productiva-mundo-que-puedes-copiar-para-2025</link>
            <description>Trabajar 52 minutos y descansar 17: el extraño patrón de la gente más productiva del mundo que puedes copiar en 2025</description>
            <pubDate>Thu Jan  2 14:01:40 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Tengo que sustituir este 2025 los triángulos de emergencia por la baliza V16 o todavía no?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/obligacion-llevar-baliza-v16-coche/</link>
            <description>¿Tengo que sustituir este 2025 los triángulos de emergencia por la baliza V16 o todavía no?</description>
            <pubDate>Thu Jan  2 14:00:58 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Calendario laboral de 2025 en España: qué días habrá festivos y puentes en cada comunidad autónoma</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/calendario-laboral-2025-espana-que-dias-habra-festivos-puentes-cada-comunidad-autonoma</link>
            <description>Calendario laboral de 2025 en España: qué días habrá festivos y puentes en cada comunidad autónoma</description>
            <pubDate>Thu Jan  2 13:40:03 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: 2025 es el principio del fin para las calderas de gas en España. La normativa europea ha iniciado su larga retirada</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/2025-principio-fin-para-calderas-gas-espana-normativa-europea-ha-iniciado-su-larga-retirada</link>
            <description>2025 es el principio del fin para las calderas de gas en España. La normativa europea ha iniciado su larga retirada</description>
            <pubDate>Thu Jan  2 13:31:40 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El cambio de año ha traído consigo el frío. Pero aún no podemos hablar de la primera ola de frío del año</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/cambio-ano-ha-traido-consigo-frio-no-podemos-hablar-primera-ola-frio-ano</link>
            <description>El cambio de año ha traído consigo el frío. Pero aún no podemos hablar de la primera ola de frío del año</description>
            <pubDate>Thu Jan  2 13:01:39 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Una nutricionista revela la diferencia entre los pollos amarillos y blancos del supermercado</title>
            <link>https://www.vitonica.com/alimentos/nutricionista-revela-diferencia-pollos-amarillos-blancos-supermercado</link>
            <description>Una nutricionista revela la diferencia entre los pollos amarillos y blancos del supermercado</description>
            <pubDate>Thu Jan  2 13:01:39 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Tengo la calefacción puesta a la temperatura "ideal" y paso frío: esta es la clave para solucionarlo</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/a-fondo/tengo-calefaccion-puesta-a-temperatura-ideal-paso-frio-esta-clave-para-solucionarlo</link>
            <description>Tengo la calefacción puesta a la temperatura "ideal" y paso frío: esta es la clave para solucionarlo</description>
            <pubDate>Thu Jan  2 13:01:39 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>