<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Hardware libre: Memoria RAM: qué es, tipos y por qué es tan importante</title>
            <link>https://www.hwlibre.com/memoria-ram-que-es-tipos-y-por-que-es-tan-importante/</link>
            <description>Memoria RAM: qué es, tipos y por qué es tan importante</description>
            <pubDate>Mon Jan 19 21:22:37 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>EsGeeks: Detectar Texto Generado por IA: Guía de Amenazas y Soluciones</title>
            <link>https://esgeeks.com/detectar-texto-generado-ia/</link>
            <description>Detectar Texto Generado por IA: Guía de Amenazas y Soluciones</description>
            <pubDate>Mon Jan 19 21:13:00 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: China acaba de cruzar la misma línea roja que Rusia: por primera vez, un dron militar ha invadido el espacio aéreo de Taiwán</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/china-acaba-cruzar-linea-roja-que-rusia-primera-vez-dron-militar-ha-invadido-espacio-aereo-taiwan</link>
            <description>China acaba de cruzar la misma línea roja que Rusia: por primera vez, un dron militar ha invadido el espacio aéreo de Taiwán</description>
            <pubDate>Mon Jan 19 21:01:26 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: How to use Tiny Open Loop Actuators for a Living Mirror</title>
            <link>https://hackaday.com/2026/01/19/how-to-use-tiny-open-loop-actuators-for-a-living-mirror/</link>
            <description>How to use Tiny Open Loop Actuators for a Living Mirror</description>
            <pubDate>Mon Jan 19 21:00:46 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: ¿Te ha desaparecido algún deporte en Movistar Plus+? No es un error y Movistar ya ha explicado cómo solucionarlo</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/como-solucionar-desaparece-algun-deporte-movisatr-plus/</link>
            <description>¿Te ha desaparecido algún deporte en Movistar Plus+? No es un error y Movistar ya ha explicado cómo solucionarlo</description>
            <pubDate>Mon Jan 19 20:57:51 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Changelog: Agent psychosis: are we going insane?</title>
            <link>https://changelog.com/news/177</link>
            <description>Agent psychosis: are we going insane?</description>
            <pubDate>Mon Jan 19 20:30:00 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: La smartband más popular de Xiaomi cae un 20% en Amazon y se queda por menos de 40 €: ¡solo hoy!</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/amazon/smartband-xiaomi-smart-band-10-0126/</link>
            <description>La smartband más popular de Xiaomi cae un 20% en Amazon y se queda por menos de 40 €: ¡solo hoy!</description>
            <pubDate>Mon Jan 19 20:03:19 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Micron ha emulado a TSMC y se está gastando 1.800 millones de dólares en una fábrica de RAM. No aplaudas todavía</title>
            <link>https://www.xataka.com/componentes/micron-emula-a-tsmc-se-gasta-1-800-millones-dolares-fabrica-para-hacer-ram-no-te-alegres-todavia</link>
            <description>Micron ha emulado a TSMC y se está gastando 1.800 millones de dólares en una fábrica de RAM. No aplaudas todavía</description>
            <pubDate>Mon Jan 19 20:01:27 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Un canal de Movistar Plus+, Digi TV y Orange tendrá en febrero dos grandes especiales de cine</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/canal-movistar-plus-digi-tv-orange-febrero-especiales-cine/</link>
            <description>Un canal de Movistar Plus+, Digi TV y Orange tendrá en febrero dos grandes especiales de cine</description>
            <pubDate>Mon Jan 19 19:32:17 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Flux and Solder Paste Dispenser Looks Good While Doing It</title>
            <link>https://hackaday.com/2026/01/19/flux-and-solder-paster-dispenser-looks-good-while-doing-it/</link>
            <description>Flux and Solder Paste Dispenser Looks Good While Doing It</description>
            <pubDate>Mon Jan 19 19:30:00 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>EsGeeks: Nikto: Qué es y para qué sirve un escáner de vulnerabilidades</title>
            <link>https://esgeeks.com/que-es-nikto-para-que-sirve/</link>
            <description>Nikto: Qué es y para qué sirve un escáner de vulnerabilidades</description>
            <pubDate>Mon Jan 19 19:06:39 2026</pubDate>
            </item></channel>
</rss>