<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: Llega Kodi 20.1 Nexus, la última versión mejora el sonido y muchas cosas más</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/kodi-version-20-1-nexus-novedades-marzo-2023/</link>
            <description>Llega Kodi 20.1 Nexus, la última versión mejora el sonido y muchas cosas más</description>
            <pubDate>Mon Mar 13 14:58:20 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Un lavado de cara para la Academia: cómo A24 ha logrado que el cine de aura independiente triunfe en los Oscar</title>
            <link>https://www.xataka.com/cine-y-tv/lavado-cara-para-academia-como-a24-ha-logrado-que-cine-aura-independiente-triunfe-oscar</link>
            <description>Un lavado de cara para la Academia: cómo A24 ha logrado que el cine de aura independiente triunfe en los Oscar</description>
            <pubDate>Mon Mar 13 14:01:45 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Gana dinero fácilmente con Google con su app que casi nadie conoce</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/moviles/app-google-opinion-rewards-ganar-dinero-marzo-2023/</link>
            <description>Gana dinero fácilmente con Google con su app que casi nadie conoce</description>
            <pubDate>Mon Mar 13 14:01:04 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: A Hacker’s Introduction to DIY Light Guide Plates</title>
            <link>https://hackaday.com/2023/03/13/a-hackers-introduction-to-diy-light-guide-plates/</link>
            <description>A Hacker’s Introduction to DIY Light Guide Plates</description>
            <pubDate>Mon Mar 13 14:00:41 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Un desarrollador español ha publicado en Twitter la evolución de su sueldo desde que empezó. La polémica está servida</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/desarrollador-espanol-ha-publicado-twitter-evolucion-su-sueldo-que-empezo-polemica-esta-servida</link>
            <description>Un desarrollador español ha publicado en Twitter la evolución de su sueldo desde que empezó. La polémica está servida</description>
            <pubDate>Mon Mar 13 13:45:44 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubunlog: Linux 6.3-rc2 elimina el driver r8188eu en una semana que parece bastante normal</title>
            <link>https://ubunlog.com/linux-6-3-rc2-elimina-el-driver-r8188eu-en-una-semana-que-parece-bastante-normal/</link>
            <description>Linux 6.3-rc2 elimina el driver r8188eu en una semana que parece bastante normal</description>
            <pubDate>Mon Mar 13 13:25:37 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: El “circo” de la Kings League de Ibai y Piqué mantiene cifras espectaculares en Twitch. Se acerca cada vez más a la audiencia de LaLiga</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/circo-kings-league-ibai-pique-mantiene-cifras-espectaculares-twitch-se-acerca-cada-vez-a-audiencia-laliga</link>
            <description>El “circo” de la Kings League de Ibai y Piqué mantiene cifras espectaculares en Twitch. Se acerca cada vez más a la audiencia de LaLiga</description>
            <pubDate>Mon Mar 13 13:14:28 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Magnet: Todos los nominados a los Oscars ganan, aunque no se lleven estatuilla: la increíble bolsa de regalos de la gala</title>
            <link>https://magnet.xataka.com/un-mundo-fascinante/todos-nominados-a-oscars-ganan-no-se-lleven-estatuilla-increible-bolsa-regalos-gala</link>
            <description>Todos los nominados a los Oscars ganan, aunque no se lleven estatuilla: la increíble bolsa de regalos de la gala</description>
            <pubDate>Mon Mar 13 13:09:30 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Esta barra de sonido de Samsung con subwoofer está rebajadísima en PcComponentes: 270W y Dolby Digital, ideal para el Día del Padre</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/esta-barra-sonido-samsung-subwoofer-esta-rebajadisima-pccomponentes-270w-dolby-digital-ideal-para-dia-padre</link>
            <description>Esta barra de sonido de Samsung con subwoofer está rebajadísima en PcComponentes: 270W y Dolby Digital, ideal para el Día del Padre</description>
            <pubDate>Mon Mar 13 13:07:26 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Movistar esconde un pack de móvil más Smart TV a precio de risa y ha volado</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/movistar-oferta-pack-movil-smart-tv-agotado/</link>
            <description>Movistar esconde un pack de móvil más Smart TV a precio de risa y ha volado</description>
            <pubDate>Mon Mar 13 13:03:32 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Samsung quiere comerse a TSMC en su propia casa: ha fichado a un exinvestigador suyo que lideró 400 patentes</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/samsung-quiere-comerse-a-tsmc-su-propia-casa-ha-fichado-a-exinvestigador-suyo-que-lidero-400-patentes</link>
            <description>Samsung quiere comerse a TSMC en su propia casa: ha fichado a un exinvestigador suyo que lideró 400 patentes</description>
            <pubDate>Mon Mar 13 13:01:42 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>