<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: Así he solucionado el molesto problema de zoom que tiene Windows 11</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/windows/como-solucionar-problema-zoom-windows-11/</link>
            <description>Así he solucionado el molesto problema de zoom que tiene Windows 11</description>
            <pubDate>Fri May 19 13:30:24 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Llena el depósito sin vaciar el bolsillo: cómo encontrar gasolineras baratas cerca de ti</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/como-encontrar-gasolineras-baratas-cerca-0523/</link>
            <description>Llena el depósito sin vaciar el bolsillo: cómo encontrar gasolineras baratas cerca de ti</description>
            <pubDate>Fri May 19 13:05:13 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Nintendo está llevando su guerra contra los emuladores de 'Zelda: Tears of the Kingdom' hasta el final</title>
            <link>https://www.xataka.com/videojuegos/nintendo-esta-llevando-su-guerra-emuladores-zelda-tears-of-the-kingdom-final</link>
            <description>Nintendo está llevando su guerra contra los emuladores de 'Zelda: Tears of the Kingdom' hasta el final</description>
            <pubDate>Fri May 19 13:01:14 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>El Blog Salmón: Los cambios de la nueva Ley de Vivienda que más afectan a inquilinos y propietarios</title>
            <link>https://www.elblogsalmon.com/entorno/nueva-ley-vivienda-asi-afecta-a-inquilinos-propietarios</link>
            <description>Los cambios de la nueva Ley de Vivienda que más afectan a inquilinos y propietarios</description>
            <pubDate>Fri May 19 13:00:05 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Cancelación masiva de series, subida de precios: todo lo que sabemos (y lo que no) sobre los planes de Disney+ para este año</title>
            <link>https://www.xataka.com/streaming/disney-empieza-a-hacer-limpieza-series-uno-sus-ultimos-fracasos-esta-primeras-ajusticiadas</link>
            <description>Cancelación masiva de series, subida de precios: todo lo que sabemos (y lo que no) sobre los planes de Disney+ para este año</description>
            <pubDate>Fri May 19 12:31:13 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Privacy Sandbox Initiative: Google to Phase Out Third-Party Cookies Starting 2024</title>
            <link>https://thehackernews.com/2023/05/privacy-sandbox-initiative-google-to.html</link>
            <description>Privacy Sandbox Initiative: Google to Phase Out Third-Party Cookies Starting 2024</description>
            <pubDate>Fri May 19 12:28:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Disney+ sorprende a los suscriptores con una gran purga de series y películas. Esto es todo lo que perderás del catálogo</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/disney-sorprende-a-suscriptores-gran-purga-series-peliculas-esto-todo-que-perderas-catalogo</link>
            <description>Disney+ sorprende a los suscriptores con una gran purga de series y películas. Esto es todo lo que perderás del catálogo</description>
            <pubDate>Fri May 19 12:16:34 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Rebajas en teléfonos, smart TVs, relojes deportivos, portátiles, cafeteras y más: Cazando Gangas</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/rebajas-telefonos-smart-tvs-relojes-deportivos-portatiles-cafeteras-cazando-gangas</link>
            <description>Rebajas en teléfonos, smart TVs, relojes deportivos, portátiles, cafeteras y más: Cazando Gangas</description>
            <pubDate>Fri May 19 12:15:15 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>OMG! Ubuntu: Want to Hide the Top Bar in Ubuntu? Here’s How</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2023/05/hide-top-bar-ubuntu</link>
            <description>Want to Hide the Top Bar in Ubuntu? Here’s How</description>
            <pubDate>Fri May 19 12:04:19 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Japón tiene un plan para recuperar su antiguo liderazgo en semiconductores. Y China es el obstáculo a derribar</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/japon-tiene-plan-para-recuperar-su-antiguo-liderazgo-semiconductores-china-obstaculo-a-derribar</link>
            <description>Japón tiene un plan para recuperar su antiguo liderazgo en semiconductores. Y China es el obstáculo a derribar</description>
            <pubDate>Fri May 19 12:01:13 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Decathlon tiene a un precio increíble la mejor mochila para llevar a la montaña</title>
            <link>https://www.vitonica.com/equipamiento/llevate-todo-que-necesitas-a-montana-perder-comodidad-esta-mochila-que-puedes-encontrar-rebajada-decathlon</link>
            <description>Decathlon tiene a un precio increíble la mejor mochila para llevar a la montaña</description>
            <pubDate>Fri May 19 12:01:13 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>