<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Un rápido vistazo a las diez marcas de coches más vendidas del mundo ofrece una conclusión dramática: China ya ha ganado</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/china-ha-conquistado-mercado-coche-electrico-prueba-seis-diez-marcas-vendidas-mundo-chinas</link>
            <description>Un rápido vistazo a las diez marcas de coches más vendidas del mundo ofrece una conclusión dramática: China ya ha ganado</description>
            <pubDate>Sun Jul 27 13:30:36 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Comic-Con 2025: Guía completa de todos los tráileres y anuncios de nuevas series y películas</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/comic-con-2025-trailers-nuevas-peliculas-series/</link>
            <description>Comic-Con 2025: Guía completa de todos los tráileres y anuncios de nuevas series y películas</description>
            <pubDate>Sun Jul 27 13:03:45 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En 1937, Amelia Earhart despegó para dar la vuelta al mundo. 88 años después, una expedición volverá a buscarla</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/1937-amelia-earhart-despego-para-dar-vuelta-al-mundo-88-anos-despues-expedicion-volvera-a-buscarla</link>
            <description>En 1937, Amelia Earhart despegó para dar la vuelta al mundo. 88 años después, una expedición volverá a buscarla</description>
            <pubDate>Sun Jul 27 13:00:36 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: China tiene muchas incineradoras de basura. Tantas, que no tienen suficiente basura que quemar</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/china-tiene-muchas-incineradoras-basura-tantas-que-no-tienen-suficiente-basura-que-quemar</link>
            <description>China tiene muchas incineradoras de basura. Tantas, que no tienen suficiente basura que quemar</description>
            <pubDate>Sun Jul 27 12:30:36 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Cada vez hay más estudios que vinculan el café con vivir más. Y es muy fácil meter la pata al preparar ese café 'filosofal'</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/cada-vez-hay-estudios-que-vinculan-cafe-vivir-muy-facil-meter-pata-al-preparar-ese-cafe-filosofal</link>
            <description>Cada vez hay más estudios que vinculan el café con vivir más. Y es muy fácil meter la pata al preparar ese café 'filosofal'</description>
            <pubDate>Sun Jul 27 12:15:57 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Cómo hacer un collage con fotos usando inteligencia artificial</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/como-hacer-collage-fotos-usando-inteligencia-artificial</link>
            <description>Cómo hacer un collage con fotos usando inteligencia artificial</description>
            <pubDate>Sun Jul 27 12:00:36 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El trono en la lista de los coches más fiables de 2025 ha cambiado. Lo que no cambia es el dominio de Japón</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/trono-lista-coches-fiables-2025-ha-cambiado-que-no-cambia-dominio-japon</link>
            <description>El trono en la lista de los coches más fiables de 2025 ha cambiado. Lo que no cambia es el dominio de Japón</description>
            <pubDate>Sun Jul 27 11:30:36 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Cómo borrar una cuenta de ChatGPT para siempre</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/ia/como-borrar-cuenta-chatgpt-permanentemente/</link>
            <description>Cómo borrar una cuenta de ChatGPT para siempre</description>
            <pubDate>Sun Jul 27 11:12:06 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone : Portal sobre telecomunicaciones, redes y ciberseguridad: ¿Solo usas la VPN en el ordenador? Deberías instalarla también en estos 5 dispositivos</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/seguridad/usas-vpn-ordenador-deberias-instalarla-dispositivos/</link>
            <description>¿Solo usas la VPN en el ordenador? Deberías instalarla también en estos 5 dispositivos</description>
            <pubDate>Sun Jul 27 11:03:36 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hemos encontrado una ciudad cristiana perdida durante siglos. La clave estaba en el mapa más antiguo de Tierra Santa</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/mapa-antiguo-tierra-santa-mantenia-misterio-imposible-ubicacion-tharais-al-fin-hemos-resuelto</link>
            <description>Hemos encontrado una ciudad cristiana perdida durante siglos. La clave estaba en el mapa más antiguo de Tierra Santa</description>
            <pubDate>Sun Jul 27 11:00:37 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Muchas tijeras de cocina tienen una parte dentada que no está de adorno: te van a ahorrar mucho tiempo y esfuerzo</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/muchas-tijeras-cocina-tienen-parte-dentada-que-no-esta-adorno-te-van-a-ahorrar-mucho-tiempo-esfuerzo</link>
            <description>Muchas tijeras de cocina tienen una parte dentada que no está de adorno: te van a ahorrar mucho tiempo y esfuerzo</description>
            <pubDate>Sun Jul 27 11:00:37 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>