<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Las naranjas se venden en extrañas bolsas de red rojas por una razón muy sencilla: para que compres muchas más</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/naranjas-se-venden-esas-extranas-bolsas-red-rojas-razon-muy-sencilla-compres-muchas</link>
            <description>Las naranjas se venden en extrañas bolsas de red rojas por una razón muy sencilla: para que compres muchas más</description>
            <pubDate>Sat Aug 24 13:31:44 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El mayor fiasco de la energía solar está en el desierto de Nevada: no sirve y su promotor culpa a una empresa española</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/mayor-fiasco-energia-solar-esta-desierto-nevada-no-sirve-su-promotor-culpa-a-empresa-espanola</link>
            <description>El mayor fiasco de la energía solar está en el desierto de Nevada: no sirve y su promotor culpa a una empresa española</description>
            <pubDate>Sat Aug 24 13:01:44 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Buscaba un chollazo comprando productos muy baratos devueltos en Amazon. Esto fue lo que intentaron entregarme en realidad</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/buscaba-chollazo-comprando-productos-muy-baratos-devueltos-amazon-esto-fue-que-intentaron-entregarme-realidad</link>
            <description>Buscaba un chollazo comprando productos muy baratos devueltos en Amazon. Esto fue lo que intentaron entregarme en realidad</description>
            <pubDate>Sat Aug 24 13:01:44 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Movistar Plus+ emitirá el próximo gran reto de Carlos Alcaraz y confirma la tercera jornada de LaLiga Esports</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/movistar-plus-us-open-jornada-laliga-0824/</link>
            <description>Movistar Plus+ emitirá el próximo gran reto de Carlos Alcaraz y confirma la tercera jornada de LaLiga Esports</description>
            <pubDate>Sat Aug 24 13:00:18 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Cataluña instaló miles de placas solares térmicas en la década de los 2000. Hoy la mitad ya no funcionan</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/cataluna-instalo-miles-placas-solares-termicas-decada-2000-hoy-mitad-no-funcionan</link>
            <description>Cataluña instaló miles de placas solares térmicas en la década de los 2000. Hoy la mitad ya no funcionan</description>
            <pubDate>Sat Aug 24 12:31:43 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>BricoGeek.com Blog: Cómo hacer una cortadora láser CO2 desde cero</title>
            <link>http://blog.bricogeek.com/noticias/diy/como-hacer-una-cortadora-laser-co2-desde-cero/?utm_source=blogfeed&utm_medium=atom10&utm_term=diy&utm_content=como-hacer-una-cortadora-laser-co2-desde-cero&utm_campaign=blog</link>
            <description>Cómo hacer una cortadora láser CO2 desde cero</description>
            <pubDate>Sat Aug 24 12:05:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: China no tiene rival en megaconstrucciones: tiene hasta el rascacielos abandonado más alto del mundo</title>
            <link>https://www.xataka.com/ingenieria-y-megaconstrucciones/china-no-tiene-rival-megaconstrucciones-tiene-rascacielos-abandonado-alto-mundo</link>
            <description>China no tiene rival en megaconstrucciones: tiene hasta el rascacielos abandonado más alto del mundo</description>
            <pubDate>Sat Aug 24 12:01:42 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Somos menos productivos y es culpa de la oficina. Un experto dice que el ruido agota porque nos hemos acostumbrado al hogar</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/somos-productivos-culpa-oficina-experto-dice-que-ruido-agota-porque-nos-hemos-acostumbrado-al-hogar-1</link>
            <description>Somos menos productivos y es culpa de la oficina. Un experto dice que el ruido agota porque nos hemos acostumbrado al hogar</description>
            <pubDate>Sat Aug 24 12:01:42 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Si tienes un brazo o pierna más rezagado a nivel muscular, así es cómo puedes solucionarlo</title>
            <link>https://www.vitonica.com/entrenamiento/tienes-brazo-pierna-rezagado-a-nivel-muscular-asi-como-puedes-solucionarlo</link>
            <description>Si tienes un brazo o pierna más rezagado a nivel muscular, así es cómo puedes solucionarlo</description>
            <pubDate>Sat Aug 24 12:01:42 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: El menú poco conocido del mando de tu smart TV para exprimir al máximo la TDT con cinco funciones extra</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/a-fondo/menu-poco-conocido-mando-tu-smart-tv-para-exprimir-al-maximo-tdt-cinco-funciones-extra-1</link>
            <description>El menú poco conocido del mando de tu smart TV para exprimir al máximo la TDT con cinco funciones extra</description>
            <pubDate>Sat Aug 24 12:01:42 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Ahora sé por qué no paran de llamarme mientras cambio de operadora, pese a no haber aceptado llamadas comerciales</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/paran-llamarme-operadora-comerciales/</link>
            <description>Ahora sé por qué no paran de llamarme mientras cambio de operadora, pese a no haber aceptado llamadas comerciales</description>
            <pubDate>Sat Aug 24 12:00:02 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>