<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>LiGNUx: El comparador y sincronizador de carpetas FreeFileSync alcanza su versión 12.5</title>
            <link>https://lignux.com/el-comparador-y-sincronizador-de-carpetas-freefilesync-alcanza-su-version-12-5/</link>
            <description>El comparador y sincronizador de carpetas FreeFileSync alcanza su versión 12.5</description>
            <pubDate>Sat Aug  5 21:13:03 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Tu Smart TV te espía? Configura la tele para que no pueda saber tanto de ti</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/configurar-privacidad-smart-tv/</link>
            <description>¿Tu Smart TV te espía? Configura la tele para que no pueda saber tanto de ti</description>
            <pubDate>Sat Aug  5 20:02:30 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: LK-99: Diamagnetc Semiconductor, Not Superconductor?</title>
            <link>https://hackaday.com/2023/08/05/lk-99-diamagnetc-semiconductor-not-superconductor/</link>
            <description>LK-99: Diamagnetc Semiconductor, Not Superconductor?</description>
            <pubDate>Sat Aug  5 20:00:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Nunca enchufes tu móvil al USB del avión</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/moviles/razones-no-enchufar-movil-usb-avion/</link>
            <description>Nunca enchufes tu móvil al USB del avión</description>
            <pubDate>Sat Aug  5 19:01:29 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Sin moverte de casa y más barato: Cómo imprimir si no tienes impresora</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/imprimir-sin-impresora-webs/</link>
            <description>Sin moverte de casa y más barato: Cómo imprimir si no tienes impresora</description>
            <pubDate>Sat Aug  5 18:04:44 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los barcos de vapor no han muerto: así es el impresionante American Queen, el mayor buque de su tipo jamás fabricado</title>
            <link>https://www.xataka.com/otros/barcos-vapor-no-han-muerto-asi-impresionante-american-queen-mayor-buque-su-tipo-jamas-fabricado</link>
            <description>Los barcos de vapor no han muerto: así es el impresionante American Queen, el mayor buque de su tipo jamás fabricado</description>
            <pubDate>Sat Aug  5 18:01:52 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubunlog: Sobre el Editor VIM: Un Homenaje póstumo a Bram Moolenaar</title>
            <link>https://ubunlog.com/vim-bram-moolenaar/</link>
            <description>Sobre el Editor VIM: Un Homenaje póstumo a Bram Moolenaar</description>
            <pubDate>Sat Aug  5 17:16:53 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Con estos programas podrías tener problemas si te conectas con VPN</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/redes/programas-problemas-usar-vpn/</link>
            <description>Con estos programas podrías tener problemas si te conectas con VPN</description>
            <pubDate>Sat Aug  5 17:07:11 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La gente está olvidando lo que le pasó durante la pandemia (porque el trauma se olvida)</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/gente-esta-olvidando-que-le-paso-durante-pandemia-porque-trauma-se-olvida</link>
            <description>La gente está olvidando lo que le pasó durante la pandemia (porque el trauma se olvida)</description>
            <pubDate>Sat Aug  5 17:01:52 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Hay vida más allá de la NASA: la Agencia Espacial Europea tiene unos preciosos pósteres de sus misiones para descargar gratis</title>
            <link>https://www.genbeta.com/imagen-digital/hay-vida-alla-nasa-agencia-espacial-europea-tiene-unos-preciosos-posteres-sus-misiones-para-descargar-gratis</link>
            <description>Hay vida más allá de la NASA: la Agencia Espacial Europea tiene unos preciosos pósteres de sus misiones para descargar gratis</description>
            <pubDate>Sat Aug  5 17:01:52 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: DIY Eye Tracking for VR Headsets, From A to Z</title>
            <link>https://hackaday.com/2023/08/05/diy-eye-tracking-for-vr-headsets-from-a-to-z/</link>
            <description>DIY Eye Tracking for VR Headsets, From A to Z</description>
            <pubDate>Sat Aug  5 17:00:17 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>