<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: La Starliner ya tiene un plan de retorno: si no logra aterrizar en el desierto, es probable que Boeing no vuelva a volar</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/starliner-tiene-plan-retorno-no-logra-aterrizar-desierto-probable-que-boeing-no-vuelva-a-volar</link>
            <description>La Starliner ya tiene un plan de retorno: si no logra aterrizar en el desierto, es probable que Boeing no vuelva a volar</description>
            <pubDate>Fri Aug 30 13:46:57 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: En la era de la nube, hay quien ha dado un giro inesperado: almacenar sus archivos en Blu-Rays. Es mejor de lo que parece</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/era-nube-hay-quien-ha-dado-giro-inesperado-almacenar-sus-archivos-blu-rays-mejor-que-parece</link>
            <description>En la era de la nube, hay quien ha dado un giro inesperado: almacenar sus archivos en Blu-Rays. Es mejor de lo que parece</description>
            <pubDate>Fri Aug 30 13:45:22 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La NASA acaba de confirmar una hipótesis de hace 60 años: que la Tierra cuenta con un tercer campo energético oculto</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/nasa-acaba-confirmar-hipotesis-hace-60-anos-que-tierra-cuenta-tercer-campo-energetico-oculto</link>
            <description>La NASA acaba de confirmar una hipótesis de hace 60 años: que la Tierra cuenta con un tercer campo energético oculto</description>
            <pubDate>Fri Aug 30 13:30:58 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Xiaomi triunfa en la gama media con este móvil superventas que ahora cuesta menos de 200 euros</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/xiaomi-triunfa-gama-media-este-movil-superventas-que-ahora-cuesta-200-euros</link>
            <description>Xiaomi triunfa en la gama media con este móvil superventas que ahora cuesta menos de 200 euros</description>
            <pubDate>Fri Aug 30 13:30:58 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Este es el electrodoméstico que hay que desenchufar después de usarlo para evitar incendios en la cocina</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seguridad-en-el-hogar/este-electrodomestico-que-hay-que-desenchufar-despues-usarlo-para-evitar-incendios-cocina</link>
            <description>Este es el electrodoméstico que hay que desenchufar después de usarlo para evitar incendios en la cocina</description>
            <pubDate>Fri Aug 30 13:30:26 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Cyberattackers Exploit Google Sheets for Malware Control in Global Espionage Campaign</title>
            <link>https://thehackernews.com/2024/08/cyberattackers-exploit-google-sheets.html</link>
            <description>Cyberattackers Exploit Google Sheets for Malware Control in Global Espionage Campaign</description>
            <pubDate>Fri Aug 30 13:04:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Así es cómo tu cuerpo gana grasa y así es cómo puedes perderla</title>
            <link>https://www.vitonica.com/entrenamiento/asi-como-tu-cuerpo-gana-grasa-asi-como-puedes-perderla</link>
            <description>Así es cómo tu cuerpo gana grasa y así es cómo puedes perderla</description>
            <pubDate>Fri Aug 30 13:01:38 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hong Kong quiso explicar a sus adolescentes cómo frenar el deseo sexual. Ahora el bádminton ya no es solo un deporte</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/hong-kong-quiso-explicar-a-sus-adolescentes-como-frenar-deseo-sexual-ahora-badminton-no-solo-deporte</link>
            <description>Hong Kong quiso explicar a sus adolescentes cómo frenar el deseo sexual. Ahora el bádminton ya no es solo un deporte</description>
            <pubDate>Fri Aug 30 13:00:54 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: El mejor champú de Mercadona según una dermatóloga experta</title>
            <link>https://www.vitonica.com/wellness/el-mejor-champu-de-mercadona-segun-una-dermatologa-experta</link>
            <description>El mejor champú de Mercadona según una dermatóloga experta</description>
            <pubDate>Fri Aug 30 13:00:54 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Viajar por estas autopistas de peaje te puede salir gratis en función de la hora</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/autopistas-peajes-tramos-horarios-gratuitos/</link>
            <description>Viajar por estas autopistas de peaje te puede salir gratis en función de la hora</description>
            <pubDate>Fri Aug 30 13:00:54 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Cómo Cambiar la Zona Horaria en Debian Linux</title>
            <link>https://nksistemas.com/como-cambiar-la-zona-horaria-en-debian-linux/</link>
            <description>Cómo Cambiar la Zona Horaria en Debian Linux</description>
            <pubDate>Fri Aug 30 12:55:28 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>