<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Varias instituciones europeas fueron objetivo de un ciberataque la semana pasada: de momento sin evidencia de datos comprometidos</title>
            <link>http://feeds.weblogssl.com/~r/xataka2/~3/xQdEy1H2Hto/varias-instituciones-europeas-fueron-objetivo-ciberataque-semana-pasada-momento-evidencia-datos-comprometidos</link>
            <description>Varias instituciones europeas fueron objetivo de un ciberataque la semana pasada: de momento sin evidencia de datos comprometidos</description>
            <pubDate>Tue Apr  6 21:40:49 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Gizmodo en Español: Los CDC dejan de recomendar que desinfectes tu casa por el COVID</title>
            <link>https://es.gizmodo.com/los-cdc-dejan-de-recomendar-que-desinfectes-tu-casa-por-1846631045</link>
            <description>Los CDC dejan de recomendar que desinfectes tu casa por el COVID</description>
            <pubDate>Tue Apr  6 21:35:00 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Computación | Digital Trends Español: Las mejores laptops del mercado para estudiantes</title>
            <link>https://es.digitaltrends.com/computadoras/laptops-para-estudiantes/</link>
            <description>Las mejores laptops del mercado para estudiantes</description>
            <pubDate>Tue Apr  6 21:30:20 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: Las fortunas más grandes del mundo tecnológico.  He aquí la lista</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/las-fortunas-mas-grandes-del-mundo-tecnologico-he-aqui-la-lista.html</link>
            <description>Las fortunas más grandes del mundo tecnológico.  He aquí la lista</description>
            <pubDate>Tue Apr  6 21:17:28 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Wwwhat's new?: Signal Messenger comienza a probar su nuevo servicio de pagos entre particulares</title>
            <link>http://feedproxy.google.com/~r/WwwhatsNew/~3/shopQHplKmM/</link>
            <description>Signal Messenger comienza a probar su nuevo servicio de pagos entre particulares</description>
            <pubDate>Tue Apr  6 21:00:08 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>LiGNUx: Surge es el sintetizador Open Source que deberías de probar</title>
            <link>https://lignux.com/surge-es-el-sintetizador-open-source-que-deberias-de-probar/</link>
            <description>Surge es el sintetizador Open Source que deberías de probar</description>
            <pubDate>Tue Apr  6 20:52:01 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Engadget: Sonos and IKEA are developing new Symfonisk speakers that hide in plain sight</title>
            <link>https://www.engadget.com/sonos-ikea-symfonisk-art-piece-speaker-204954533.html</link>
            <description>Sonos and IKEA are developing new Symfonisk speakers that hide in plain sight</description>
            <pubDate>Tue Apr  6 20:49:54 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Gizmodo en Español: Esta versión casera rusa del Snyder Cut no tiene nada que envidiar a la original</title>
            <link>https://es.gizmodo.com/esta-version-casera-rusa-del-snyder-cut-no-tiene-nada-q-1846630722</link>
            <description>Esta versión casera rusa del Snyder Cut no tiene nada que envidiar a la original</description>
            <pubDate>Tue Apr  6 20:45:00 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>GUTL: Televisor Virtual</title>
            <link>https://gutl.jovenclub.cu/televisor-virtual/</link>
            <description>Televisor Virtual</description>
            <pubDate>Tue Apr  6 20:40:48 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Guías | Digital Trends Español: Encuentra aquí los mejores fondos de pantalla para dos monitores</title>
            <link>https://es.digitaltrends.com/guias/fondos-de-pantalla-para-dos-monitores/</link>
            <description>Encuentra aquí los mejores fondos de pantalla para dos monitores</description>
            <pubDate>Tue Apr  6 20:30:30 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Lifehacker: How Much Do Those Cabin Getaways Really Cost?</title>
            <link>https://lifehacker.com/how-much-do-those-cabin-getaways-really-cost-1846628503</link>
            <description>How Much Do Those Cabin Getaways Really Cost?</description>
            <pubDate>Tue Apr  6 20:30:00 2021</pubDate>
            </item></channel>
</rss>