<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>OMG! Ubuntu: Ubuntu 24.10 Codename Revealed as Development Begins</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2024/04/ubuntu-24-10-codename-oracular-oriole</link>
            <description>Ubuntu 24.10 Codename Revealed as Development Begins</description>
            <pubDate>Sun Apr 28 21:37:18 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: You Can Run BASIC On an Old HP 4592 Protocol Analyzer</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/04/28/you-can-run-basic-on-an-old-hp-4592-protocol-analyzer/</link>
            <description>You Can Run BASIC On an Old HP 4592 Protocol Analyzer</description>
            <pubDate>Sun Apr 28 20:00:36 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Por qué a los operadores les cuesta tanto acabar con el SIM swapping</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/seguridad/operadores-acabar-sim-swapping/</link>
            <description>Por qué a los operadores les cuesta tanto acabar con el SIM swapping</description>
            <pubDate>Sun Apr 28 20:00:30 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: MV Tønsberg: el buque carguero de coches más grande del mundo es una bestia flotante de 265 metros de largo</title>
            <link>https://www.xataka.com/transporte/mv-tonsberg-buque-carguero-coches-grande-mundo-bestia-flotante-265-metros-largo</link>
            <description>MV Tønsberg: el buque carguero de coches más grande del mundo es una bestia flotante de 265 metros de largo</description>
            <pubDate>Sun Apr 28 19:01:41 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Por qué 8GB de RAM ya no son suficientes para un MacBook</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/tecnologia/ram-8gb-macbook-insuficientes/</link>
            <description>Por qué 8GB de RAM ya no son suficientes para un MacBook</description>
            <pubDate>Sun Apr 28 19:00:48 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Chile tiene un puerto muy goloso para China, Europa y EEUU. El problema es que es minúsculo</title>
            <link>https://www.xataka.com/transporte/chile-tiene-puerto-muy-goloso-para-china-europa-eeuu-problema-que-minusculo</link>
            <description>Chile tiene un puerto muy goloso para China, Europa y EEUU. El problema es que es minúsculo</description>
            <pubDate>Sun Apr 28 18:01:41 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Cómo saber si he aprobado el examen de conducir desde el móvil</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/resultados-examen-conducir-movil/</link>
            <description>Cómo saber si he aprobado el examen de conducir desde el móvil</description>
            <pubDate>Sun Apr 28 18:00:54 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Todo esto puede pasar si agregas un número por error a WhatsApp o mantienes contactos antiguos</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/seguridad/agregar-numero-whatsapp-error/</link>
            <description>Todo esto puede pasar si agregas un número por error a WhatsApp o mantienes contactos antiguos</description>
            <pubDate>Sun Apr 28 17:04:59 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: He estado probando el iPhone 15 Pro Max, Xiaomi 14 Ultra y Samsung S24 Ultra. Esta es mi comparativa en vídeo</title>
            <link>https://www.xataka.com/analisis/hemos-estado-probando-iphone-15-pro-max-xiaomi-14-ultra-samsung-s24-ultra-esta-nuestra-comparativa-video</link>
            <description>He estado probando el iPhone 15 Pro Max, Xiaomi 14 Ultra y Samsung S24 Ultra. Esta es mi comparativa en vídeo</description>
            <pubDate>Sun Apr 28 17:01:42 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Cinco ideas para darle una segunda vida a tu viejo Chromecast</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/centro-multimedia/cinco-ideas-para-darle-segunda-vida-a-tu-viejo-chromecast</link>
            <description>Cinco ideas para darle una segunda vida a tu viejo Chromecast</description>
            <pubDate>Sun Apr 28 17:01:42 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Wallapop y Vinted están llenos de estafas con réplicas. Solamente hay que mirar Tiktok para identificarlas</title>
            <link>https://www.genbeta.com/seguridad/wallapop-vinted-estan-llenos-estafas-replicas-solamente-hay-que-mirar-tiktok-para-identificarlas</link>
            <description>Wallapop y Vinted están llenos de estafas con réplicas. Solamente hay que mirar Tiktok para identificarlas</description>
            <pubDate>Sun Apr 28 17:01:32 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>