<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Así puedes activar el Modo Super Alexa en el asistente de Amazon y el resto de bromas en forma de modos que tiene escondidos</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/tutoriales/asi-puedes-activar-modo-super-alexa-asistente-amazon-resto-bromas-forma-modos-que-tiene-escondidos</link>
            <description>Así puedes activar el Modo Super Alexa en el asistente de Amazon y el resto de bromas en forma de modos que tiene escondidos</description>
            <pubDate>Sun Jun 26 13:02:23 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El Saint-Malo, el barco de pasajeros híbrido más grande jamás construido: casi 200 metros y 11,5 MWh</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/saint-malo-barco-pasajeros-hibrido-grande-jamas-construido-casi-200-metros-11-5-mwh</link>
            <description>El Saint-Malo, el barco de pasajeros híbrido más grande jamás construido: casi 200 metros y 11,5 MWh</description>
            <pubDate>Sun Jun 26 13:00:29 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Por qué mi Smart TV se apaga sola?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/por-que-smart-tv-apaga-sola/</link>
            <description>¿Por qué mi Smart TV se apaga sola?</description>
            <pubDate>Sun Jun 26 12:00:31 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los mejores juegos gratis para móvil (2022)</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/mejores-juegos-gratis-para-movil-2022</link>
            <description>Los mejores juegos gratis para móvil (2022)</description>
            <pubDate>Sun Jun 26 12:00:27 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: 17 recetas sanas sin cocción, frescas y fáciles, para preparar este verano</title>
            <link>https://www.vitonica.com/recetas-saludables/17-recetas-sanas-coccion-frescas-faciles-para-preparar-este-verano</link>
            <description>17 recetas sanas sin cocción, frescas y fáciles, para preparar este verano</description>
            <pubDate>Sun Jun 26 12:00:27 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: No te quedes sin Wi-Fi en casa. El extensor de Xiaomi tira su precio y ahora está a menos de 10 euros en El Corte Inglés</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/la-red-local/no-te-quedes-wi-fi-casa-extensor-xiaomi-tira-su-precio-ahora-esta-a-10-euros-corte-ingles</link>
            <description>No te quedes sin Wi-Fi en casa. El extensor de Xiaomi tira su precio y ahora está a menos de 10 euros en El Corte Inglés</description>
            <pubDate>Sun Jun 26 11:36:39 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El viejo sueño de un túnel que conecte el estrecho de Gibraltar: en qué punto se encuentra el proyecto</title>
            <link>https://www.xataka.com/otros/viejo-sueno-tunel-que-conecte-estrecho-gibraltar-que-punto-se-encuentra-proyecto</link>
            <description>El viejo sueño de un túnel que conecte el estrecho de Gibraltar: en qué punto se encuentra el proyecto</description>
            <pubDate>Sun Jun 26 11:30:22 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: WSA de Windows 11, lo que Anbox y Waydroid deberían ser en Linux, pero no lo son ni se acercan a serlo</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/wsa-lo-que-anbox-y-waydroid-deberian-ser-en-linux-pero-no-lo-son-ni-se-acercan-a-serlo.html</link>
            <description>WSA de Windows 11, lo que Anbox y Waydroid deberían ser en Linux, pero no lo son ni se acercan a serlo</description>
            <pubDate>Sun Jun 26 11:17:37 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: 5 fallos de seguridad que cometes al usar la nube</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/seguridad/fallos-evitar-nube-seguridad/</link>
            <description>5 fallos de seguridad que cometes al usar la nube</description>
            <pubDate>Sun Jun 26 11:09:03 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: 3D Scanning Trouble? This Guide Has You Covered</title>
            <link>https://hackaday.com/2022/06/26/3d-scanning-trouble-this-guide-has-you-covered/</link>
            <description>3D Scanning Trouble? This Guide Has You Covered</description>
            <pubDate>Sun Jun 26 11:00:35 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Una parte de lo que ves en eBay es robado: las grandes plataformas y el problema de los productos ilícitos</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/parte-que-ves-ebay-robado-grandes-plataformas-problema-productos-ilicitos</link>
            <description>Una parte de lo que ves en eBay es robado: las grandes plataformas y el problema de los productos ilícitos</description>
            <pubDate>Sun Jun 26 11:00:30 2022</pubDate>
            </item></channel>
</rss>