<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Mientras China avanza, la NASA se ha encontrado todo tipo de problemas para volver a la Luna. Y la tensión va en aumento</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/china-avanza-nasa-se-ha-encontrado-todo-tipo-problemas-para-volver-a-luna-tension-va-aumento</link>
            <description>Mientras China avanza, la NASA se ha encontrado todo tipo de problemas para volver a la Luna. Y la tensión va en aumento</description>
            <pubDate>Sat Sep 28 13:36:18 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Dos criptobros quieren fundar un nuevo país financiado por crowdfunding: un "estado-empresa" con un rey en la cima</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/suenan-criptobros-derrocar-democracia-asi-modelo-estado-red-que-se-funda-nuevo-pais-crowdfunding</link>
            <description>Dos criptobros quieren fundar un nuevo país financiado por crowdfunding: un "estado-empresa" con un rey en la cima</description>
            <pubDate>Sat Sep 28 13:01:46 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Una IA ha desarrollado inventos, pero no le dan la patente por no ser persona. El creador de la IA dice que es capaz de sentir</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/ia-ha-desarrollado-inventos-no-le-dan-patente-no-ser-persona-creador-ia-dice-que-capaz-sentir-1</link>
            <description>Una IA ha desarrollado inventos, pero no le dan la patente por no ser persona. El creador de la IA dice que es capaz de sentir</description>
            <pubDate>Sat Sep 28 13:01:46 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: AnimeBox añade dos nuevos estrenos en streaming para acompañar a la nueva serie de Dragon Ball</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/animebox-nuevos-estrenos-streaming-acompanar-dragon-ball/</link>
            <description>AnimeBox añade dos nuevos estrenos en streaming para acompañar a la nueva serie de Dragon Ball</description>
            <pubDate>Sat Sep 28 13:00:19 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Si la pregunta es "qué bebían los Tercios españoles durante sus campañas", la respuesta es sencilla: la aloja</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/pregunta-que-bebian-tercios-espanoles-durante-sus-campanas-respuesta-sencilla-aloja</link>
            <description>Si la pregunta es "qué bebían los Tercios españoles durante sus campañas", la respuesta es sencilla: la aloja</description>
            <pubDate>Sat Sep 28 12:31:45 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Larry Ellison, el segundo hombre más rico del mundo, tiene la clave de la juventud: la obsesión de los CEO de las tech por no envejecer</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/larry-ellison-segundo-hombre-rico-mundo-tiene-clave-juventud-obsesion-ceo-tech-no-envejecer</link>
            <description>Larry Ellison, el segundo hombre más rico del mundo, tiene la clave de la juventud: la obsesión de los CEO de las tech por no envejecer</description>
            <pubDate>Sat Sep 28 12:01:45 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El presidente de Chechenia tiene un Tesla Cybertruck con ametralladora. Cómo ha llegado hasta ahí es un misterio</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/lider-checheno-afirmaba-que-elon-musk-le-habia-regalado-cybertruck-ametralladora-ahora-le-acusa-bloquearselo</link>
            <description>El presidente de Chechenia tiene un Tesla Cybertruck con ametralladora. Cómo ha llegado hasta ahí es un misterio</description>
            <pubDate>Sat Sep 28 12:01:44 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Alejar la tristeza y vivir más felices es posible si cumplimos estos consejos de un reconocido psiquiatra</title>
            <link>https://www.vitonica.com/wellness/alejar-tristeza-vivir-felices-posible-cumplimos-estos-consejos-reconocido-psiquiatra</link>
            <description>Alejar la tristeza y vivir más felices es posible si cumplimos estos consejos de un reconocido psiquiatra</description>
            <pubDate>Sat Sep 28 12:01:44 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Poner el router al lado de tu smart TV no es buena idea: estas son las razones</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/la-red-local/poner-router-al-lado-tu-smart-tv-no-buena-idea-estas-razones-1</link>
            <description>Poner el router al lado de tu smart TV no es buena idea: estas son las razones</description>
            <pubDate>Sat Sep 28 12:01:43 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Estos dos correctores de texto son alternativas a Grammarly gratuitas y de código abierto</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/correctores-texto-grammarly-gratuitas/</link>
            <description>Estos dos correctores de texto son alternativas a Grammarly gratuitas y de código abierto</description>
            <pubDate>Sat Sep 28 12:00:34 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Coppola tiene un largo historial de grandes producciones que fracasaron en taquilla. 'Megalópolis' se enfrenta a su herencia</title>
            <link>https://www.xataka.com/cine-y-tv/coppola-tiene-largo-historial-grandes-producciones-que-fracasaron-taquilla-megalopolis-se-enfrenta-a-su-herencia</link>
            <description>Coppola tiene un largo historial de grandes producciones que fracasaron en taquilla. 'Megalópolis' se enfrenta a su herencia</description>
            <pubDate>Sat Sep 28 11:31:44 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>