<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Medium Format, 3 GigaPixel Camera Puts It All On the Line (Sensor)</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/11/07/medium-format-3-gigapixel-camera-puts-it-all-on-the-line-sensor/</link>
            <description>Medium Format, 3 GigaPixel Camera Puts It All On the Line (Sensor)</description>
            <pubDate>Fri Nov  7 21:00:07 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: La razón por la que O2 sigue apostando por un servicio que muchos daban por muerto</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/razon-o2-apostando-servicio-daban-muerto/</link>
            <description>La razón por la que O2 sigue apostando por un servicio que muchos daban por muerto</description>
            <pubDate>Fri Nov  7 20:58:03 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Ya no verás series y películas en Apple TV como antes gracias a esta función oculta</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/series-peliculas-apple-tv-funcion-oculta/</link>
            <description>Ya no verás series y películas en Apple TV como antes gracias a esta función oculta</description>
            <pubDate>Fri Nov  7 20:32:55 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Changelog: #define: sheer resistance</title>
            <link>https://changelog.com/friends/116</link>
            <description>#define: sheer resistance</description>
            <pubDate>Fri Nov  7 20:30:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: La Google Play Store de Android no es segura: los expertos sitúan en 40.000 millones las descargas de aplicaciones fraudulentas</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/moviles/play-store-android-apps-maliciosas/</link>
            <description>La Google Play Store de Android no es segura: los expertos sitúan en 40.000 millones las descargas de aplicaciones fraudulentas</description>
            <pubDate>Fri Nov  7 20:15:58 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Estas 3 balizas V16 homologadas por la DGT te cuestan menos de 35 euros en Amazon y PcComponentes</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/mix/tiendas-baliza-v16-varias-1125/</link>
            <description>Estas 3 balizas V16 homologadas por la DGT te cuestan menos de 35 euros en Amazon y PcComponentes</description>
            <pubDate>Fri Nov  7 20:06:36 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Make: DIY Projects and Ideas for Makers: Maker Faire Orlando Is 13 This Weekend!</title>
            <link>https://makezine.com/article/maker-news/maker-faire-orlando-is-13-this-weekend/</link>
            <description>Maker Faire Orlando Is 13 This Weekend!</description>
            <pubDate>Fri Nov  7 20:01:04 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hubo un tiempo en el que HTC llegó a vender más móviles que Apple y Samsung. La pregunta es qué pasó después: Crossover 1x28</title>
            <link>https://www.xataka.com/crossover/hubo-tiempo-que-htc-llego-a-vender-moviles-que-apple-samsung-pregunta-que-paso-despues-crossover-1x28</link>
            <description>Hubo un tiempo en el que HTC llegó a vender más móviles que Apple y Samsung. La pregunta es qué pasó después: Crossover 1x28</description>
            <pubDate>Fri Nov  7 20:00:12 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: 50.000 personas pagaron 120.000 euros para vivir en una criptoisla paradisíaca. Ahora está a punto de desaparecer bajo el Pacífico</title>
            <link>https://www.xataka.com/criptomonedas/50-000-personas-pagaron-120-000-euros-para-vivir-criptoisla-paradisiaca-ahora-esta-a-punto-desaparecer-pacifico</link>
            <description>50.000 personas pagaron 120.000 euros para vivir en una criptoisla paradisíaca. Ahora está a punto de desaparecer bajo el Pacífico</description>
            <pubDate>Fri Nov  7 19:41:10 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: 2025 Component Abuse Challenge: Pushing a 555 to the Limit</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/11/07/2025-component-abuse-challenge-pushing-a-555-to-the-limit/</link>
            <description>2025 Component Abuse Challenge: Pushing a 555 to the Limit</description>
            <pubDate>Fri Nov  7 19:30:39 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: ¿Qué número va a salir en el Gordo de Navidad 2025? ChatGPT, Gemini, Claude, Grok y DeepSeek intentan adivinar el sorteo</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/ia/numero-gordo-navidad-2025-ia-adivinar-sorteo/</link>
            <description>¿Qué número va a salir en el Gordo de Navidad 2025? ChatGPT, Gemini, Claude, Grok y DeepSeek intentan adivinar el sorteo</description>
            <pubDate>Fri Nov  7 19:28:47 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>