<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Genbeta: Windows tiene modo oscuro desde hace seis años. Microsoft sigue sin aplicarlo en una de las ventanas más usadas de todo el sistema</title>
            <link>https://www.genbeta.com/windows/windows-tiene-modo-oscuro-hace-seis-anos-microsoft-sigue-aplicarlo-ventanas-usadas-todo-sistema</link>
            <description>Windows tiene modo oscuro desde hace seis años. Microsoft sigue sin aplicarlo en una de las ventanas más usadas de todo el sistema</description>
            <pubDate>Tue Nov  5 14:56:51 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La serie me encantó, y ya no tengo excusa para adentrarme en los libros. Reina Roja llega a su fin con el estreno de la última novela</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/serie-me-encanto-no-tengo-excusa-para-adentrarme-libros-reina-roja-llega-a-su-fin-estreno-ultima-novela</link>
            <description>La serie me encantó, y ya no tengo excusa para adentrarme en los libros. Reina Roja llega a su fin con el estreno de la última novela</description>
            <pubDate>Tue Nov  5 14:46:32 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>KDE Blog: KDE Control Station – Plasmoides para Plasma 6 (8)</title>
            <link>https://www.kdeblog.com/kde-control-station-plasmoides-para-plasma-6-8.html</link>
            <description>KDE Control Station – Plasmoides para Plasma 6 (8)</description>
            <pubDate>Tue Nov  5 14:42:35 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: La tienda de Xiaomi ofrece sus nuevas Smart TV con ofertas de lanzamiento irresistibles</title>
            <link>https://www.adslzone.net/reportajes/temas/tienda-xiaomi-nuevas-smart-tv-ofertas-lanzamiento-1124/</link>
            <description>La tienda de Xiaomi ofrece sus nuevas Smart TV con ofertas de lanzamiento irresistibles</description>
            <pubDate>Tue Nov  5 14:30:58 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El liderazgo de NVIDIA en chips para IA no depende solo de ella misma. Está en las manos de esta empresa surcoreana</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/liderazgo-nvidia-chips-para-ia-no-depende-solo-ella-esta-manos-esta-empresa-surcoreana</link>
            <description>El liderazgo de NVIDIA en chips para IA no depende solo de ella misma. Está en las manos de esta empresa surcoreana</description>
            <pubDate>Tue Nov  5 14:30:31 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Nintendo Alarmo es un reloj despertador, pero también la nueva forma de jugar a 'Doom'</title>
            <link>https://www.xataka.com/videojuegos/nintendo-alarmo-reloj-despertador-tambien-nueva-forma-jugar-a-doom</link>
            <description>Nintendo Alarmo es un reloj despertador, pero también la nueva forma de jugar a 'Doom'</description>
            <pubDate>Tue Nov  5 14:16:31 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los telescopios Hubble y Webb trabajaron juntos para observar el disco de la estrella Vega. Algo no encaja</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/telescopios-hubble-webb-trabajaron-juntos-para-observar-disco-estrella-vega-algo-no-encaja</link>
            <description>Los telescopios Hubble y Webb trabajaron juntos para observar el disco de la estrella Vega. Algo no encaja</description>
            <pubDate>Tue Nov  5 14:00:35 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: One UI va llegando a las Smart TVs Samsung de más países: ya falta menos para tener "el mismo" SO en la tele y en el móvil</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/servicios-de-smart-tv/one-ui-va-llegando-a-smart-tvs-samsung-paises-falta-para-tener-tele-movil</link>
            <description>One UI va llegando a las Smart TVs Samsung de más países: ya falta menos para tener "el mismo" SO en la tele y en el móvil</description>
            <pubDate>Tue Nov  5 14:00:34 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Real Madrid vs Milan, el clásico europeo de la Champions incluido en el plan de 9,99 euros de Movistar Plus+</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/real-madrid-milan-clasico-europeo-champions-movistar-plus/</link>
            <description>Real Madrid vs Milan, el clásico europeo de la Champions incluido en el plan de 9,99 euros de Movistar Plus+</description>
            <pubDate>Tue Nov  5 14:00:28 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: La atención sanitaria a 1,5 millones de funcionarios queda en el aire. DKV, Asisa y Adeslas dan la espalda Muface</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/atencion-sanitaria-a-1-5-millones-funcionarios-queda-aire-dkv-asisa-adeslas-dan-espalda-muface</link>
            <description>La atención sanitaria a 1,5 millones de funcionarios queda en el aire. DKV, Asisa y Adeslas dan la espalda Muface</description>
            <pubDate>Tue Nov  5 13:46:29 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La ciudad que se adelantó al cambio climático y la DANA en 1970. Su diseño soporta el caudal de una inundación de 5.000 años</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/ciudad-que-se-adelanto-al-cambio-climatico-dana-1970-su-diseno-soporta-caudal-inundacion-5-000-anos</link>
            <description>La ciudad que se adelantó al cambio climático y la DANA en 1970. Su diseño soporta el caudal de una inundación de 5.000 años</description>
            <pubDate>Tue Nov  5 13:30:32 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>