<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Palma va a digitalizar sus playas. Bienvenidos a la era de las smart-hamacas</title>
            <link>https://www.xataka.com/internet-of-things/palma-va-a-digitalizar-sus-playas-bienvenidos-a-era-smart-hamacas</link>
            <description>Palma va a digitalizar sus playas. Bienvenidos a la era de las smart-hamacas</description>
            <pubDate>Wed Jul 24 13:45:57 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Cookies y tokens: qué son exactamente estas piezas de información que nos permiten interactuar con las plataformas web</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/cookies-tokens-que-exactamente-estas-piezas-informacion-que-nos-permiten-interactuar-plataformas-web</link>
            <description>Cookies y tokens: qué son exactamente estas piezas de información que nos permiten interactuar con las plataformas web</description>
            <pubDate>Wed Jul 24 13:41:10 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Llevamos años estudiando las setas alucinógenas y apenas sabíamos cómo funcionaban. Hasta ahora</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/llevamos-anos-estudiando-setas-alucinogenas-apenas-sabiamos-como-funcionaban-ahora</link>
            <description>Llevamos años estudiando las setas alucinógenas y apenas sabíamos cómo funcionaban. Hasta ahora</description>
            <pubDate>Wed Jul 24 13:32:46 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: MediaMarkt tira el precio de este móvil Samsung de gama media con 5G y Android 14 que ofrece un rendimiento de primer nivel</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/mediamarkt-tira-precio-este-movil-samsung-gama-media-5g-android-14-que-ofrece-rendimiento-primer-nivel</link>
            <description>MediaMarkt tira el precio de este móvil Samsung de gama media con 5G y Android 14 que ofrece un rendimiento de primer nivel</description>
            <pubDate>Wed Jul 24 13:27:35 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Pensábamos que la ballena azul era enorme. Hasta que encontramos a Colossus, el animal más pesado de la historia</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/pensabamos-que-ballena-azul-era-enorme-que-encontramos-a-colossus-animal-pesado-historia</link>
            <description>Pensábamos que la ballena azul era enorme. Hasta que encontramos a Colossus, el animal más pesado de la historia</description>
            <pubDate>Wed Jul 24 13:22:10 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Estas son las prácticas más peligrosas que debes evitar a toda costa en carretera</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/practicas-peligrosas-evitar-carretera/</link>
            <description>Estas son las prácticas más peligrosas que debes evitar a toda costa en carretera</description>
            <pubDate>Wed Jul 24 13:00:48 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los números asfixian a Apple TV+: es una de las plataformas menos vistas y que más gastan, y quiere remediarlo</title>
            <link>https://www.xataka.com/streaming/apple-tiene-visionados-mes-que-netflix-dia-ha-puesto-marcha-plan-recortes-para-solucionarlo</link>
            <description>Los números asfixian a Apple TV+: es una de las plataformas menos vistas y que más gastan, y quiere remediarlo</description>
            <pubDate>Wed Jul 24 12:31:29 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Movistar Plus+ y DAZN amplían su alianza para ofrecer la Premier League a sus abonados</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/movistar-plus-alianza-dazn-premier-league/</link>
            <description>Movistar Plus+ y DAZN amplían su alianza para ofrecer la Premier League a sus abonados</description>
            <pubDate>Wed Jul 24 12:30:05 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La Luna y Saturno se encontrarán en el cielo esta noche. Una conjunción en la que estarán casi enteramente iluminados</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/luna-saturno-se-encontraran-cielo-esta-noche-conjuncion-que-estaran-casi-enteramente-iluminados</link>
            <description>La Luna y Saturno se encontrarán en el cielo esta noche. Una conjunción en la que estarán casi enteramente iluminados</description>
            <pubDate>Wed Jul 24 12:15:29 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux en español: OpenELA automatiza el proceso de acceso a las fuentes de «Enterprise Linux» (RHEL)</title>
            <link>https://www.xn--linuxenespaol-skb.com/noticias/openela-automatiza-el-proceso-de-acceso-a-las-fuentes-de-enterprise-linux-rhel/</link>
            <description>OpenELA automatiza el proceso de acceso a las fuentes de «Enterprise Linux» (RHEL)</description>
            <pubDate>Wed Jul 24 12:03:49 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Meta advierte a la UE: los esfuerzos por regular están dejando atrás a Europa en la carrera por la IA</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/meta-advierte-a-ue-esfuerzos-regular-estan-dejando-atras-a-europa-carrera-ia</link>
            <description>Meta advierte a la UE: los esfuerzos por regular están dejando atrás a Europa en la carrera por la IA</description>
            <pubDate>Wed Jul 24 12:01:31 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>