<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Se acaba el tiempo para pedir el Kit Digital: HP Store nos ayuda a solicitar y gestionar esta ayuda de 1.000 euros para renovar PC</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/se-acaba-tiempo-para-pedir-kit-digital-hp-store-nos-ayuda-a-solicitar-gestionar-esta-ayuda-1-000-euros-para-renovar-pc</link>
            <description>Se acaba el tiempo para pedir el Kit Digital: HP Store nos ayuda a solicitar y gestionar esta ayuda de 1.000 euros para renovar PC</description>
            <pubDate>Tue Sep 16 13:16:45 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: La muerte de Windows 10 es inminente: menos de un mes de vida</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/windows/final-windows-10-inminente/</link>
            <description>La muerte de Windows 10 es inminente: menos de un mes de vida</description>
            <pubDate>Tue Sep 16 13:02:22 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: En estos mensajes en vídeos de Cristiano Ronaldo en YouTube había mucho más de lo que parecía. Eran espías hablando entre ellos</title>
            <link>https://www.genbeta.com/seguridad/estos-mensajes-videos-cristiano-ronaldo-youtube-habia-mucho-que-parecia-eran-espias-hablando-ellos</link>
            <description>En estos mensajes en vídeos de Cristiano Ronaldo en YouTube había mucho más de lo que parecía. Eran espías hablando entre ellos</description>
            <pubDate>Tue Sep 16 13:00:46 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Pizzas como las de la pizzería, pero en casa: este accesorio de Leroy Merlin de menos de 70 euros es el que necesitas</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/pizzas-como-pizzeria-casa-este-accesorio-leroy-merlin-70-euros-que-necesitas</link>
            <description>Pizzas como las de la pizzería, pero en casa: este accesorio de Leroy Merlin de menos de 70 euros es el que necesitas</description>
            <pubDate>Tue Sep 16 13:00:46 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: Fedora 43 Beta: lanzamiento, novedades y descarga</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/fedora-43-beta-lanzamiento-novedades-y-descarga.html</link>
            <description>Fedora 43 Beta: lanzamiento, novedades y descarga</description>
            <pubDate>Tue Sep 16 12:55:27 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: New FileFix Variant Delivers StealC Malware Through Multilingual Phishing Site</title>
            <link>https://thehackernews.com/2025/09/new-filefix-variant-delivers-stealc.html</link>
            <description>New FileFix Variant Delivers StealC Malware Through Multilingual Phishing Site</description>
            <pubDate>Tue Sep 16 12:33:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubunlog: Firefox 143 ya permite instalar aplicaciones web en Windows, introduce mejoras de seguridad y mutimedia</title>
            <link>https://ubunlog.com/firefox-143-ya-permite-instalar-aplicaciones-web-en-windows-introduce-mejoras-de-seguridad-y-mutimedia/</link>
            <description>Firefox 143 ya permite instalar aplicaciones web en Windows, introduce mejoras de seguridad y mutimedia</description>
            <pubDate>Tue Sep 16 12:10:37 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Las dos últimas novedades de Movistar Plus+ incluyen más cine y contenidos en otros idiomas</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/dos-ultimas-novedades-movistar-plus/</link>
            <description>Las dos últimas novedades de Movistar Plus+ incluyen más cine y contenidos en otros idiomas</description>
            <pubDate>Tue Sep 16 12:01:45 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Si la pregunta es cómo de cruentas eran las luchas de los gladiadores romanos, la respuesta estaba en Serbia: incluían osos</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/pregunta-como-cruentas-eran-luchas-gladiadores-romanos-respuesta-estaba-serbia-incluian-osos</link>
            <description>Si la pregunta es cómo de cruentas eran las luchas de los gladiadores romanos, la respuesta estaba en Serbia: incluían osos</description>
            <pubDate>Tue Sep 16 12:00:46 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Grindr perdió a la mitad de sus trabajadores tras negarse a volver a la oficina. Su CEO creyó que eran buenas noticias</title>
            <link>https://www.genbeta.com/laboral/grindr-perdio-a-mitad-sus-trabajadores-negarse-a-volver-a-oficina-su-ceo-creyo-que-eran-buenas-noticias-1</link>
            <description>Grindr perdió a la mitad de sus trabajadores tras negarse a volver a la oficina. Su CEO creyó que eran buenas noticias</description>
            <pubDate>Tue Sep 16 12:00:46 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Dos empresas acaparan más del 50% de la fortuna de Elon Musk. Ninguna de ellas es Tesla</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/dos-empresas-acaparan-50-fortuna-elon-musk-ninguna-ellas-tesla</link>
            <description>Dos empresas acaparan más del 50% de la fortuna de Elon Musk. Ninguna de ellas es Tesla</description>
            <pubDate>Tue Sep 16 11:46:45 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>