<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Blog – Hackaday: A Serial Mouse for a Homebrew 8-bit Computer</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/09/21/a-serial-mouse-for-a-homebrew-8-bit-computer/</link>
            <description>A Serial Mouse for a Homebrew 8-bit Computer</description>
            <pubDate>Sun Sep 21 20:00:36 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Airbus prepara un ala capaz de transformarse en el aire: el primer vuelo será en 2026 y apunta a su próximo gran avión</title>
            <link>https://www.xataka.com/transporte/airbus-prepara-ala-capaz-transformarse-pleno-vuelo-primer-vuelo-sera-2026-apunta-a-su-proximo-gran-avion</link>
            <description>Airbus prepara un ala capaz de transformarse en el aire: el primer vuelo será en 2026 y apunta a su próximo gran avión</description>
            <pubDate>Sun Sep 21 19:00:46 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Una Al Día: LinkedIn como anzuelo: 11 empresas de telecom afectadas, 34 dispositivos comprometidos</title>
            <link>https://unaaldia.hispasec.com/2025/09/unc1549-ofertas-falsas-linkedin-telecom-34-equipos.html?utm_source=rss&utm_medium=rss&utm_campaign=unc1549-ofertas-falsas-linkedin-telecom-34-equipos</link>
            <description>LinkedIn como anzuelo: 11 empresas de telecom afectadas, 34 dispositivos comprometidos</description>
            <pubDate>Sun Sep 21 18:24:12 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hay una tele barata arrasando en Amazon: tras una semana de uso quedó claro en qué situaciones puede tener sentido</title>
            <link>https://www.xataka.com/analisis/hay-tele-barata-arrasando-amazon-semana-uso-quedo-claro-que-situaciones-puede-tener-sentido</link>
            <description>Hay una tele barata arrasando en Amazon: tras una semana de uso quedó claro en qué situaciones puede tener sentido</description>
            <pubDate>Sun Sep 21 18:00:46 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: India necesita más cultivos y energía solar que ningún otro país. Así que está instalando los paneles solares en altura</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/india-necesita-cultivos-energia-solar-que-nadie-asi-que-ha-empezado-a-cosechar-dos-cosas-a-vez</link>
            <description>India necesita más cultivos y energía solar que ningún otro país. Así que está instalando los paneles solares en altura</description>
            <pubDate>Sun Sep 21 17:30:45 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En 1962, un niño mexicano encontró una píldora radiactiva y se la llevó a casa. Murieron todos menos el padre</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/1962-nino-mexicano-encontro-pildora-radiactiva-se-llevo-a-casa-murieron-todos-padre</link>
            <description>En 1962, un niño mexicano encontró una píldora radiactiva y se la llevó a casa. Murieron todos menos el padre</description>
            <pubDate>Sun Sep 21 17:16:45 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone : Portal sobre telecomunicaciones, redes y ciberseguridad: La alternativa a Google y Amazon para una casa conectada que respeta tu privacidad</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/hogar/domotica-sin-nube-controla-casa-internet/</link>
            <description>La alternativa a Google y Amazon para una casa conectada que respeta tu privacidad</description>
            <pubDate>Sun Sep 21 17:03:33 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Parece una obviedad, pero en estos momentos nunca había sido un negocio tan redondo: quien tiene oro, tiene un tesoro</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/parece-obviedad-estos-momentos-nunca-habia-sido-negocio-redondo-quien-tiene-oro-tiene-tesoro</link>
            <description>Parece una obviedad, pero en estos momentos nunca había sido un negocio tan redondo: quien tiene oro, tiene un tesoro</description>
            <pubDate>Sun Sep 21 17:00:46 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Welding with Natural Gas and Oxygen</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/09/21/welding-with-natural-gas-and-oxygen/</link>
            <description>Welding with Natural Gas and Oxygen</description>
            <pubDate>Sun Sep 21 17:00:33 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: No hay nada que haga azules a los ojos azules. Si queremos entender por qué, tenemos que recurrir a la física</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/no-hay-nada-que-haga-azules-a-ojos-azules-queremos-entender-que-tenemos-que-recurrir-a-fisica</link>
            <description>No hay nada que haga azules a los ojos azules. Si queremos entender por qué, tenemos que recurrir a la física</description>
            <pubDate>Sun Sep 21 16:30:46 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: SEGA revive la guerra de consolas con un remake de lo que ellos hacen y Nintendon’t</title>
            <link>https://www.xataka.com/videojuegos/sega-revive-guerra-consolas-remake-que-ellos-hacen-nintendont</link>
            <description>SEGA revive la guerra de consolas con un remake de lo que ellos hacen y Nintendon’t</description>
            <pubDate>Sun Sep 21 15:46:45 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>