<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: La energía solar comienza a ser tan rentable que hasta el país más insospechado se está subiendo a ella: Arabia Saudí</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/energia-solar-comienza-a-ser-rentable-que-pais-insospechado-se-esta-subiendo-a-ella-arabia-saudi</link>
            <description>La energía solar comienza a ser tan rentable que hasta el país más insospechado se está subiendo a ella: Arabia Saudí</description>
            <pubDate>Mon Sep 23 20:01:38 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: A Beautiful Lamp-Inspired PC Case</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/09/23/a-beautiful-lamp-inspired-pc-case/</link>
            <description>A Beautiful Lamp-Inspired PC Case</description>
            <pubDate>Mon Sep 23 20:00:36 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: Mini Neon Sign with 3D Printing</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2024/09/23/mini-neon-sign-with-3d-printing/</link>
            <description>Mini Neon Sign with 3D Printing</description>
            <pubDate>Mon Sep 23 20:00:02 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Tras varios problemas con el WiFi de mi casa, he optado por asumir esta drástica decisión para garantizar mi privacidad</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/como-ocultar-red-wifi-minimizar-riesgos/</link>
            <description>Tras varios problemas con el WiFi de mi casa, he optado por asumir esta drástica decisión para garantizar mi privacidad</description>
            <pubDate>Mon Sep 23 20:00:02 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Changelog: Imagine Fly.io on your own VPS</title>
            <link>https://changelog.com/news/113</link>
            <description>Imagine Fly.io on your own VPS</description>
            <pubDate>Mon Sep 23 19:15:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Así se hacían con las credenciales para desbloquear iPhones robados. Interpol cierra una plataforma que suplantaba a la propia Apple</title>
            <link>https://www.genbeta.com/seguridad/asi-se-hacian-credenciales-para-desbloquear-iphones-robados-interpol-cierra-plataforma-que-suplantaba-a-propia-apple</link>
            <description>Así se hacían con las credenciales para desbloquear iPhones robados. Interpol cierra una plataforma que suplantaba a la propia Apple</description>
            <pubDate>Mon Sep 23 19:01:26 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: AliExpress pone patas arriba el mercado con un precio de infarto en el OnePlus 12</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/mix/aliexpress-smartpone-oneplus-12-0924/</link>
            <description>AliExpress pone patas arriba el mercado con un precio de infarto en el OnePlus 12</description>
            <pubDate>Mon Sep 23 19:00:08 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La Universidad de Oxford ha creado una película de perovskita tan fina que convierte cualquier objeto en un panel solar</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/universidad-oxford-ha-creado-pelicula-perovskita-fina-que-convierte-cualquier-objeto-panel-solar</link>
            <description>La Universidad de Oxford ha creado una película de perovskita tan fina que convierte cualquier objeto en un panel solar</description>
            <pubDate>Mon Sep 23 18:31:37 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: ¡No necesitas activar nada para seguir usando tu banco! No caigas en este SMS que están enviando</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/seguridad/estafa-activar-banco-sms/</link>
            <description>¡No necesitas activar nada para seguir usando tu banco! No caigas en este SMS que están enviando</description>
            <pubDate>Mon Sep 23 18:06:28 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La isla de los gatos más famosa de Japón va a desaparecer. Una castración en masa y la gran crisis de la nación son los culpables</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/habia-gatos-esta-isla-turistica-japon-que-decidieron-castrarlos-masa-dos-anos-sera-enclave-fantasma</link>
            <description>La isla de los gatos más famosa de Japón va a desaparecer. Una castración en masa y la gran crisis de la nación son los culpables</description>
            <pubDate>Mon Sep 23 18:01:37 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Adidas ha mejorado su icónica zapatilla de los 70 para convertirse en una de las más buscadas en 2024</title>
            <link>https://www.vitonica.com/equipamiento/adidas-ha-mejorado-su-iconica-zapatilla-70-para-convertirse-buscadas-2024</link>
            <description>Adidas ha mejorado su icónica zapatilla de los 70 para convertirse en una de las más buscadas en 2024</description>
            <pubDate>Mon Sep 23 18:01:37 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>