<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>NKSistemas: Incrementar timeout en una base de datos Mysql o MariaDB</title>
            <link>https://nksistemas.com/incrementar-timeout-en-una-base-de-datos-mysql-o-mariadb/</link>
            <description>Incrementar timeout en una base de datos Mysql o MariaDB</description>
            <pubDate>Fri Sep  9 13:24:08 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Eliminar los hidratos no es imprescindible para adelgazar, pero cuidar su calidad resulta clave</title>
            <link>https://www.vitonica.com/hidratos/eliminar-hidratos-no-imprescindible-para-adelgazar-cuidar-su-calidad-resulta-clave</link>
            <description>Eliminar los hidratos no es imprescindible para adelgazar, pero cuidar su calidad resulta clave</description>
            <pubDate>Fri Sep  9 13:01:12 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: La Policía Nacional explica el protocolo PAS: lo que debes hacer en un accidente</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/policia-nacional-protocolo-pas-accidente/</link>
            <description>La Policía Nacional explica el protocolo PAS: lo que debes hacer en un accidente</description>
            <pubDate>Fri Sep  9 13:00:26 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>OMG! Ubuntu!: Open Source Qt ‘Notes’ App Adds Folders, Tags + More</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2022/09/open-source-qt-notes-app-major-update</link>
            <description>Open Source Qt ‘Notes’ App Adds Folders, Tags + More</description>
            <pubDate>Fri Sep  9 12:48:04 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Llevamos años buscando qué es lo que nos hizo humanos. Al fin hemos encontrado la respuesta</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/llevamos-anos-buscando-que-que-nos-hizo-humanos-al-fin-hemos-encontrado-respuesta</link>
            <description>Llevamos años buscando qué es lo que nos hizo humanos. Al fin hemos encontrado la respuesta</description>
            <pubDate>Fri Sep  9 12:31:10 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: iPhone 14, Plus, Pro y Pro Max ya disponibles en España: precio, promociones de lanzamiento y dónde comprar más barato</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/iphone-14-plus-pro-pro-max-disponibles-espana-precio-promociones-lanzamiento-donde-comprar-barato</link>
            <description>iPhone 14, Plus, Pro y Pro Max ya disponibles en España: precio, promociones de lanzamiento y dónde comprar más barato</description>
            <pubDate>Fri Sep  9 12:21:30 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Tres consejos si eres un principiante en spinning</title>
            <link>https://www.vitonica.com/entrenamiento/tres-consejos-eres-principiante-spinning</link>
            <description>Tres consejos si eres un principiante en spinning</description>
            <pubDate>Fri Sep  9 12:01:12 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Samsung Galaxy Watch5 Pro, análisis: con Wear OS y esta batería lo tiene (casi) todo para triunfar</title>
            <link>https://www.xataka.com/analisis/samsung-galaxy-watch5-pro-analisis-caracteristicas-precio-especificaciones</link>
            <description>Samsung Galaxy Watch5 Pro, análisis: con Wear OS y esta batería lo tiene (casi) todo para triunfar</description>
            <pubDate>Fri Sep  9 12:01:12 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: La mejor freidora de aire Cosori XXL ahora con un súper descuento: la mejor opción para comer sano en el nuevo curso</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/mejor-freidora-aire-cosori-xxl-ahora-super-descuento-mejor-opcion-para-comer-sano-nuevo-curso</link>
            <description>La mejor freidora de aire Cosori XXL ahora con un súper descuento: la mejor opción para comer sano en el nuevo curso</description>
            <pubDate>Fri Sep  9 12:01:12 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: La pregunta del siglo: ¿a qué distancia me puedo conectar a mi WiFi?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/redes/distancia-conectar-red-wifi/</link>
            <description>La pregunta del siglo: ¿a qué distancia me puedo conectar a mi WiFi?</description>
            <pubDate>Fri Sep  9 11:59:44 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Las gráficas Intel Arc, al fin desveladas: cuatro modelos para el escritorio que aspiran a competir con las RTX 3060</title>
            <link>https://www.xataka.com/componentes/graficas-intel-arc-al-fin-desveladas-cuatro-modelos-para-escritorio-que-aspiran-a-competir-rtx-3060</link>
            <description>Las gráficas Intel Arc, al fin desveladas: cuatro modelos para el escritorio que aspiran a competir con las RTX 3060</description>
            <pubDate>Fri Sep  9 11:57:16 2022</pubDate>
            </item></channel>
</rss>