<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: China tiene el dominio indiscutible en las tierras raras. Así está intentando Occidente aflojar su control</title>
            <link>https://www.xataka.com/otros/china-tiene-dominio-indiscutible-tierras-raras-asi-esta-intentando-occidente-aflojar-su-control</link>
            <description>China tiene el dominio indiscutible en las tierras raras. Así está intentando Occidente aflojar su control</description>
            <pubDate>Sat Jul 30 12:00:45 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Puedo ver vídeos de Instagram o TikTok en mi Smart TV? Asi puedes hacerlo</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/puedo-ver-videos-instagram-tiktok-smart-tv/</link>
            <description>¿Puedo ver vídeos de Instagram o TikTok en mi Smart TV? Asi puedes hacerlo</description>
            <pubDate>Sat Jul 30 12:00:41 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Riesgos de usar un navegador con VPN integrada</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/seguridad/riesgos-navegador-vpn-integrada/</link>
            <description>Riesgos de usar un navegador con VPN integrada</description>
            <pubDate>Sat Jul 30 11:09:37 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Un día de 1978, Porsche intentó alcanzar 240 km/h... con una bicicleta. Y acabó por conseguirlo</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/dia-1978-porsche-intento-alcanzar-240-km-h-bicicleta-acabo-conseguirlo</link>
            <description>Un día de 1978, Porsche intentó alcanzar 240 km/h... con una bicicleta. Y acabó por conseguirlo</description>
            <pubDate>Sat Jul 30 11:00:46 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Fix Old Caps, But Keep That “Can Capacitor” Look</title>
            <link>https://hackaday.com/2022/07/30/fix-old-caps-but-keep-that-can-capacitor-look/</link>
            <description>Fix Old Caps, But Keep That “Can Capacitor” Look</description>
            <pubDate>Sat Jul 30 11:00:08 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Estos alucinantes vídeos con alta tasa de refresco a 60 fps exprimen al máximo todo el partido de tu Smart TV</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/televisores/estos-alucinantes-videos-alta-tasa-refresco-a-60-fps-exprimen-al-maximo-todo-partido-tu-smart-tv</link>
            <description>Estos alucinantes vídeos con alta tasa de refresco a 60 fps exprimen al máximo todo el partido de tu Smart TV</description>
            <pubDate>Sat Jul 30 10:08:46 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Instagram ha parado sus nuevos planes estilo TikTok: qué estaba pasando que hasta las hermanas Kardashian se han quejado</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/instagram-ha-parado-sus-nuevos-planes-estilo-tiktok-que-estaba-pasando-que-hermanas-kardashian-se-han-quejado</link>
            <description>Instagram ha parado sus nuevos planes estilo TikTok: qué estaba pasando que hasta las hermanas Kardashian se han quejado</description>
            <pubDate>Sat Jul 30 10:00:46 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: De Android a iPhone: guía con los pasos antes y durante el proceso de llevar tus datos de Android a un nuevo iPhone</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/android-a-iphone-guia-pasos-antes-durante-proceso-llevar-tus-datos-android-a-nuevo-iphone</link>
            <description>De Android a iPhone: guía con los pasos antes y durante el proceso de llevar tus datos de Android a un nuevo iPhone</description>
            <pubDate>Sat Jul 30 10:00:46 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Menú de batch cooking para resolver de forma sana y en sólo un par de horas, todas las comidas de la semana</title>
            <link>https://www.vitonica.com/dietas/menu-batch-cooking-para-resolver-forma-sana-solo-par-horas-todas-comidas-semana</link>
            <description>Menú de batch cooking para resolver de forma sana y en sólo un par de horas, todas las comidas de la semana</description>
            <pubDate>Sat Jul 30 10:00:46 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Magnet: El Efecto Tetris, cuando te obsesionas tanto por algo que terminas viendo el mundo a su través</title>
            <link>https://magnet.xataka.com/preguntas-no-tan-frecuentes/efecto-tetris-cuando-te-obsesionas-algo-que-terminas-viendo-mundo-a-su-traves-1</link>
            <description>El Efecto Tetris, cuando te obsesionas tanto por algo que terminas viendo el mundo a su través</description>
            <pubDate>Sat Jul 30 10:00:46 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Este potente portátil Lenovo de 14″ está en oferta por 130€ menos</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/amazon/portatil-lenovo-ideapad-flex-5-julio-2022/</link>
            <description>Este potente portátil Lenovo de 14″ está en oferta por 130€ menos</description>
            <pubDate>Sat Jul 30 10:00:29 2022</pubDate>
            </item></channel>
</rss>