<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Sí, O2 puede cobrarte una factura incluso tras dejar su fibra (y no, no es un error)</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/motivos-o2-cobrarte-factura-despues-portabilidad/</link>
            <description>Sí, O2 puede cobrarte una factura incluso tras dejar su fibra (y no, no es un error)</description>
            <pubDate>Sun Oct 26 20:07:05 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El brillo de la automatización de muchas tiendas en Tokio tiene un secreto: manos humanas conectadas desde Filipinas</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/brillo-automatizacion-muchas-tiendas-tokio-tiene-secreto-manos-humanas-conectadas-filipinas</link>
            <description>El brillo de la automatización de muchas tiendas en Tokio tiene un secreto: manos humanas conectadas desde Filipinas</description>
            <pubDate>Sun Oct 26 20:00:46 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Examining the First Mechanical Calculator</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/10/26/examining-the-first-mechanical-calculator/</link>
            <description>Examining the First Mechanical Calculator</description>
            <pubDate>Sun Oct 26 20:00:27 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Durante décadas se ha defendido el cambio de hora por el ahorro. La realidad es más sencilla: adaptar el trabajo y la actividad humana</title>
            <link>https://www.genbeta.com/laboral/durante-decadas-se-ha-defendido-cambio-hora-ahorro-realidad-sencilla-adaptar-trabajo-actividad-humana</link>
            <description>Durante décadas se ha defendido el cambio de hora por el ahorro. La realidad es más sencilla: adaptar el trabajo y la actividad humana</description>
            <pubDate>Sun Oct 26 19:10:27 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Pensábamos que los dinosaurios estaban al borde de la extinción antes del meteorito. Nos equivocábamos</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/pensabamos-que-dinosaurios-estaban-al-borde-extincion-antes-meteorito-nos-equivocabamos</link>
            <description>Pensábamos que los dinosaurios estaban al borde de la extinción antes del meteorito. Nos equivocábamos</description>
            <pubDate>Sun Oct 26 19:00:46 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Qué mirar a la hora de comprar un portátil gaming: los 3 componentes clave que debes elegir bien</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/tecnologia/comprar-portatil-gaming-claves/</link>
            <description>Qué mirar a la hora de comprar un portátil gaming: los 3 componentes clave que debes elegir bien</description>
            <pubDate>Sun Oct 26 18:57:15 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Mariah Carey ha desatado un cisma en un concierto en Singapur</title>
            <link>https://www.xataka.com/musica/mariah-carey-ha-desatado-cisma-concierto-singapur-solo-unos-pocos-asistentes-se-atrevieron-a-ponerse-pie-para-bailar</link>
            <description>Mariah Carey ha desatado un cisma en un concierto en Singapur</description>
            <pubDate>Sun Oct 26 18:30:46 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: HBO Max estrena It: Bienvenidos a Derry y tenemos una advertencia si la vas a ver</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/hbo-max-estrena-it-bienvenidos-a-derry-advertencia/</link>
            <description>HBO Max estrena It: Bienvenidos a Derry y tenemos una advertencia si la vas a ver</description>
            <pubDate>Sun Oct 26 18:04:52 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone : Portal sobre telecomunicaciones, redes y ciberseguridad: ¿Tu móvil pierde la cobertura de repente? Podría ser el inicio de un robo</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/seguridad/movil-pierde-cobertura-repente-inicio-robo/</link>
            <description>¿Tu móvil pierde la cobertura de repente? Podría ser el inicio de un robo</description>
            <pubDate>Sun Oct 26 18:04:27 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Kohler ha creado una cámara con IA para el váter: analiza tu caca y promete cuidar tu salud por 600 dólares</title>
            <link>https://www.xataka.com/otros/kohler-ha-creado-camara-ia-para-vater-analiza-tu-caca-promete-cuidar-tu-salud-600-dolares</link>
            <description>Kohler ha creado una cámara con IA para el váter: analiza tu caca y promete cuidar tu salud por 600 dólares</description>
            <pubDate>Sun Oct 26 18:00:46 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Cuántas veces se ha ido a la Luna y por qué solo la han pisado 11 aviadores militares y un geólogo en toda la historia</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/cuantas-veces-se-ha-ido-a-luna-que-solo-han-pisado-11-aviadores-militares-geologo-toda-historia</link>
            <description>Cuántas veces se ha ido a la Luna y por qué solo la han pisado 11 aviadores militares y un geólogo en toda la historia</description>
            <pubDate>Sun Oct 26 17:30:46 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>