<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>EsGeeks: Pantheon: Análisis e Inteligencia de Cámaras No Seguras</title>
            <link>https://esgeeks.com/pantheon-inteligencia-camaras-no-seguras/</link>
            <description>Pantheon: Análisis e Inteligencia de Cámaras No Seguras</description>
            <pubDate>Mon Jan  1 21:36:57 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Navegar de India a Estados Unidos en línea recta es posible. Solo hay que pensar fuera del plano</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/navegar-india-a-estados-unidos-linea-recta-posible-solo-hay-que-pensar-fuera-plano</link>
            <description>Navegar de India a Estados Unidos en línea recta es posible. Solo hay que pensar fuera del plano</description>
            <pubDate>Mon Jan  1 21:01:44 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Electroluminescent Surfboard Looks Sharp For Night Surfing</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/01/01/electroluminescent-surfboard-looks-sharp-for-night-surfing/</link>
            <description>Electroluminescent Surfboard Looks Sharp For Night Surfing</description>
            <pubDate>Mon Jan  1 21:00:16 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Mi WiFi iba mal hasta que probé este programa de PC</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/redes/herramienta-optimizar-red-wifi-diagnostic-view/</link>
            <description>Mi WiFi iba mal hasta que probé este programa de PC</description>
            <pubDate>Mon Jan  1 20:05:46 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>▶ Noticias desde entreunosyceros: Blue Recorder, una aplicación para grabar la pantalla de Ubuntu</title>
            <link>https://entreunosyceros.net/blue-recorder-una-aplicacion-para-grabar-la-pantalla/</link>
            <description>Blue Recorder, una aplicación para grabar la pantalla de Ubuntu</description>
            <pubDate>Mon Jan  1 19:54:36 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: Firefox debe proponerse para el año nuevo mejorar aún más rápido el soporte para CSS</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/firefox-mejora-su-soporte-para-css-en-cada-lanzamiento-pero-no-lo-suficientemente-rapido.html</link>
            <description>Firefox debe proponerse para el año nuevo mejorar aún más rápido el soporte para CSS</description>
            <pubDate>Mon Jan  1 19:26:25 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Esta megatorre solar de más de 200 metros de alto genera energía día y noche. Su secreto: el movimiento del aire</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/esta-megatorre-solar-200-metros-alto-genera-energia-dia-noche-su-secreto-movimiento-aire</link>
            <description>Esta megatorre solar de más de 200 metros de alto genera energía día y noche. Su secreto: el movimiento del aire</description>
            <pubDate>Mon Jan  1 19:01:44 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Saca todo el jugo a tu entrenamiento de pecho haciendo flexiones en TRX con esta técnica avanzada</title>
            <link>https://www.vitonica.com/entrenamiento/saca-todo-jugo-a-tu-entrenamiento-pecho-haciendo-flexiones-trx-esta-tecnica-avanzada</link>
            <description>Saca todo el jugo a tu entrenamiento de pecho haciendo flexiones en TRX con esta técnica avanzada</description>
            <pubDate>Mon Jan  1 19:01:44 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: El Wi-Fi de tu móvil va a ir mucho mejor si evitas estos errores</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/wifi/wifi-movil-errores-problemas/</link>
            <description>El Wi-Fi de tu móvil va a ir mucho mejor si evitas estos errores</description>
            <pubDate>Mon Jan  1 18:03:59 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Ver la TDT en baja calidad ya no es un problema: Internet tiene la solución</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/ver-tdt-mejor-calidad-internet/</link>
            <description>Ver la TDT en baja calidad ya no es un problema: Internet tiene la solución</description>
            <pubDate>Mon Jan  1 18:02:56 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La historia de Martinovic. O cómo una botella en el recto de un granjero precipitó la desintegración de Yugoslavia</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/historia-martinovic-como-botella-recto-granjero-precipito-desintegracion-yugoslavia</link>
            <description>La historia de Martinovic. O cómo una botella en el recto de un granjero precipitó la desintegración de Yugoslavia</description>
            <pubDate>Mon Jan  1 18:01:43 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>