<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>The Hacker News: Hackers Try to Hack European Officials to Get Info on Ukrainian Refugees, Supplies</title>
            <link>https://thehackernews.com/2022/03/hackers-try-to-hack-european-officials.html</link>
            <description>Hackers Try to Hack European Officials to Get Info on Ukrainian Refugees, Supplies</description>
            <pubDate>Wed Mar  2 14:47:24 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Instagram activa los DMs cifrados en Rusia y Ucrania. Sigue obviando la mejora de privacidad en el resto del mundo</title>
            <link>https://www.genbeta.com/mensajeria-instantanea/instagram-activa-dms-cifrados-rusia-ucrania-sigue-obviando-mejora-privacidad-resto-mundo</link>
            <description>Instagram activa los DMs cifrados en Rusia y Ucrania. Sigue obviando la mejora de privacidad en el resto del mundo</description>
            <pubDate>Wed Mar  2 14:46:43 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>EsGeeks: ¿Puede ser Hackeado el Generador de Números Aleatorios de los Casinos?</title>
            <link>https://esgeeks.com/rng-no-puede-ser-hackeado/</link>
            <description>¿Puede ser Hackeado el Generador de Números Aleatorios de los Casinos?</description>
            <pubDate>Wed Mar  2 14:46:23 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: Chrome 99 introduce mejoras en las capas 2D, entre otras novedades diseñadas para desarrolladores</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/chrome-99-introduce-mejoras-en-las-capas-2d-entre-otras-novedades-disenadas-para-desarrolladores.html</link>
            <description>Chrome 99 introduce mejoras en las capas 2D, entre otras novedades diseñadas para desarrolladores</description>
            <pubDate>Wed Mar  2 14:33:22 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Kevin, el altavoz contra ladrones que proyecta sombras para hacer creer que hay alguien en casa</title>
            <link>https://www.xataka.com/domotica-1/kevin-altavoz-ladrones-que-proyecta-sombras-para-hacer-creer-que-hay-alguien-casa</link>
            <description>Kevin, el altavoz contra ladrones que proyecta sombras para hacer creer que hay alguien en casa</description>
            <pubDate>Wed Mar  2 14:31:11 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Qué reloj inteligente regalar el día del padre: 15 smartwatch desde 50 euros en función de presupuesto, diseño y funciones</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/que-reloj-inteligente-regalar-dia-padre-15-smartwatch-50-euros-funcion-presupuesto-diseno-funciones</link>
            <description>Qué reloj inteligente regalar el día del padre: 15 smartwatch desde 50 euros en función de presupuesto, diseño y funciones</description>
            <pubDate>Wed Mar  2 14:01:10 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Citroën apuesta por su vehículo de conducción autónoma, el rarísimo Skate</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/citroen-vehiculo-conduccion-autonoma-skate/</link>
            <description>Citroën apuesta por su vehículo de conducción autónoma, el rarísimo Skate</description>
            <pubDate>Wed Mar  2 14:00:17 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Ucrania ha pedido que se desconecte a Rusia del Internet global, pero Putin dirá "a mí, plim": eso sólo dañará al usuario de a pie</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/ucrania-ha-pedido-que-se-desconecte-a-rusia-internet-global-putin-dira-a-mi-plim-eso-solo-danara-al-usuario-a-pie</link>
            <description>Ucrania ha pedido que se desconecte a Rusia del Internet global, pero Putin dirá "a mí, plim": eso sólo dañará al usuario de a pie</description>
            <pubDate>Wed Mar  2 13:45:08 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El arma más efectiva contra Putin es una bomba de calor: Europa puede desengancharse del gas ruso si apuesta por ellas</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/arma-efectiva-putin-bomba-calor-europa-puede-desengancharse-gas-ruso-apuesta-ellas</link>
            <description>El arma más efectiva contra Putin es una bomba de calor: Europa puede desengancharse del gas ruso si apuesta por ellas</description>
            <pubDate>Wed Mar  2 13:31:11 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: El nuevo purificador AP330W de Whirlpool analiza la calidad del aire, tiene un filtro HEPA y luz UV para eliminar virus y bacterias</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/electrodomesticos-innovadores/whirlpool-ap330w-caracteristicas-precio-ficha-tecnica</link>
            <description>El nuevo purificador AP330W de Whirlpool analiza la calidad del aire, tiene un filtro HEPA y luz UV para eliminar virus y bacterias</description>
            <pubDate>Wed Mar  2 13:09:10 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La Comisión Europea quiere gravar las ganancias extra de las eléctricas por el gas para invertir en renovables</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/comision-europea-quiere-gravar-ganancias-extra-electricas-gas-para-invertir-renovables</link>
            <description>La Comisión Europea quiere gravar las ganancias extra de las eléctricas por el gas para invertir en renovables</description>
            <pubDate>Wed Mar  2 13:01:10 2022</pubDate>
            </item></channel>
</rss>