<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Genbeta: Que te multen por encontrar una caja con tu nombre tirada en la calle no es posible: así lo ha dicho una jueza en Madrid</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/que-te-multen-encontrar-caja-tu-nombre-tirada-calle-no-posible-asi-ha-dicho-jueza-madrid</link>
            <description>Que te multen por encontrar una caja con tu nombre tirada en la calle no es posible: así lo ha dicho una jueza en Madrid</description>
            <pubDate>Mon Jul 29 13:33:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Este Google Pixel está más barato que nunca y es el teléfono por menos de 500 euros que te recomendaría</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/este-google-pixel-esta-barato-que-nunca-telefono-500-euros-que-te-recomendaria</link>
            <description>Este Google Pixel está más barato que nunca y es el teléfono por menos de 500 euros que te recomendaría</description>
            <pubDate>Mon Jul 29 13:31:17 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Proofpoint Email Routing Flaw Exploited to Send Millions of Spoofed Phishing Emails</title>
            <link>https://thehackernews.com/2024/07/proofpoint-email-routing-flaw-exploited.html</link>
            <description>Proofpoint Email Routing Flaw Exploited to Send Millions of Spoofed Phishing Emails</description>
            <pubDate>Mon Jul 29 13:19:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Qué es La Niña y qué efectos tiene: el fenómeno que cada cierto tiempo pone patas arriba la meteorología del planeta</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/nina-evento-climatologico-verano</link>
            <description>Qué es La Niña y qué efectos tiene: el fenómeno que cada cierto tiempo pone patas arriba la meteorología del planeta</description>
            <pubDate>Mon Jul 29 13:01:16 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Google se vuelve más exigente con Android Auto: todos estos dispositivos dejarán de ser compatibles</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-tecnologia/google-actualiza-condiciones-compatibilidad-android-auto/</link>
            <description>Google se vuelve más exigente con Android Auto: todos estos dispositivos dejarán de ser compatibles</description>
            <pubDate>Mon Jul 29 13:00:41 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Instalar kubectl y kubecolor en Debian 12</title>
            <link>https://nksistemas.com/instalar-kubectl-y-kubecolor-en-debian-12/</link>
            <description>Instalar kubectl y kubecolor en Debian 12</description>
            <pubDate>Mon Jul 29 12:41:07 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Instalar paneles solares en el Museo Guggenheim de Bilbao era un reto: había que encontrar las placas perfectas</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/guggenheim-bilbao-alimenta-sus-salas-energia-solar-encontrar-placas-adecuadas-era-reto</link>
            <description>Instalar paneles solares en el Museo Guggenheim de Bilbao era un reto: había que encontrar las placas perfectas</description>
            <pubDate>Mon Jul 29 12:31:14 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Estas son las razones por las que he apagado mi router antes de irme de vacaciones (aunque casi me decanto por no hacerlo)</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/la-red-local/estas-razones-que-he-apagado-mi-router-antes-irme-vacaciones-casi-me-decanto-no-hacerlo-1</link>
            <description>Estas son las razones por las que he apagado mi router antes de irme de vacaciones (aunque casi me decanto por no hacerlo)</description>
            <pubDate>Mon Jul 29 12:01:12 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: ChatGPT llega a los implantes cerebrales de Synchron. Un 'click' mental que puede cambiar vidas</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/chatgpt-llega-a-implantes-cerebrales-synchron-click-mental-que-puede-cambiar-vidas</link>
            <description>ChatGPT llega a los implantes cerebrales de Synchron. Un 'click' mental que puede cambiar vidas</description>
            <pubDate>Mon Jul 29 12:01:11 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: El sucesor del Chromecast podría tener puerto de Ethernet y otra novedad inesperada</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/sucesor-chromecast-puerto-ethernet-novedad-0724/</link>
            <description>El sucesor del Chromecast podría tener puerto de Ethernet y otra novedad inesperada</description>
            <pubDate>Mon Jul 29 12:00:14 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Un CEO hizo millonarios a sus empleados al vender su startup. No es el único, como dice un jefe: "ninguna empresa se construye sola"</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/ceo-hizo-millonarios-a-sus-empleados-al-vender-su-startup-no-unico-como-dice-jefe-ninguna-empresa-se-construye-sola</link>
            <description>Un CEO hizo millonarios a sus empleados al vender su startup. No es el único, como dice un jefe: "ninguna empresa se construye sola"</description>
            <pubDate>Mon Jul 29 11:31:28 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>