<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: 43 plantillas para felicitar Año Nuevo 2024 de forma original con Canva, Designer, PowerPoint o Google Slides</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/43-plantillas-para-felicitar-ano-nuevo-2024-forma-original-canva-designer-powerpoint-google-slides</link>
            <description>43 plantillas para felicitar Año Nuevo 2024 de forma original con Canva, Designer, PowerPoint o Google Slides</description>
            <pubDate>Sat Dec 30 14:01:34 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Netflix, Prime Video, HBO Max, Disney+ y más: cuánto costarán en 2024 las principales plataformas de streaming  en España</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/netflix-prime-video-hbo-max-disney-cuanto-costaran-2024-principales-plataformas-streaming-espana</link>
            <description>Netflix, Prime Video, HBO Max, Disney+ y más: cuánto costarán en 2024 las principales plataformas de streaming  en España</description>
            <pubDate>Sat Dec 30 14:01:34 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Cada vez que tiramos de la cadena usamos 10 litros de agua. Esta startup quiere que al menos ya no sea potable</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/cada-vez-que-tiramos-cadena-usamos-10-litros-agua-esta-startup-quiere-que-al-no-sea-potable</link>
            <description>Cada vez que tiramos de la cadena usamos 10 litros de agua. Esta startup quiere que al menos ya no sea potable</description>
            <pubDate>Sat Dec 30 13:01:34 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Síndrome del Corazón Festivo: siete consejos para cuidar el corazón en Nochevieja</title>
            <link>https://www.vitonica.com/prevencion/sindrome-corazon-festivo-siete-consejos-para-cuidar-corazon-nochevieja</link>
            <description>Síndrome del Corazón Festivo: siete consejos para cuidar el corazón en Nochevieja</description>
            <pubDate>Sat Dec 30 13:01:34 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Reestablece Windows 11 a sus valores de fábrica siguiendo estos sencillos pasos</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/windows/reestablece-windows-11-valores-fabrica/</link>
            <description>Reestablece Windows 11 a sus valores de fábrica siguiendo estos sencillos pasos</description>
            <pubDate>Sat Dec 30 13:00:23 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Esto no puede faltar en tu móvil si quieres eliminar cualquier amenaza</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/seguridad/eliminar-cualquier-amenaza-movil/</link>
            <description>Esto no puede faltar en tu móvil si quieres eliminar cualquier amenaza</description>
            <pubDate>Sat Dec 30 12:04:31 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: De marca ejemplar a la desgracia. La historia de Toyota, Daihatsu y cómo han falseado pruebas de seguridad durante 30 años</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/marca-ejemplar-a-desgracia-historia-toyota-daihatsu-como-han-falseado-pruebas-seguridad-durante-30-anos</link>
            <description>De marca ejemplar a la desgracia. La historia de Toyota, Daihatsu y cómo han falseado pruebas de seguridad durante 30 años</description>
            <pubDate>Sat Dec 30 12:01:34 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: How to Build a Small Solar Power System</title>
            <link>https://hackaday.com/2023/12/30/how-to-build-a-small-solar-power-system/</link>
            <description>How to Build a Small Solar Power System</description>
            <pubDate>Sat Dec 30 12:00:04 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>hackplayers: Ideas para que los Reyes Magos regalen a nuestros pequeños "hackers"</title>
            <link>https://www.hackplayers.com/2023/12/ideas-para-que-los-reyes-magos-regalen.html</link>
            <description>Ideas para que los Reyes Magos regalen a nuestros pequeños "hackers"</description>
            <pubDate>Sat Dec 30 11:55:20 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Como un profesional de los esports pero en casa: probamos el teclado Logitech G PRO X TKL Lightspeed y el ratón Superlight 2</title>
            <link>https://www.xataka.com/analisis/logitech-g-pro-x-tkl-lightspeed-superlight-2-caracteristicas-precio-especificaciones</link>
            <description>Como un profesional de los esports pero en casa: probamos el teclado Logitech G PRO X TKL Lightspeed y el ratón Superlight 2</description>
            <pubDate>Sat Dec 30 11:01:36 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: El Gobierno mantiene el abono de Renfe gratis en 2024: así podrás obtenerlo a partir de enero</title>
            <link>https://www.genbeta.com/paso-a-paso/gobierno-mantiene-abono-renfe-gratis-2024-asi-podras-obtenerlo-a-partir-enero</link>
            <description>El Gobierno mantiene el abono de Renfe gratis en 2024: así podrás obtenerlo a partir de enero</description>
            <pubDate>Sat Dec 30 11:01:36 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>