<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: He hecho un duplicado de SIM con O2 y me han cobrado, ¿no era un servicio gratuito?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/duplicado-sim-o2-tienda-movistar-precio/</link>
            <description>He hecho un duplicado de SIM con O2 y me han cobrado, ¿no era un servicio gratuito?</description>
            <pubDate>Sat Oct  5 20:00:40 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: See the “Pause-and-Attach” Technique for 3D Printing in Action</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/10/05/see-the-pause-and-attach-technique-for-3d-printing-in-action/</link>
            <description>See the “Pause-and-Attach” Technique for 3D Printing in Action</description>
            <pubDate>Sat Oct  5 20:00:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Cómo quitar o dar permisos a aplicaciones en Android desde los ajustes</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/seguridad/quitar-dar-permisos-aplicaciones-android/</link>
            <description>Cómo quitar o dar permisos a aplicaciones en Android desde los ajustes</description>
            <pubDate>Sat Oct  5 19:00:58 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El Desierto de Atacama es el tesoro solar de Chile, pero también un dolor de cabeza para su red eléctrica</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/desierto-atacama-tesoro-solar-chile-tambien-dolor-cabeza-para-su-red-electrica</link>
            <description>El Desierto de Atacama es el tesoro solar de Chile, pero también un dolor de cabeza para su red eléctrica</description>
            <pubDate>Sat Oct  5 18:01:01 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Cómo navegar por la deep web desde el teléfono móvil</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/navegar-deep-web-movil/</link>
            <description>Cómo navegar por la deep web desde el teléfono móvil</description>
            <pubDate>Sat Oct  5 18:00:19 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Trucos para identificar reseñas falsas en Internet y que no te estafen</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/seguridad/trucos-identificar-resenas-falsas/</link>
            <description>Trucos para identificar reseñas falsas en Internet y que no te estafen</description>
            <pubDate>Sat Oct  5 17:07:28 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Las modas gastronómicas tienen 8.000 años: mientras en Europa arrasaba la carne, en el Danubio se mantuvieron fieles al pescado</title>
            <link>https://www.xataka.com/investigacion/modas-gastronomicas-tienen-8-000-anos-europa-arrasaba-carne-danubio-se-mantuvieron-fieles-al-pescado</link>
            <description>Las modas gastronómicas tienen 8.000 años: mientras en Europa arrasaba la carne, en el Danubio se mantuvieron fieles al pescado</description>
            <pubDate>Sat Oct  5 17:01:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Amazon recupera uno de sus códigos de descuento para ahorrar hasta 30 euros en total</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/amazon-codigos-descuento-ahorrar-hasta-30-euros-1024/</link>
            <description>Amazon recupera uno de sus códigos de descuento para ahorrar hasta 30 euros en total</description>
            <pubDate>Sat Oct  5 17:00:42 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Introducing the KanaChord Plus Keyboard カナコード・プラス・キーボード</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/10/05/introducing-the-kanachord-plus-keyboard-%e3%82%ab%e3%83%8a%e3%82%b3%e3%83%bc%e3%83%89%e3%83%bb%e3%83%97%e3%83%a9%e3%82%b9%e3%83%bb%e3%82%ad%e3%83%bc%e3%83%9c%e3%83%bc%e3%83%89/</link>
            <description>Introducing the KanaChord Plus Keyboard カナコード・プラス・キーボード</description>
            <pubDate>Sat Oct  5 17:00:08 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Bugatti ha hecho de su motor W16 todo un icono. Su proposición más loca es meterlo en un reloj y hacer que funcione</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/bugatti-ha-hecho-su-motor-w16-todo-icono-su-proposicion-loca-meterlo-reloj-hacer-que-funcione</link>
            <description>Bugatti ha hecho de su motor W16 todo un icono. Su proposición más loca es meterlo en un reloj y hacer que funcione</description>
            <pubDate>Sat Oct  5 16:31:01 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Mucha gente usa esta función del aire acondicionado en otoño, pero este es el motivo por el que no conviene activarlo</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/mucha-gente-usa-este-modo-aire-acondicionado-otono-este-motivo-que-no-conviene-activarlo</link>
            <description>Mucha gente usa esta función del aire acondicionado en otoño, pero este es el motivo por el que no conviene activarlo</description>
            <pubDate>Sat Oct  5 16:08:58 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>