<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>LiGNUx: Syncthing, el software sincronización de archivos Open Source acaba de anunciar su versión 1.23.7</title>
            <link>https://lignux.com/syncthing-el-software-sincronizacion-de-archivos-open-source-acaba-de-anunciar-su-version-1-23-7/</link>
            <description>Syncthing, el software sincronización de archivos Open Source acaba de anunciar su versión 1.23.7</description>
            <pubDate>Mon Aug 14 21:33:48 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: De entretenimiento para todos a producto de lujo: esto cuesta ver todo el fútbol en Orange y Movistar</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/cuanto-cuesta-ver-todo-futbol-orange-movistar/</link>
            <description>De entretenimiento para todos a producto de lujo: esto cuesta ver todo el fútbol en Orange y Movistar</description>
            <pubDate>Mon Aug 14 20:01:14 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Adding Power over Ethernet Support To a Mac Mini</title>
            <link>https://hackaday.com/2023/08/14/adding-power-over-ethernet-support-to-a-mac-mini/</link>
            <description>Adding Power over Ethernet Support To a Mac Mini</description>
            <pubDate>Mon Aug 14 20:00:31 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Changelog: Changelog News 57: HashiCorp means business (source), why Tailwind won, WarpStream, managing difficult devs & an update on Go 2</title>
            <link>https://changelog.com/news/57</link>
            <description>Changelog News 57: HashiCorp means business (source), why Tailwind won, WarpStream, managing difficult devs & an update on Go 2</description>
            <pubDate>Mon Aug 14 19:15:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Problemas con la TDT? Por qué en verano se ve peor la televisión</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/problemas-tdt-verano-ver-peor-television/</link>
            <description>¿Problemas con la TDT? Por qué en verano se ve peor la televisión</description>
            <pubDate>Mon Aug 14 19:07:21 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Cuidado con Google Maps: cualquiera puede cambiar en su favor los datos de los mapas. Así lo ha sufrido esta localidad de Granada</title>
            <link>https://www.genbeta.com/seguridad/cuidado-google-maps-puede-cambiar-su-favor-datos-mapas-asi-ha-sufrido-esta-localidad-granada</link>
            <description>Cuidado con Google Maps: cualquiera puede cambiar en su favor los datos de los mapas. Así lo ha sufrido esta localidad de Granada</description>
            <pubDate>Mon Aug 14 19:03:57 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los juegos de Netflix dan el salto a televisores y ordenadores: esto es lo que sabemos sobre su servicio de cloud gaming</title>
            <link>https://www.xataka.com/streaming/juegos-netflix-dan-salto-a-televisores-ordenadores-esto-que-sabemos-su-servicio-cloud-gaming</link>
            <description>Los juegos de Netflix dan el salto a televisores y ordenadores: esto es lo que sabemos sobre su servicio de cloud gaming</description>
            <pubDate>Mon Aug 14 18:53:29 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>EsGeeks: ¿Cómo Eliminar Cookies del Navegador y Por Qué?</title>
            <link>https://esgeeks.com/eliminar-cookies-navegador/</link>
            <description>¿Cómo Eliminar Cookies del Navegador y Por Qué?</description>
            <pubDate>Mon Aug 14 18:46:28 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: A Digital Camera For The 1984 Market</title>
            <link>https://hackaday.com/2023/08/14/a-digital-camera-for-the-1984-market/</link>
            <description>A Digital Camera For The 1984 Market</description>
            <pubDate>Mon Aug 14 18:30:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El inglés es una competencia clave para conseguir mejores empleos: en esta página de la UE puedes aprenderlo gratis</title>
            <link>https://www.xataka.com/otros/ingles-competencia-clave-para-conseguir-mejores-empleos-esta-pagina-ue-puedes-aprenderlo-gratis</link>
            <description>El inglés es una competencia clave para conseguir mejores empleos: en esta página de la UE puedes aprenderlo gratis</description>
            <pubDate>Mon Aug 14 18:01:30 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Esta es la fruta que mejora la circulación sanguínea y ayuda a controlar la presión arterial</title>
            <link>https://www.vitonica.com/alimentos/esta-fruta-que-mejora-circulacion-sanguinea-ayuda-a-controlar-presion-arterial</link>
            <description>Esta es la fruta que mejora la circulación sanguínea y ayuda a controlar la presión arterial</description>
            <pubDate>Mon Aug 14 18:01:30 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>