<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: Las operadoras comienzan a bloquear páginas ilegales con el aviso del Ministerio de Cultura</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/operadoras-bloquear-paginas-ilegales-aviso-ministerio-0425/</link>
            <description>Las operadoras comienzan a bloquear páginas ilegales con el aviso del Ministerio de Cultura</description>
            <pubDate>Sat Apr 12 13:29:06 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Poner paneles solares en el espacio nunca ha sido rentable, pero hay algo que motiva el interés actual: su uso militar</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/poner-paneles-solares-espacio-nunca-ha-sido-rentable-hay-algo-que-motiva-interes-actual-su-uso-militar</link>
            <description>Poner paneles solares en el espacio nunca ha sido rentable, pero hay algo que motiva el interés actual: su uso militar</description>
            <pubDate>Sat Apr 12 13:00:16 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Hay varias características que hacen muy feo a un smartphone, y aún siguen fabricándolos así</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/tecnologia/caracteristicas-feo-smartphone-fabricandolos/</link>
            <description>Hay varias características que hacen muy feo a un smartphone, y aún siguen fabricándolos así</description>
            <pubDate>Sat Apr 12 12:00:33 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hemos creado 200 variedades de sorgo. Parece una anécdota pero tiene el potencial de cambiar la alimentación mundial</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/amenaza-cambio-climatico-unos-cientificos-han-creado-200-variedades-sorgo-resistentes-nutritivas</link>
            <description>Hemos creado 200 variedades de sorgo. Parece una anécdota pero tiene el potencial de cambiar la alimentación mundial</description>
            <pubDate>Sat Apr 12 12:00:16 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Con tofu, calabacín y poco más, puedes preparar esta cena vegana y antiinflamatoria de forma fácil y rápida</title>
            <link>https://www.vitonica.com/recetas-saludables/tofu-calabacin-poco-puedes-preparar-esta-cena-vegana-antiinflamatoria-forma-facil-rapida</link>
            <description>Con tofu, calabacín y poco más, puedes preparar esta cena vegana y antiinflamatoria de forma fácil y rápida</description>
            <pubDate>Sat Apr 12 12:00:16 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Escritorio virtual en la nube o VDI: qué es y cuándo es interesante usarlo</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/redes/escritorio-virtual-nube-vdi-que-es-diferencias/</link>
            <description>Escritorio virtual en la nube o VDI: qué es y cuándo es interesante usarlo</description>
            <pubDate>Sat Apr 12 11:05:16 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Tiny Pogo Robot Gets Wings, Does Flips</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/04/12/tiny-pogo-robot-gets-wings-does-flips/</link>
            <description>Tiny Pogo Robot Gets Wings, Does Flips</description>
            <pubDate>Sat Apr 12 11:00:45 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Javier Tebas no se conforma con los bloqueos de LaLiga y eso son muy malas noticias para ti</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/javier-tebas-conforma-bloqueos-de-laliga-0425/</link>
            <description>Javier Tebas no se conforma con los bloqueos de LaLiga y eso son muy malas noticias para ti</description>
            <pubDate>Sat Apr 12 11:00:45 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Japón lleva medio siglo cobrando un arancel 0% a los coches extranjeros. No encontrarás uno entre los 50 más vendidos</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/japon-lleva-medio-siglo-cobrando-arancel-0-a-coches-extranjeros-no-encontraras-uno-50-vendidos</link>
            <description>Japón lleva medio siglo cobrando un arancel 0% a los coches extranjeros. No encontrarás uno entre los 50 más vendidos</description>
            <pubDate>Sat Apr 12 11:00:16 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Llevamos años esperando horas en los aeropuertos. La "teoría del aeropuerto" de TikTok cree que ha sido un error</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/llevamos-anos-esperando-horas-aeropuertos-teoria-aeropuerto-tiktok-cree-que-ha-sido-error</link>
            <description>Llevamos años esperando horas en los aeropuertos. La "teoría del aeropuerto" de TikTok cree que ha sido un error</description>
            <pubDate>Sat Apr 12 10:30:15 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Orange Pay, así funciona el método de pago exclusivo para clientes del operador naranja</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/orange-pay-metodo-pago-clientes-operador/</link>
            <description>Orange Pay, así funciona el método de pago exclusivo para clientes del operador naranja</description>
            <pubDate>Sat Apr 12 10:00:53 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>