<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Blog – Hackaday: A Guide to Making the Right Microcontroller Choice</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/02/14/a-guide-to-making-the-right-microcontroller-choice/</link>
            <description>A Guide to Making the Right Microcontroller Choice</description>
            <pubDate>Sat Feb 15 06:00:29 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En 1938 Franco encargó un experimento con prisioneros en un monasterio de Burgos. Así comenzó la búsqueda del gen “comunista”</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/1938-franco-encargo-experimento-prisioneros-monasterio-burgos-asi-comenzo-busqueda-gen-comunista</link>
            <description>En 1938 Franco encargó un experimento con prisioneros en un monasterio de Burgos. Así comenzó la búsqueda del gen “comunista”</description>
            <pubDate>Sat Feb 15 04:00:26 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hoy No Circula sabatino: qué autos pueden circular y cuáles descansan el 15 de febrero</title>
            <link>https://www.xataka.com/mexico/hoy-no-circula-sabatino-que-autos-pueden-circular-cuales-descansan-15-febrero</link>
            <description>Hoy No Circula sabatino: qué autos pueden circular y cuáles descansan el 15 de febrero</description>
            <pubDate>Sat Feb 15 04:00:26 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Most Energetic Cosmic Neutrino Ever Observed by KM3NeT Deep Sea Telescope</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/02/14/most-energetic-cosmic-neutrino-ever-observed-by-km3net-deep-sea-telescope/</link>
            <description>Most Energetic Cosmic Neutrino Ever Observed by KM3NeT Deep Sea Telescope</description>
            <pubDate>Sat Feb 15 03:00:20 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Magnetic Vise Makes Positioning Your Workpiece Easier</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/02/14/magnetic-vise-makes-positioning-your-workpiece-easier/</link>
            <description>Magnetic Vise Makes Positioning Your Workpiece Easier</description>
            <pubDate>Sat Feb 15 00:00:45 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Elon Musk acaba de sufrir un revés en su intento por comprar OpenAI: la junta directiva ha rechazado oficialmente su oferta</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/elon-musk-acaba-sufrir-reves-su-intento-comprar-openai-junta-directiva-ha-rechazado-oficialmente-su-oferta</link>
            <description>Elon Musk acaba de sufrir un revés en su intento por comprar OpenAI: la junta directiva ha rechazado oficialmente su oferta</description>
            <pubDate>Fri Feb 14 22:20:43 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: 3DBenchy Sets Sail into the Public Domain</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/02/14/3dbenchy-sets-sail-into-the-public-domain/</link>
            <description>3DBenchy Sets Sail into the Public Domain</description>
            <pubDate>Fri Feb 14 21:00:29 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los astilleros chinos siguen a toda máquina: imágenes satelitales muestran lo que apunta a ser su próximo gran portaviones</title>
            <link>https://www.xataka.com/transporte/astilleros-chinos-siguen-a-toda-maquina-imagenes-satelitales-muestran-que-apunta-a-ser-su-proximo-gran-portaviones</link>
            <description>Los astilleros chinos siguen a toda máquina: imágenes satelitales muestran lo que apunta a ser su próximo gran portaviones</description>
            <pubDate>Fri Feb 14 21:00:26 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: No te quedes sin TDT por el apagón de 2025: este es el dispositivo que necesitas para tu viejo televisor</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/dispositivo-evitar-apagon-tdt-2025/</link>
            <description>No te quedes sin TDT por el apagón de 2025: este es el dispositivo que necesitas para tu viejo televisor</description>
            <pubDate>Fri Feb 14 21:00:21 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Después de una segunda parte apoteósica, la serie más cara de la historia anuncia su tercera temporada en Prime Video</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/serie-mas-cara-historia-tercera-temporada-prime-video/</link>
            <description>Después de una segunda parte apoteósica, la serie más cara de la historia anuncia su tercera temporada en Prime Video</description>
            <pubDate>Fri Feb 14 20:30:52 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Make: DIY Projects and Ideas for Makers: Dive into Digital Fabrication at our LIVE Make: Magazine Volume 92 Launch Party!</title>
            <link>https://makezine.com/article/maker-news/dive-into-digital-fabrication-at-our-live-make-magazine-volume-92-launch-party/</link>
            <description>Dive into Digital Fabrication at our LIVE Make: Magazine Volume 92 Launch Party!</description>
            <pubDate>Fri Feb 14 20:12:00 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>