<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Make: DIY Projects and Ideas for Makers: Open Source Hardware Certifications for December 2025</title>
            <link>https://makezine.com/article/maker-news/open-source-hardware-certifications-for-december-2025/</link>
            <description>Open Source Hardware Certifications for December 2025</description>
            <pubDate>Mon Jan  5 23:00:00 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: El nuevo canal de la TDT se ve en Digi o Vodafone: ¿cuándo se estrenará en Orange TV y Movistar Plus+?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/nuevo-canal-tdt-orange-movistar-plus/</link>
            <description>El nuevo canal de la TDT se ve en Digi o Vodafone: ¿cuándo se estrenará en Orange TV y Movistar Plus+?</description>
            <pubDate>Mon Jan  5 21:06:38 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Threads ha llegado a superar a X en usuarios diarios en el móvil. La paradoja está en lo que eso no ha cambiado</title>
            <link>https://www.xataka.com/aplicaciones/threads-ha-llegado-a-superar-a-x-usuarios-diarios-movil-paradoja-esta-que-eso-no-ha-cambiado</link>
            <description>Threads ha llegado a superar a X en usuarios diarios en el móvil. La paradoja está en lo que eso no ha cambiado</description>
            <pubDate>Mon Jan  5 21:04:45 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Putting the M in a UNI-T MSO</title>
            <link>https://hackaday.com/2026/01/05/putting-the-m-in-a-uni-t-mso/</link>
            <description>Putting the M in a UNI-T MSO</description>
            <pubDate>Mon Jan  5 21:00:37 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: El Kindle Paperwhite de 32 GB y resistente al agua cae de precio en Amazon: ahórrate hoy un 18%</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/amazon/amazon-kindle-paperwhite-signature-edition-0126/</link>
            <description>El Kindle Paperwhite de 32 GB y resistente al agua cae de precio en Amazon: ahórrate hoy un 18%</description>
            <pubDate>Mon Jan  5 20:03:39 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Creíamos que Stack Overflow era imprescindible para programar. La IA está demostrando lo contrario</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/creiamos-que-stack-overflow-era-imprescindible-para-programar-ia-esta-demostrando-contrario</link>
            <description>Creíamos que Stack Overflow era imprescindible para programar. La IA está demostrando lo contrario</description>
            <pubDate>Mon Jan  5 20:00:03 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Changelog: The move faster manifesto</title>
            <link>https://changelog.com/news/175</link>
            <description>The move faster manifesto</description>
            <pubDate>Mon Jan  5 20:00:00 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Commodore Disk Drive Becomes General Purpose Computer</title>
            <link>https://hackaday.com/2026/01/05/commodore-disk-drive-becomes-general-purpose-computer/</link>
            <description>Commodore Disk Drive Becomes General Purpose Computer</description>
            <pubDate>Mon Jan  5 19:30:07 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Entramos en una era en la que los robots con IA suenan cada vez más. LG ya tiene el suyo para ayudarnos en las tareas del hogar</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/entramos-era-que-robots-ia-suenan-cada-vez-lg-tiene-suyo-para-ayudarnos-tareas-hogar</link>
            <description>Entramos en una era en la que los robots con IA suenan cada vez más. LG ya tiene el suyo para ayudarnos en las tareas del hogar</description>
            <pubDate>Mon Jan  5 19:30:03 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Hardware libre: Cómo hacer una prueba de amplificador de audio con osciloscopio</title>
            <link>https://www.hwlibre.com/como-hacer-una-prueba-de-amplificador-de-audio-con-osciloscopio/</link>
            <description>Cómo hacer una prueba de amplificador de audio con osciloscopio</description>
            <pubDate>Mon Jan  5 19:27:40 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Tres cadenas están devorando el negocio de los supermercados en España año a año: Mercadona, Lidl y Aldi</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/durante-anos-marca-blanca-fue-patito-feo-super-hoy-gallina-huevos-oro-mercadona-lidl-aldi</link>
            <description>Tres cadenas están devorando el negocio de los supermercados en España año a año: Mercadona, Lidl y Aldi</description>
            <pubDate>Mon Jan  5 19:00:03 2026</pubDate>
            </item></channel>
</rss>