<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Hace dos años me compré mi primer eReader. Ojalá alguien me hubiese dicho que también necesitaba estos accesorios</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/hace-dos-anos-me-compre-mi-primer-ereader-ojala-alguien-me-hubiese-dicho-que-tambien-necesitaba-estos-accesorios</link>
            <description>Hace dos años me compré mi primer eReader. Ojalá alguien me hubiese dicho que también necesitaba estos accesorios</description>
            <pubDate>Thu Dec 19 14:45:30 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: LaLiga podrá identificar legalmente a los usuarios que usen Ace Stream para ver esta temporada. Ya sabemos el origen de las multas</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/laliga-podra-identificar-legalmente-a-usuarios-que-usen-ace-stream-para-ver-esta-temporada-sabemos-origen-multas</link>
            <description>LaLiga podrá identificar legalmente a los usuarios que usen Ace Stream para ver esta temporada. Ya sabemos el origen de las multas</description>
            <pubDate>Thu Dec 19 14:38:11 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Una cadena de bares de Japón vendía bofetones "anti borrachera" a sus clientes. Lo ha dejado por las lesiones</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/cadena-bares-japon-vendia-bofetones-anti-borrachera-a-sus-clientes-ha-dejado-lesiones</link>
            <description>Una cadena de bares de Japón vendía bofetones "anti borrachera" a sus clientes. Lo ha dejado por las lesiones</description>
            <pubDate>Thu Dec 19 14:31:30 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El tráiler del 'Superman' de James Gunn es también un completo vistazo al plan de DC para "marvelizarse"</title>
            <link>https://www.xataka.com/cine-y-tv/trailer-superman-james-gunn-tambien-completo-vistazo-al-plan-dc-para-marvelizarse</link>
            <description>El tráiler del 'Superman' de James Gunn es también un completo vistazo al plan de DC para "marvelizarse"</description>
            <pubDate>Thu Dec 19 14:12:24 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Orange ya instala su nuevo y más potente router con WiFi 7. Estas son las condiciones para solicitarlo</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/la-red-local/orante-instala-su-nuevo-potente-router-wifi-7-estas-condiciones-para-solicitarlo</link>
            <description>Orange ya instala su nuevo y más potente router con WiFi 7. Estas son las condiciones para solicitarlo</description>
            <pubDate>Thu Dec 19 14:01:31 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: No, O2 no tiene contestador: hay un motivo por el que salta el buzón de voz y también está afectando a otras operadoras</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/funcion-buzon-vivo-apple-operadores-1224/</link>
            <description>No, O2 no tiene contestador: hay un motivo por el que salta el buzón de voz y también está afectando a otras operadoras</description>
            <pubDate>Thu Dec 19 14:00:39 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Oklo ha cerrado una de las mayores ventas privadas de energía nuclear de la historia. Sin tener ni un solo reactor listo</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/oklo-ha-cerrado-mayores-ventas-privadas-energia-nuclear-historia-tener-solo-reactor-listo</link>
            <description>Oklo ha cerrado una de las mayores ventas privadas de energía nuclear de la historia. Sin tener ni un solo reactor listo</description>
            <pubDate>Thu Dec 19 14:00:21 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: LaLiga ya tiene el apoyo de los jueces para rastrear a los usuarios: identificará la IP de quienes vean el fútbol a través de AceStream</title>
            <link>https://www.xataka.com/legislacion-y-derechos/laliga-tiene-apoyo-jueces-para-rastrear-a-usuarios-identificara-ip-quienes-vean-futbol-a-traves-acestream</link>
            <description>LaLiga ya tiene el apoyo de los jueces para rastrear a los usuarios: identificará la IP de quienes vean el fútbol a través de AceStream</description>
            <pubDate>Thu Dec 19 13:59:57 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: LibreOffice 24.8.4 llega con una lista de más de 50 bugs corregidos</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/libreoffice-24-8-4-llega-con-una-lista-de-mas-de-50-bugs-corregidos.html</link>
            <description>LibreOffice 24.8.4 llega con una lista de más de 50 bugs corregidos</description>
            <pubDate>Thu Dec 19 13:57:59 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Juniper Warns of Mirai Botnet Targeting SSR Devices with Default Passwords</title>
            <link>https://thehackernews.com/2024/12/juniper-warns-of-mirai-botnet-targeting.html</link>
            <description>Juniper Warns of Mirai Botnet Targeting SSR Devices with Default Passwords</description>
            <pubDate>Thu Dec 19 13:37:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: EEUU acaba de confirmar que ya no está "sola" con Rusia. Un informe de 182 páginas ha revelado el arsenal nuclear de China</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/eeuu-acaba-confirmar-que-no-esta-sola-rusia-informe-182-pagina-ha-revelado-capacidad-nuclear-china</link>
            <description>EEUU acaba de confirmar que ya no está "sola" con Rusia. Un informe de 182 páginas ha revelado el arsenal nuclear de China</description>
            <pubDate>Thu Dec 19 13:31:31 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>