<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Tras Jana y en medio de Konrad, debemos proteger nuestros electrodomésticos: cuáles debes desenchufar si hay tormenta</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/jana-medio-konrad-debemos-proteger-nuestros-electrodomesticos-cuales-debes-desenchufar-hay-tormenta</link>
            <description>Tras Jana y en medio de Konrad, debemos proteger nuestros electrodomésticos: cuáles debes desenchufar si hay tormenta</description>
            <pubDate>Thu Mar 13 14:54:17 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Elon Musk está despidiendo a miles de funcionarios con mails y amenazas. Se ha topado con Italia y ahí no tiene nada que hacer</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/elon-musk-esta-despidiendo-a-miles-funcionarios-mails-amenazas-se-ha-topado-italia-ahi-no-tiene-nada-que-hacer</link>
            <description>Elon Musk está despidiendo a miles de funcionarios con mails y amenazas. Se ha topado con Italia y ahí no tiene nada que hacer</description>
            <pubDate>Thu Mar 13 14:47:14 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Europa quiere liderar la investigación en chips de menos de 2 nm. ASML es la piedra angular de su plan</title>
            <link>https://www.xataka.com/investigacion/europa-quiere-liderar-investigacion-chips-2-nm-asml-piedra-angular-su-plan</link>
            <description>Europa quiere liderar la investigación en chips de menos de 2 nm. ASML es la piedra angular de su plan</description>
            <pubDate>Thu Mar 13 14:30:43 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Paga y mantén tus datos bancarios seguros con una VPN como Surfshark: es una de las mejores y sale tirada de precio</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/paga-manten-tus-datos-bancarios-seguros-vpn-como-surfshark-mejores-sale-tirada-precio</link>
            <description>Paga y mantén tus datos bancarios seguros con una VPN como Surfshark: es una de las mejores y sale tirada de precio</description>
            <pubDate>Thu Mar 13 14:30:43 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: North Korea’s ScarCruft Deploys KoSpy Malware, Spying on Android Users via Fake Utility Apps</title>
            <link>https://thehackernews.com/2025/03/north-koreas-scarcruft-deploys-kospy.html</link>
            <description>North Korea’s ScarCruft Deploys KoSpy Malware, Spying on Android Users via Fake Utility Apps</description>
            <pubDate>Thu Mar 13 14:23:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Hackaday Europe 2025: Speaker Schedule and Official Event Page</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/03/13/hackaday-europe-2025-speaker-schedule-and-official-event-page/</link>
            <description>Hackaday Europe 2025: Speaker Schedule and Official Event Page</description>
            <pubDate>Thu Mar 13 14:00:55 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Austin ha logrado bajar el precio de la vivienda en plena crisis mundial. Una de sus claves: construir muchísimo</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/austin-ha-construido-muchisimas-casas-precio-vivienda-ha-bajado-motivo-complicado</link>
            <description>Austin ha logrado bajar el precio de la vivienda en plena crisis mundial. Una de sus claves: construir muchísimo</description>
            <pubDate>Thu Mar 13 14:00:43 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Una nueva consola de Xbox se avecina a finales de año bajo el sello de una de las mejores fabricantes de portátiles</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/videojuegos/nueva-consola-xbox-fabricantes-portatiles/</link>
            <description>Una nueva consola de Xbox se avecina a finales de año bajo el sello de una de las mejores fabricantes de portátiles</description>
            <pubDate>Thu Mar 13 14:00:15 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El edadismo no deja de romper récords: el 57,4% de los parados en España tiene más de 45 años</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/edadismo-no-deja-romper-records-57-4-parados-espana-tiene-45-anos</link>
            <description>El edadismo no deja de romper récords: el 57,4% de los parados en España tiene más de 45 años</description>
            <pubDate>Thu Mar 13 13:46:03 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: La mitad de las empresas de Japón necesitan trabajadores. Sus leyes ahora maltratan a los empleados inmigrantes y eso va a cambiar</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/mitad-empresas-japon-necesitan-trabajadores-sus-leyes-ahora-maltratan-a-empleados-inmigrantes-eso-va-a-cambiar</link>
            <description>La mitad de las empresas de Japón necesitan trabajadores. Sus leyes ahora maltratan a los empleados inmigrantes y eso va a cambiar</description>
            <pubDate>Thu Mar 13 13:41:42 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Todas las grandes IA han ignorado las leyes del copyright. Lo alucinante es que sigue sin haber consecuencias</title>
            <link>https://www.xataka.com/legislacion-y-derechos/todas-grandes-ia-han-ignorado-leyes-copyright-alucinante-que-sigue-haber-consecuencias</link>
            <description>Todas las grandes IA han ignorado las leyes del copyright. Lo alucinante es que sigue sin haber consecuencias</description>
            <pubDate>Thu Mar 13 13:30:42 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>