<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: La IA de Apple ya llegó a España y este es el iPhone más económico para exprimirla al máximo</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/ia-apple-llego-a-espana-este-iphone-economico-para-exprimirla-al-maximo</link>
            <description>La IA de Apple ya llegó a España y este es el iPhone más económico para exprimirla al máximo</description>
            <pubDate>Tue Apr  1 13:30:35 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El DNI Digital es oficial desde hoy mismo: el Gobierno aprueba al fin el gran avance pendiente en nuestra identificación</title>
            <link>https://www.xataka.com/aplicaciones/dni-digital-oficial-justo-que-estabamos-esperando-hace-anos</link>
            <description>El DNI Digital es oficial desde hoy mismo: el Gobierno aprueba al fin el gran avance pendiente en nuestra identificación</description>
            <pubDate>Tue Apr  1 13:29:35 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: España ha mantenido su indemnización por despido improcedente de 2012: Europa ha dicho que es un chollo para las empresas</title>
            <link>https://www.xataka.com/legislacion-y-derechos/consejo-europa-avisa-nuevo-a-espana-despido-improcedente-sale-muy-barato-no-protege-a-trabajadores</link>
            <description>España ha mantenido su indemnización por despido improcedente de 2012: Europa ha dicho que es un chollo para las empresas</description>
            <pubDate>Tue Apr  1 13:16:36 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: La nueva IA de imágenes de ChatGPT es increíble para decorar nuestra casa. Así la he usado y sigo impresionado</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/tutoriales/nueva-ia-imagenes-chatgpt-increible-para-decorar-nuestra-casa-asi-puedes-usarla</link>
            <description>La nueva IA de imágenes de ChatGPT es increíble para decorar nuestra casa. Así la he usado y sigo impresionado</description>
            <pubDate>Tue Apr  1 13:08:36 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Costco cumple diez años en España. Aún no ha ganado un solo euro</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/costco-cumple-diez-anos-espana-no-ha-ganado-solo-euro</link>
            <description>Costco cumple diez años en España. Aún no ha ganado un solo euro</description>
            <pubDate>Tue Apr  1 13:00:37 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: La DGT indica lo peligroso que es conducir al lado de vehículos pesados: estos consejos te ayudarán a salir ileso</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/dgt-peligroso-conducir-lado-vehiculos-pesados-consejos/</link>
            <description>La DGT indica lo peligroso que es conducir al lado de vehículos pesados: estos consejos te ayudarán a salir ileso</description>
            <pubDate>Tue Apr  1 13:00:12 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Llevar el DNI en el móvil será posible desde mañana: el Gobierno presenta miDNI, pero con restricciones</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/llevar-dni-movil-sera-posible-manana-gobierno-presenta-midni-restricciones</link>
            <description>Llevar el DNI en el móvil será posible desde mañana: el Gobierno presenta miDNI, pero con restricciones</description>
            <pubDate>Tue Apr  1 12:51:59 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Este sistema de ducha de Leroy Merlin le dará un aire renovado a tu baño por 120 euros</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/este-sistema-ducha-leroy-merlin-le-dara-aire-renovado-a-tu-bano-120-euros</link>
            <description>Este sistema de ducha de Leroy Merlin le dará un aire renovado a tu baño por 120 euros</description>
            <pubDate>Tue Apr  1 12:46:24 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: Firefox 137 llega con novedades como soporte HEVC en Linux y mejoras en la interfaz</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/firefox-137-llega-con-novedades-como-soporte-hevc-en-linux-y-mejoras-en-la-interfaz.html</link>
            <description>Firefox 137 llega con novedades como soporte HEVC en Linux y mejoras en la interfaz</description>
            <pubDate>Tue Apr  1 12:39:13 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Ya puedes llevar el DNI en el móvil: qué app descargar y para qué sirve</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/llevar-dni-movil-app-descargar-funcion/</link>
            <description>Ya puedes llevar el DNI en el móvil: qué app descargar y para qué sirve</description>
            <pubDate>Tue Apr  1 12:36:52 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubunlog: Firefox 137 llega con grupos de pestañas y soporte para HEVC en Linux</title>
            <link>https://ubunlog.com/firefox-137-llega-con-grupos-de-pestanas-y-soporte-para-hevc-en-linux/</link>
            <description>Firefox 137 llega con grupos de pestañas y soporte para HEVC en Linux</description>
            <pubDate>Tue Apr  1 12:35:47 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>