<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: Another fishing feeder #3DThursday #3DPrinting</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2024/08/08/another-fishing-feeder-3dthursday-3dprinting/</link>
            <description>Another fishing feeder #3DThursday #3DPrinting</description>
            <pubDate>Thu Aug  8 21:00:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: No, los gigas de Pepephone no se acumulan para siempre: esta es la condición que no todo el mundo conoce</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/como-saber-caducidad-gigas-acumulados-pepephone/</link>
            <description>No, los gigas de Pepephone no se acumulan para siempre: esta es la condición que no todo el mundo conoce</description>
            <pubDate>Thu Aug  8 20:00:23 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Internet Appliance to Portable Terminal</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/08/08/internet-appliance-to-portable-terminal/</link>
            <description>Internet Appliance to Portable Terminal</description>
            <pubDate>Thu Aug  8 20:00:14 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: Minecraft Geared Lever Switch #3DThursday #3DPrinting</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2024/08/08/minecraft-geared-lever-switch-3dthursday-3dprinting/</link>
            <description>Minecraft Geared Lever Switch #3DThursday #3DPrinting</description>
            <pubDate>Thu Aug  8 20:00:10 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Humane está tratando de sobrevivir. El problema: ya son más los usuarios que devuelven el AI Pin que los que lo compran</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/humane-esta-tratando-sobrevivir-problema-usuarios-que-devuelven-ai-pin-que-que-compran</link>
            <description>Humane está tratando de sobrevivir. El problema: ya son más los usuarios que devuelven el AI Pin que los que lo compran</description>
            <pubDate>Thu Aug  8 20:00:09 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Keanu Reeves, que no sabe si volverá a ser Neo en Matrix 5, confiesa estar obsesionado con un momento trágico de su vida</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/keanu-reeves-matrix-5-obsesionado-momento-tragico/</link>
            <description>Keanu Reeves, que no sabe si volverá a ser Neo en Matrix 5, confiesa estar obsesionado con un momento trágico de su vida</description>
            <pubDate>Thu Aug  8 19:30:45 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Magazine News (path: lmi_news): Plasma Desktop 6.1.4 Release Includes Improvements and Bug Fixes</title>
            <link>http://www.linux-magazine.com/Online/News/Plasma-Desktop-6.1.4-Release-Includes-Improvements-and-Bug-Fixes</link>
            <description>Plasma Desktop 6.1.4 Release Includes Improvements and Bug Fixes</description>
            <pubDate>Thu Aug  8 19:29:34 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Si has recibido un supuesto SMS de la DGT pidiendo que pagues una multa, la Guardia Civil te recuerda cómo se notifican y pagan</title>
            <link>https://www.genbeta.com/seguridad/has-recibido-supuesto-sms-dgt-pidiendo-que-pagues-multa-guardia-civil-te-recuerda-como-se-notifican-pagan</link>
            <description>Si has recibido un supuesto SMS de la DGT pidiendo que pagues una multa, la Guardia Civil te recuerda cómo se notifican y pagan</description>
            <pubDate>Thu Aug  8 19:12:34 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: AliExpress liquida el Xiaomi Redmi Watch 3 Active y hunde su precio con una ofertaza que no te vas a creer</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/mix/aliexpress-smartwatch-xiaomi-redmi-watch-3-active-0824/</link>
            <description>AliExpress liquida el Xiaomi Redmi Watch 3 Active y hunde su precio con una ofertaza que no te vas a creer</description>
            <pubDate>Thu Aug  8 19:00:55 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: Inside Corner Bracket #3Dprinting #3DThursday</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2024/08/08/inside-corner-bracket-3dprinting-3dthursday/</link>
            <description>Inside Corner Bracket #3Dprinting #3DThursday</description>
            <pubDate>Thu Aug  8 19:00:25 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El Mac mini casi no ha cambiado de diseño desde la era de Steve Jobs. Apple prepara este cambio radical, según Bloomberg</title>
            <link>https://www.xataka.com/ordenadores/mac-mini-casi-no-ha-cambiado-diseno-era-steve-jobs-apple-prepara-este-cambio-radical-bloomberg</link>
            <description>El Mac mini casi no ha cambiado de diseño desde la era de Steve Jobs. Apple prepara este cambio radical, según Bloomberg</description>
            <pubDate>Thu Aug  8 18:45:58 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>