<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>KDE Blog: ¡Año nuevo, nuevas funciones de accesibilidad! – Esta semana en Plasma</title>
            <link>https://www.kdeblog.com/2026/01/03/ano-nuevo-nuevas-funciones-de-accesibilidad-esta-semana-en-plasma/</link>
            <description>¡Año nuevo, nuevas funciones de accesibilidad! – Esta semana en Plasma</description>
            <pubDate>Sat Jan  3 14:39:37 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Movistar mejora una de sus tarifas más potentes para todos sus usuarios</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/movistar-mejora-tarifa-movil-usuarios/</link>
            <description>Movistar mejora una de sus tarifas más potentes para todos sus usuarios</description>
            <pubDate>Sat Jan  3 14:02:08 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Spotify mató al disco y la industria pivotó a los conciertos. Netflix mató al cine y la industria se quedó con una "crisis del espacio"</title>
            <link>https://www.xataka.com/cine-y-tv/spotify-mato-discos-musica-se-salvo-conciertos-netflix-ha-matado-cine-nadie-salva-peliculas</link>
            <description>Spotify mató al disco y la industria pivotó a los conciertos. Netflix mató al cine y la industria se quedó con una "crisis del espacio"</description>
            <pubDate>Sat Jan  3 14:00:59 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: El puerto USB de tu router te deja hacer todo esto si conectas un disco duro</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/redes/puerto-usb-router-disco-duro/</link>
            <description>El puerto USB de tu router te deja hacer todo esto si conectas un disco duro</description>
            <pubDate>Sat Jan  3 13:05:47 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Si China logra liderar en robots humanoides no será solo por su tecnología: sus empresas saben venderlos mejor que nadie</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/china-logra-liderar-robots-humanoides-no-sera-solo-su-tecnologia-sus-empresas-saben-venderlos-mejor-que-nadie</link>
            <description>Si China logra liderar en robots humanoides no será solo por su tecnología: sus empresas saben venderlos mejor que nadie</description>
            <pubDate>Sat Jan  3 13:01:00 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone : Portal sobre telecomunicaciones, redes y ciberseguridad: Me han dado un ordenador de segunda mano, ¿qué hago para no tener ningún problema de seguridad?</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/seguridad/ordenador-segunda-mano-evitar-problemas/</link>
            <description>Me han dado un ordenador de segunda mano, ¿qué hago para no tener ningún problema de seguridad?</description>
            <pubDate>Sat Jan  3 12:05:04 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El gran plan de las marcas chinas para abrir centenares de concesionarios en España: un movimiento a contracorriente</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/gran-plan-marcas-chinas-para-abrir-centenares-concesionarios-espana-movimiento-a-contracorriente</link>
            <description>El gran plan de las marcas chinas para abrir centenares de concesionarios en España: un movimiento a contracorriente</description>
            <pubDate>Sat Jan  3 12:00:59 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Que el aire acondicionado aguante el invierno tiene un truco: los técnicos recomiendan fijarse en un pequeño detalle</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/tu-aire-acondicionado-aguantara-invierno-esto-que-conviene-revisar-para-evitar-cara-averia</link>
            <description>Que el aire acondicionado aguante el invierno tiene un truco: los técnicos recomiendan fijarse en un pequeño detalle</description>
            <pubDate>Sat Jan  3 12:00:59 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Printing in Metal with DIY SLM</title>
            <link>https://hackaday.com/2026/01/03/printing-in-metal-with-diy-slm/</link>
            <description>Printing in Metal with DIY SLM</description>
            <pubDate>Sat Jan  3 12:00:36 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Si los Reyes traen un móvil a tu hijo, activa esto antes de dárselo</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/moviles/movil-regalo-ninos-limite-uso/</link>
            <description>Si los Reyes traen un móvil a tu hijo, activa esto antes de dárselo</description>
            <pubDate>Sat Jan  3 11:58:39 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: ¿Se puede devolver un móvil que me han regalado por Reyes? Cuidado con abrirlo</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/devolver-movil-regalo-reyes-2026/</link>
            <description>¿Se puede devolver un móvil que me han regalado por Reyes? Cuidado con abrirlo</description>
            <pubDate>Sat Jan  3 11:58:14 2026</pubDate>
            </item></channel>
</rss>