<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: NeoPixel Light Pipe Add-on for Fruit Jam #3DThursday</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2025/10/23/neopixel-light-pipe-add-on-for-fruit-jam-3dthursday/</link>
            <description>NeoPixel Light Pipe Add-on for Fruit Jam #3DThursday</description>
            <pubDate>Thu Oct 23 13:35:23 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Si alguien pensaba que nadie iba a querer la estatua de un toro de 300 metros en España, es que conocen muy poco España</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/alguien-pensaba-que-nadie-iba-a-querer-estatua-toro-300-metros-espana-que-no-conocen-muy-poco-espana</link>
            <description>Si alguien pensaba que nadie iba a querer la estatua de un toro de 300 metros en España, es que conocen muy poco España</description>
            <pubDate>Thu Oct 23 13:30:46 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El último Google Pixel puede ser tuyo por poco más de 700 euros con esta promoción que tiene MediaMarkt</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/ultimo-google-pixel-puede-ser-tuyo-poco-700-euros-esta-promocion-que-tiene-mediamarkt</link>
            <description>El último Google Pixel puede ser tuyo por poco más de 700 euros con esta promoción que tiene MediaMarkt</description>
            <pubDate>Thu Oct 23 13:30:46 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Una empresa estadounidense lanza una armadura para proteger a los astronautas de los residuos espaciales</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/ciencia/armadura-astronautas-atomic-6/</link>
            <description>Una empresa estadounidense lanza una armadura para proteger a los astronautas de los residuos espaciales</description>
            <pubDate>Thu Oct 23 13:28:07 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: Como instalar Zorin OS, la mejor alternativa con base Linux a Windows 10 ahora que ha sido abandonado</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/como-instalar-zorin-os-la-mejor-alternativa-con-base-linux-a-windows-10-ahora-que-ha-sido-abandonado.html</link>
            <description>Como instalar Zorin OS, la mejor alternativa con base Linux a Windows 10 ahora que ha sido abandonado</description>
            <pubDate>Thu Oct 23 13:24:32 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: ChatGPT se niega a responder algunas preguntas. Este es el prompt que usa el fundador de Oculus para engañarle y que responda siempre</title>
            <link>https://www.genbeta.com/inteligencia-artificial/fundador-oculus-ha-desvelado-truco-que-usa-para-enganar-a-chatgpt-conseguir-rodeos-respuestas-que-busca</link>
            <description>ChatGPT se niega a responder algunas preguntas. Este es el prompt que usa el fundador de Oculus para engañarle y que responda siempre</description>
            <pubDate>Thu Oct 23 13:16:46 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Múltiples Vulnerabilidades Críticas en BIND 9 Amenazan Infraestructura DNS Global: Actualización Urgente Requerida</title>
            <link>https://nksistemas.com/multiples-vulnerabilidades-criticas-en-bind-9-amenazan-infraestructura-dns-global-actualizacion-urgente-requerida/</link>
            <description>Múltiples Vulnerabilidades Críticas en BIND 9 Amenazan Infraestructura DNS Global: Actualización Urgente Requerida</description>
            <pubDate>Thu Oct 23 13:10:14 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: Pumpkin Spider #3DThursday #3DPrinting</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2025/10/23/pumpkin-spider-3dthursday-3dprinting/</link>
            <description>Pumpkin Spider #3DThursday #3DPrinting</description>
            <pubDate>Thu Oct 23 13:00:54 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Las empresas de reparto en China entregan 5.400 paquetes por segundo. Su solución para dominar esa logística: las 'robofurgos'</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/empresas-reparto-china-entregan-5-400-paquetes-segundo-su-solucion-para-dominar-esa-logistica-robofurgos</link>
            <description>Las empresas de reparto en China entregan 5.400 paquetes por segundo. Su solución para dominar esa logística: las 'robofurgos'</description>
            <pubDate>Thu Oct 23 13:00:47 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Cuesta 21,99 euros y es una caja de herramientas imprescindible para pequeñas reparaciones en cualquier hogar</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/cuesta-21-99-euros-caja-herramientas-imprescindible-para-pequenas-reparaciones-cualquier-hogar</link>
            <description>Cuesta 21,99 euros y es una caja de herramientas imprescindible para pequeñas reparaciones en cualquier hogar</description>
            <pubDate>Thu Oct 23 13:00:47 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Médicos españoles ya usan inteligencia artificial en las consultas con sus pacientes</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/ia/medicos-espanoles-inteligencia-artificial-pacientes-salud/</link>
            <description>Médicos españoles ya usan inteligencia artificial en las consultas con sus pacientes</description>
            <pubDate>Thu Oct 23 12:58:11 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>