<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Building an IR Thermometer That Fits on Your Keychain</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/07/05/building-an-ir-thermometer-that-fits-on-your-keychain/</link>
            <description>Building an IR Thermometer That Fits on Your Keychain</description>
            <pubDate>Sat Jul  6 05:00:48 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hoy No Circula sabatino: qué autos pueden circular y cuáles descansan el 6 de julio</title>
            <link>https://www.xataka.com/mexico/hoy-no-circula-sabatino-que-autos-pueden-circular-cuales-descansan-6-julio</link>
            <description>Hoy No Circula sabatino: qué autos pueden circular y cuáles descansan el 6 de julio</description>
            <pubDate>Sat Jul  6 03:01:38 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Dad? Where Did Printed Circuit Boards Come From?</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/07/05/dad-where-did-printed-circuit-boards-come-from/</link>
            <description>Dad? Where Did Printed Circuit Boards Come From?</description>
            <pubDate>Sat Jul  6 02:00:25 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux en español: ¿Tiene Google la intención de descontinuar ChromeOS Flex?</title>
            <link>https://www.xn--linuxenespaol-skb.com/noticias/tiene-google-la-intencion-de-descontinuar-chromeos-flex/</link>
            <description>¿Tiene Google la intención de descontinuar ChromeOS Flex?</description>
            <pubDate>Sat Jul  6 00:03:38 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: The Thermite Process Iron Foundry</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/07/05/the-thermite-process-iron-foundry/</link>
            <description>The Thermite Process Iron Foundry</description>
            <pubDate>Fri Jul  5 23:00:26 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: EEUU quería mejorar su capacidad de espionaje. Acaba de hacerlo al desplegar sus nuevos (y avanzados) drones ULTRA</title>
            <link>https://www.xataka.com/drones/eeuu-queria-mejorar-su-capacidad-espionaje-acaba-hacerlo-al-desplegar-sus-nuevos-avanzados-drones-ultra</link>
            <description>EEUU quería mejorar su capacidad de espionaje. Acaba de hacerlo al desplegar sus nuevos (y avanzados) drones ULTRA</description>
            <pubDate>Fri Jul  5 21:00:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: A Look Back at the USSR’s Mi-6 Helicopter Airliner</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/07/05/a-look-back-at-the-ussrs-mi-6-helicopter-airliner/</link>
            <description>A Look Back at the USSR’s Mi-6 Helicopter Airliner</description>
            <pubDate>Fri Jul  5 20:00:56 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Siempre he sido fiel a O2, pero este servicio gratuito de Vodafone ha sido suficiente para que me fidelicen de por vida</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/vodafone-incluye-roaming-estados-unidos-tarifas-gratis/</link>
            <description>Siempre he sido fiel a O2, pero este servicio gratuito de Vodafone ha sido suficiente para que me fidelicen de por vida</description>
            <pubDate>Fri Jul  5 20:00:42 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El soporte de Windows 10 tiene los días contados. 0patch promete parches de seguridad por mucho más tiempo</title>
            <link>https://www.xataka.com/seguridad/soporte-windows-10-tiene-dias-contados-0patch-promete-parches-seguridad-mucho-tiempo</link>
            <description>El soporte de Windows 10 tiene los días contados. 0patch promete parches de seguridad por mucho más tiempo</description>
            <pubDate>Fri Jul  5 19:31:28 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Series y películas gratis que puedes ver en Fire TV en España</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/series-peliculas-gratis-fire-tv/</link>
            <description>Series y películas gratis que puedes ver en Fire TV en España</description>
            <pubDate>Fri Jul  5 19:30:49 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Samsung se adelanta al Prime Day de Amazon con una de sus últimas Smart TV al 40% de descuento</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/amazon/televisor-samsung-tv-crystal-85du710-uhd-2024/</link>
            <description>Samsung se adelanta al Prime Day de Amazon con una de sus últimas Smart TV al 40% de descuento</description>
            <pubDate>Fri Jul  5 19:00:30 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>