<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Tuve que volver a comer gluten tras el SIBO: no por gusto, sino porque el intestino tiene memoria</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/tuve-que-volver-a-comer-gluten-sibo-no-gusto-sino-porque-intestino-tiene-memoria</link>
            <description>Tuve que volver a comer gluten tras el SIBO: no por gusto, sino porque el intestino tiene memoria</description>
            <pubDate>Sun Jul 13 13:30:52 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Un canal de la TDT emite hoy gratis la final del Mundial de Clubes entre el Chelsea y el PSG</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/canal-tdt-emite-hoy-gratis-final-mundial-clubes-2025/</link>
            <description>Un canal de la TDT emite hoy gratis la final del Mundial de Clubes entre el Chelsea y el PSG</description>
            <pubDate>Sun Jul 13 13:03:33 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Tras el lobo gigante, un ave enorme de Nueva Zelanda gana puntos para ser desextinguida. Y Peter Jackson tiene mucho que ver</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/lobo-gigante-ave-enorme-nueva-zelanda-gana-puntos-para-ser-desextinguida-peter-jackson-tiene-mucho-que-ver</link>
            <description>Tras el lobo gigante, un ave enorme de Nueva Zelanda gana puntos para ser desextinguida. Y Peter Jackson tiene mucho que ver</description>
            <pubDate>Sun Jul 13 12:30:51 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Hardware libre: Qué es un material piezoeléctrico y sus tipos: funcionamiento y aplicaciones</title>
            <link>https://www.hwlibre.com/que-es-un-material-piezoelectrico-y-sus-tipos-funcionamiento-y-aplicaciones/</link>
            <description>Qué es un material piezoeléctrico y sus tipos: funcionamiento y aplicaciones</description>
            <pubDate>Sun Jul 13 12:25:33 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Alternativas Google Drive: los mejores servicios de almacenamiento en la nube para tus archivos</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/alternativas-google-drive-mejores-servicios-almacenamiento-nube-para-tus-archivos</link>
            <description>Alternativas Google Drive: los mejores servicios de almacenamiento en la nube para tus archivos</description>
            <pubDate>Sun Jul 13 12:00:51 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: EEUU ya tiene tiene el primer salmón cultivado en laboratorio. Es un alivio para unos caladeros que piden la hora</title>
            <link>https://www.xataka.com/investigacion/eeuu-tiene-tiene-primer-salmon-cultivado-laboratorio-alivio-para-unos-caladeros-que-piden-hora</link>
            <description>EEUU ya tiene tiene el primer salmón cultivado en laboratorio. Es un alivio para unos caladeros que piden la hora</description>
            <pubDate>Sun Jul 13 11:30:51 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone : Portal sobre telecomunicaciones, redes y ciberseguridad: Qué tener en cuenta al comprar un medidor de consumo y ahorrar en la factura de la luz</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/power/que-mirar-medidor-consumo/</link>
            <description>Qué tener en cuenta al comprar un medidor de consumo y ahorrar en la factura de la luz</description>
            <pubDate>Sun Jul 13 11:04:35 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Instalación de fibra con Digi: esto es lo que tarda, cuesta y el día que van a tu casa</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/instalacion-fibra-digi-cuanto-tardan-precio/</link>
            <description>Instalación de fibra con Digi: esto es lo que tarda, cuesta y el día que van a tu casa</description>
            <pubDate>Sun Jul 13 11:02:39 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Campos XXL, porterías gigantes y partidos con pelotas de baloncesto: cómo sería el fútbol adaptado por sexos</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/campos-xxl-porterias-gigantes-partidos-pelotas-baloncesto-como-seria-futbol-adaptado-sexos</link>
            <description>Campos XXL, porterías gigantes y partidos con pelotas de baloncesto: cómo sería el fútbol adaptado por sexos</description>
            <pubDate>Sun Jul 13 11:00:52 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: La IA está creando carreras profesionales con un potencial enorme: estas serán las más demandadas en 2030 según Forbes</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/ia-esta-creando-carreras-profesionales-potencial-enorme-estas-seran-demandadas-2030-forbes</link>
            <description>La IA está creando carreras profesionales con un potencial enorme: estas serán las más demandadas en 2030 según Forbes</description>
            <pubDate>Sun Jul 13 11:00:52 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Instalar un ventilador de techo bien es esencial, que además quede estético es aún mejor: este ingeniero eléctrico ha resuelto todas mis dudas</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/poner-ventilador-techo-tiene-enjundia-que-parece-este-ingeniero-electrico-ha-resuelto-todas-mis-dudas</link>
            <description>Instalar un ventilador de techo bien es esencial, que además quede estético es aún mejor: este ingeniero eléctrico ha resuelto todas mis dudas</description>
            <pubDate>Sun Jul 13 11:00:52 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>