<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>EsGeeks: BlackArch Linux: Distribución Ligera para Pentesters</title>
            <link>https://esgeeks.com/blackarch-distribucion-linux-pentesters/</link>
            <description>BlackArch Linux: Distribución Ligera para Pentesters</description>
            <pubDate>Sun Feb  2 22:50:44 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Is Fire Conductive Enough To Power a Lamp?</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/02/02/is-fire-conductive-enough-to-power-a-lamp/</link>
            <description>Is Fire Conductive Enough To Power a Lamp?</description>
            <pubDate>Sun Feb  2 21:00:48 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Contratar un bono de GB teniendo una tarifa de datos infinita, ¿tiene sentido?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/contratar-bono-gb-tarifa-infinita/</link>
            <description>Contratar un bono de GB teniendo una tarifa de datos infinita, ¿tiene sentido?</description>
            <pubDate>Sun Feb  2 21:00:26 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El imponente The Shard de Londres tendrá competencia: la ciudad será el hogar del imponente 1 Undershaft de 309 metros</title>
            <link>https://www.xataka.com/ingenieria-y-megaconstrucciones/imponente-the-shard-londres-tendra-competencia-ciudad-sera-hogar-imponente-1-undershaft-309-metros</link>
            <description>El imponente The Shard de Londres tendrá competencia: la ciudad será el hogar del imponente 1 Undershaft de 309 metros</description>
            <pubDate>Sun Feb  2 20:01:57 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Cómo cambiar el idioma en RedNote? Y otros consejos para disfrutar del nuevo TikTok</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/redes-sociales/como-cambiar-idioma-rednote-otros-consejos/</link>
            <description>¿Cómo cambiar el idioma en RedNote? Y otros consejos para disfrutar del nuevo TikTok</description>
            <pubDate>Sun Feb  2 20:00:27 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>OMG! Ubuntu: Linux Icon Pack Papirus Gets First Update in 8 Months</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2025/02/papirus-icon-theme-update-feb-2025</link>
            <description>Linux Icon Pack Papirus Gets First Update in 8 Months</description>
            <pubDate>Sun Feb  2 19:54:56 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: No es un crucero ni un yate: Four Seasons ha creado un híbrido que cuesta una fortuna y no incluye ni la cena</title>
            <link>https://www.xataka.com/transporte/no-crucero-yate-four-seasons-ha-creado-hibrido-que-cuesta-fortuna-no-incluye-cena</link>
            <description>No es un crucero ni un yate: Four Seasons ha creado un híbrido que cuesta una fortuna y no incluye ni la cena</description>
            <pubDate>Sun Feb  2 19:01:58 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Qué tengo que hacer si Windows me alerta de que mi PC tiene un virus?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/como-actuar-ordenador-detecta-virus/</link>
            <description>¿Qué tengo que hacer si Windows me alerta de que mi PC tiene un virus?</description>
            <pubDate>Sun Feb  2 19:00:09 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Así puedes expulsar a tus hijos de la red Wi-Fi y tomar el control de su conexión</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/wifi/expulsar-hijos-wifi-control-internet/</link>
            <description>Así puedes expulsar a tus hijos de la red Wi-Fi y tomar el control de su conexión</description>
            <pubDate>Sun Feb  2 18:05:45 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Se venden tan pocos pisos en China que están recurriendo a incentivos creativos: viviendas con avión privado incluido</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/china-se-enfrenta-a-su-peor-crisis-inmobiliaria-incentivos-extravagantes-se-vende-piso-avion-privado-regalo</link>
            <description>Se venden tan pocos pisos en China que están recurriendo a incentivos creativos: viviendas con avión privado incluido</description>
            <pubDate>Sun Feb  2 18:01:58 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Giving a Proprietary Power Supply the Boot</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/02/02/giving-a-proprietary-power-supply-the-boot/</link>
            <description>Giving a Proprietary Power Supply the Boot</description>
            <pubDate>Sun Feb  2 18:00:45 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>