<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: Android Auto está sufriendo un problema muy molesto con Google Maps</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-tecnologia/android-auto-sufriendo-problema-google-maps-0525/</link>
            <description>Android Auto está sufriendo un problema muy molesto con Google Maps</description>
            <pubDate>Sat May 17 13:00:53 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Una potencia en energía nuclear está emergiendo como la mejor alternativa a Rusia y China para Occidente: Corea del Sur</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/potencia-energia-nuclear-esta-emergiendo-como-mejor-alternativa-a-rusia-china-para-occidente-corea-sur</link>
            <description>Una potencia en energía nuclear está emergiendo como la mejor alternativa a Rusia y China para Occidente: Corea del Sur</description>
            <pubDate>Sat May 17 12:31:23 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Steve Jobs presentó en 1999 un emulador para convertir cualquier Mac en una PlayStation. A Sony no le hizo ni pizca de gracia</title>
            <link>https://www.xataka.com/videojuegos/steve-jobs-presento-1999-emulador-para-convertir-cualquier-mac-playstation-a-sony-no-le-hizo-pizca-gracia</link>
            <description>Steve Jobs presentó en 1999 un emulador para convertir cualquier Mac en una PlayStation. A Sony no le hizo ni pizca de gracia</description>
            <pubDate>Sat May 17 12:01:24 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: A Ozempic le sale un duro rival que ha mostrado científicamente ser más eficaz para perder peso y tallas</title>
            <link>https://www.vitonica.com/complementos/a-ozempic-le-sale-duro-rival-que-ha-mostrado-cientificamente-ser-eficaz-para-perder-peso-tallas</link>
            <description>A Ozempic le sale un duro rival que ha mostrado científicamente ser más eficaz para perder peso y tallas</description>
            <pubDate>Sat May 17 12:01:24 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En Europa más renta entre las mujeres equivale siempre a menos hijos. Un país ha logrado cambiarlo: Suecia</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/sociedad-sueca-esta-viviendo-revolucion-silenciosa-uno-temas-que-preocupa-a-europa-natalidad</link>
            <description>En Europa más renta entre las mujeres equivale siempre a menos hijos. Un país ha logrado cambiarlo: Suecia</description>
            <pubDate>Sat May 17 11:31:24 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: ¿Necesitas un router gaming o sirve con el del operador? Ten en cuenta esto</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/redes/router-gaming-diferencia-operador/</link>
            <description>¿Necesitas un router gaming o sirve con el del operador? Ten en cuenta esto</description>
            <pubDate>Sat May 17 11:03:01 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Estas casas no tienen una pantallita para controlar la domótica, tienen toda una base de operaciones. Las instalaciones más locas</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/domotica/estas-casas-no-tienen-pantallita-para-controlar-domotica-tienen-toda-base-operaciones-instalaciones-locas</link>
            <description>Estas casas no tienen una pantallita para controlar la domótica, tienen toda una base de operaciones. Las instalaciones más locas</description>
            <pubDate>Sat May 17 11:01:25 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En 2013, Dubai presentó su receta para crear el hiperdeportivo definitivo: un motor de 5.000 CV. Y cumplieron</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/2013-dubai-presento-su-receta-para-crear-hiperdeportivo-definitivo-motor-5-000-cv-cumplieron</link>
            <description>En 2013, Dubai presentó su receta para crear el hiperdeportivo definitivo: un motor de 5.000 CV. Y cumplieron</description>
            <pubDate>Sat May 17 11:01:24 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Los creadores de 'Mi Carpeta Ciudadana' tienen una app esencial para ayudarte a encontrar subvenciones, becas y más</title>
            <link>https://www.genbeta.com/herramientas/creadores-mi-carpeta-ciudadana-tienen-app-esencial-para-ayudarte-a-encontrar-subvenciones-becas</link>
            <description>Los creadores de 'Mi Carpeta Ciudadana' tienen una app esencial para ayudarte a encontrar subvenciones, becas y más</description>
            <pubDate>Sat May 17 11:01:24 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Si estrenas PC con Windows 11, hay 5 apps que necesitas instalar desde el minuto uno</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/windows/estrenas-pc-windows-11-5-apps-instalar/</link>
            <description>Si estrenas PC con Windows 11, hay 5 apps que necesitas instalar desde el minuto uno</description>
            <pubDate>Sat May 17 11:00:52 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Animated Widgets On Apple Devices via a Neat Backdoor</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/05/17/animated-widgets-on-apple-devices-via-a-neat-backdoor/</link>
            <description>Animated Widgets On Apple Devices via a Neat Backdoor</description>
            <pubDate>Sat May 17 11:00:29 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>