<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: La DGT alerta: aparecen nuevas estafas para sacarse el carnet de conducir</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/dgt-alerta-nuevas-estafas-carnet-conducir-0523/</link>
            <description>La DGT alerta: aparecen nuevas estafas para sacarse el carnet de conducir</description>
            <pubDate>Mon May 29 13:45:37 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: ARM pisa el acelerador: sus nuevas CPU y GPU nos prometen colocar el listón de Android por las nubes</title>
            <link>https://www.xataka.com/componentes/arm-pisa-acelerador-sus-nuevas-cpu-gpu-nos-prometen-colocar-liston-android-nubes</link>
            <description>ARM pisa el acelerador: sus nuevas CPU y GPU nos prometen colocar el listón de Android por las nubes</description>
            <pubDate>Mon May 29 13:30:57 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Te cuento las razones por lo que he dejado de usar PayPal</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/razones-dejar-usar-paypal/</link>
            <description>Te cuento las razones por lo que he dejado de usar PayPal</description>
            <pubDate>Mon May 29 13:30:26 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Cenar sólo fruta o yogur puede no ser saludable como pensamos y te contamos por qué</title>
            <link>https://www.vitonica.com/dietas/cenar-solo-fruta-yogur-puede-no-ser-saludable-como-pensamos-te-contamos-que</link>
            <description>Cenar sólo fruta o yogur puede no ser saludable como pensamos y te contamos por qué</description>
            <pubDate>Mon May 29 13:19:09 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: ChatGPT puede acabar con la carrera de un abogado por inventarse sentencias judiciales. Lo probamos para ver si nos pasa lo mismo</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/chatgpt-puede-acabar-carrera-abogado-inventarse-sentencias-judiciales-probamos-para-ver-nos-pasa</link>
            <description>ChatGPT puede acabar con la carrera de un abogado por inventarse sentencias judiciales. Lo probamos para ver si nos pasa lo mismo</description>
            <pubDate>Mon May 29 13:15:42 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: 14 desayunos ricos en proteínas para seguir la dieta keto</title>
            <link>https://www.vitonica.com/recetas-saludables/13-desayunos-ricos-proteinas-para-seguir-dieta-keto</link>
            <description>14 desayunos ricos en proteínas para seguir la dieta keto</description>
            <pubDate>Mon May 29 13:15:28 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Llega un nuevo canal a Movistar Plus+ para toda la familia con más de 100 películas</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/nuevo-canal-movistar-plus-0523/</link>
            <description>Llega un nuevo canal a Movistar Plus+ para toda la familia con más de 100 películas</description>
            <pubDate>Mon May 29 13:10:20 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Los peligros de la Inteligencia Artificial: un abogado usó ChatGPT y se inventó toda la defensa</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/ia/chatgpt-inventa-jurisprudencia-legal-abogado-0523/</link>
            <description>Los peligros de la Inteligencia Artificial: un abogado usó ChatGPT y se inventó toda la defensa</description>
            <pubDate>Mon May 29 13:02:45 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Tras un 2022 calamitoso, las grandes tecnológicas están arrasando en bolsa. Y todo gracias a un factor</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/2022-calamitoso-grandes-tecnologicas-estan-arrasando-bolsa-todo-gracias-a-factor</link>
            <description>Tras un 2022 calamitoso, las grandes tecnológicas están arrasando en bolsa. Y todo gracias a un factor</description>
            <pubDate>Mon May 29 13:00:57 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Tamara Falcó ingresa en una clínica para perder 10 kilos en tres semanas: el peligro oculto de estos métodos de adelgazamiento</title>
            <link>https://www.vitonica.com/dietas/tamara-falco-ingresa-clinica-para-10-kilos-tres-semanas-peligro-oculto-estos-metodos-adelgazamiento</link>
            <description>Tamara Falcó ingresa en una clínica para perder 10 kilos en tres semanas: el peligro oculto de estos métodos de adelgazamiento</description>
            <pubDate>Mon May 29 13:00:57 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Domina el comando «numfmt» para el formateo de números en la línea de comandos</title>
            <link>https://nksistemas.com/domina-el-comando-numfmt-para-el-formateo-de-numeros-en-la-linea-de-comandos/</link>
            <description>Domina el comando «numfmt» para el formateo de números en la línea de comandos</description>
            <pubDate>Mon May 29 12:37:18 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>