<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: No solo LaLiga y Movistar Plus+, DAZN quiere poner fin al IPTV pirata con este sistema</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/dazn-sistema-acabar-iptv-pirata/</link>
            <description>No solo LaLiga y Movistar Plus+, DAZN quiere poner fin al IPTV pirata con este sistema</description>
            <pubDate>Mon Oct 23 13:35:07 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: La Guardia Civil desmantela una trama de estafadores que robaron 180.000 € con el 'timo del hijo en apuros'</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/guardia-civil-desmantela-trama-estafadores-que-robaron-180-000-eur-timo-hijo-apuros</link>
            <description>La Guardia Civil desmantela una trama de estafadores que robaron 180.000 € con el 'timo del hijo en apuros'</description>
            <pubDate>Mon Oct 23 13:31:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Samsung ya tiene listas sus memorias HBM3E y ultima sus GDDR7: más capacidad y más eficiencia que nunca</title>
            <link>https://www.xataka.com/componentes/samsung-tiene-listas-sus-memorias-hbm3e-ultima-sus-gddr7-capacidad-eficiencia-que-nunca</link>
            <description>Samsung ya tiene listas sus memorias HBM3E y ultima sus GDDR7: más capacidad y más eficiencia que nunca</description>
            <pubDate>Mon Oct 23 13:30:59 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Por un momento, España generó el 96% de su demanda de electricidad con renovables. Ni siquiera eso la libró de quemar carbón</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/momento-espana-genero-96-su-demanda-electricidad-renovables-siquiera-eso-libro-quemar-carbon</link>
            <description>Por un momento, España generó el 96% de su demanda de electricidad con renovables. Ni siquiera eso la libró de quemar carbón</description>
            <pubDate>Mon Oct 23 13:19:59 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Cómo optimizar y usar tu termo eléctrico para ahorrar en la factura de la luz</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/a-fondo/como-optimizar-usar-tu-termo-electrico-para-ahorrar-factura-luz</link>
            <description>Cómo optimizar y usar tu termo eléctrico para ahorrar en la factura de la luz</description>
            <pubDate>Mon Oct 23 13:04:14 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Iba a abandonar Dropbox hasta que descubrí Maestral: este cliente le devuelve gratis el brillo perdido y elimina sus restricciones</title>
            <link>https://www.genbeta.com/herramientas/iba-a-abandonar-dropbox-cuando-descubri-maestral-este-cliente-gratuito-le-devuelve-brillo-perdido-elimina-sus-restricciones</link>
            <description>Iba a abandonar Dropbox hasta que descubrí Maestral: este cliente le devuelve gratis el brillo perdido y elimina sus restricciones</description>
            <pubDate>Mon Oct 23 13:03:05 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Llegar a los 200.000 kilómetros con un 95% de batería en tu coche eléctrico es posible. Solo necesitas dos trucos</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/llegar-a-200-000-kilometros-95-bateria-tu-coche-electrico-posible-solo-necesitas-dos-trucos</link>
            <description>Llegar a los 200.000 kilómetros con un 95% de batería en tu coche eléctrico es posible. Solo necesitas dos trucos</description>
            <pubDate>Mon Oct 23 13:01:01 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: El juego del calamar: el desafío, Scott Pilgrim y estrenos de cine en las novedades de Netflix de noviembre</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/estrenos-netflix-1123/</link>
            <description>El juego del calamar: el desafío, Scott Pilgrim y estrenos de cine en las novedades de Netflix de noviembre</description>
            <pubDate>Mon Oct 23 13:00:53 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: KeePass, el Gestor de Contraseñas de Código Abierto, Lanza la Versión 2.55</title>
            <link>https://nksistemas.com/keepass-el-gestor-de-contrasenas-de-codigo-abierto-lanza-la-version-2-55/</link>
            <description>KeePass, el Gestor de Contraseñas de Código Abierto, Lanza la Versión 2.55</description>
            <pubDate>Mon Oct 23 12:49:45 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Google lanza una herramienta para aprender inglés gratis "a lo Duolingo": así funciona</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/google-lanza-herramienta-para-aprender-ingles-gratis-a-duolingo-asi-funciona</link>
            <description>Google lanza una herramienta para aprender inglés gratis "a lo Duolingo": así funciona</description>
            <pubDate>Mon Oct 23 12:21:01 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Despistarse con la IA ha sido el mayor error potencial de Apple en años. Está tratando de corregirlo con dinero</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/despistarse-ia-ha-sido-mayor-error-potencial-apple-anos-esta-tratando-corregirlo-dinero</link>
            <description>Despistarse con la IA ha sido el mayor error potencial de Apple en años. Está tratando de corregirlo con dinero</description>
            <pubDate>Mon Oct 23 12:01:01 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>