<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>GNU/Linux Valencia: Hablemos mes de Enero: Instalando Nextcloud en dispositivos de mínimos recursos.  Raspberry Pi o inferiores</title>
            <link>https://gnulinuxvalencia.org/calendario/hablemos-mes-de-enero-instalando-nextcloud-en-dispositivos-de-minimos-recursos-raspberry-pi-o-inferiores/</link>
            <description>Hablemos mes de Enero: Instalando Nextcloud en dispositivos de mínimos recursos.  Raspberry Pi o inferiores</description>
            <pubDate>Fri Jan 29 18:30:00 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Engadget: Apple shuffles hardware execs to make room for a mysterious new project</title>
            <link>https://www.engadget.com/apple-hardware-svp-224019387.html</link>
            <description>Apple shuffles hardware execs to make room for a mysterious new project</description>
            <pubDate>Mon Jan 25 22:40:19 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Gizmodo en Español: Llegan los vidrios templados con dibujos que solo pueden verse con la pantalla apagada</title>
            <link>https://es.gizmodo.com/llegan-los-vidrios-templados-con-dibujos-que-solo-puede-1846129273</link>
            <description>Llegan los vidrios templados con dibujos que solo pueden verse con la pantalla apagada</description>
            <pubDate>Mon Jan 25 22:25:00 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Gizmodo en Español: Este gigantesco cubo de hielo representa todo el hielo que el planeta pierde cada año</title>
            <link>https://es.gizmodo.com/este-gigantesco-cubo-de-hielo-representa-todo-el-hielo-1846129306</link>
            <description>Este gigantesco cubo de hielo representa todo el hielo que el planeta pierde cada año</description>
            <pubDate>Mon Jan 25 22:18:00 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Twitter anuncia el lanzamiento de Birdwatch, una plataforma para detectar "tuits engañosos" con la colaboración de la comunidad</title>
            <link>http://feeds.weblogssl.com/~r/genbeta/~3/KOjAvlvnMS8/twitter-anuncia-lanzamiento-birdwatch-plataforma-para-detectar-tuits-enganosos-colaboracion-comunidad</link>
            <description>Twitter anuncia el lanzamiento de Birdwatch, una plataforma para detectar "tuits engañosos" con la colaboración de la comunidad</description>
            <pubDate>Mon Jan 25 22:11:21 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Google quiere acabar con las cookies de Internet, y dice que su alternativa es casi igual de eficaz para los anunciantes</title>
            <link>http://feeds.weblogssl.com/~r/xataka2/~3/KRQ5fpVx2a4/google-quiere-acabar-cookies-internet-dice-que-su-alternativa-casi-igual-eficaz-para-anunciantes</link>
            <description>Google quiere acabar con las cookies de Internet, y dice que su alternativa es casi igual de eficaz para los anunciantes</description>
            <pubDate>Mon Jan 25 22:06:02 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Computación | Digital Trends Español: ¿Cómo saber si has sido hackeado? Estas páginas web te lo dirán</title>
            <link>https://es.digitaltrends.com/computadoras/como-saber-si-has-sido-hackeado/</link>
            <description>¿Cómo saber si has sido hackeado? Estas páginas web te lo dirán</description>
            <pubDate>Mon Jan 25 22:00:56 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Wwwhat's new?: Twitter lanza oficialmente su plataforma para la discusión de noticias falsas</title>
            <link>http://feedproxy.google.com/~r/WwwhatsNew/~3/LYYCIOwcFM4/</link>
            <description>Twitter lanza oficialmente su plataforma para la discusión de noticias falsas</description>
            <pubDate>Mon Jan 25 22:00:53 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Lifehacker: What to Think About When You Run, According to Kevin Hart</title>
            <link>https://lifehacker.com/what-to-think-about-when-you-run-according-to-kevin-ha-1846128206</link>
            <description>What to Think About When You Run, According to Kevin Hart</description>
            <pubDate>Mon Jan 25 22:00:00 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Make: DIY Projects and Ideas for Makers: Tackle The Worlds Biggest Problems At The Festival of Urgent Reinventions</title>
            <link>https://makezine.com/2021/01/25/tackle-the-worlds-biggest-problems-at-the-festival-of-urgent-reinventions/</link>
            <description>Tackle The Worlds Biggest Problems At The Festival of Urgent Reinventions</description>
            <pubDate>Mon Jan 25 21:59:33 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Lifehacker: Put a Potato in Your Sandwich</title>
            <link>https://skillet.lifehacker.com/put-a-potato-in-your-sandwich-1846128437</link>
            <description>Put a Potato in Your Sandwich</description>
            <pubDate>Mon Jan 25 21:45:00 2021</pubDate>
            </item></channel>
</rss>