<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: MagSafe LoRa Radio Case – Meshtastic & MeshCore (RAK WisBlock) #3DThursday #3DPrinting</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2026/01/15/magsafe-lora-radio-case-meshtastic-meshcore-rak-wisblock-3dthursday-3dprinting/</link>
            <description>MagSafe LoRa Radio Case – Meshtastic & MeshCore (RAK WisBlock) #3DThursday #3DPrinting</description>
            <pubDate>Thu Jan 15 22:00:43 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Hardware libre: Controladores y reguladores de procesos: guía completa</title>
            <link>https://www.hwlibre.com/controladores-y-reguladores-de-procesos-guia-completa/</link>
            <description>Controladores y reguladores de procesos: guía completa</description>
            <pubDate>Thu Jan 15 21:15:21 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Desde Linux: LocalAI: Una IA Local de código abierto y gratuita en tu ordenador</title>
            <link>https://blog.desdelinux.net/localai/</link>
            <description>LocalAI: Una IA Local de código abierto y gratuita en tu ordenador</description>
            <pubDate>Thu Jan 15 21:09:41 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Cada vez veremos más SMS “verificados” contra el fraude. Lo importante es entender cómo funcionan de verdad</title>
            <link>https://www.xataka.com/seguridad/cada-vez-veremos-sms-verificados-fraude-importante-entender-como-funcionan-verdad</link>
            <description>Cada vez veremos más SMS “verificados” contra el fraude. Lo importante es entender cómo funcionan de verdad</description>
            <pubDate>Thu Jan 15 21:01:27 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Movistar Plus+ da un adelanto de las nuevas películas y series originales que va a estrenar en 2026</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/movistar-plus-estrenos-originales-2026/</link>
            <description>Movistar Plus+ da un adelanto de las nuevas películas y series originales que va a estrenar en 2026</description>
            <pubDate>Thu Jan 15 21:01:03 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: Self Watering Planter – Drasil #3DThursday #3DPrinting</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2026/01/15/self-watering-planter-drasil-3dthursday-3dprinting/</link>
            <description>Self Watering Planter – Drasil #3DThursday #3DPrinting</description>
            <pubDate>Thu Jan 15 21:00:48 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Building an Escape Room Lockbox with the ESP32 Cheap Yellow Display (CYD)</title>
            <link>https://hackaday.com/2026/01/15/building-an-escape-room-lockbox-with-the-esp32-cheap-yellow-display-cyd/</link>
            <description>Building an Escape Room Lockbox with the ESP32 Cheap Yellow Display (CYD)</description>
            <pubDate>Thu Jan 15 21:00:16 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Tokio era una de las pocas megalópolis que había mantenido el precio de la vivienda a raya. Eso se ha terminado</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/mundo-lleva-anos-envidiando-a-tokio-su-capacidad-para-garantizar-vivienda-asequible-eso-esta-cambiando</link>
            <description>Tokio era una de las pocas megalópolis que había mantenido el precio de la vivienda a raya. Eso se ha terminado</description>
            <pubDate>Thu Jan 15 20:31:27 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: AliExpress hunde el precio del POCO X7 Pro con batería interminable y pantalla AMOLED: consíguelo por 140 € menos</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/mix/aliexpress-poco-x7-pro-12-256-0125/</link>
            <description>AliExpress hunde el precio del POCO X7 Pro con batería interminable y pantalla AMOLED: consíguelo por 140 € menos</description>
            <pubDate>Thu Jan 15 20:03:09 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: México ha decidido registrar todas las líneas telefónicas del país. Las teleoperadoras han decidido desafiarlo</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/mexico-ha-decidido-registrar-todas-lineas-telefonicas-pais-teleoperadoras-han-decidido-desafiarlo</link>
            <description>México ha decidido registrar todas las líneas telefónicas del país. Las teleoperadoras han decidido desafiarlo</description>
            <pubDate>Thu Jan 15 20:01:27 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: Cerberus Hair Comb #3Dprinting #3DThursday</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2026/01/15/cerberus-hair-comb-3dprinting-3dthursday/</link>
            <description>Cerberus Hair Comb #3Dprinting #3DThursday</description>
            <pubDate>Thu Jan 15 20:00:39 2026</pubDate>
            </item></channel>
</rss>