<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Cómo comprar videojuegos de segunda mano en Wallapop y no morir en el intento</title>
            <link>https://www.xataka.com/videojuegos/como-comprar-videojuegos-segunda-mano-wallapop-no-morir-intento</link>
            <description>Cómo comprar videojuegos de segunda mano en Wallapop y no morir en el intento</description>
            <pubDate>Sat May 11 13:31:38 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>El Pingüino Tolkiano: La vuelta a Akregator</title>
            <link>https://elpinguinotolkiano.wordpress.com/2024/05/11/la-vuelta-a-akregator/</link>
            <description>La vuelta a Akregator</description>
            <pubDate>Sat May 11 13:24:10 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Una mancha solar 17 veces más grande que la Tierra causó auroras rojas en medio mundo. Es un evento rarísimo</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/mancha-solar-17-veces-grande-que-tierra-causo-auroras-rojas-medio-mundo-evento-rarisimo</link>
            <description>Una mancha solar 17 veces más grande que la Tierra causó auroras rojas en medio mundo. Es un evento rarísimo</description>
            <pubDate>Sat May 11 13:01:41 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Me voy de viaje y tengo que pagar con otra moneda. Así me ahorro dinero al cambiar de divisa en Revolut y no tener comisiones</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/me-voy-viaje-tengo-que-pagar-otra-moneda-asi-me-ahorro-dinero-al-cambiar-divisa-revolut-no-tener-comisiones</link>
            <description>Me voy de viaje y tengo que pagar con otra moneda. Así me ahorro dinero al cambiar de divisa en Revolut y no tener comisiones</description>
            <pubDate>Sat May 11 13:01:40 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: La nueva actualización de Chrome soluciona un grave problema de seguridad</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/seguridad/nueva-actualizacion-chrome-problema-seguridad-0524/</link>
            <description>La nueva actualización de Chrome soluciona un grave problema de seguridad</description>
            <pubDate>Sat May 11 13:00:18 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El astrolabio es el smartphone del mundo antiguo. Y hemos encontrado uno único que se fabricó en al-Ándalus</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/astrolabio-smartphone-mundo-antiguo-hemos-encontrado-uno-unico-que-se-fabrico-al-andalus</link>
            <description>El astrolabio es el smartphone del mundo antiguo. Y hemos encontrado uno único que se fabricó en al-Ándalus</description>
            <pubDate>Sat May 11 12:01:36 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Jeff Bezos desvela la forma de pago más rara que vio en unos clientes de Amazon cuando apenas sabíamos pagar por Internet</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/jeff-bezos-desvela-forma-pago-rara-que-vio-unos-clientes-amazon-cuando-apenas-sabiamos-pagar-internet</link>
            <description>Jeff Bezos desvela la forma de pago más rara que vio en unos clientes de Amazon cuando apenas sabíamos pagar por Internet</description>
            <pubDate>Sat May 11 12:01:36 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: La mejor forma de frenar una ola de calor sin aire acondicionado y mantener la casa fresca: cómo utilizar persianas, estores y toldos</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/a-fondo/la-mejor-forma-de-frenar-el-calor-sin-aire-acondicionado-y-mantener-la-casa-fresca-como-utilizar-persianas-estores-y-toldos</link>
            <description>La mejor forma de frenar una ola de calor sin aire acondicionado y mantener la casa fresca: cómo utilizar persianas, estores y toldos</description>
            <pubDate>Sat May 11 12:01:36 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Cuándo debería tener ahorrado para comprar un piso?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/fintech/cuanto-dinero-ahorrado-para-comprar-vivienda/</link>
            <description>¿Cuándo debería tener ahorrado para comprar un piso?</description>
            <pubDate>Sat May 11 12:00:07 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: 'El Planeta de los Simios' cambió el cine de ciencia ficción. Y este dentista y artista tuvo toda la culpa</title>
            <link>https://www.xataka.com/cine-y-tv/planeta-simios-cambio-cine-ciencia-ficcion-este-dentista-artista-tuvo-toda-culpa</link>
            <description>'El Planeta de los Simios' cambió el cine de ciencia ficción. Y este dentista y artista tuvo toda la culpa</description>
            <pubDate>Sat May 11 11:31:39 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Llevamos años metiendo todos los ultraprocesados en el mismo saco alimentario. La realidad es más compleja</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/llevamos-anos-metiendo-todos-ultraprocesados-saco-alimentario-realidad-compleja</link>
            <description>Llevamos años metiendo todos los ultraprocesados en el mismo saco alimentario. La realidad es más compleja</description>
            <pubDate>Sat May 11 11:31:38 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>