<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Ya puedes ver todos los canales de RTVE en tu tele LG sin antena ni apps. También hay malas noticias</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/servicios-de-smart-tv/puedes-ver-todos-canales-rtve-tu-tele-lg-antena-apps-tambien-hay-malas-noticias</link>
            <description>Ya puedes ver todos los canales de RTVE en tu tele LG sin antena ni apps. También hay malas noticias</description>
            <pubDate>Thu Jun 12 13:38:10 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Y si tu hijo la lía en redes? Protección de Datos recuerda que tú podrías pagar las consecuencias</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/responsabilidades-infracciones-menores-redes-sociales-0625/</link>
            <description>¿Y si tu hijo la lía en redes? Protección de Datos recuerda que tú podrías pagar las consecuencias</description>
            <pubDate>Thu Jun 12 13:37:57 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Adiós a pasar calor en casa: cinco aires acondicionados portátiles sin obras ni instalaciones perfectos para tu hogar</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/adios-a-pasar-calor-casa-cinco-aires-acondicionados-portatiles-obras-instalaciones-perfectos-para-tu-hogar</link>
            <description>Adiós a pasar calor en casa: cinco aires acondicionados portátiles sin obras ni instalaciones perfectos para tu hogar</description>
            <pubDate>Thu Jun 12 13:31:30 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Rufus 4.8: La herramienta definitiva para crear USB de arranque se supera</title>
            <link>https://nksistemas.com/rufus-4-8-la-herramienta-definitiva-para-crear-usb-de-arranque-se-supera/</link>
            <description>Rufus 4.8: La herramienta definitiva para crear USB de arranque se supera</description>
            <pubDate>Thu Jun 12 13:26:53 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Rocky Linux 10 ya está disponible como alternativa gratuita a Red Hat Enterprise Linux 10</title>
            <link>https://nksistemas.com/rocky-linux-10-ya-esta-disponible-como-alternativa-gratuita-a-red-hat-enterprise-linux-10/</link>
            <description>Rocky Linux 10 ya está disponible como alternativa gratuita a Red Hat Enterprise Linux 10</description>
            <pubDate>Thu Jun 12 13:25:45 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Linus Torvalds rechaza activar DAMON por defecto en el kernel Linux</title>
            <link>https://nksistemas.com/linus-torvalds-rechaza-activar-damon-por-defecto-en-el-kernel-linux/</link>
            <description>Linus Torvalds rechaza activar DAMON por defecto en el kernel Linux</description>
            <pubDate>Thu Jun 12 13:23:32 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Xataka es Media Partner de X-Gravity Freestyle Madrid: así puedes conseguir 25 entradas dobles gratis para este evento lleno de acción</title>
            <link>https://www.xataka.com/xataka/xataka-media-partner-x-gravity-freestyle-madrid-asi-puedes-conseguir-25-entradas-dobles-gratis-para-este-evento-lleno-accion</link>
            <description>Xataka es Media Partner de X-Gravity Freestyle Madrid: así puedes conseguir 25 entradas dobles gratis para este evento lleno de acción</description>
            <pubDate>Thu Jun 12 13:15:29 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Ya ha habido muertos por culpa de un algoritmo. Y según este ingeniero de GitHub, "el primer gran desastre de la IA está por suceder"</title>
            <link>https://www.genbeta.com/inteligencia-artificial/ha-habido-muertos-culpa-algoritmo-este-ingeniero-github-primer-gran-desastre-ia-esta-suceder</link>
            <description>Ya ha habido muertos por culpa de un algoritmo. Y según este ingeniero de GitHub, "el primer gran desastre de la IA está por suceder"</description>
            <pubDate>Thu Jun 12 13:10:30 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: AI Agents Run on Secret Accounts — Learn How to Secure Them in This Webinar</title>
            <link>https://thehackernews.com/2025/06/ai-agents-run-on-secret-accounts-learn.html</link>
            <description>AI Agents Run on Secret Accounts — Learn How to Secure Them in This Webinar</description>
            <pubDate>Thu Jun 12 13:06:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: China ha construido la palanca de poder económico más elegante de la historia moderna: las tierras raras</title>
            <link>https://www.xataka.com/materiales/china-ha-construido-palanca-poder-economico-elegante-historia-moderna-tierras-raras</link>
            <description>China ha construido la palanca de poder económico más elegante de la historia moderna: las tierras raras</description>
            <pubDate>Thu Jun 12 13:01:30 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Si te llaman para cambiarte el router, desconfía: la Policía advierte de esta estafa</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/seguridad/estafa-cambio-router-desconfia-policia-advierte/</link>
            <description>Si te llaman para cambiarte el router, desconfía: la Policía advierte de esta estafa</description>
            <pubDate>Thu Jun 12 13:01:11 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>