<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: Cuatro hipotecas a tipo fijo para protegerte de la subida del euríbor</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/fintech/mejores-hipotecas-tijo-fijo-subida-euribor/</link>
            <description>Cuatro hipotecas a tipo fijo para protegerte de la subida del euríbor</description>
            <pubDate>Tue Sep  2 05:11:40 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Tiny Datasette Uses USB For the Modern Day</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/09/01/tiny-datasette-uses-usb-for-the-modern-day/</link>
            <description>Tiny Datasette Uses USB For the Modern Day</description>
            <pubDate>Tue Sep  2 05:00:09 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Malicious npm Package nodejs-smtp Mimics Nodemailer, Targets Atomic and Exodus Wallets</title>
            <link>https://thehackernews.com/2025/09/malicious-npm-package-nodejs-smtp.html</link>
            <description>Malicious npm Package nodejs-smtp Mimics Nodemailer, Targets Atomic and Exodus Wallets</description>
            <pubDate>Tue Sep  2 04:40:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Old Projects? Memorialize Them Into Functional Art</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/09/01/old-projects-memorialize-them-into-functional-art/</link>
            <description>Old Projects? Memorialize Them Into Functional Art</description>
            <pubDate>Tue Sep  2 02:00:51 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Robotic Canoe Puts Robot Arms to Work</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/09/01/robotic-canoe-puts-robot-arms-to-work/</link>
            <description>Robotic Canoe Puts Robot Arms to Work</description>
            <pubDate>Mon Sep  1 23:00:32 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>OMG! Ubuntu: Linux App Release Roundup (August 2025)</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2025/09/linux-release-roundup-august-2025</link>
            <description>Linux App Release Roundup (August 2025)</description>
            <pubDate>Mon Sep  1 22:59:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Windows 10 está a un paso de quedarse sin soporte. Casi la mitad de los ordenadores del mundo siguen confiando en él, en España aún más</title>
            <link>https://www.xataka.com/aplicaciones/windows-10-esta-a-paso-quedarse-soporte-casi-mitad-ordenadores-mundo-siguen-confiando-espana</link>
            <description>Windows 10 está a un paso de quedarse sin soporte. Casi la mitad de los ordenadores del mundo siguen confiando en él, en España aún más</description>
            <pubDate>Mon Sep  1 22:01:22 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Hardware libre: Global AM Hubs Summit en Barcelona: agenda, alianzas y claves</title>
            <link>https://www.hwlibre.com/global-am-hubs-summit-en-barcelona-agenda-alianzas-y-claves/</link>
            <description>Global AM Hubs Summit en Barcelona: agenda, alianzas y claves</description>
            <pubDate>Mon Sep  1 21:29:58 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El tratamiento postinfarto que dábamos por sentado ya no es para todos: la ciencia pone en jaque a los betabloqueantes en ciertos casos</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/tratamiento-postinfarto-que-dabamos-sentado-no-para-todos-ciencia-pone-jaque-a-betabloqueantes-ciertos-casos</link>
            <description>El tratamiento postinfarto que dábamos por sentado ya no es para todos: la ciencia pone en jaque a los betabloqueantes en ciertos casos</description>
            <pubDate>Mon Sep  1 20:31:22 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Hydroph0bia (CVE-2025-4275): El grave fallo que bypassea Secure Boot en dispositivos con firmware InsydeH₂O</title>
            <link>https://nksistemas.com/hydroph0bia-cve-2025-4275-el-grave-fallo-que-bypassea-secure-boot-en-dispositivos-con-firmware-insydeh%e2%82%82o/</link>
            <description>Hydroph0bia (CVE-2025-4275): El grave fallo que bypassea Secure Boot en dispositivos con firmware InsydeH₂O</description>
            <pubDate>Mon Sep  1 20:12:47 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Ver todo el fútbol en Orange: esto es lo que te costará la nueva temporada</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/ver-futbol-orange-temporada-2025/</link>
            <description>Ver todo el fútbol en Orange: esto es lo que te costará la nueva temporada</description>
            <pubDate>Mon Sep  1 20:03:04 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>