<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: El norte de África estaba fuera del mapa de la Edad de Bronce. Un desecho metálico lo ha puesto en el centro de la Historia</title>
            <link>https://www.xataka.com/investigacion/norte-africa-estaba-fuera-mapa-edad-bronce-desecho-metalico-ha-puesto-centro</link>
            <description>El norte de África estaba fuera del mapa de la Edad de Bronce. Un desecho metálico lo ha puesto en el centro de la Historia</description>
            <pubDate>Sat Apr  5 13:30:20 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los bazares chinos de Mallorca están empezando a echar el cierre. Y eso está impulsando toda clase de teorías en redes sociales</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/bazares-chinos-mallorca-estan-empezando-a-echar-cierre-eso-esta-impulsando-toda-clase-teorias-redes-sociales</link>
            <description>Los bazares chinos de Mallorca están empezando a echar el cierre. Y eso está impulsando toda clase de teorías en redes sociales</description>
            <pubDate>Sat Apr  5 13:17:53 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Donald Trump no esperará al iPhone 17, el modelo actual podría subir de precio hasta los 2300 euros</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/moviles/donald-trump-iphone-17-subir-precio-2300-euros-0425/</link>
            <description>Donald Trump no esperará al iPhone 17, el modelo actual podría subir de precio hasta los 2300 euros</description>
            <pubDate>Sat Apr  5 13:02:38 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Un estudio ha analizado qué coches son los que más valor pierden pasados cinco años y la respuesta clara: eléctricos</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/estudio-ha-analizado-que-coches-que-valor-pierden-pasados-cinco-anos-respuesta-clara-electricos</link>
            <description>Un estudio ha analizado qué coches son los que más valor pierden pasados cinco años y la respuesta clara: eléctricos</description>
            <pubDate>Sat Apr  5 13:00:21 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Estas cifras hablan claro: quedan años para el "apagón de la TDT". Lo que viviremos en 2025 será un histórico "alumbrón”</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/televisores/apagon-tdt-nos-traera-muchos-canales-4k-todavia-va-para-largo-asi-estamos-todavia-espana</link>
            <description>Estas cifras hablan claro: quedan años para el "apagón de la TDT". Lo que viviremos en 2025 será un histórico "alumbrón”</description>
            <pubDate>Sat Apr  5 13:00:21 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hemos estudiado los huesos de unos ratones que pasaron 37 días en el espacio. Los resultados no son optimistas</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/hemos-estudiado-huesos-unos-ratones-que-pasaron-37-dias-espacio-resultados-no-optimistas</link>
            <description>Hemos estudiado los huesos de unos ratones que pasaron 37 días en el espacio. Los resultados no son optimistas</description>
            <pubDate>Sat Apr  5 12:30:20 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En 1977 un profesor pidió un proyecto a sus alumnos. El FBI se quedó con el mejor: cómo construir una bomba atómica en casa</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/1977-profesor-pidio-proyecto-a-sus-alumnos-fbi-se-quedo-mejor-como-construir-bomba-atomica-casa</link>
            <description>En 1977 un profesor pidió un proyecto a sus alumnos. El FBI se quedó con el mejor: cómo construir una bomba atómica en casa</description>
            <pubDate>Sat Apr  5 12:00:20 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: La solución a tu cena la tiene esta nutricionista: una receta súper proteica y de sólo tres ingredientes que se prepara en minutos</title>
            <link>https://www.vitonica.com/recetas-saludables/solucion-a-tu-cena-tiene-esta-nutricionista-receta-super-proteica-solo-tres-ingredientes-que-se-prepara-minutos</link>
            <description>La solución a tu cena la tiene esta nutricionista: una receta súper proteica y de sólo tres ingredientes que se prepara en minutos</description>
            <pubDate>Sat Apr  5 12:00:20 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Si no quieres que tu Mac averigüe dónde sacaste una foto, tendrás que desactivar esta función</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/tecnologia/iphone-averigue-funcion-desactivar/</link>
            <description>Si no quieres que tu Mac averigüe dónde sacaste una foto, tendrás que desactivar esta función</description>
            <pubDate>Sat Apr  5 12:00:15 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: "Nunca digo que he adelgazado gracias a Ozempic": el tabú del 'ozempicazo', las personas que ocultan que lo consumen</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/tabu-ozempicazo-nunca-digo-que-he-adelgazado-gracias-a-ozempic</link>
            <description>"Nunca digo que he adelgazado gracias a Ozempic": el tabú del 'ozempicazo', las personas que ocultan que lo consumen</description>
            <pubDate>Sat Apr  5 11:30:20 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Switch de red para mejorar la domótica: cuándo es útil usarlo</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/hogar/switch-red-mejorar-domotica/</link>
            <description>Switch de red para mejorar la domótica: cuándo es útil usarlo</description>
            <pubDate>Sat Apr  5 11:04:48 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>