<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Japón ha decidido apostar por una tecnología centenaria para su exploración espacial: el vapor de agua</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/japon-ha-decidido-apostar-tecnologia-centenaria-para-su-exploracion-espacial-vapor-agua</link>
            <description>Japón ha decidido apostar por una tecnología centenaria para su exploración espacial: el vapor de agua</description>
            <pubDate>Sat Dec  3 14:31:01 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: 49 regalos tecnológicos para el amigo invisible y Navidad por menos de 15 euros que son útiles y merecen la pena</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/49-regalos-tecnologicos-para-amigo-invisible-navidad-15-euros-que-utiles-merecen-pena-1</link>
            <description>49 regalos tecnológicos para el amigo invisible y Navidad por menos de 15 euros que son útiles y merecen la pena</description>
            <pubDate>Sat Dec  3 14:01:00 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Los ocho mejores "muebles inteligentes" de IKEA que puedes encontrar</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/domotica/ocho-mejores-muebles-inteligentes-ikea-que-puedes-encontrar</link>
            <description>Los ocho mejores "muebles inteligentes" de IKEA que puedes encontrar</description>
            <pubDate>Sat Dec  3 14:01:00 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La energía geotérmica promete una revolución. Y ya sabemos cómo hacer perforaciones kilométricos para aprovecharla</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/energia-geotermica-promete-revolucion-sabemos-como-hacer-perforaciones-kilometricos-para-aprovecharla</link>
            <description>La energía geotérmica promete una revolución. Y ya sabemos cómo hacer perforaciones kilométricos para aprovecharla</description>
            <pubDate>Sat Dec  3 13:30:59 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: El trucazo para cambiar tu dirección en todas las administraciones: DGT, Hacienda…</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/cambiar-domicilio-administraciones/</link>
            <description>El trucazo para cambiar tu dirección en todas las administraciones: DGT, Hacienda…</description>
            <pubDate>Sat Dec  3 13:02:20 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El mejor método para bajar el peso de nuestras fotografías sin esfuerzo (y sin perder calidad)</title>
            <link>https://www.xataka.com/fotografia-y-video/mejor-metodo-para-bajar-peso-nuestras-fotografias-esfuerzo-perder-calidad</link>
            <description>El mejor método para bajar el peso de nuestras fotografías sin esfuerzo (y sin perder calidad)</description>
            <pubDate>Sat Dec  3 13:01:01 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: KDE está preparando un «sistema avanzado de apilado» de ventanas. ¿En qué acabará?</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/kde-esta-preparando-un-sistema-avanzado-de-apilado-de-ventanas-en-que-acabara.html</link>
            <description>KDE está preparando un «sistema avanzado de apilado» de ventanas. ¿En qué acabará?</description>
            <pubDate>Sat Dec  3 12:33:49 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Occidente tiene un plan para reforzar su presión sobre Rusia en un punto estratégico: el precio del petróleo</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/occidente-tiene-plan-para-reforzar-su-presion-rusia-punto-estrategico-precio-petroleo</link>
            <description>Occidente tiene un plan para reforzar su presión sobre Rusia en un punto estratégico: el precio del petróleo</description>
            <pubDate>Sat Dec  3 12:33:07 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Estos son los aparatos que más luz gastan, apágalos siempre que puedas</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/power/que-aparatos-gastan-mas-luz-apagarlos/</link>
            <description>Estos son los aparatos que más luz gastan, apágalos siempre que puedas</description>
            <pubDate>Sat Dec  3 12:03:44 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Tener un coche con motor V8 en el salón de casa es posible. Es tan sencillo como construir uno de madera</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/tener-coche-motor-v8-salon-casa-posible-sencillo-como-construir-uno-madera</link>
            <description>Tener un coche con motor V8 en el salón de casa es posible. Es tan sencillo como construir uno de madera</description>
            <pubDate>Sat Dec  3 12:00:59 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Bring Out the Fine Detail in Small Objects with This Coaxial Lighting Rig</title>
            <link>https://hackaday.com/2022/12/03/bring-out-the-fine-detail-in-small-objects-with-this-coaxial-lighting-rig/</link>
            <description>Bring Out the Fine Detail in Small Objects with This Coaxial Lighting Rig</description>
            <pubDate>Sat Dec  3 12:00:12 2022</pubDate>
            </item></channel>
</rss>