<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Algunas empresas en Europa contrataron talento con perfiles sólidos. En realidad ficharon a ciberdelincuentes norcoreanos</title>
            <link>https://www.xataka.com/seguridad/algunas-empresas-europa-contrataron-talento-perfiles-solidos-realidad-ficharon-a-ciberdelincuentes-norcoreanos</link>
            <description>Algunas empresas en Europa contrataron talento con perfiles sólidos. En realidad ficharon a ciberdelincuentes norcoreanos</description>
            <pubDate>Wed Apr  2 21:00:12 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>DistritoTux: EterTICs GNU Linux: La Revolución del Software Libre en la Radio 📢</title>
            <link>https://www.distritotux.cl/2025/04/etertics-gnu-linux-la-revolucion-del.html</link>
            <description>EterTICs GNU Linux: La Revolución del Software Libre en la Radio 📢</description>
            <pubDate>Wed Apr  2 20:59:38 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Programmer’s Macro Pad Bangs Out Whole Functions</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/04/02/programmers-macro-pad-bangs-out-whole-functions/</link>
            <description>Programmer’s Macro Pad Bangs Out Whole Functions</description>
            <pubDate>Wed Apr  2 20:00:59 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: No todas las conexiones de 1 giga son iguales: estas operadoras sí dan lo que prometen</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/velocidad-internet-ministerio-2024/</link>
            <description>No todas las conexiones de 1 giga son iguales: estas operadoras sí dan lo que prometen</description>
            <pubDate>Wed Apr  2 20:00:46 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Los dos nuevos canales invitados de Vodafone TV harán que pases horas viendo documentales</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/dos-nuevos-canales-invitados-vodafone-abril-2025/</link>
            <description>Los dos nuevos canales invitados de Vodafone TV harán que pases horas viendo documentales</description>
            <pubDate>Wed Apr  2 19:30:54 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Un avance de Google fue clave para OpenAI: ahora la compañía tiene un plan para dejar de beneficiar a sus rivales, según FT</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/avance-google-fue-clave-para-openai-ahora-compania-tiene-plan-para-dejar-beneficiar-a-sus-rivales-ft</link>
            <description>Un avance de Google fue clave para OpenAI: ahora la compañía tiene un plan para dejar de beneficiar a sus rivales, según FT</description>
            <pubDate>Wed Apr  2 19:30:13 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: PcComponentes revienta esta Smart TV 4K de Samsung de 55 pulgadas con un bestial descuento del 28%</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/mix/pccomponentes-smart-tv-samsung-tu55du8505-0425/</link>
            <description>PcComponentes revienta esta Smart TV 4K de Samsung de 55 pulgadas con un bestial descuento del 28%</description>
            <pubDate>Wed Apr  2 19:00:58 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El telescopio Webb tiene una noticia buena y otra buenísima: 2024 YR4 no nos va a matar, pero podría chocar con la Luna</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/telescopio-webb-tiene-noticia-buena-otra-buenisima-2024-yr4-no-nos-va-a-matar-podria-chocar-luna</link>
            <description>El telescopio Webb tiene una noticia buena y otra buenísima: 2024 YR4 no nos va a matar, pero podría chocar con la Luna</description>
            <pubDate>Wed Apr  2 19:00:12 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Corea del Norte se financia con falsos empleados que se infiltran en compañías tecnológicas. Y ya van a por Europa, según Google</title>
            <link>https://www.genbeta.com/seguridad/corea-norte-se-financia-falsos-empleados-que-se-infiltran-companias-tecnologicas-van-a-europa-google</link>
            <description>Corea del Norte se financia con falsos empleados que se infiltran en compañías tecnológicas. Y ya van a por Europa, según Google</description>
            <pubDate>Wed Apr  2 18:52:24 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: La serie española de época al estilo Los Bridgerton que está dispuesta a destronar a Adolescencia hace historia en Netflix</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/serie-espanola-epoca-hace-historia-netflix/</link>
            <description>La serie española de época al estilo Los Bridgerton que está dispuesta a destronar a Adolescencia hace historia en Netflix</description>
            <pubDate>Wed Apr  2 18:30:46 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: FLOSS Weekly Episode 827: Yt-dlp, Sometimes You Can’t See the Tail</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/04/02/floss-weekly-episode-827-yt-dlp-sometimes-you-cant-see-the-tail/</link>
            <description>FLOSS Weekly Episode 827: Yt-dlp, Sometimes You Can’t See the Tail</description>
            <pubDate>Wed Apr  2 18:30:38 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>