<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Apple quiere que abras la puerta de tu casa con Face ID. La compañía está trabajando en un timbre inteligente, según Bloomberg</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/domotica/apple-quiere-que-abras-puerta-tu-casa-face-id-compania-esta-trabajando-timbre-inteligente-bloomberg</link>
            <description>Apple quiere que abras la puerta de tu casa con Face ID. La compañía está trabajando en un timbre inteligente, según Bloomberg</description>
            <pubDate>Mon Dec 23 14:44:35 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La generación Z está entrando en las oficinas: uno de cada cinco directivos ha pensado en dimitir porque no les soporta</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/generacion-z-esta-entrando-oficinas-uno-cada-cinco-directivos-ha-pensado-dimitir-porque-no-les-soporta</link>
            <description>La generación Z está entrando en las oficinas: uno de cada cinco directivos ha pensado en dimitir porque no les soporta</description>
            <pubDate>Mon Dec 23 14:31:30 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Lidl está arrasando con esta freidora de aire compacta a precio de outlet</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/lidl-esta-arrasando-esta-freidora-aire-compacta-a-precio-outlet</link>
            <description>Lidl está arrasando con esta freidora de aire compacta a precio de outlet</description>
            <pubDate>Mon Dec 23 14:31:30 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Si quieres sorprender con un móvil bueno, bonito y barato en Navidad, este Pixel es una excelente opción</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/quieres-sorprender-movil-bueno-bonito-barato-navidad-este-pixel-excelente-opcion</link>
            <description>Si quieres sorprender con un móvil bueno, bonito y barato en Navidad, este Pixel es una excelente opción</description>
            <pubDate>Mon Dec 23 14:15:30 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: “La Generación Z es analfabeta con ordenadores”. Algunos profesores empiezan a estar muy cansados de explicar hasta lo más básico</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/generacion-z-analfabeta-ordenadores-algunos-profesores-empiezan-a-estar-muy-cansados-explicar-basico</link>
            <description>“La Generación Z es analfabeta con ordenadores”. Algunos profesores empiezan a estar muy cansados de explicar hasta lo más básico</description>
            <pubDate>Mon Dec 23 14:03:07 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: 'Mufasa: El Rey León' aspiraba a reinar en la taquilla de Navidad, pero no contaba con un rival inesperado: Sonic</title>
            <link>https://www.xataka.com/cine-y-tv/mufasa-aspiraba-a-reinar-taquilla-navidad-no-contaba-rival-inesperado-sonic</link>
            <description>'Mufasa: El Rey León' aspiraba a reinar en la taquilla de Navidad, pero no contaba con un rival inesperado: Sonic</description>
            <pubDate>Mon Dec 23 14:01:30 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Los mejores expertos mundiales han revelado las razones por las que el HBM es uno de los mejores suplementos para ganar masa muscular</title>
            <link>https://www.vitonica.com/complementos/mejores-expertos-mundiales-han-revelado-razones-que-hbm-uno-mejores-suplementos-para-ganar-masa-muscular</link>
            <description>Los mejores expertos mundiales han revelado las razones por las que el HBM es uno de los mejores suplementos para ganar masa muscular</description>
            <pubDate>Mon Dec 23 14:01:30 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: La Gran Renuncia no acabó: millones de empleados siguen dejando sus empresas… y Harvard sabe por qué, tras diez años investigando</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/gran-renuncia-no-acabado-millones-empleados-siguen-dejando-sus-empresas-harvard-sabe-que-diez-anos-investigando</link>
            <description>La Gran Renuncia no acabó: millones de empleados siguen dejando sus empresas… y Harvard sabe por qué, tras diez años investigando</description>
            <pubDate>Mon Dec 23 14:01:22 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: La DGT se pone seria con la llegada del invierno: así debes mejorar la adherencia en carretera</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/dgt-invierno-adherencia-carretera/</link>
            <description>La DGT se pone seria con la llegada del invierno: así debes mejorar la adherencia en carretera</description>
            <pubDate>Mon Dec 23 14:00:01 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: AI Could Generate 10,000 Malware Variants, Evading Detection in 88% of Case</title>
            <link>https://thehackernews.com/2024/12/ai-could-generate-10000-malware.html</link>
            <description>AI Could Generate 10,000 Malware Variants, Evading Detection in 88% of Case</description>
            <pubDate>Mon Dec 23 13:48:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Unos investigadores franceses han logrado optimizar la producción de los paneles solares. Solo tenían que bailar con el viento</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/unos-investigadores-franceses-han-logrado-optimizar-produccion-paneles-solares-solo-tenian-que-bailar-viento</link>
            <description>Unos investigadores franceses han logrado optimizar la producción de los paneles solares. Solo tenían que bailar con el viento</description>
            <pubDate>Mon Dec 23 13:31:31 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>