<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Victorhck in the free world: Ya se empieza a perfilar la próxima openSUSE Leap 16</title>
            <link>https://victorhckinthefreeworld.com/2024/10/07/ya-se-empieza-a-perfilar-la-proxima-opensuse-leap-16/</link>
            <description>Ya se empieza a perfilar la próxima openSUSE Leap 16</description>
            <pubDate>Mon Oct  7 13:58:35 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Lo más preocupante de Kirk no es que sea un "huracán" en dirección a España: es la transición extratropical que va sufrir por el camino</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/preocupante-kirk-no-que-sea-huracan-direccion-a-espana-transicion-extratropical-que-va-sufrir-camino</link>
            <description>Lo más preocupante de Kirk no es que sea un "huracán" en dirección a España: es la transición extratropical que va sufrir por el camino</description>
            <pubDate>Mon Oct  7 13:46:53 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Un jubilado plantó un árbol en 2003 en una de las zonas más peligrosas Sao Paulo. Hoy es una alucinante "selva" de la ciudad</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/jubilado-planto-arbol-2003-zonas-peligrosas-sao-paulo-hoy-alucinante-jungla-ciudad</link>
            <description>Un jubilado plantó un árbol en 2003 en una de las zonas más peligrosas Sao Paulo. Hoy es una alucinante "selva" de la ciudad</description>
            <pubDate>Mon Oct  7 13:30:54 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Renault, Stellantis y BMW: vuelven los rumores sobre un Airbus del automóvil para derrotar al coche eléctrico chino</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/renault-stellantis-bmw-vuelven-rumores-airbus-automovil-para-derrotar-al-coche-electrico-chino</link>
            <description>Renault, Stellantis y BMW: vuelven los rumores sobre un Airbus del automóvil para derrotar al coche eléctrico chino</description>
            <pubDate>Mon Oct  7 13:00:51 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: El huracán Kirk se acerca a España y apunta a dejar una gran borrasca. Así puedes ver en tiempo real su trayectoria e intensidad</title>
            <link>https://www.genbeta.com/paso-a-paso/huracan-kirk-se-acerca-a-espana-apunta-a-dejar-gran-borrasca-asi-puedes-ver-tiempo-real-su-trayectoria-e-intensidad</link>
            <description>El huracán Kirk se acerca a España y apunta a dejar una gran borrasca. Así puedes ver en tiempo real su trayectoria e intensidad</description>
            <pubDate>Mon Oct  7 13:00:06 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Los científicos descubren que la arena de Marte y la Luna se puede utilizar para construir</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/ciencia/cientificos-descubren-arena-marte-luna-construir/</link>
            <description>Los científicos descubren que la arena de Marte y la Luna se puede utilizar para construir</description>
            <pubDate>Mon Oct  7 13:00:04 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: PLD Space no se conforma con el primer cohete español: lleva un año desarrollando en secreto una nave espacial</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/pld-space-no-se-conforma-primer-cohete-espanol-lleva-ano-desarrollando-secreto-nave-espacial</link>
            <description>PLD Space no se conforma con el primer cohete español: lleva un año desarrollando en secreto una nave espacial</description>
            <pubDate>Mon Oct  7 12:50:23 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Llevo más de 20 años entrenando y estoy harta de probar cacharros. Al final me he quedado con estos dos</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/llevo-20-anos-entrenando-estoy-harta-probar-cacharros-al-final-me-he-quedado-estos-dos</link>
            <description>Llevo más de 20 años entrenando y estoy harta de probar cacharros. Al final me he quedado con estos dos</description>
            <pubDate>Mon Oct  7 12:46:51 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Raspberry Pi Foundation blog: news, announcements, stories, ideas: How fun-filled Code Clubs drive learning: New evidence</title>
            <link>https://www.raspberrypi.org/blog/how-fun-filled-code-clubs-drive-learning-new-evidence/</link>
            <description>How fun-filled Code Clubs drive learning: New evidence</description>
            <pubDate>Mon Oct  7 12:39:40 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Si tienes Netflix, Max u otra plataforma, cuidado: el Banco de España alerta sobre los peligros del 'fraude de la suscripción'</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/tienes-netflix-max-u-otra-plataforma-cuidado-banco-espana-alerta-peligros-fraude-suscripcion</link>
            <description>Si tienes Netflix, Max u otra plataforma, cuidado: el Banco de España alerta sobre los peligros del 'fraude de la suscripción'</description>
            <pubDate>Mon Oct  7 12:38:18 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Kim Jong-un está creando su propio Benidorm norcoreano. Y ha decidido hacerlo en una zona de pruebas con misiles</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/kim-jong-ha-decidido-crear-su-propio-benidorm-norcoreano-ha-escogido-zona-pruebas-misiles</link>
            <description>Kim Jong-un está creando su propio Benidorm norcoreano. Y ha decidido hacerlo en una zona de pruebas con misiles</description>
            <pubDate>Mon Oct  7 12:30:52 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>