<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: Este cable para tu TV es más útil de lo que piensas: puedes ver el móvil en la tele sin WiFi</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/cable-ver-pantalla-movil-tv/</link>
            <description>Este cable para tu TV es más útil de lo que piensas: puedes ver el móvil en la tele sin WiFi</description>
            <pubDate>Sun Mar  3 21:03:18 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Outdated HP Microserver Gets a New Brain</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/03/03/outdated-hp-microserver-gets-a-new-brain/</link>
            <description>Outdated HP Microserver Gets a New Brain</description>
            <pubDate>Sun Mar  3 21:00:29 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Qué fue de PlanetSolar, el barco solar más grande jamás construido que dio la vuelta al mundo hace más de una década</title>
            <link>https://www.xataka.com/transporte/que-fue-solarplanet-barco-solar-grande-jamas-construido-que-dio-vuelta-al-mundo-hace-decada</link>
            <description>Qué fue de PlanetSolar, el barco solar más grande jamás construido que dio la vuelta al mundo hace más de una década</description>
            <pubDate>Sun Mar  3 20:01:53 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Restablecer de fábrica el ordenador elimina todos los virus?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/seguridad/restablecer-fabrica-ordenador-elimina-virus/</link>
            <description>¿Restablecer de fábrica el ordenador elimina todos los virus?</description>
            <pubDate>Sun Mar  3 20:00:52 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubunlog: Obsidian es una alternativa a Notion que puedes usar localmente</title>
            <link>https://ubunlog.com/obsidian-es-una-alternativa-a-notion-que-puedes-usar-localmente/</link>
            <description>Obsidian es una alternativa a Notion que puedes usar localmente</description>
            <pubDate>Sun Mar  3 19:12:55 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Estos son los únicos programas a los que confiaría mis contraseñas este 2024</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/unicos-programas-confiaria-contrasenas-2024/</link>
            <description>Estos son los únicos programas a los que confiaría mis contraseñas este 2024</description>
            <pubDate>Sun Mar  3 19:00:23 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>OMG! Ubuntu: Varia Download Manager Now Has Official Browser Extensions</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2024/03/varia-download-manager-browser-extensions</link>
            <description>Varia Download Manager Now Has Official Browser Extensions</description>
            <pubDate>Sun Mar  3 18:52:49 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Ten esto en cuenta si vas a usar una webcam para Streaming</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/redes/utilizar-webcam-streaming-evitar-problemas/</link>
            <description>Ten esto en cuenta si vas a usar una webcam para Streaming</description>
            <pubDate>Sun Mar  3 18:05:03 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hemos ganado una gran batalla contra la vigilancia policial: romper el cifrado de los mensajes va contra los derechos humanos</title>
            <link>https://www.xataka.com/legislacion-y-derechos/hemos-ganado-gran-batalla-vigilancia-policial-romper-cifrado-mensajes-va-derechos-humanos</link>
            <description>Hemos ganado una gran batalla contra la vigilancia policial: romper el cifrado de los mensajes va contra los derechos humanos</description>
            <pubDate>Sun Mar  3 18:01:52 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: En 2024 la gran novedad que esperaba de Spotify era la alta fidelidad. En su lugar lo que ha presentado es un Oráculo musical</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/cuando-esperaba-que-alta-definicion-fuera-novedad-spotify-2024-servicio-musica-streaming-ofrece-oraculo</link>
            <description>En 2024 la gran novedad que esperaba de Spotify era la alta fidelidad. En su lugar lo que ha presentado es un Oráculo musical</description>
            <pubDate>Sun Mar  3 18:01:52 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Nueve consejos a tener en cuenta si la conexión de fibra no te va a tope ni por cable</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/la-red-local/nueve-consejos-a-tener-cuenta-conexion-fibra-no-te-va-a-tope-cable</link>
            <description>Nueve consejos a tener en cuenta si la conexión de fibra no te va a tope ni por cable</description>
            <pubDate>Sun Mar  3 18:01:52 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>