<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>OMG! Ubuntu: Linux Mint Adding Native ‘Night Light’ Feature to Cinnamon</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2024/11/linux-mint-night-light-cinnamon</link>
            <description>Linux Mint Adding Native ‘Night Light’ Feature to Cinnamon</description>
            <pubDate>Sun Nov  3 14:58:36 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: La solución de Leroy Merlín para tener una chimenea o estufa en casa sin obras ni electricidad</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/solucion-leroy-merlin-para-tener-chimenea-estufa-casa-obras-electricidad</link>
            <description>La solución de Leroy Merlín para tener una chimenea o estufa en casa sin obras ni electricidad</description>
            <pubDate>Sun Nov  3 14:08:51 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Las bibliotecas virtuales son maravillosas: así las estoy usando en mi lector de libros electrónicos</title>
            <link>https://www.xataka.com/accesorios/bibliotecas-virtuales-maravillosas-asi-estoy-usando-mi-lector-libros-electronicos</link>
            <description>Las bibliotecas virtuales son maravillosas: así las estoy usando en mi lector de libros electrónicos</description>
            <pubDate>Sun Nov  3 14:00:50 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Crunchyroll anuncia el estreno de más anime doblado al castellano</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/crunchyroll-anuncia-estreno-anime-doblado-castellano-1124/</link>
            <description>Crunchyroll anuncia el estreno de más anime doblado al castellano</description>
            <pubDate>Sun Nov  3 14:00:37 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Habrá quien diga que ver películas también es perder el tiempo, pero pueden salvarte del scroll infinito en redes sociales</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/diga-peliculas-perder-tiempo-infinito/</link>
            <description>Habrá quien diga que ver películas también es perder el tiempo, pero pueden salvarte del scroll infinito en redes sociales</description>
            <pubDate>Sun Nov  3 13:00:56 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Qué fue de DivX, el 'MP3 del vídeo' que permitió meter por primera vez pelis enteras en un CD. Y compartirlas en Internet</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/que-fue-divx-mp3-video-que-permitio-meter-primera-vez-pelis-enteras-cd-compartirlas-internet-1</link>
            <description>Qué fue de DivX, el 'MP3 del vídeo' que permitió meter por primera vez pelis enteras en un CD. Y compartirlas en Internet</description>
            <pubDate>Sun Nov  3 13:00:52 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Kodi más rápido: 7 consejos para mejorar el funcionamiento del centro multimedia</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/kodi-rapido-7-consejos-para-mejorar-funcionamiento-centro-multimedia</link>
            <description>Kodi más rápido: 7 consejos para mejorar el funcionamiento del centro multimedia</description>
            <pubDate>Sun Nov  3 13:00:52 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Las personas más productivas siempre tienen estos hábitos para activar al máximo su cerebro, según Marian Rojas Estapé</title>
            <link>https://www.vitonica.com/wellness/bateria-mental-dictamina-que-comes-cuanto-te-mueves-marian-rojas-estape-marca-camino-para-perder-grasa-entendiendo-cerebro</link>
            <description>Las personas más productivas siempre tienen estos hábitos para activar al máximo su cerebro, según Marian Rojas Estapé</description>
            <pubDate>Sun Nov  3 13:00:52 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Si tienes una Smart TV Samsung puedes estar tranquilo, su nuevo método de cifrado mantendrá tu información a salvo</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/televisores/tienes-smart-tv-samsung-puedes-estar-tranquilo-su-nuevo-metodo-cifrado-mantendra-tu-informacion-a-salvo</link>
            <description>Si tienes una Smart TV Samsung puedes estar tranquilo, su nuevo método de cifrado mantendrá tu información a salvo</description>
            <pubDate>Sun Nov  3 13:00:52 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En 1934 una isla gallega decidió proclamarse una república independiente. Su historia fue tan efímera como trágica</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/1934-isla-gallega-decidio-proclamarse-republica-independiente-su-historia-fue-efimera-como-tragica</link>
            <description>En 1934 una isla gallega decidió proclamarse una república independiente. Su historia fue tan efímera como trágica</description>
            <pubDate>Sun Nov  3 12:30:51 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Los dispositivos inteligentes pueden mejorar tu salud y estos son algunos ejemplos</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/hogar/dispositivos-inteligentes-mejorar-salud/</link>
            <description>Los dispositivos inteligentes pueden mejorar tu salud y estos son algunos ejemplos</description>
            <pubDate>Sun Nov  3 12:07:21 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>