<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Sabíamos que Corea del Norte lleva años infiltrando a trabajadores en empresas de Occidente. Ahora sabemos cómo lo hacen</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/sabiamos-que-corea-norte-lleva-anos-infiltrando-a-trabajadores-empresas-occidente-ahora-sabemos-como-hacen</link>
            <description>Sabíamos que Corea del Norte lleva años infiltrando a trabajadores en empresas de Occidente. Ahora sabemos cómo lo hacen</description>
            <pubDate>Sun Aug 10 13:46:08 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Nos estamos quedando sin playas en el planeta. Y no nos damos cuenta porque las están rellenando a un precio indecente</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/nos-estamos-quedando-playas-planeta-no-nos-damos-cuenta-porque-estan-rellenando-a-precio-indecente</link>
            <description>Nos estamos quedando sin playas en el planeta. Y no nos damos cuenta porque las están rellenando a un precio indecente</description>
            <pubDate>Sun Aug 10 13:30:09 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Malas noticias si quieres seguir usando Windows 10: habrá otro requisito más</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/windows/seguir-usando-windows-10-otro-requisito-mas/</link>
            <description>Malas noticias si quieres seguir usando Windows 10: habrá otro requisito más</description>
            <pubDate>Sun Aug 10 13:04:53 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El Talón de Aquiles del F-35: sin tierras raras chinas, la cadena de suministro militar de EEUU se tambalea</title>
            <link>https://www.xataka.com/materiales/talon-aquiles-f-35-tierras-raras-chinas-cadena-suministro-militar-eeuu-se-tambalea</link>
            <description>El Talón de Aquiles del F-35: sin tierras raras chinas, la cadena de suministro militar de EEUU se tambalea</description>
            <pubDate>Sun Aug 10 13:00:09 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Researchers Detail Windows EPM Poisoning Exploit Chain Leading to Domain Privilege Escalation</title>
            <link>https://thehackernews.com/2025/08/researchers-detail-windows-epm.html</link>
            <description>Researchers Detail Windows EPM Poisoning Exploit Chain Leading to Domain Privilege Escalation</description>
            <pubDate>Sun Aug 10 12:31:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los asesinos en serie tuvieron su boom en los años 80. Hoy son una rareza estadística</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/asesinos-serie-tuvieron-su-boom-anos-80-hoy-rareza-estadistica</link>
            <description>Los asesinos en serie tuvieron su boom en los años 80. Hoy son una rareza estadística</description>
            <pubDate>Sun Aug 10 12:30:08 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubunlog: Canaima GNU/Linux 8.1 «Kavanayen»: Novedades e instalación</title>
            <link>https://ubunlog.com/canaima-gnu-linux-8-1-kavanayen/</link>
            <description>Canaima GNU/Linux 8.1 «Kavanayen»: Novedades e instalación</description>
            <pubDate>Sun Aug 10 11:42:59 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los fabricantes de coches europeos se las prometían felices con la pila de hidrógeno. La realidad les ha atropellado</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/fabricantes-coches-europeos-se-prometian-felices-pila-hidrogeno-realidad-les-ha-atropellado</link>
            <description>Los fabricantes de coches europeos se las prometían felices con la pila de hidrógeno. La realidad les ha atropellado</description>
            <pubDate>Sun Aug 10 11:30:08 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Victorhck in the free world: Publicado Amarok 3.3.1</title>
            <link>https://victorhckinthefreeworld.com/2025/08/10/publicado-amarok-3-3-1/</link>
            <description>Publicado Amarok 3.3.1</description>
            <pubDate>Sun Aug 10 11:15:42 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Diario del Viajero: El nombre de esta sobrecogedora playa rinde homenaje a la tranquilidad que allí se respira, una joya atípica en Asturias</title>
            <link>https://www.diariodelviajero.com/recomendaciones-de-la-casa/nombre-esta-sobrecogedora-playa-rinde-homenaje-a-tranquilidad-que-alli-se-respira-joya-atipica-asturias</link>
            <description>El nombre de esta sobrecogedora playa rinde homenaje a la tranquilidad que allí se respira, una joya atípica en Asturias</description>
            <pubDate>Sun Aug 10 11:03:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Así monté mi propio cine en casa con poco presupuesto: esto es todo lo que necesitas</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/montar-cine-en-casa-poco-presupuesto/</link>
            <description>Así monté mi propio cine en casa con poco presupuesto: esto es todo lo que necesitas</description>
            <pubDate>Sun Aug 10 11:01:01 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>