<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: China necesitaba espacio para dar energía a millones de hogares, así que ha construido una mega planta solar en mar abierto</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/china-necesitaba-espacio-para-dar-energia-a-millones-hogares-asi-que-ha-construido-mega-planta-solar-mar-abierto</link>
            <description>China necesitaba espacio para dar energía a millones de hogares, así que ha construido una mega planta solar en mar abierto</description>
            <pubDate>Sat Feb 14 14:46:52 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hay gente intoxicando la memoria de nuestra IA para manipularnos. Y Microsoft ha encendido todas las alarmas</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/hay-gente-intoxicando-memoria-nuestra-ia-para-manipularnos-microsoft-ha-encendido-todas-alarmas</link>
            <description>Hay gente intoxicando la memoria de nuestra IA para manipularnos. Y Microsoft ha encendido todas las alarmas</description>
            <pubDate>Sat Feb 14 14:30:52 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Adiós cenita romántica, hola montar muebles de Ikea: las "citas de tareas" son la nueva forma de filtrar a tu futura pareja</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/adios-a-cenas-romanticas-hola-a-montar-muebles-ikea-como-citas-tareas-nuevo-test-compatibilidad-definitivo</link>
            <description>Adiós cenita romántica, hola montar muebles de Ikea: las "citas de tareas" son la nueva forma de filtrar a tu futura pareja</description>
            <pubDate>Sat Feb 14 14:00:53 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Disney+ estrena por sorpresa su primera serie vertical con los dos primeros episodios</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/disney-plus-estrena-primera-serie-vertical-dos-episodios/</link>
            <description>Disney+ estrena por sorpresa su primera serie vertical con los dos primeros episodios</description>
            <pubDate>Sat Feb 14 13:55:25 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El nuevo desafío de los océanos: el aumento de los petroleros abandonados</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/nuevo-desafio-oceanos-aumento-petroleros-abandonados</link>
            <description>El nuevo desafío de los océanos: el aumento de los petroleros abandonados</description>
            <pubDate>Sat Feb 14 13:46:52 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Si llevas semanas deprimido y taciturno, no estás solo: la ciencia sabe que la lluvia nos está amargando la salud</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/te-sientes-apelmazado-deprimido-taciturno-no-estas-solo-ciencia-sabe-que-lluvia-nos-esta-amargando-salud</link>
            <description>Si llevas semanas deprimido y taciturno, no estás solo: la ciencia sabe que la lluvia nos está amargando la salud</description>
            <pubDate>Sat Feb 14 13:30:52 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Hardware libre: Impresión 3D de gran formato: hacia piezas XXL y nuevas aplicaciones industriales</title>
            <link>https://www.hwlibre.com/impresion-3d-de-gran-formato-hacia-piezas-xxl-y-nuevas-aplicaciones-industriales/</link>
            <description>Impresión 3D de gran formato: hacia piezas XXL y nuevas aplicaciones industriales</description>
            <pubDate>Sat Feb 14 13:13:14 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: China ha roto el monopolio del T1100 de Japón y EEUU: ya está fabricando la "Fórmula 1" de las fibras de carbono</title>
            <link>https://www.xataka.com/materiales/china-rompe-monopolio-t1100-japon-eeuu-esta-fabricando-formula-1-fibras-carbono</link>
            <description>China ha roto el monopolio del T1100 de Japón y EEUU: ya está fabricando la "Fórmula 1" de las fibras de carbono</description>
            <pubDate>Sat Feb 14 13:00:53 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: No es casualidad: la razón por la que tu nevera abre siempre hacia la derecha</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/ciencia/por-que-neveras-abren-hacia-derecha/</link>
            <description>No es casualidad: la razón por la que tu nevera abre siempre hacia la derecha</description>
            <pubDate>Sat Feb 14 13:00:46 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La IA necesita electricidad sin descanso. Y eso está devolviendo al gas al centro del sistema</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/ia-necesita-electricidad-descanso-eso-esta-devolviendo-al-gas-al-centro-sistema</link>
            <description>La IA necesita electricidad sin descanso. Y eso está devolviendo al gas al centro del sistema</description>
            <pubDate>Sat Feb 14 12:46:52 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Esta película de Star Trek se canceló en 1977 porque la ciencia-ficción no tenía futuro. Dos semanas después se estrenó Star Wars</title>
            <link>https://www.xataka.com/cine-y-tv/esta-pelicula-star-trek-se-cancelo-1977-porque-ciencia-ficcion-no-tenia-futuro-dos-semanas-despues-se-estreno-star-wars</link>
            <description>Esta película de Star Trek se canceló en 1977 porque la ciencia-ficción no tenía futuro. Dos semanas después se estrenó Star Wars</description>
            <pubDate>Sat Feb 14 12:30:52 2026</pubDate>
            </item></channel>
</rss>