<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>MuyLinux: Ubuntu LTS mejorará el soporte de los controladores gráficos de Intel</title>
            <link>https://www.muylinux.com/2025/02/18/ubuntu-lts-mejorara-soporte-graficos-intel/</link>
            <description>Ubuntu LTS mejorará el soporte de los controladores gráficos de Intel</description>
            <pubDate>Tue Feb 18 14:51:54 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hemos descubierto (otra vez) el secreto del hormigón romano. Es menos impresionante de lo que parece</title>
            <link>https://www.xataka.com/materiales/hemos-descubierto-otra-vez-secreto-hormigon-romano-impresionante-que-parece-1</link>
            <description>Hemos descubierto (otra vez) el secreto del hormigón romano. Es menos impresionante de lo que parece</description>
            <pubDate>Tue Feb 18 14:46:28 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: Bluestar Linux: Todo lo que necesitas saber sobre esta distribución basada en Arch con aire macOSero</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/bluestar-linux-todo-lo-que-necesitas-saber-sobre-esta-distribucion-basada-en-arch-con-aire-macosero.html</link>
            <description>Bluestar Linux: Todo lo que necesitas saber sobre esta distribución basada en Arch con aire macOSero</description>
            <pubDate>Tue Feb 18 14:31:29 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: MediaMarkt lanza por sorpresa una campaña centrada en Xiaomi. Ahora, el Redmi Note 14 Pro+ viene con un reloj gratis</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/mediamarkt-lanza-sorpresa-campana-centrada-xiaomi-ahora-redmi-note-14-pro-viene-reloj-gratis</link>
            <description>MediaMarkt lanza por sorpresa una campaña centrada en Xiaomi. Ahora, el Redmi Note 14 Pro+ viene con un reloj gratis</description>
            <pubDate>Tue Feb 18 14:30:28 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Resulta que obligarnos a cambiar regularmente de contraseña no era tan buena idea como parecía: se lo pone más fácil a los hackers</title>
            <link>https://www.genbeta.com/seguridad/resulta-que-obligarnos-a-cambiar-regularmente-contrasena-no-era-buena-idea-como-parecia-se-pone-facil-a-hackers</link>
            <description>Resulta que obligarnos a cambiar regularmente de contraseña no era tan buena idea como parecía: se lo pone más fácil a los hackers</description>
            <pubDate>Tue Feb 18 14:29:58 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Cada vez más coches permiten usar el móvil Samsung como llave inteligente</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-tecnologia/coches-movil-samsung-llave-inteligente/</link>
            <description>Cada vez más coches permiten usar el móvil Samsung como llave inteligente</description>
            <pubDate>Tue Feb 18 14:00:38 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Japón copiará a Venecia para frenar el turismo de masas. Dos niveles de precio en el transporte: el turista paga más</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/japon-copiara-a-venecia-para-frenar-turismo-masas-dos-niveles-precio-transporte-turista-paga</link>
            <description>Japón copiará a Venecia para frenar el turismo de masas. Dos niveles de precio en el transporte: el turista paga más</description>
            <pubDate>Tue Feb 18 14:00:29 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Qué ha sido de Magis TV, el popular IPTV que cambió de nombre para evitar el fatal destino de DuckVision</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/que-ha-sido-magis-tv-popular-iptv-que-cambio-nombre-para-evitar-fatal-destino-duckvision</link>
            <description>Qué ha sido de Magis TV, el popular IPTV que cambió de nombre para evitar el fatal destino de DuckVision</description>
            <pubDate>Tue Feb 18 14:00:29 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: IKEA tiene este estor sin obras con el que aislar tu hogar y ganar en privacidad</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/ikea-tiene-este-estor-obras-que-aislar-tu-hogar-ganar-privacidad</link>
            <description>IKEA tiene este estor sin obras con el que aislar tu hogar y ganar en privacidad</description>
            <pubDate>Tue Feb 18 14:00:29 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Despedido por tomarse una coca-cola y un trozo de pan mientras trabajaba en un súper de Galicia: ahora deben pagarle 48.782 euros</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/despedido-tomarse-coca-cola-trozo-pan-trabajaba-super-galicia-ahora-deben-pagarle-48-782-euros</link>
            <description>Despedido por tomarse una coca-cola y un trozo de pan mientras trabajaba en un súper de Galicia: ahora deben pagarle 48.782 euros</description>
            <pubDate>Tue Feb 18 13:39:27 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: AEMET tiene claro que el invierno se está deshaciendo a marchas forzadas y eso nos devuelve a la casilla de salida: el fantasma de la sequía</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/aemet-tiene-claro-que-invierno-se-esta-deshaciendo-a-marchas-forzadas-eso-nos-devuelve-a-casilla-salida-fantasma-sequia</link>
            <description>AEMET tiene claro que el invierno se está deshaciendo a marchas forzadas y eso nos devuelve a la casilla de salida: el fantasma de la sequía</description>
            <pubDate>Tue Feb 18 13:30:29 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>