<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: El altavoz inteligente con Alexa más colorido vuelve a bajar de precio: Echo Pop por 25 euros menos</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/altavoz-inteligente-alexa-colorido-vuelve-a-bajar-precio-echo-pop-25-euros</link>
            <description>El altavoz inteligente con Alexa más colorido vuelve a bajar de precio: Echo Pop por 25 euros menos</description>
            <pubDate>Thu Sep 14 13:30:28 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Huawei Watch GT 4, análisis: dos versiones que aprietan las tuercas a la gama premium</title>
            <link>https://www.xataka.com/analisis/huawei-watch-gt-4-analisis-caracteristicas-precio-especificaciones</link>
            <description>Huawei Watch GT 4, análisis: dos versiones que aprietan las tuercas a la gama premium</description>
            <pubDate>Thu Sep 14 13:30:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Free Download Manager Site Compromised to Distribute Linux Malware to Users for 3+ Years</title>
            <link>https://thehackernews.com/2023/09/free-download-manager-site-compromised.html</link>
            <description>Free Download Manager Site Compromised to Distribute Linux Malware to Users for 3+ Years</description>
            <pubDate>Thu Sep 14 13:18:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: HP Spectre Foldable PC: así es el primer ordenador plegable "tres en uno" de HP</title>
            <link>https://www.xataka.com/ordenadores/hp-spectre-foldable-pc-caracteristicas-precio-ficha-tecnica</link>
            <description>HP Spectre Foldable PC: así es el primer ordenador plegable "tres en uno" de HP</description>
            <pubDate>Thu Sep 14 13:06:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: Pool Noodle Lightsaber #3DThursday #3DPrinting</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2023/09/14/pool-noodle-lightsaber-3dthursday-3dprinting/</link>
            <description>Pool Noodle Lightsaber #3DThursday #3DPrinting</description>
            <pubDate>Thu Sep 14 13:00:54 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: El truco de Erling Haaland para dormir mejor que te dejará sin palabras</title>
            <link>https://www.vitonica.com/wellness/truco-erling-haaland-para-dormir-mejor-que-te-dejara-palabras</link>
            <description>El truco de Erling Haaland para dormir mejor que te dejará sin palabras</description>
            <pubDate>Thu Sep 14 13:00:39 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: El nuevo frigorífico de Xiaomi se controla desde el móvil, fabrica hielo ilimitado y cuesta poco más de 300 euros</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/tecnologia/nuevo-frigorifico-xiaomi/</link>
            <description>El nuevo frigorífico de Xiaomi se controla desde el móvil, fabrica hielo ilimitado y cuesta poco más de 300 euros</description>
            <pubDate>Thu Sep 14 13:00:32 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Cómo afecta la polémica del motor Unity al desarrollador de videojuegos. Estas son sus principales alternativas</title>
            <link>https://www.genbeta.com/desarrollo/como-afecta-polemica-motor-unity-al-desarrollador-videojuegos-estas-sus-principales-alternativas</link>
            <description>Cómo afecta la polémica del motor Unity al desarrollador de videojuegos. Estas son sus principales alternativas</description>
            <pubDate>Thu Sep 14 12:57:19 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Linux Kernel 6.4 llega al final de su vida útil, hay que actualizar a Linux Kernel 6.5!!!</title>
            <link>https://nksistemas.com/linux-kernel-6-4-llega-al-final-de-su-vida-util-hay-que-actualizar-a-linux-kernel-6-5/</link>
            <description>Linux Kernel 6.4 llega al final de su vida útil, hay que actualizar a Linux Kernel 6.5!!!</description>
            <pubDate>Thu Sep 14 12:38:20 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Huawei y Xiaomi firman la paz y llegan a un acuerdo de licencias cruzadas. Uno con mucho sentido</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/huawei-xiaomi-firman-paz-llegan-a-acuerdo-licencias-cruzadas-uno-mucho-sentido</link>
            <description>Huawei y Xiaomi firman la paz y llegan a un acuerdo de licencias cruzadas. Uno con mucho sentido</description>
            <pubDate>Thu Sep 14 12:37:12 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: O2 se carga su tarifa más barata de fibra y móvil</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/o2-carga-tarifa-barata-fibra-movil/</link>
            <description>O2 se carga su tarifa más barata de fibra y móvil</description>
            <pubDate>Thu Sep 14 12:33:17 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>