<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>RedesZone: Fibra plástica vs repetidor Wi-Fi: ¿qué te interesa más para tener la máxima velocidad?</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/redes/fibra-plastica-frente-repetidor/</link>
            <description>Fibra plástica vs repetidor Wi-Fi: ¿qué te interesa más para tener la máxima velocidad?</description>
            <pubDate>Fri Sep 20 13:53:26 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Si no sabes qué iPhone 16 comprar, te ayudamos a elegir: estos son sus precios y lo mejor de cada modelo</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/no-sabes-que-iphone-16-comprar-te-ayudamos-a-elegir-estos-sus-precios-mejor-cada-modelo</link>
            <description>Si no sabes qué iPhone 16 comprar, te ayudamos a elegir: estos son sus precios y lo mejor de cada modelo</description>
            <pubDate>Fri Sep 20 13:46:50 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hemos encontrado unas estructuras poligonales a 35 metros bajo el suelo de Marte: puede que sean más habituales de lo que parece</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/antes-entrar-letargo-rover-chino-zhurong-hallo-unas-curiosas-formaciones-suelo-marte</link>
            <description>Hemos encontrado unas estructuras poligonales a 35 metros bajo el suelo de Marte: puede que sean más habituales de lo que parece</description>
            <pubDate>Fri Sep 20 13:30:51 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Chipre no sabía qué hacer con sus 300 días de sol sofocante. En esencia, ahora todos tienen agua caliente gratis</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/chipre-no-sabia-que-hacer-sus-300-dias-sol-sofocante-esencia-ahora-todos-tienen-agua-caliente-gratis</link>
            <description>Chipre no sabía qué hacer con sus 300 días de sol sofocante. En esencia, ahora todos tienen agua caliente gratis</description>
            <pubDate>Fri Sep 20 13:00:51 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Ni 10 ni 12 repeticiones. Este es el número adecuado de repeticiones si quieres ganar masa muscular</title>
            <link>https://www.vitonica.com/entrenamiento/10-12-repeticiones-este-numero-adecuado-repeticiones-quieres-ganar-masa-muscular</link>
            <description>Ni 10 ni 12 repeticiones. Este es el número adecuado de repeticiones si quieres ganar masa muscular</description>
            <pubDate>Fri Sep 20 13:00:51 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Los Juegos del Hambre y otras películas de Lionsgate se usarán para entrenar a una inteligencia artificial</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/ia/juegos-hambre-peliculas-lionsgate-inteligencia-artificial/</link>
            <description>Los Juegos del Hambre y otras películas de Lionsgate se usarán para entrenar a una inteligencia artificial</description>
            <pubDate>Fri Sep 20 13:00:05 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Europol Shuts Down Major Phishing Scheme Targeting Mobile Phone Credentials</title>
            <link>https://thehackernews.com/2024/09/europol-shuts-down-major-phishing.html</link>
            <description>Europol Shuts Down Major Phishing Scheme Targeting Mobile Phone Credentials</description>
            <pubDate>Fri Sep 20 12:58:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: "Te he mandado 400 euros por error, ¿me los devuelves?". Miles de personas no se ponen de acuerdo sobre si esto es un timo o no</title>
            <link>https://www.genbeta.com/seguridad/te-he-mandado-400-euros-error-me-devuelves-miles-personas-no-se-ponen-acuerdo-esto-timo-no</link>
            <description>"Te he mandado 400 euros por error, ¿me los devuelves?". Miles de personas no se ponen de acuerdo sobre si esto es un timo o no</description>
            <pubDate>Fri Sep 20 12:41:07 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En el mayor true crime que hay ahora mismo en España nadie tiene claro si la víctima está muerta o no: el arboricidio del Ficus de San Jacinto</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/mayor-true-crime-que-hay-ahora-espana-nadie-tiene-claro-victima-esta-muerta-no-arboricidio-ficus-san-jacinto</link>
            <description>En el mayor true crime que hay ahora mismo en España nadie tiene claro si la víctima está muerta o no: el arboricidio del Ficus de San Jacinto</description>
            <pubDate>Fri Sep 20 12:30:50 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Soy el típico al que piden ayuda cuando un PC va lento, y este es mi truco infalible para arreglarlo</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/soy-tipico-al-que-piden-ayuda-cuando-pc-va-lento-este-mi-truco-infalible-para-arreglarlo</link>
            <description>Soy el típico al que piden ayuda cuando un PC va lento, y este es mi truco infalible para arreglarlo</description>
            <pubDate>Fri Sep 20 12:02:24 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Cómo la gigantesca ronda de inversión de OpenAI tiene mucho que ver con George Lucas y Star Wars</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/como-gigantesca-ronda-inversion-openai-tiene-mucho-que-ver-george-lucas-star-wars</link>
            <description>Cómo la gigantesca ronda de inversión de OpenAI tiene mucho que ver con George Lucas y Star Wars</description>
            <pubDate>Fri Sep 20 12:00:50 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>