<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Esto es todo lo que Hacienda sabe de sus contribuyentes y afecta a las relaciones personales</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/fintech/hacienda-informacion-privada-contribuyentes/</link>
            <description>Esto es todo lo que Hacienda sabe de sus contribuyentes y afecta a las relaciones personales</description>
            <pubDate>Wed Jan 14 14:58:48 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los salarios tech en España se mueven a dos velocidades: la IA pisa el acelerador mientras el resto echa el freno</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/salarios-tech-espana-se-mueven-a-dos-velocidades-ia-pisa-acelerador-echan-freno</link>
            <description>Los salarios tech en España se mueven a dos velocidades: la IA pisa el acelerador mientras el resto echa el freno</description>
            <pubDate>Wed Jan 14 14:30:59 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Carrefour tiene a precio de outlet esta tele Samsung de 65 pulgadas y te regala un cupón de más de 100 euros para próximas compras</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/carrefour-tiene-a-precio-outlet-esta-tele-samsung-65-pulgadas-te-regala-cupon-100-euros-para-proximas-compras</link>
            <description>Carrefour tiene a precio de outlet esta tele Samsung de 65 pulgadas y te regala un cupón de más de 100 euros para próximas compras</description>
            <pubDate>Wed Jan 14 14:30:59 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Este es el innovador dispositivo de Xiaomi que querrás tener en tu cocina y no, no es una cafetera ni un robot</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/este-innovador-dispositivo-xiaomi-que-querras-tener-tu-cocina-no-no-cafetera-robot-cocina</link>
            <description>Este es el innovador dispositivo de Xiaomi que querrás tener en tu cocina y no, no es una cafetera ni un robot</description>
            <pubDate>Wed Jan 14 14:30:59 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Hackers Exploit c-ares DLL Side-Loading to Bypass Security and Deploy Malware</title>
            <link>https://thehackernews.com/2026/01/hackers-exploit-c-ares-dll-side-loading.html</link>
            <description>Hackers Exploit c-ares DLL Side-Loading to Bypass Security and Deploy Malware</description>
            <pubDate>Wed Jan 14 14:18:00 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Gemini, ChatGPT, Copilot y Grok son puestos a prueba: el experimento afirma cuál de ellos es el perdedor</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/ia/gemini-chatgpt-copilot-grok-experimento-perdedor/</link>
            <description>Gemini, ChatGPT, Copilot y Grok son puestos a prueba: el experimento afirma cuál de ellos es el perdedor</description>
            <pubDate>Wed Jan 14 14:03:15 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Ucrania está demostrando que los drones kamikaze son el futuro de la guerra. Y por eso España va a empezar a fabricarlos</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/rusia-eeuu-han-activado-creacion-escudo-europa-fabrica-drones-kamikaze-apunta-a-lugar-inesperado-espana</link>
            <description>Ucrania está demostrando que los drones kamikaze son el futuro de la guerra. Y por eso España va a empezar a fabricarlos</description>
            <pubDate>Wed Jan 14 14:01:00 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Samsung Internet para Windows deja atrás las limitaciones: ya se puede descargar desde cualquier país</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/territorio-samsung/samsung-internet-para-windows-deja-atras-limitaciones-se-puede-descargar-cualquier-pais</link>
            <description>Samsung Internet para Windows deja atrás las limitaciones: ya se puede descargar desde cualquier país</description>
            <pubDate>Wed Jan 14 14:00:59 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La IA se parte en dos mundos: uno donde pagamos 20 dólares al mes (si pagamos) y otro donde las empresas pagan hasta 200 por empleado</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/ia-se-parte-dos-mundos-uno-donde-pagamos-20-dolares-al-mes-pagamos-otro-donde-empresas-pagan-200-empleado</link>
            <description>La IA se parte en dos mundos: uno donde pagamos 20 dólares al mes (si pagamos) y otro donde las empresas pagan hasta 200 por empleado</description>
            <pubDate>Wed Jan 14 13:30:59 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Traductor de ChatGPT: qué es y cómo entrar para usar la IA como si fuera el traductor de Google</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/traductor-chatgpt-que-como-entrar-para-usar-ia-como-fuera-traductor-google</link>
            <description>Traductor de ChatGPT: qué es y cómo entrar para usar la IA como si fuera el traductor de Google</description>
            <pubDate>Wed Jan 14 13:02:28 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Ciudad de México inició una batalla contra el último de sus mercados que vendía animales vivos. Y acaba de ganarla</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/ciudad-mexico-lleva-anos-preguntandose-que-hacer-su-mercado-animales-vivos-polemico-tiene-respuesta</link>
            <description>Ciudad de México inició una batalla contra el último de sus mercados que vendía animales vivos. Y acaba de ganarla</description>
            <pubDate>Wed Jan 14 13:01:00 2026</pubDate>
            </item></channel>
</rss>