<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>KDE Blog: Novedades de Kate en KDE Gear 24.02</title>
            <link>https://www.kdeblog.com/novedades-de-kate-en-kde-gear-24-02.html</link>
            <description>Novedades de Kate en KDE Gear 24.02</description>
            <pubDate>Fri Apr 19 13:55:15 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Tarantino lleva años hablando de la que iba a ser su última película. Ahora se lo ha pensado mejor</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/tarantino-lleva-anos-hablando-que-iba-a-ser-su-ultima-pelicula-ahora-se-ha-pensado-mejor</link>
            <description>Tarantino lleva años hablando de la que iba a ser su última película. Ahora se lo ha pensado mejor</description>
            <pubDate>Fri Apr 19 13:45:13 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: "Inflexibilidad intencional": así es el método que te hará mucho más productivo pero que puede llevarte a caer mal a tus compañeros</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/inflexibilidad-intencional-asi-metodo-que-te-hara-mucho-productivo-que-puede-llevarte-a-caer-mal-a-tus-companeros</link>
            <description>"Inflexibilidad intencional": así es el método que te hará mucho más productivo pero que puede llevarte a caer mal a tus compañeros</description>
            <pubDate>Fri Apr 19 13:41:08 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Las marcas de coches de alta gama se están forrando y no es por la subida de precios: el auge del 'tunning' de lujo</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/marcas-coches-lujo-se-estan-forrando-no-subida-precios-auge-tunning-lujo</link>
            <description>Las marcas de coches de alta gama se están forrando y no es por la subida de precios: el auge del 'tunning' de lujo</description>
            <pubDate>Fri Apr 19 13:31:07 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: Curtain Hook #3DThursday #3DPrinting</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2024/04/19/curtain-hook-3dthursday-3dprinting/</link>
            <description>Curtain Hook #3DThursday #3DPrinting</description>
            <pubDate>Fri Apr 19 13:25:58 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Esta casa no renuncia a comodidades y es el mejor ejemplo de vivienda ADU. Se monta en el jardín y además es autosuficiente</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/diseno-y-arquitectura/esta-casa-no-renuncia-a-comodidades-mejor-ejemplo-vivienda-adu-se-monta-jardin-autosuficiente</link>
            <description>Esta casa no renuncia a comodidades y es el mejor ejemplo de vivienda ADU. Se monta en el jardín y además es autosuficiente</description>
            <pubDate>Fri Apr 19 13:07:49 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Una autopista de peaje pedía 46 millones de euros por los confinamientos de 2020. El Supremo lo tiene claro: no siempre se gana</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/autopista-peaje-pedia-46-millones-euros-confinamientos-2020-supremo-tiene-claro-no-siempre-se-gana</link>
            <description>Una autopista de peaje pedía 46 millones de euros por los confinamientos de 2020. El Supremo lo tiene claro: no siempre se gana</description>
            <pubDate>Fri Apr 19 13:07:42 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Xiaomi y su apuesta por la velocidad: uno de sus últimos modelos recibe la actualización 5,5G</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/xiaomi-recibe-actualizacion-conexion-55g/</link>
            <description>Xiaomi y su apuesta por la velocidad: uno de sus últimos modelos recibe la actualización 5,5G</description>
            <pubDate>Fri Apr 19 13:00:32 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Acabamos de encontrar un acuífero en la costa mediterránea. El problema: está debajo del mar</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/acabamos-encontrar-acuifero-costa-mediterranea-problema-esta-debajo-mar</link>
            <description>Acabamos de encontrar un acuífero en la costa mediterránea. El problema: está debajo del mar</description>
            <pubDate>Fri Apr 19 12:30:55 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Netflix prohibió las cuentas compartidas y añadió anuncios. El resultado es que ha ganado un 79% más dinero que antes</title>
            <link>https://www.genbeta.com/multimedia/netflix-prohibio-cuentas-compartidas-anadio-anuncios-resultado-que-ha-ganado-79-dinero-que-antes</link>
            <description>Netflix prohibió las cuentas compartidas y añadió anuncios. El resultado es que ha ganado un 79% más dinero que antes</description>
            <pubDate>Fri Apr 19 12:30:38 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Max ya tiene precio en España: 14 euros por el premium y 5 euros más con Deportes</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/max-precio-espana-estandar-premium/</link>
            <description>Max ya tiene precio en España: 14 euros por el premium y 5 euros más con Deportes</description>
            <pubDate>Fri Apr 19 12:13:11 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>