<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Finally, A Pipe Slapophone With MIDI</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/12/14/finally-a-pipe-slapophone-with-midi/</link>
            <description>Finally, A Pipe Slapophone With MIDI</description>
            <pubDate>Sun Dec 14 21:00:09 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Digi explica cómo actuar en caso de que rechacen la portabilidad móvil</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/digi-rechazo-portabilidad-movil-como-actuar/</link>
            <description>Digi explica cómo actuar en caso de que rechacen la portabilidad móvil</description>
            <pubDate>Sun Dec 14 21:00:09 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>OMG! Ubuntu: New Website Lets You Scan Snaps for Known Security Vulnerabilities</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2025/12/snapscope-snap-security-vulnerability-checker</link>
            <description>New Website Lets You Scan Snaps for Known Security Vulnerabilities</description>
            <pubDate>Sun Dec 14 20:23:38 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Movistar revela el gesto que soluciona los problemas de imagen de tu decodificador</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/movistar-revela-gesto-soluciona-problemas-imagen-decodificador/</link>
            <description>Movistar revela el gesto que soluciona los problemas de imagen de tu decodificador</description>
            <pubDate>Sun Dec 14 20:04:51 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Cuando la energía nuclear orbitaba la Tierra. El día que un satélite soviético con un reactor cayó en Canadá y desató una crisis</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/cuando-energia-nuclear-orbitaba-tierra-dia-que-satelite-sovietico-reactor-cayo-canada-desato-crisis</link>
            <description>Cuando la energía nuclear orbitaba la Tierra. El día que un satélite soviético con un reactor cayó en Canadá y desató una crisis</description>
            <pubDate>Sun Dec 14 20:00:02 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubunlog: ONLYOFFICE Desktop Editors 9.2: Ya disponible con un agente de IA y mucho más</title>
            <link>https://ubunlog.com/onlyoffice-desktop-editors-9-2/</link>
            <description>ONLYOFFICE Desktop Editors 9.2: Ya disponible con un agente de IA y mucho más</description>
            <pubDate>Sun Dec 14 19:16:16 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Así puedes duplicar la pantalla de tu teléfono Android de 3 maneras distintas</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/moviles/duplicar-pantalla-telefono-android-3-maneras-distintas/</link>
            <description>Así puedes duplicar la pantalla de tu teléfono Android de 3 maneras distintas</description>
            <pubDate>Sun Dec 14 19:02:31 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El plan siempre ha sido destruir la Estación Espacial Internacional en 2030. Alguien cree que podemos hacer otra cosa</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/plan-siempre-ha-sido-destruir-estacion-espacial-internacional-2030-plan-alternativo-propone-reciclarla</link>
            <description>El plan siempre ha sido destruir la Estación Espacial Internacional en 2030. Alguien cree que podemos hacer otra cosa</description>
            <pubDate>Sun Dec 14 19:00:02 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Yoigo revoluciona su fibra y móvil con nuevas tarifas y una oferta especial</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/yoigo-fibra-y-movil-nuevas-tarifas-oferta-especial/</link>
            <description>Yoigo revoluciona su fibra y móvil con nuevas tarifas y una oferta especial</description>
            <pubDate>Sun Dec 14 18:33:32 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone : Portal sobre telecomunicaciones, redes y ciberseguridad: Si uso VPN, ¿mis contraseñas están totalmente protegidas al conectarme a un Wi-Fi público?</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/seguridad/uso-vpn-contrasenas-wifi-publico/</link>
            <description>Si uso VPN, ¿mis contraseñas están totalmente protegidas al conectarme a un Wi-Fi público?</description>
            <pubDate>Sun Dec 14 18:07:12 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Taking Electronics to a Different Level</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/12/14/different-approaches-to-level-shifting/</link>
            <description>Taking Electronics to a Different Level</description>
            <pubDate>Sun Dec 14 18:00:54 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>