<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: Pluto TV estrena un especial de cine de terror que te hará sentir miedo todas las noches</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/pluto-tv-especial-cine-terror-0824/</link>
            <description>Pluto TV estrena un especial de cine de terror que te hará sentir miedo todas las noches</description>
            <pubDate>Sun Aug 18 13:27:30 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hay una carrera por fabricar el mechero más lujoso de la historia con oro y piedras preciosas. Ya cuestan más que un Lamborghini</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/hay-una-carrera-por-fabricar-el-mechero-mas-lujoso-de-la-historia-con-oro-y-piedras-preciosas-ya-cuestan-mas-que-un-lamborghini</link>
            <description>Hay una carrera por fabricar el mechero más lujoso de la historia con oro y piedras preciosas. Ya cuestan más que un Lamborghini</description>
            <pubDate>Sun Aug 18 13:02:25 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hemos descubierto un "nuevo" tipo de madera. Es genial secuestrando carbono atmosférico para combatir el cambio climático</title>
            <link>https://www.xataka.com/investigacion/hemos-descubierto-nuevo-tipo-madera-genial-secuestrando-carbono-atmosferico-para-combatir-cambio-climatico</link>
            <description>Hemos descubierto un "nuevo" tipo de madera. Es genial secuestrando carbono atmosférico para combatir el cambio climático</description>
            <pubDate>Sun Aug 18 12:01:55 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Un psicólogo, sobre el fin del teletrabajo: hay una ilusión del jefe de que su presencia puede tener algún efecto de motivación</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/psicologo-fin-teletrabajo-hay-ilusion-jefe-que-su-presencia-puede-tener-algun-efecto-motivacion-1</link>
            <description>Un psicólogo, sobre el fin del teletrabajo: hay una ilusión del jefe de que su presencia puede tener algún efecto de motivación</description>
            <pubDate>Sun Aug 18 12:01:55 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Los trucos más locos, cutres y chapuceros de Internet para repartir el aire acondicionado por varias habitaciones</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/trucos-locos-cutres-chapuceros-internet-para-repartir-aire-acondicionado-varias-habitaciones</link>
            <description>Los trucos más locos, cutres y chapuceros de Internet para repartir el aire acondicionado por varias habitaciones</description>
            <pubDate>Sun Aug 18 12:01:55 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Las altas temperaturas pasan factura en tu Smart TV: trucos para que el calor del verano no afecte a tu televisor</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/altas-temperaturas-smart-tv-trucos-calor-no-afecte/</link>
            <description>Las altas temperaturas pasan factura en tu Smart TV: trucos para que el calor del verano no afecte a tu televisor</description>
            <pubDate>Sun Aug 18 12:00:05 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Llevamos años oyendo eso de que “un vaso de vino al día es saludable”. ¿Qué dice la ciencia?</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/que-dice-ciencia-realmente-sano-beber-vaso-vino-al-dia</link>
            <description>Llevamos años oyendo eso de que “un vaso de vino al día es saludable”. ¿Qué dice la ciencia?</description>
            <pubDate>Sun Aug 18 11:31:53 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>BricoGeek.com Blog: Cinco formas de imprimir texto e imagen sobre madera</title>
            <link>http://blog.bricogeek.com/noticias/diy/cinco-formas-de-imprimir-texto-e-imagen-sobre-madera/?utm_source=blogfeed&utm_medium=atom10&utm_term=diy&utm_content=cinco-formas-de-imprimir-texto-e-imagen-sobre-madera&utm_campaign=blog</link>
            <description>Cinco formas de imprimir texto e imagen sobre madera</description>
            <pubDate>Sun Aug 18 11:15:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Un ordenador de Steve Jobs, la carta del menú del Titanic en el día de su hundimiento y otros locos tesoros en una subasta histórica</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/ordenador-steve-jobs-menu-titanic-subasta-historica/</link>
            <description>Un ordenador de Steve Jobs, la carta del menú del Titanic en el día de su hundimiento y otros locos tesoros en una subasta histórica</description>
            <pubDate>Sun Aug 18 11:13:55 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Guía para comprar dispositivos de domótica y evitar problemas</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/hogar/guia-comprar-dispositivos-domotica/</link>
            <description>Guía para comprar dispositivos de domótica y evitar problemas</description>
            <pubDate>Sun Aug 18 11:06:41 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: California acoge una de las islas privadas más extrañas del mundo: 25 millones por una roca rojiza sin electricidad ni agua</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/california-acoge-islas-privadas-extranas-mundo-25-millones-roca-rojiza-electricidad-agua</link>
            <description>California acoge una de las islas privadas más extrañas del mundo: 25 millones por una roca rojiza sin electricidad ni agua</description>
            <pubDate>Sun Aug 18 11:01:54 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>