<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Bringing The UMPCs Back With A Pi Zero</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/08/03/bringing-the-umpcs-back-with-a-pi-zero/</link>
            <description>Bringing The UMPCs Back With A Pi Zero</description>
            <pubDate>Sun Aug  4 05:00:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Pixel Art and the Myth of The CRT Effect</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/08/03/pixel-art-and-the-myth-of-the-crt-effect/</link>
            <description>Pixel Art and the Myth of The CRT Effect</description>
            <pubDate>Sun Aug  4 02:00:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>EsGeeks: Puter: ¡El Sistema Operativo de Internet! Gratis, de Código Abierto y Autohospedable</title>
            <link>https://esgeeks.com/puter-so-internet-gratis-opensource/</link>
            <description>Puter: ¡El Sistema Operativo de Internet! Gratis, de Código Abierto y Autohospedable</description>
            <pubDate>Sun Aug  4 00:15:44 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Need A USB Sniffer? Use Your Pico!</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/08/03/need-a-usb-sniffer-use-your-pico/</link>
            <description>Need A USB Sniffer? Use Your Pico!</description>
            <pubDate>Sat Aug  3 23:00:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>DistritoTux: Bazzite, La Revolución de los Juegos en Linux</title>
            <link>https://www.distritotux.cl/2024/08/bazzite-la-revolucion-de-los-juegos-en.html</link>
            <description>Bazzite, La Revolución de los Juegos en Linux</description>
            <pubDate>Sat Aug  3 21:09:10 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Las aplicaciones de mi Smart TV fallaban con regularidad, hasta que decidí emplear este método infalible</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/aplicaciones-smart-tv-fallaban-metodo-infalible/</link>
            <description>Las aplicaciones de mi Smart TV fallaban con regularidad, hasta que decidí emplear este método infalible</description>
            <pubDate>Sat Aug  3 20:00:19 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Steam Deck, Or Single Board Computer?</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/08/03/steam-deck-or-single-board-computer/</link>
            <description>Steam Deck, Or Single Board Computer?</description>
            <pubDate>Sat Aug  3 20:00:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Puedes ver vídeos de TikTok sin WiFi ni datos móviles con esta función oculta de la app</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/redes-sociales/videos-tiktok-sin-wifi-datos-moviles-funcion-oculta/</link>
            <description>Puedes ver vídeos de TikTok sin WiFi ni datos móviles con esta función oculta de la app</description>
            <pubDate>Sat Aug  3 19:00:11 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La costa del terror para los tiburones. Ha aparecido un nuevo depredador en la costa de México</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/costa-terror-para-tiburones-ha-aparecido-nuevo-depredador-costa-mexico</link>
            <description>La costa del terror para los tiburones. Ha aparecido un nuevo depredador en la costa de México</description>
            <pubDate>Sat Aug  3 18:01:32 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Esta es la función que llevo desactivada en mi smartphone por precaución y así evitar que roben mis datos</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/moviles/funcion-desactivada-smartphone-precaucion/</link>
            <description>Esta es la función que llevo desactivada en mi smartphone por precaución y así evitar que roben mis datos</description>
            <pubDate>Sat Aug  3 18:00:07 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Del aceite a la programación: un pueblo de Jaén es un centro de desarrolladores. Así es la iniciativa que quiere llevarse por España</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/aceite-a-programacion-pueblo-jaen-centro-desarrolladores-asi-iniciativa-que-quiere-llevarse-espana</link>
            <description>Del aceite a la programación: un pueblo de Jaén es un centro de desarrolladores. Así es la iniciativa que quiere llevarse por España</description>
            <pubDate>Sat Aug  3 17:12:27 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>