<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>MuyLinux: Manjaro 25 llega con Linux 6.12, GNOME 48, KDE Plasma 6.3 y Xfce 4.20</title>
            <link>https://www.muylinux.com/2025/04/15/manjaro-25/</link>
            <description>Manjaro 25 llega con Linux 6.12, GNOME 48, KDE Plasma 6.3 y Xfce 4.20</description>
            <pubDate>Tue Apr 15 13:35:25 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El aniversario de Surfshark es la excusa perfecta para apostar por su VPN: sale por 1,99 euros al mes</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/aniversario-surfshark-excusa-perfecta-para-apostar-su-vpn-sale-1-99-euros-al-mes</link>
            <description>El aniversario de Surfshark es la excusa perfecta para apostar por su VPN: sale por 1,99 euros al mes</description>
            <pubDate>Tue Apr 15 13:31:40 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Pronto tocará volver a sintonizar canales de la TDT. El USB de la Smart TV es nuestro mejor aliado para hacerlo sin dolor</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/servicios-de-smart-tv/pronto-tocara-volver-a-sintonizar-canales-tdt-usb-smart-tv-nuestro-mejor-aliado-para-hacerlo-dolor</link>
            <description>Pronto tocará volver a sintonizar canales de la TDT. El USB de la Smart TV es nuestro mejor aliado para hacerlo sin dolor</description>
            <pubDate>Tue Apr 15 13:09:40 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Estados Unidos se ha cansado de los monopolios de las grandes tecnológicas. Y quiere empezar a "trocearlos" con Meta</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/meta-se-enfrenta-al-juicio-antimonopolio-importante-su-historia-uno-que-plantea-escision-compania</link>
            <description>Estados Unidos se ha cansado de los monopolios de las grandes tecnológicas. Y quiere empezar a "trocearlos" con Meta</description>
            <pubDate>Tue Apr 15 13:01:41 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: China amenaza el reinado del HDMI con una alternativa que podría cambiarlo todo</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/tecnologia/china-amenaza-reinado-hdmi-alternativa/</link>
            <description>China amenaza el reinado del HDMI con una alternativa que podría cambiarlo todo</description>
            <pubDate>Tue Apr 15 13:00:05 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: China ha dado un paso de gigante: ya tiene una alternativa a CUDA de NVIDIA para IA que permite reciclar su código</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/china-ha-dado-paso-gigante-tiene-alternativa-a-cuda-nvidia-para-ia-que-permite-reciclar-su-codigo</link>
            <description>China ha dado un paso de gigante: ya tiene una alternativa a CUDA de NVIDIA para IA que permite reciclar su código</description>
            <pubDate>Tue Apr 15 12:31:40 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: La temporada de piscina es mucho más cómoda con los Aquasense 2 de Beatbot. La limpian entera sin que tengamos que hacer nada</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/temporada-piscina-mucho-comoda-aquasense-2-beatbot-limpian-entera-que-tengamos-que-hacer-nada</link>
            <description>La temporada de piscina es mucho más cómoda con los Aquasense 2 de Beatbot. La limpian entera sin que tengamos que hacer nada</description>
            <pubDate>Tue Apr 15 12:31:40 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: Manjaro 25.0 «Zetar» ya disponible, con Linux 6.12, Plasma 6.3, GNOME 48 y Xfce 4.20</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/manjaro-25-0-zetar-ya-disponible-con-linux-6-12-plasma-6-3-gnome-48-y-xfce-4-20.html</link>
            <description>Manjaro 25.0 «Zetar» ya disponible, con Linux 6.12, Plasma 6.3, GNOME 48 y Xfce 4.20</description>
            <pubDate>Tue Apr 15 12:25:30 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Voy a mudarme de casa: esto es lo que hay que hacer con el contrato de luz, agua y el gas</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/voy-a-mudarme-casa-esto-que-hay-que-hacer-contrato-luz-agua-gas</link>
            <description>Voy a mudarme de casa: esto es lo que hay que hacer con el contrato de luz, agua y el gas</description>
            <pubDate>Tue Apr 15 12:09:41 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Este superdeportivo eléctrico de 1.000 CV es una aspiradora con ruedas. Y para demostrarlo lo han puesto a hacer el pino</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/este-coche-electrico-aspiradora-ruedas-sus-creadores-estan-orgullosos-que-le-han-puesto-a-hacer-pino</link>
            <description>Este superdeportivo eléctrico de 1.000 CV es una aspiradora con ruedas. Y para demostrarlo lo han puesto a hacer el pino</description>
            <pubDate>Tue Apr 15 12:01:41 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Cuatro sencillos ejercicios de Pilates Pared que puedes hacer en casa para trabajar abdomen y glúteos</title>
            <link>https://www.vitonica.com/pilates/cuatro-sencillos-ejercicios-pilates-pared-que-puedes-hacer-casa-para-trabajar-abdomen-gluteos</link>
            <description>Cuatro sencillos ejercicios de Pilates Pared que puedes hacer en casa para trabajar abdomen y glúteos</description>
            <pubDate>Tue Apr 15 12:01:41 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>