<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Mapping Tool Helps Identify Usable Land For Building</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/07/05/mapping-tool-helps-identify-usable-land-for-building/</link>
            <description>Mapping Tool Helps Identify Usable Land For Building</description>
            <pubDate>Sat Jul  5 20:00:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Movistar explica por qué puede rechazarte la fibra, incluso si tienes el cableado en la fachada</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/motivos-operador-deniega-instalacion-fibra-0625/</link>
            <description>Movistar explica por qué puede rechazarte la fibra, incluso si tienes el cableado en la fachada</description>
            <pubDate>Sat Jul  5 19:00:53 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: He invitado a un amigo a Revolut y no recibo mi recompensa: soluciones</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/fintech/evitar-amigo-revolut-recompensa-problemas-soluciones/</link>
            <description>He invitado a un amigo a Revolut y no recibo mi recompensa: soluciones</description>
            <pubDate>Sat Jul  5 18:01:51 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Cuando Mercedes fabricó un "F1" de calle a tres millones de euros cada uno, se olvidó de algo importante: que no se incendiaran</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/mercedes-fabrico-formula-1-calle-3-millones-euros-luego-olvido-ponerle-pasador-que-evita-que-coche-se-incendie</link>
            <description>Cuando Mercedes fabricó un "F1" de calle a tres millones de euros cada uno, se olvidó de algo importante: que no se incendiaran</description>
            <pubDate>Sat Jul  5 18:00:12 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Las mejores películas para ver en Netflix: 24 títulos para no pasar horas y horas rebuscando en el inmenso catálogo de la plataforma</title>
            <link>https://www.xataka.com/listas/mejores-peliculas-netflix</link>
            <description>Las mejores películas para ver en Netflix: 24 títulos para no pasar horas y horas rebuscando en el inmenso catálogo de la plataforma</description>
            <pubDate>Sat Jul  5 17:30:11 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone : Portal sobre telecomunicaciones, redes y ciberseguridad: ¿Podría haber cuello de botella en tu red Ethernet y tener peor Internet? Estos son los motivos</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/redes/cuello-botella-red-ethernet-motivos/</link>
            <description>¿Podría haber cuello de botella en tu red Ethernet y tener peor Internet? Estos son los motivos</description>
            <pubDate>Sat Jul  5 17:16:07 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Hay dos canales de Movistar Plus+ gratis en Pluto TV? Esto lo explica</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/dos-canales-movistar-plus-disponibles-gratis-pluto-tv/</link>
            <description>¿Hay dos canales de Movistar Plus+ gratis en Pluto TV? Esto lo explica</description>
            <pubDate>Sat Jul  5 17:03:08 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Menos aleatorio de lo que parece: lo que sabemos sobre los riesgos de sufrir un ictus siendo joven</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/aleatorio-que-parece-que-sabemos-riesgos-sufrir-ictus-siendo-joven</link>
            <description>Menos aleatorio de lo que parece: lo que sabemos sobre los riesgos de sufrir un ictus siendo joven</description>
            <pubDate>Sat Jul  5 17:00:12 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: AI Is Only Coming For Fun Jobs</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/07/05/ai-is-only-coming-for-fun-jobs/</link>
            <description>AI Is Only Coming For Fun Jobs</description>
            <pubDate>Sat Jul  5 17:00:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En EEUU hay una isla que lleva más de un siglo prohibiendo el uso de cualquier vehículo a motor. Y le va bastante bien</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/eeuu-hay-isla-que-lleva-siglo-prohibiendo-coches-sigue-usando-caballos-no-le-va-nada-mal</link>
            <description>En EEUU hay una isla que lleva más de un siglo prohibiendo el uso de cualquier vehículo a motor. Y le va bastante bien</description>
            <pubDate>Sat Jul  5 16:30:12 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>EsGeeks: El Mejor Software para Monitorear Actividad del Sistema Windows</title>
            <link>https://esgeeks.com/mejor-software-monitorear-actividad-windows/</link>
            <description>El Mejor Software para Monitorear Actividad del Sistema Windows</description>
            <pubDate>Sat Jul  5 16:12:11 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>