<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Los grandes modelos de lenguaje ignoran la identidad más profunda de México. La respuesta del Gobierno es crear el suyo propio</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/grandes-modelos-lenguaje-ignoran-identidad-profunda-mexico-respuesta-gobierno-crear-suyo-propio</link>
            <description>Los grandes modelos de lenguaje ignoran la identidad más profunda de México. La respuesta del Gobierno es crear el suyo propio</description>
            <pubDate>Tue Aug  5 20:35:27 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Lógica de Mhyst: Desmontando el Misterio del Sol Negro</title>
            <link>https://logicademhyst.blogspot.com/2025/08/recientemente-ha-circulado-un-video.html</link>
            <description>Desmontando el Misterio del Sol Negro</description>
            <pubDate>Tue Aug  5 20:25:58 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Esta es la razón por la que O2 puede cobrarte por tu eSIM</title>
            <link>https://www.adslzone.net/esim/al-dia/porque-puede-cobrar-o2-esim/</link>
            <description>Esta es la razón por la que O2 puede cobrarte por tu eSIM</description>
            <pubDate>Tue Aug  5 20:04:48 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Se suponía que las renovables iban a bajar la factura de la luz en España. De momento sigue subiendo</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/se-suponia-que-renovables-iban-a-bajar-factura-luz-espana-momento-sigue-subiendo</link>
            <description>Se suponía que las renovables iban a bajar la factura de la luz en España. De momento sigue subiendo</description>
            <pubDate>Tue Aug  5 20:00:37 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Flex PCB Underlies the Watch of the Future</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/08/05/flex-pcb-underlies-the-watch-of-the-future/</link>
            <description>Flex PCB Underlies the Watch of the Future</description>
            <pubDate>Tue Aug  5 20:00:12 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: China ya ha empezado a instalar la turbina hidroeléctrica más grande de su tipo. Es un pulso técnico en pleno Himalaya</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/china-ha-empezado-a-instalar-turbina-hidroelectrica-grande-su-tipo-pulso-tecnico-pleno-himalaya</link>
            <description>China ya ha empezado a instalar la turbina hidroeléctrica más grande de su tipo. Es un pulso técnico en pleno Himalaya</description>
            <pubDate>Tue Aug  5 19:30:37 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Vodafone lanza una oferta irresistible para bares: todo el fútbol, Fórmula 1 y MotoGP a precio reducido</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/vodafone-oferta-deporte-directo-bares/</link>
            <description>Vodafone lanza una oferta irresistible para bares: todo el fútbol, Fórmula 1 y MotoGP a precio reducido</description>
            <pubDate>Tue Aug  5 19:22:21 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: El Apple Watch Series 10 cae 80€ en Amazon y se pone a tiro por tiempo limitado</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/amazon/smartwatch-apple-watch-series-10-46/</link>
            <description>El Apple Watch Series 10 cae 80€ en Amazon y se pone a tiro por tiempo limitado</description>
            <pubDate>Tue Aug  5 19:03:02 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Si crees que la comida de hospital es terrible, la ciencia te acaba de dar la razón</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/crees-que-comida-hospital-terrible-ciencia-te-acaba-dar-razon</link>
            <description>Si crees que la comida de hospital es terrible, la ciencia te acaba de dar la razón</description>
            <pubDate>Tue Aug  5 19:00:37 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Los españoles ya se han acostumbrado a cambiar empresa de electricidad para conseguir los mejores precios</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/productos/usuarios-acostumbrados-cambiar-electricidad-mejores-precios/</link>
            <description>Los españoles ya se han acostumbrado a cambiar empresa de electricidad para conseguir los mejores precios</description>
            <pubDate>Tue Aug  5 18:33:09 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: 2025 One Hertz Challenge: Blinking an LED the Very Old Fashioned Way</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/08/05/2025-one-hertz-challenge-blinking-an-led-the-very-old-fashioned-way/</link>
            <description>2025 One Hertz Challenge: Blinking an LED the Very Old Fashioned Way</description>
            <pubDate>Tue Aug  5 18:30:55 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>