<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Linux Adictos: He probado el Vibe Coding y esta ha sido mi experiencia</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/he-probado-el-vibe-coding-y-esta-ha-sido-mi-experiencia.html</link>
            <description>He probado el Vibe Coding y esta ha sido mi experiencia</description>
            <pubDate>Sun Jun  1 13:26:51 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Telefónica sigue subiendo como un cohete y está lista para grandes operaciones</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/telefonica-sigue-subiendo-lista-operaciones-0625/</link>
            <description>Telefónica sigue subiendo como un cohete y está lista para grandes operaciones</description>
            <pubDate>Sun Jun  1 13:21:49 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En 1958 encontramos un cráneo con 300.000 años en China. El problema es que no sabemos a qué "Homo" pertenece</title>
            <link>https://www.xataka.com/investigacion/1958-encontramos-craneo-300-000-anos-china-problema-que-no-sabemos-a-que-homo-pertenece</link>
            <description>En 1958 encontramos un cráneo con 300.000 años en China. El problema es que no sabemos a qué "Homo" pertenece</description>
            <pubDate>Sun Jun  1 13:00:56 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los enlaces han sido desde el inicio la unidad básica de comunicación en internet. La IA está exterminándolos poco a poco</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/enlaces-unidad-basica-para-relacionarnos-internet-ia-quiere-acabar-ellos</link>
            <description>Los enlaces han sido desde el inicio la unidad básica de comunicación en internet. La IA está exterminándolos poco a poco</description>
            <pubDate>Sun Jun  1 12:30:55 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Las tarifas con el precio de la luz más barato en junio de 2025: así queda la PVPC con respecto al mercado libre</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/iluminacion-y-energia/tarifas-precio-luz-barato-junio-2025-asi-queda-pvpc-respecto-al-mercado-libre</link>
            <description>Las tarifas con el precio de la luz más barato en junio de 2025: así queda la PVPC con respecto al mercado libre</description>
            <pubDate>Sun Jun  1 12:08:54 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Samsung Galaxy con One UI 7: primeros pasos para estrenar tu nuevo teléfono de la marca coreana</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/samsung-galaxy-one-ui-7-primeros-pasos-para-estrenar-tu-nuevo-telefono-marca-coreana</link>
            <description>Samsung Galaxy con One UI 7: primeros pasos para estrenar tu nuevo teléfono de la marca coreana</description>
            <pubDate>Sun Jun  1 12:00:55 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: El postre sin azúcar y sin cocción que puedes preparar con sólo dos ingredientes</title>
            <link>https://www.vitonica.com/recetas-saludables/postre-azucar-coccion-que-puedes-preparar-solo-dos-ingredientes</link>
            <description>El postre sin azúcar y sin cocción que puedes preparar con sólo dos ingredientes</description>
            <pubDate>Sun Jun  1 12:00:55 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: Adiós, DeepL; hola, ChatGPT. La IA en chat puede ser tu mejor aliado para las traducciones. Te explico por qué</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/adios-deepl-hola-chatgpt-la-ia-en-chat-puede-ser-tu-mejor-aliado-para-las-traducciones-te-explico-por-que.html</link>
            <description>Adiós, DeepL; hola, ChatGPT. La IA en chat puede ser tu mejor aliado para las traducciones. Te explico por qué</description>
            <pubDate>Sun Jun  1 11:59:31 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Insólita tomadura de pelo a la NASA: Jared Isaacman ha sido apartado tras la salida de Elon Musk de la Casa Blanca</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/insolita-tomadura-pelo-a-nasa-jared-isaacman-ha-sido-apartado-salida-elon-musk-casa-blanca</link>
            <description>Insólita tomadura de pelo a la NASA: Jared Isaacman ha sido apartado tras la salida de Elon Musk de la Casa Blanca</description>
            <pubDate>Sun Jun  1 11:46:54 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Qué cantidad máxima de dinero se puede enviar a un familiar sin pagar IRPF?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/fintech/cantidad-maxima-dinero-transferencia-familiar-0525/</link>
            <description>¿Qué cantidad máxima de dinero se puede enviar a un familiar sin pagar IRPF?</description>
            <pubDate>Sun Jun  1 11:04:49 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone : Portal sobre telecomunicaciones, redes y ciberseguridad: ¿Afecta a la batería tener una VPN en el móvil o PC?</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/redes/afecta-bateria-uso-vpn/</link>
            <description>¿Afecta a la batería tener una VPN en el móvil o PC?</description>
            <pubDate>Sun Jun  1 11:02:26 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>