<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: La NASA y la ESA han dado un giro en sus predicciones sobre el asteroide: los nuevos datos casi descartan el impacto</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/nasa-esa-han-dado-giro-sus-predicciones-asteroide-nuevos-datos-casi-descartan-impacto</link>
            <description>La NASA y la ESA han dado un giro en sus predicciones sobre el asteroide: los nuevos datos casi descartan el impacto</description>
            <pubDate>Fri Feb 21 14:44:58 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La nueva MatePad Pro llega a la tienda de Huawei a tiempo para las Ofertas de invierno, repletas de descuentos para renovar portátil</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/nueva-matepad-pro-llega-a-tienda-huawei-a-tiempo-para-ofertas-invierno-repletas-descuentos-para-renovar-portatil</link>
            <description>La nueva MatePad Pro llega a la tienda de Huawei a tiempo para las Ofertas de invierno, repletas de descuentos para renovar portátil</description>
            <pubDate>Fri Feb 21 14:31:56 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Prefirió ganar menos dinero que ir todos los días a una oficina: esta ingeniera senior cuenta su experiencia</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/prefirio-ganar-dinero-que-ir-todos-dias-a-oficina-esta-ingeniera-senior-cuenta-su-experiencia</link>
            <description>Prefirió ganar menos dinero que ir todos los días a una oficina: esta ingeniera senior cuenta su experiencia</description>
            <pubDate>Fri Feb 21 14:17:57 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: El emulador de PlayStation 2 PCSX2 activa Wayland por defecto</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/el-emulador-de-playstation-2-pcsx2-activa-wayland-por-defecto.html</link>
            <description>El emulador de PlayStation 2 PCSX2 activa Wayland por defecto</description>
            <pubDate>Fri Feb 21 14:14:56 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: España vive una crisis brutal de natalidad. Y eso está provocando que las madres por encima de 40 años crezcan más que nunca</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/cambio-maternidad-espana-se-resume-dato-120-embarazos-mujeres-adultas-que-2004</link>
            <description>España vive una crisis brutal de natalidad. Y eso está provocando que las madres por encima de 40 años crezcan más que nunca</description>
            <pubDate>Fri Feb 21 14:01:57 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: YouTube prueba Premium Lite: un plan más barato, pero sin música</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/youtube-premium-lite-barato-sin-musica/</link>
            <description>YouTube prueba Premium Lite: un plan más barato, pero sin música</description>
            <pubDate>Fri Feb 21 14:00:33 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En el siglo XIV, la "Pequeña Edad de Hielo" pilló a Europa totalmente desprevenida: así es cómo consiguieron aguantar el frío</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/siglo-xiv-pequena-edad-hielo-pillo-a-europa-totalmente-desprevenida-asi-como-conseguian-aguantar-frio</link>
            <description>En el siglo XIV, la "Pequeña Edad de Hielo" pilló a Europa totalmente desprevenida: así es cómo consiguieron aguantar el frío</description>
            <pubDate>Fri Feb 21 13:31:57 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Se acabó llamar al pintor: Lidl tiene el invento para pintar cualquier superficie rápido, y por menos de 10 euros</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/se-acabo-llamar-al-pintor-lidl-tiene-invento-para-pintar-cualquier-superficie-rapido-10-euros</link>
            <description>Se acabó llamar al pintor: Lidl tiene el invento para pintar cualquier superficie rápido, y por menos de 10 euros</description>
            <pubDate>Fri Feb 21 13:31:57 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Elon Musk lleva semanas recortando al máximo el gobierno de EEUU. Ayer Milei le regaló una motosierra para celebrarlo</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/elon-musk-lleva-semanas-recortando-al-maximo-gobierno-eeuu-ayer-milei-le-regalo-motosierra-para-celebrarlo</link>
            <description>Elon Musk lleva semanas recortando al máximo el gobierno de EEUU. Ayer Milei le regaló una motosierra para celebrarlo</description>
            <pubDate>Fri Feb 21 13:16:52 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Cybercriminals Can Now Clone Any Brand’s Site in Minutes Using Darcula PhaaS v3</title>
            <link>https://thehackernews.com/2025/02/cybercriminals-can-now-clone-any-brands.html</link>
            <description>Cybercriminals Can Now Clone Any Brand’s Site in Minutes Using Darcula PhaaS v3</description>
            <pubDate>Fri Feb 21 13:03:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Las tiendas de terceros siguen siendo insignificantes en Android. El cierre de Amazon App Store es la última prueba</title>
            <link>https://www.xataka.com/aplicaciones/tiendas-terceros-siguen-siendo-insignificantes-android-cierre-amazon-app-store-ultima-prueba</link>
            <description>Las tiendas de terceros siguen siendo insignificantes en Android. El cierre de Amazon App Store es la última prueba</description>
            <pubDate>Fri Feb 21 13:01:57 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>