<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Algo grande se avecina en el dinero europeo. El BCE ha puesto fecha a un paso clave hacia el euro digital</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/algo-grande-se-avecina-dinero-europeo-bce-ha-puesto-fecha-a-paso-clave-euro-digital</link>
            <description>Algo grande se avecina en el dinero europeo. El BCE ha puesto fecha a un paso clave hacia el euro digital</description>
            <pubDate>Fri Oct 31 21:30:56 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Construir centros de datos en el espacio era el nuevo negocio de moda. Elon Musk acaba de romperlo con un tuit</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/construir-centros-datos-espacio-nuevo-negocio-moda-elon-musk-acaba-romperlo-tuit</link>
            <description>Construir centros de datos en el espacio era el nuevo negocio de moda. Elon Musk acaba de romperlo con un tuit</description>
            <pubDate>Fri Oct 31 21:00:57 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: ¿Es buena la baliza v16 que vende el chino de debajo de mi casa?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-tecnologia/guia-practica-comprar-baliza-v16-homologada-dgt/</link>
            <description>¿Es buena la baliza v16 que vende el chino de debajo de mi casa?</description>
            <pubDate>Fri Oct 31 21:00:11 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: HBO Max tiene nuevo rey del terror: &#8216;Bienvenidos a Derry&#8217; logra un hito en su estreno</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/hbo-max-rey-terror-it-bienvenidos-a-derry-logra-hito-estreno/</link>
            <description>HBO Max tiene nuevo rey del terror: &#8216;Bienvenidos a Derry&#8217; logra un hito en su estreno</description>
            <pubDate>Fri Oct 31 20:33:14 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: This Week in Security: Vibecoding, Router Banning, and Remote Dynamic Dependencies</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/10/31/this-week-in-security-vibecoding-router-banning-and-remote-dynamic-dependencies/</link>
            <description>This Week in Security: Vibecoding, Router Banning, and Remote Dynamic Dependencies</description>
            <pubDate>Fri Oct 31 20:14:43 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Muchas IA de vídeo están aprendiendo a imitar el mundo. Y todo apunta a un “saqueo” sin precedentes de YouTube</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/muchas-ia-video-estan-aprendiendo-a-imitar-mundo-todo-apunta-a-saqueo-precedentes-youtube</link>
            <description>Muchas IA de vídeo están aprendiendo a imitar el mundo. Y todo apunta a un “saqueo” sin precedentes de YouTube</description>
            <pubDate>Fri Oct 31 20:00:57 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Scared for a Drink?</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/10/31/scared-for-a-drink/</link>
            <description>Scared for a Drink?</description>
            <pubDate>Fri Oct 31 20:00:44 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: ¿Buscas un ordenador portátil potente y económico? Amazon rebaja el precio de uno de los HP más vendidos con 16 GB de RAM</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/amazon/portail-hp-15-fd0079ns-0925/</link>
            <description>¿Buscas un ordenador portátil potente y económico? Amazon rebaja el precio de uno de los HP más vendidos con 16 GB de RAM</description>
            <pubDate>Fri Oct 31 19:59:16 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubunlog: Qué son los programas autoalojados y dónde instalarlos</title>
            <link>https://ubunlog.com/que-son-los-programas-autoalojados-y-donde-instalarlos/</link>
            <description>Qué son los programas autoalojados y dónde instalarlos</description>
            <pubDate>Fri Oct 31 19:52:07 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Incluso estando en la competencia, hay una razón de peso que haría cambiarme a O2 (y no es por su oferta de televisión)</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/competencia-razon-peso-cambiarme-o2/</link>
            <description>Incluso estando en la competencia, hay una razón de peso que haría cambiarme a O2 (y no es por su oferta de televisión)</description>
            <pubDate>Fri Oct 31 19:46:44 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Reino Unido puso una verificación de edad para acceder a PornHub. Acto seguido, su tráfico se desplomó un 77%</title>
            <link>https://www.xataka.com/privacidad/que-reino-unido-exige-verificar-edad-para-ver-porno-trafico-pornhub-se-ha-desplomado-se-ha-mudado-a-otro-pais</link>
            <description>Reino Unido puso una verificación de edad para acceder a PornHub. Acto seguido, su tráfico se desplomó un 77%</description>
            <pubDate>Fri Oct 31 19:30:57 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>