<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Creíamos saber qué mató al ejército de Napoleón en Rusia. El hallazgo de un diente nos ha demostrado otra cosa</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/creiamos-saber-que-mato-al-ejercito-napoleon-rusia-diente-ha-cambiado-todo-fue-otro-ejercito-diminuto</link>
            <description>Creíamos saber qué mató al ejército de Napoleón en Rusia. El hallazgo de un diente nos ha demostrado otra cosa</description>
            <pubDate>Sun Aug 17 13:30:37 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: HBO Max lleva a RTVE Play una de sus grandes películas solo hasta el 24 de agosto</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/hbo-max-rtve-play-gran-pelicula-hasta-24-agosto/</link>
            <description>HBO Max lleva a RTVE Play una de sus grandes películas solo hasta el 24 de agosto</description>
            <pubDate>Sun Aug 17 13:05:40 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Para descongestionar el Everest, Nepal permite acceder a otros 97 picos gratis. El problema es que nadie quiere subirlos</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/nepal-quiere-descongestionar-everest-abre-casi-centenar-montanas-problema-que-nadie-quiere-escalarlas</link>
            <description>Para descongestionar el Everest, Nepal permite acceder a otros 97 picos gratis. El problema es que nadie quiere subirlos</description>
            <pubDate>Sun Aug 17 13:00:38 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Mazda era el último reducto en los coches con botones físicos. El nuevo CX-5 se los ha llevado por delante</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/mazda-era-ultimo-reducto-coches-botones-fisicos-nuevo-cx-5-se-ha-llevado-delante</link>
            <description>Mazda era el último reducto en los coches con botones físicos. El nuevo CX-5 se los ha llevado por delante</description>
            <pubDate>Sun Aug 17 12:30:37 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Creíamos haber resuelto el engorro de las contraseñas con los códigos de un solo uso: ahora estamos descubriendo la realidad</title>
            <link>https://www.xataka.com/seguridad/creiamos-haber-resuelto-engorro-contrasenas-codigos-solo-uso-ahora-estamos-descubriendo-realidad</link>
            <description>Creíamos haber resuelto el engorro de las contraseñas con los códigos de un solo uso: ahora estamos descubriendo la realidad</description>
            <pubDate>Sun Aug 17 12:00:37 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Las notificaciones mataron nuestra concentración. Ahora están secuestrando nuestros móviles</title>
            <link>https://www.xataka.com/moviles/notificaciones-mataron-nuestra-concentracion-ahora-estan-secuestrando-nuestros-moviles</link>
            <description>Las notificaciones mataron nuestra concentración. Ahora están secuestrando nuestros móviles</description>
            <pubDate>Sun Aug 17 11:30:37 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone : Portal sobre telecomunicaciones, redes y ciberseguridad: Cómo saber en qué tramos horarios consumes más luz y elegir la mejor tarifa</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/power/ver-tramos-horarios-consumo-luz/</link>
            <description>Cómo saber en qué tramos horarios consumes más luz y elegir la mejor tarifa</description>
            <pubDate>Sun Aug 17 11:02:07 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En silencio, Marruecos se está convirtiendo en una potencia económica peculiar: la "Turquía" de los dientes</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/marruecos-quiere-que-sus-turistas-salgan-sonrisa-nueva-literalmente</link>
            <description>En silencio, Marruecos se está convirtiendo en una potencia económica peculiar: la "Turquía" de los dientes</description>
            <pubDate>Sun Aug 17 11:00:38 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: "La generación Z es la más afortunada de la historia", Sam Altman desearía volver a tener 22 años por una buena razón</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/generacion-z-afortunada-historia-sam-altman-da-recomendacion-a-jovenes</link>
            <description>"La generación Z es la más afortunada de la historia", Sam Altman desearía volver a tener 22 años por una buena razón</description>
            <pubDate>Sun Aug 17 11:00:38 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: He seguido los consejos de expertos y de la IA para evitar las algas en mi piscina, y este es el truco que mejor me ha funcionado</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/he-seguido-consejos-expertos-ia-para-evitar-algas-mi-piscina-este-truco-que-mejor-me-ha-funcionado</link>
            <description>He seguido los consejos de expertos y de la IA para evitar las algas en mi piscina, y este es el truco que mejor me ha funcionado</description>
            <pubDate>Sun Aug 17 11:00:37 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: It’s a Pi, But it’s not Quite a Raspberry Pi</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/08/17/its-a-pi-but-its-not-quite-a-raspberry-pi/</link>
            <description>It’s a Pi, But it’s not Quite a Raspberry Pi</description>
            <pubDate>Sun Aug 17 11:00:03 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>