<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Curious Claim of Conversion of Aluminium into Transparent Aluminium Oxide</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/02/15/curious-claim-of-conversion-of-aluminium-into-transparent-aluminium-oxide/</link>
            <description>Curious Claim of Conversion of Aluminium into Transparent Aluminium Oxide</description>
            <pubDate>Sun Feb 16 06:00:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Chop, Chop, Chop: Trying Out VR for Woodworking</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/02/15/chop-chop-chop-considering-vr-for-woodworking/</link>
            <description>Chop, Chop, Chop: Trying Out VR for Woodworking</description>
            <pubDate>Sun Feb 16 03:00:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: You Know This Font, But You Don’t Really Know It</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/02/15/you-know-this-font-but-you-dont-really-know-it/</link>
            <description>You Know This Font, But You Don’t Really Know It</description>
            <pubDate>Sun Feb 16 00:00:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Tomates Asesinos: Alternativas de software libre y open source a herramientas de código cerrado</title>
            <link>https://tomatesasesinos.com/2025/02/15/alternativas-software-libre/</link>
            <description>Alternativas de software libre y open source a herramientas de código cerrado</description>
            <pubDate>Sat Feb 15 21:01:53 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Si cambias tu línea móvil a este operador no pagarás nada durante 12 meses al contratar una de estas tarifas</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/operador-tarifas-moviles-0-euros/</link>
            <description>Si cambias tu línea móvil a este operador no pagarás nada durante 12 meses al contratar una de estas tarifas</description>
            <pubDate>Sat Feb 15 21:00:35 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Octet of ESP32s Lets You See WiFi Like Never Before</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/02/15/octet-of-esp32s-lets-you-see-wifi-like-never-before/</link>
            <description>Octet of ESP32s Lets You See WiFi Like Never Before</description>
            <pubDate>Sat Feb 15 21:00:25 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Vodafone TV no se ve a buena calidad y no es un problema de cobertura: este servicio gestionó la incidencia en breve</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/vodafone-tv-calidad-incidencia/</link>
            <description>Vodafone TV no se ve a buena calidad y no es un problema de cobertura: este servicio gestionó la incidencia en breve</description>
            <pubDate>Sat Feb 15 20:00:38 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>hackplayers: Nuevas Tendencias en Evasión de EDRs en 2025</title>
            <link>https://www.hackplayers.com/2025/02/nuevas-tendencias-en-evasion-de-edrs-2025.html</link>
            <description>Nuevas Tendencias en Evasión de EDRs en 2025</description>
            <pubDate>Sat Feb 15 19:20:59 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Cómo evitar que WhatsApp detenga los audios al acercar el móvil</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/whatsapp/whatsapp-detiene-audios-acercar-movil/</link>
            <description>Cómo evitar que WhatsApp detenga los audios al acercar el móvil</description>
            <pubDate>Sat Feb 15 19:00:58 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: ¿Vas a comprarte un altavoz inteligente? Estas alternativas a Alexa o Google Home cuidan tu privacidad</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/hogar/guia-asistentes-voz-abiertos/</link>
            <description>¿Vas a comprarte un altavoz inteligente? Estas alternativas a Alexa o Google Home cuidan tu privacidad</description>
            <pubDate>Sat Feb 15 18:06:44 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: How To Find Where a Wire in a Cable is Broken</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/02/15/how-to-find-where-a-wire-in-a-cable-is-broken/</link>
            <description>How To Find Where a Wire in a Cable is Broken</description>
            <pubDate>Sat Feb 15 18:00:55 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>