<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Cómo ver la final Argentina - Francia del Mundial en 4K: todas las opciones</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/como-ver-final-argentina-francia-mundial-4k-todas-opciones</link>
            <description>Cómo ver la final Argentina - Francia del Mundial en 4K: todas las opciones</description>
            <pubDate>Sun Dec 18 14:32:01 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Nueve documentales excelentes que puedes ver ya y gratis en la nueva plataforma Caixaforum+</title>
            <link>https://www.xataka.com/cine-y-tv/nueve-documentales-excelentes-que-puedes-ver-gratis-nueva-plataforma-caixaforum</link>
            <description>Nueve documentales excelentes que puedes ver ya y gratis en la nueva plataforma Caixaforum+</description>
            <pubDate>Sun Dec 18 14:00:02 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Vivo de alquiler en un piso viejo y mal aislado: así es como sobrevivo al invierno sin pasar frío ni arruinarme en el intento</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/a-fondo/vivo-alquiler-piso-viejo-mal-aislado-asi-como-sobrevivo-al-invierno-pasar-frio-arruinarme-intento</link>
            <description>Vivo de alquiler en un piso viejo y mal aislado: así es como sobrevivo al invierno sin pasar frío ni arruinarme en el intento</description>
            <pubDate>Sun Dec 18 14:00:02 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Renfe se pone seria con la picaresca: avisa a 75.000 usuarios por su mal empleo de los abonos y advierte que se quedará fianzas</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/renfe-se-pone-seria-picaresca-avisa-a-75-000-usuarios-su-mal-uso-abonos-advierte-que-se-quedara-fianzas</link>
            <description>Renfe se pone seria con la picaresca: avisa a 75.000 usuarios por su mal empleo de los abonos y advierte que se quedará fianzas</description>
            <pubDate>Sun Dec 18 13:30:03 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Si pongo paneles solares, ¿cuánto tardaré en amortizarlos?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/tecnologia/amortizar-paneles-solares-tiempo/</link>
            <description>Si pongo paneles solares, ¿cuánto tardaré en amortizarlos?</description>
            <pubDate>Sun Dec 18 13:03:57 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Las mejores plantillas y apps para escribir la carta a los Reyes Magos y Papá Noel</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/mejores-plantillas-apps-para-escribir-carta-a-reyes-magos-papa-noel</link>
            <description>Las mejores plantillas y apps para escribir la carta a los Reyes Magos y Papá Noel</description>
            <pubDate>Sun Dec 18 13:00:12 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: El Mundial me ha recordado lo mal que vemos el fútbol en las Smart TV. Y no pasa nada, pero tiene solución</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/televisores/mundial-me-ha-recordado-mal-que-vemos-futbol-smart-tv-no-pasa-nada-tiene-solucion</link>
            <description>El Mundial me ha recordado lo mal que vemos el fútbol en las Smart TV. Y no pasa nada, pero tiene solución</description>
            <pubDate>Sun Dec 18 13:00:12 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Una al Día: Microsoft advierte sobre MCCrash, una botnet multiplataforma para atacar a servidores de Minecraft privados</title>
            <link>https://unaaldia.hispasec.com/2022/12/mccrash-botnet-servidores-minecraft-privados.html?utm_source=rss&utm_medium=rss&utm_campaign=mccrash-botnet-servidores-minecraft-privados</link>
            <description>Microsoft advierte sobre MCCrash, una botnet multiplataforma para atacar a servidores de Minecraft privados</description>
            <pubDate>Sun Dec 18 12:34:43 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Magnet: España tiene dos de las mejores ciudades del mundo para los expatriados. Los motivos son simples: costes, ocio, seguridad y facilidades</title>
            <link>https://magnet.xataka.com/en-diez-minutos/espana-tiene-dos-mejores-ciudades-mundo-para-expatriados-motivos-simples-costes-ocio-seguridad-facilidades</link>
            <description>España tiene dos de las mejores ciudades del mundo para los expatriados. Los motivos son simples: costes, ocio, seguridad y facilidades</description>
            <pubDate>Sun Dec 18 12:31:14 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Que no te estafen, fíjate en esto antes de cambiar de compañía de luz</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/power/que-no-estafen-cambiar-compania-luz/</link>
            <description>Que no te estafen, fíjate en esto antes de cambiar de compañía de luz</description>
            <pubDate>Sun Dec 18 12:08:37 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: What’s Inside a Super-Cheap Projector? Not a Lot!</title>
            <link>https://hackaday.com/2022/12/18/whats-inside-a-super-cheap-projector-not-a-lot/</link>
            <description>What’s Inside a Super-Cheap Projector? Not a Lot!</description>
            <pubDate>Sun Dec 18 12:00:58 2022</pubDate>
            </item></channel>
</rss>