<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Netflix anuncia que ha ganado 9 millones de suscriptores. Acto seguido aumenta el precio en tres países</title>
            <link>https://www.xataka.com/streaming/netflix-anuncia-que-ha-ganado-9-millones-suscriptores-acto-seguido-aumenta-precio-tres-paises</link>
            <description>Netflix anuncia que ha ganado 9 millones de suscriptores. Acto seguido aumenta el precio en tres países</description>
            <pubDate>Wed Oct 18 20:41:14 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>LiGNUx: El editor de vídeo Kdenlive alcanza su versión final 23.08.2</title>
            <link>https://lignux.com/el-editor-de-video-kdenlive-alcanza-su-version-final-23-08-2/</link>
            <description>El editor de vídeo Kdenlive alcanza su versión final 23.08.2</description>
            <pubDate>Wed Oct 18 20:35:03 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Orange TV, Samsung TV Plus y LG Channels tienen nuevo canal de televisión gratis</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/nuevo-canal-gratis-orange-tv-samsung-lg/</link>
            <description>Orange TV, Samsung TV Plus y LG Channels tienen nuevo canal de televisión gratis</description>
            <pubDate>Wed Oct 18 20:01:51 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Designing a PCB GPS Antenna From Scratch</title>
            <link>https://hackaday.com/2023/10/18/designing-a-pcb-gps-antenna-from-scratch/</link>
            <description>Designing a PCB GPS Antenna From Scratch</description>
            <pubDate>Wed Oct 18 20:00:23 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Ojo con los anuncios de Booking que te animan a proseguir la reserva vía Telegram: es un timo que persigue tus datos bancarios</title>
            <link>https://www.genbeta.com/seguridad/ojo-anuncios-booking-que-te-animan-a-proseguir-reserva-via-telegram-timo-que-persigue-tus-datos-bancarios</link>
            <description>Ojo con los anuncios de Booking que te animan a proseguir la reserva vía Telegram: es un timo que persigue tus datos bancarios</description>
            <pubDate>Wed Oct 18 19:01:01 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Mediamarkt tiene la tele Xiaomi que necesitas por menos de 450 euros</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/mix/smart-tv-xiaomi-qled-q2-4k-1023/</link>
            <description>Mediamarkt tiene la tele Xiaomi que necesitas por menos de 450 euros</description>
            <pubDate>Wed Oct 18 19:00:56 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El primer parque solar flotante de Latinoamérica está en Brasil: fue construido sobre una antigua mina</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/primer-parque-solar-flotante-latinoamerica-esta-brasil-fue-construido-antigua-mina</link>
            <description>El primer parque solar flotante de Latinoamérica está en Brasil: fue construido sobre una antigua mina</description>
            <pubDate>Wed Oct 18 19:00:32 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: 2023 Halloween Hackfest: A Spooky “Severance” Speaker</title>
            <link>https://hackaday.com/2023/10/18/2023-halloween-hackfest-a-spooky-severance-speaker/</link>
            <description>2023 Halloween Hackfest: A Spooky “Severance” Speaker</description>
            <pubDate>Wed Oct 18 18:30:26 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Make: DIY Projects and Ideas for Makers: A Colorful Cuttlefish is Coming To Maker Faire Bay Area</title>
            <link>https://makezine.com/article/maker-news/maker-faire/a-colorful-cuttlefish-is-coming-to-maker-faire-bay-area/</link>
            <description>A Colorful Cuttlefish is Coming To Maker Faire Bay Area</description>
            <pubDate>Wed Oct 18 18:08:42 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Fátima, la tiktoker que perdió 65 kilos de manera natural: así logró su espectacular cambio físico</title>
            <link>https://www.vitonica.com/wellness/fatima-tiktoker-que-perdio-65-kilos-manera-natural-asi-logro-su-espectacular-cambio-fisico</link>
            <description>Fátima, la tiktoker que perdió 65 kilos de manera natural: así logró su espectacular cambio físico</description>
            <pubDate>Wed Oct 18 18:00:46 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: El Banco de España lo deja claro: ¿puede tu banco dejar tu cuenta en números rojos?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/fintech/numeros-rojo-cuenta-bancaria/</link>
            <description>El Banco de España lo deja claro: ¿puede tu banco dejar tu cuenta en números rojos?</description>
            <pubDate>Wed Oct 18 17:59:36 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>