<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Tenemos un gran problema con el plástico. Esta oruga puede ayudarnos devorando una bolsa en 24 horas</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/tenemos-gran-problema-plastico-esta-oruga-puede-ayudarnos-devorando-bolsa-24-horas</link>
            <description>Tenemos un gran problema con el plástico. Esta oruga puede ayudarnos devorando una bolsa en 24 horas</description>
            <pubDate>Sun Aug 31 13:31:22 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubunlog: Cómo crear tu currículum en Linux</title>
            <link>https://ubunlog.com/como-crear-tu-curriculum-en-linux/</link>
            <description>Cómo crear tu currículum en Linux</description>
            <pubDate>Sun Aug 31 13:08:14 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: “En cinco años sólo quedarán cinco marcas": el CEO de Xpeng tiene claro el apocalíptico futuro de los coches chinos</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/cinco-anos-solo-quedaran-cinco-marcas-ceo-xpeng-tiene-claro-apocaliptico-futuro-coches-chinos</link>
            <description>“En cinco años sólo quedarán cinco marcas": el CEO de Xpeng tiene claro el apocalíptico futuro de los coches chinos</description>
            <pubDate>Sun Aug 31 13:01:23 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Habrás visto mil veces estos símbolos en tus libros, pero no resulta nada fácil escribirlos en un teclado: así puedes hacerlo</title>
            <link>https://www.genbeta.com/ofimatica/habras-visto-mil-veces-estos-simbolos-tus-libros-no-resulta-nada-facil-escribirlos-teclado-asi-puedes-hacerlo</link>
            <description>Habrás visto mil veces estos símbolos en tus libros, pero no resulta nada fácil escribirlos en un teclado: así puedes hacerlo</description>
            <pubDate>Sun Aug 31 13:01:23 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: El CEO de Vodafone responde en una entrevista a los rumores sobre la venta a Telefónica: «Podemos analizar todo lo que tenga sentido»</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/ceo-vodafone-responde-telefonica-analizar-sentido/</link>
            <description>El CEO de Vodafone responde en una entrevista a los rumores sobre la venta a Telefónica: «Podemos analizar todo lo que tenga sentido»</description>
            <pubDate>Sun Aug 31 12:59:33 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Comer una pieza de fruta al día es cosa del pasado: ahora estamos en la fase de ingerir "30 plantas a la semana"</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/contar-frutas-verduras-plato-se-ha-convertido-nueva-moda-nutricion-cifra-magica-30</link>
            <description>Comer una pieza de fruta al día es cosa del pasado: ahora estamos en la fase de ingerir "30 plantas a la semana"</description>
            <pubDate>Sun Aug 31 12:31:22 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Que el Monte Fuji entre en erupción sería catastrófico, así que el gobierno de Japón ha usado IA para advertir a la población</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/que-monte-fuji-erupcion-seria-catastrofico-asi-que-gobierno-japon-ha-usado-ia-para-advertir-a-poblacion</link>
            <description>Que el Monte Fuji entre en erupción sería catastrófico, así que el gobierno de Japón ha usado IA para advertir a la población</description>
            <pubDate>Sun Aug 31 12:15:22 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Exprime GPT-5 al máximo: 11 funciones y trucos para exprimir las nuevas características de ChatGPT</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/exprime-gpt-5-al-maximo-11-funciones-trucos-para-exprimir-nuevas-caracteristicas-chatgpt</link>
            <description>Exprime GPT-5 al máximo: 11 funciones y trucos para exprimir las nuevas características de ChatGPT</description>
            <pubDate>Sun Aug 31 12:01:22 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: China ya tiene listo uno de los observatorios más avanzados del planeta para cazar la partícula más esquiva que existe</title>
            <link>https://www.xataka.com/investigacion/china-tiene-listo-uno-observatorios-avanzados-planeta-para-cazar-particula-esquiva-que-existe</link>
            <description>China ya tiene listo uno de los observatorios más avanzados del planeta para cazar la partícula más esquiva que existe</description>
            <pubDate>Sun Aug 31 11:45:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Windows 95 aún sostiene una parte esencial de esta empresa en Alemania. La pregunta es cuánto tiempo más aguantará</title>
            <link>https://www.xataka.com/aplicaciones/windows-95-sostiene-parte-esencial-esta-empresa-alemania-pregunta-cuanto-tiempo-aguantara</link>
            <description>Windows 95 aún sostiene una parte esencial de esta empresa en Alemania. La pregunta es cuánto tiempo más aguantará</description>
            <pubDate>Sun Aug 31 11:31:22 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone : Portal sobre telecomunicaciones, redes y ciberseguridad: Estas son las 6 señales inequívocas de que el vídeo que estás viendo está generado por IA</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/seguridad/senales-video-generado-ia/</link>
            <description>Estas son las 6 señales inequívocas de que el vídeo que estás viendo está generado por IA</description>
            <pubDate>Sun Aug 31 11:06:50 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>