<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>RedesZone : Portal sobre telecomunicaciones, redes y ciberseguridad: Google convierte Chrome en un navegador IA y estos son los cambios que vas a notar</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/redes/google-chrome-navegador-ia/</link>
            <description>Google convierte Chrome en un navegador IA y estos son los cambios que vas a notar</description>
            <pubDate>Fri Sep 19 13:57:26 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>EsGeeks: Escuchas Telefónicas: ¿Pueden los atacantes espiar tu teléfono y cómo lo hacen?</title>
            <link>https://esgeeks.com/escuchas-telefonicas-como-protegerte/</link>
            <description>Escuchas Telefónicas: ¿Pueden los atacantes espiar tu teléfono y cómo lo hacen?</description>
            <pubDate>Fri Sep 19 13:48:47 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Nuevos Apple Days en MediaMarkt: las mejores ofertas en iPhone, MacBook y otros dispositivos y accesorios</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/nuevos-apple-days-mediamarkt-mejores-ofertas-iphone-macbook-otros-dispositivos-accesorios</link>
            <description>Nuevos Apple Days en MediaMarkt: las mejores ofertas en iPhone, MacBook y otros dispositivos y accesorios</description>
            <pubDate>Fri Sep 19 13:46:46 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Es el escudo anti-ataques DDoS de Internet (y la pesadilla de LaLiga), pero ha sufrido un ataque del único enemigo que no podía frenar</title>
            <link>https://www.genbeta.com/seguridad/escudo-anti-ataques-ddos-internet-pesadilla-laliga-ha-sufrido-ataque-unico-enemigo-que-no-podia-frenar</link>
            <description>Es el escudo anti-ataques DDoS de Internet (y la pesadilla de LaLiga), pero ha sufrido un ataque del único enemigo que no podía frenar</description>
            <pubDate>Fri Sep 19 13:44:29 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Está aumentando la preocupación por una posible guerra en la órbita de la Tierra: “hay más de 200 armas antisatélite”</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/ciencia/posible-guerra-orbita-tierra-200-armas-antisatelite/</link>
            <description>Está aumentando la preocupación por una posible guerra en la órbita de la Tierra: “hay más de 200 armas antisatélite”</description>
            <pubDate>Fri Sep 19 13:34:14 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hemos tardado 60 años en descubrir que un tratamiento clave contra la diabetes no funciona como pensábamos</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/hemos-tardado-60-anos-descubrir-que-tratamiento-usado-diabetes-no-funciona-como-pensabamos</link>
            <description>Hemos tardado 60 años en descubrir que un tratamiento clave contra la diabetes no funciona como pensábamos</description>
            <pubDate>Fri Sep 19 13:30:46 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Este es el partido gratis de LaLiga Hypermotion que se verá hoy en la TDT</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/partido-gratis-laliga-hypermotion-tdt-jornada-6/</link>
            <description>Este es el partido gratis de LaLiga Hypermotion que se verá hoy en la TDT</description>
            <pubDate>Fri Sep 19 13:05:09 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Grok es una de las mejores IA del mercado. El único problema es que sus creadores se empeñan en que no lo sea</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/grok-mejores-ia-mercado-unico-problema-que-sus-creadores-se-empenan-que-no-sea</link>
            <description>Grok es una de las mejores IA del mercado. El único problema es que sus creadores se empeñan en que no lo sea</description>
            <pubDate>Fri Sep 19 13:00:46 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: Google Chrome integra Gemini en el navegador: lo que cambia</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/google-chrome-integra-gemini-en-el-navegador-lo-que-cambia.html</link>
            <description>Google Chrome integra Gemini en el navegador: lo que cambia</description>
            <pubDate>Fri Sep 19 12:53:59 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Llevamos siglos queriendo ver cómo las enfermedades se movían en tiempo real. Los primeros pasos se están dando Valencia</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/llevamos-siglos-queriendo-ver-como-enfermedades-se-movian-tiempo-real-primeros-pasos-se-estan-dando-valencia</link>
            <description>Llevamos siglos queriendo ver cómo las enfermedades se movían en tiempo real. Los primeros pasos se están dando Valencia</description>
            <pubDate>Fri Sep 19 12:30:45 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: Google integra Gemini en Chrome: qué cambia, qué llega y cuándo</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/google-integra-gemini-en-chrome-que-cambia-que-llega-y-cuando.html</link>
            <description>Google integra Gemini en Chrome: qué cambia, qué llega y cuándo</description>
            <pubDate>Fri Sep 19 12:20:39 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>