<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Pantallas de Android Auto o Apple Car en el coche: las tres normas de la DGT que deben cumplir</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/pantallas-android-auto-apple-car-coche-tres-normas-dgt-que-deben-cumplir</link>
            <description>Pantallas de Android Auto o Apple Car en el coche: las tres normas de la DGT que deben cumplir</description>
            <pubDate>Fri Dec 13 14:49:32 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Mercadona despidió sin indemnizar a una empleada que llevaba 33 años. El motivo: beber varios cafés y no pagarlos</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/mercadona-despidio-indemnizar-a-empleada-que-llevaba-33-anos-motivo-beber-varios-cafes-no-pagarlos</link>
            <description>Mercadona despidió sin indemnizar a una empleada que llevaba 33 años. El motivo: beber varios cafés y no pagarlos</description>
            <pubDate>Fri Dec 13 14:43:06 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Una VPN es ideal para proteger nuestros datos bancarios, especialmente fuera de casa. Y Surfshark es una de las mejores</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/vpn-ideal-para-proteger-nuestros-datos-bancarios-especialmente-fuera-casa-surfshark-mejores</link>
            <description>Una VPN es ideal para proteger nuestros datos bancarios, especialmente fuera de casa. Y Surfshark es una de las mejores</description>
            <pubDate>Fri Dec 13 14:30:36 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Ahora no tendrás que salir al balcón a encender y apagar las luces de Navidad. Este cacharro lo hace sin moverte del sofá</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/ahora-no-tendras-que-salir-al-balcon-a-encender-apagar-luces-navidad-este-cacharro-hace-moverte-sofa</link>
            <description>Ahora no tendrás que salir al balcón a encender y apagar las luces de Navidad. Este cacharro lo hace sin moverte del sofá</description>
            <pubDate>Fri Dec 13 14:30:36 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Secar los platos con un paño de cocina o dejar que se escurran: esta es la forma más higiénica de hacerlo</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/secar-platos-pano-cocina-dejar-que-se-escurran-esta-forma-higienica-hacerlo</link>
            <description>Secar los platos con un paño de cocina o dejar que se escurran: esta es la forma más higiénica de hacerlo</description>
            <pubDate>Fri Dec 13 14:11:30 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: He convertido mi altavoz con Alexa para que hable como Papá Noel. Ahora mis sobrinos no paran de preguntarle</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/tutoriales/he-convertido-mi-altavoz-alexa-ahora-hablo-papa-noel-ahora-mis-sobrinos-no-paran-preguntarle</link>
            <description>He convertido mi altavoz con Alexa para que hable como Papá Noel. Ahora mis sobrinos no paran de preguntarle</description>
            <pubDate>Fri Dec 13 14:04:36 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Google ha declarado la guerra en el segmento de la realidad aumentada. Apple y Meta no van a ponérselo fácil</title>
            <link>https://www.xataka.com/realidad-virtual-aumentada/google-ha-declarado-guerra-segmento-realidad-aumentada-apple-meta-no-van-a-ponerselo-facil</link>
            <description>Google ha declarado la guerra en el segmento de la realidad aumentada. Apple y Meta no van a ponérselo fácil</description>
            <pubDate>Fri Dec 13 14:00:36 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Amazon ha descubierto que sus desarrolladores dedican solo una hora al día a programar. Su plan es cambiarlo en breve</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/amazon-ha-descubierto-que-sus-desarrolladores-dedican-solo-hora-al-dia-a-programar-aseguran-que-eso-va-cambiar-breve</link>
            <description>Amazon ha descubierto que sus desarrolladores dedican solo una hora al día a programar. Su plan es cambiarlo en breve</description>
            <pubDate>Fri Dec 13 13:46:36 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El próximo director general de Intel tiene una papeleta sobre la mesa: tendrá que decidir qué va a hacer con las fábricas de chips</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/proximo-director-general-intel-tiene-papeleta-mesa-tendra-que-decidir-que-va-a-hacer-fabricas-chips</link>
            <description>El próximo director general de Intel tiene una papeleta sobre la mesa: tendrá que decidir qué va a hacer con las fábricas de chips</description>
            <pubDate>Fri Dec 13 13:30:36 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: "No aportan nada a la economía local": Lleida firma el primer revés contra los centros de datos en España, según SER</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/no-aportan-nada-a-economia-local-lleida-firma-primer-reves-centros-datos-espana-ser</link>
            <description>"No aportan nada a la economía local": Lleida firma el primer revés contra los centros de datos en España, según SER</description>
            <pubDate>Fri Dec 13 13:04:44 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Renault sorprende con un bombazo: tendremos un Renault 5 Turbo eléctrico, tracción trasera y con 500 CV</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/renault-sorprende-bombazo-tendremos-renault-5-turbo-electrico-traccion-trasera-500-cv</link>
            <description>Renault sorprende con un bombazo: tendremos un Renault 5 Turbo eléctrico, tracción trasera y con 500 CV</description>
            <pubDate>Fri Dec 13 13:00:35 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>