<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>EsGeeks: Cómo combinar ChatGPT con herramientas de IA para crear tu identidad visual</title>
            <link>https://esgeeks.com/combinar-chatgpt-herramientas-ia-identidad-visual/</link>
            <description>Cómo combinar ChatGPT con herramientas de IA para crear tu identidad visual</description>
            <pubDate>Mon Sep 15 13:44:58 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Gemini se ha convertido en la IA más descargada. Conseguirlo ha sido cuestión de usar el truco de ChatGPT con las imágenes Ghibli</title>
            <link>https://www.genbeta.com/inteligencia-artificial/gemini-se-ha-convertido-ia-descargada-conseguirlo-ha-sido-cuestion-usar-truco-chatgpt-imagenes-ghibli</link>
            <description>Gemini se ha convertido en la IA más descargada. Conseguirlo ha sido cuestión de usar el truco de ChatGPT con las imágenes Ghibli</description>
            <pubDate>Mon Sep 15 13:37:18 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Cuando Canadá se quema, Europa también sufre: así pueden afectar a nuestra salud incendios que ocurren a miles de kilómetros</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/cuando-canada-se-quema-europa-tambien-sufre-asi-pueden-afectar-a-nuestra-salud-incendios-que-ocurren-a-miles-kilometros</link>
            <description>Cuando Canadá se quema, Europa también sufre: así pueden afectar a nuestra salud incendios que ocurren a miles de kilómetros</description>
            <pubDate>Mon Sep 15 13:30:46 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Estafa del Like: cómo funciona y cómo evitar este timo para robarte dinero ganándose tu confianza</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/estafa-like-como-funciona-como-evitar-este-timo-para-robarte-dinero-ganandose-tu-confianza</link>
            <description>Estafa del Like: cómo funciona y cómo evitar este timo para robarte dinero ganándose tu confianza</description>
            <pubDate>Mon Sep 15 13:26:18 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: AliExpress se adelanta al otoño con su nueva promo: descuentazos en móviles, auriculares y más</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/aliexpress-se-adelanta-al-otono-su-nueva-promo-descuentazos-moviles-auriculares</link>
            <description>AliExpress se adelanta al otoño con su nueva promo: descuentazos en móviles, auriculares y más</description>
            <pubDate>Mon Sep 15 13:16:45 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Arranca la Champions League: cuáles son los canales de TV y horarios para ver al Real Madrid, Atlético, Villarreal y Barcelona</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/canales-ver-arranque-champions-league/</link>
            <description>Arranca la Champions League: cuáles son los canales de TV y horarios para ver al Real Madrid, Atlético, Villarreal y Barcelona</description>
            <pubDate>Mon Sep 15 13:06:37 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Ni de izquierdas ni de derechas: el asesino de Charlie Kirk lo hizo motivado por una subcultura laberíntica de memes</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/derechas-izquierdas-autentico-asesino-charlie-kirk-turbia-subcultura-memes</link>
            <description>Ni de izquierdas ni de derechas: el asesino de Charlie Kirk lo hizo motivado por una subcultura laberíntica de memes</description>
            <pubDate>Mon Sep 15 13:00:46 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Adiós a los líos de cables en casa: esta regleta barata en forma de cubo es una buena solución para lograrlo</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/adios-a-lios-cables-casa-esta-regleta-barata-forma-cubo-buena-solucion-para-lograrlo</link>
            <description>Adiós a los líos de cables en casa: esta regleta barata en forma de cubo es una buena solución para lograrlo</description>
            <pubDate>Mon Sep 15 13:00:46 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El mundo ha impuesto bloqueos económicos a Rusia: las fortunas de sus oligarcas están creciendo tanto que han batido un récord</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/mundo-ha-impuesto-bloqueos-economicos-a-rusia-fortunas-sus-oligarcas-estan-creciendo-que-han-batido-record</link>
            <description>El mundo ha impuesto bloqueos económicos a Rusia: las fortunas de sus oligarcas están creciendo tanto que han batido un récord</description>
            <pubDate>Mon Sep 15 12:46:45 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: El Gobierno anuncia una nueva ayuda de 30.000 € a los jóvenes que quieran comprar una vivienda</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/gobierno-presenta-nueva-ayuda-30000-euros-comprar-vivienda/</link>
            <description>El Gobierno anuncia una nueva ayuda de 30.000 € a los jóvenes que quieran comprar una vivienda</description>
            <pubDate>Mon Sep 15 12:38:04 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Las aerolíneas han invertido millones en entretenimiento. Los pasajeros lo usan para ver un icono de avión moviéndose lentamente</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/aerolineas-han-invertido-millones-entretenimiento-pasajeros-usan-para-ver-icono-avion-moviendose-lentamente</link>
            <description>Las aerolíneas han invertido millones en entretenimiento. Los pasajeros lo usan para ver un icono de avión moviéndose lentamente</description>
            <pubDate>Mon Sep 15 12:30:46 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>