<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Ubunlog: Tux Paint 0.9.25 llega con mejoras a herramientas, teclado en pantalla y mas</title>
            <link>http://feedproxy.google.com/~r/Ubunlog/~3/TfM5ZbbPoeo/</link>
            <description>Tux Paint 0.9.25 llega con mejoras a herramientas, teclado en pantalla y mas</description>
            <pubDate>Sun Jan  3 22:01:29 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubunlog: Otter 1.0.2 llega a solucionar algunos errores de la version anterior</title>
            <link>http://feedproxy.google.com/~r/Ubunlog/~3/RyS61qKzOOM/</link>
            <description>Otter 1.0.2 llega a solucionar algunos errores de la version anterior</description>
            <pubDate>Sun Jan  3 21:14:51 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Active Aero For A Radio Control Car</title>
            <link>https://hackaday.com/2021/01/03/active-aero-for-a-radio-control-car/</link>
            <description>Active Aero For A Radio Control Car</description>
            <pubDate>Sun Jan  3 21:00:14 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Pymes y Autonomos: El cliente que se marcha a Internet no vuelve, ¿qué puede hacer el comercio tradicional?</title>
            <link>http://feeds.weblogssl.com/~r/pymesyautonomos/~3/eIqznraKPL4/cliente-que-se-marcha-a-internet-no-vuelve-que-puede-hacer-comercio-tradicional</link>
            <description>El cliente que se marcha a Internet no vuelve, ¿qué puede hacer el comercio tradicional?</description>
            <pubDate>Sun Jan  3 20:00:26 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Cómo crear una ISO personalizada de Windows 10 eliminando componentes del sistema operativo con Win Toolkit</title>
            <link>http://feeds.weblogssl.com/~r/genbeta/~3/S_cRqIs6Kz8/como-crear-iso-personalizada-windows-10-eliminando-componentes-sistema-operativo-win-toolkit</link>
            <description>Cómo crear una ISO personalizada de Windows 10 eliminando componentes del sistema operativo con Win Toolkit</description>
            <pubDate>Sun Jan  3 19:40:46 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>LiGNUx: Linux Lite, una distribución ligera para todos los equipos</title>
            <link>https://lignux.com/linux-lite-una-distribucion-ligera-para-todos-los-equipos/</link>
            <description>Linux Lite, una distribución ligera para todos los equipos</description>
            <pubDate>Sun Jan  3 19:09:59 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los últimos seres humanos de la Tierra: cuando la humanidad se dio de bruces con su propia (falsa) extinción</title>
            <link>http://feeds.weblogssl.com/~r/xataka2/~3/hq44BC9IiGs/ultimos-seres-humanos-tierra-cuando-humanidad-se-dio-bruces-su-propia-falsa-extincion</link>
            <description>Los últimos seres humanos de la Tierra: cuando la humanidad se dio de bruces con su propia (falsa) extinción</description>
            <pubDate>Sun Jan  3 19:01:21 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Eres fan de Star Wars? No te pierdas estas webs</title>
            <link>https://www.adslzone.net/listas/mejores-webs/fans-star-wars/</link>
            <description>¿Eres fan de Star Wars? No te pierdas estas webs</description>
            <pubDate>Sun Jan  3 19:00:44 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Cómo ver qué programas están usando Internet en tu equipo</title>
            <link>https://www.redeszone.net/tutoriales/redes-cable/ver-programas-consumiendo-internet/</link>
            <description>Cómo ver qué programas están usando Internet en tu equipo</description>
            <pubDate>Sun Jan  3 18:00:56 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Vintage Meters Reborn as Steam Punk Clock</title>
            <link>https://hackaday.com/2021/01/03/vintage-meters-reborn-as-steam-punk-clock/</link>
            <description>Vintage Meters Reborn as Steam Punk Clock</description>
            <pubDate>Sun Jan  3 18:00:18 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>entornos GNU/Linux: Cómo actualizar de Hera a Odin en elementary OS</title>
            <link>https://entornosgnulinux.com/2021/01/03/como-actualizar-de-hera-a-odin-en-elementary-os/</link>
            <description>Cómo actualizar de Hera a Odin en elementary OS</description>
            <pubDate>Sun Jan  3 17:35:36 2021</pubDate>
            </item></channel>
</rss>