<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Tengas o no mascota, este robot aspirador superventas de Cecotec es perfecto para mantener tu hogar limpio en todo momento</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/tengas-no-mascota-este-robot-aspirador-superventas-cecotec-perfecto-para-mantener-tu-hogar-limpio-todo-momento</link>
            <description>Tengas o no mascota, este robot aspirador superventas de Cecotec es perfecto para mantener tu hogar limpio en todo momento</description>
            <pubDate>Tue Apr 30 13:45:29 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Systemd v256 introduces run0: una alternativa más segura a sudo</title>
            <link>https://nksistemas.com/systemd-v256-introduces-run0-una-alternativa-mas-segura-a-sudo/</link>
            <description>Systemd v256 introduces run0: una alternativa más segura a sudo</description>
            <pubDate>Tue Apr 30 13:36:49 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Millions of Malicious 'Imageless' Containers Planted on Docker Hub Over 5 Years</title>
            <link>https://thehackernews.com/2024/04/millions-of-malicious-imageless.html</link>
            <description>Millions of Malicious 'Imageless' Containers Planted on Docker Hub Over 5 Years</description>
            <pubDate>Tue Apr 30 13:36:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: España ha registrado el mes con la luz más barata de su historia. Abril tuvo la suma perfecta de lluvia, viento y sol</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/espana-registra-precio-luz-barato-historia-gracias-a-tormenta-perfecta-lluvia-viento-sol</link>
            <description>España ha registrado el mes con la luz más barata de su historia. Abril tuvo la suma perfecta de lluvia, viento y sol</description>
            <pubDate>Tue Apr 30 13:31:34 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Amazon acaba de lanzar su cámara de seguridad más compacta hasta la fecha: Blink Mini 2 sirve para exteriores e interiores</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/domotica/amazon-blink-mini-2-caracteristicas-precio-ficha-tecnica</link>
            <description>Amazon acaba de lanzar su cámara de seguridad más compacta hasta la fecha: Blink Mini 2 sirve para exteriores e interiores</description>
            <pubDate>Tue Apr 30 13:31:30 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Digi no para de crecer: casi 500.000 portabilidades hasta abril</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/digi-portabilidades-0424/</link>
            <description>Digi no para de crecer: casi 500.000 portabilidades hasta abril</description>
            <pubDate>Tue Apr 30 13:30:18 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: El Gobierno aprueba la Ley de Influencers: controlará su contenido y publicidad... pero afectará a muy pocos</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/gobierno-aprueba-ley-influencers-controlara-su-contenido-publicidad-afectara-a-muy-pocos</link>
            <description>El Gobierno aprueba la Ley de Influencers: controlará su contenido y publicidad... pero afectará a muy pocos</description>
            <pubDate>Tue Apr 30 13:23:13 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Blink Mini 2: la cámara de videovigilancia de Amazon más vendida ahora también para exteriores</title>
            <link>https://www.xataka.com/domotica-1/blink-mini-2-camara-videovigilancia-amazon-vendida-ahora-tambien-para-exteriores</link>
            <description>Blink Mini 2: la cámara de videovigilancia de Amazon más vendida ahora también para exteriores</description>
            <pubDate>Tue Apr 30 13:11:29 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Se busca probador de hoteles de lujo con un salario de 58.000 euros: vacaciones de lujo como trabajo</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/se-busca-probador-hoteles-lujo-salario-58-000-euros-vacaciones-lujo-como-trabajo</link>
            <description>Se busca probador de hoteles de lujo con un salario de 58.000 euros: vacaciones de lujo como trabajo</description>
            <pubDate>Tue Apr 30 13:01:29 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Movistar vuelve a subir el precio de sus tarifas de televisión en mayo</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/movistar-tarifas-deporte-motor-subir-mayo/</link>
            <description>Movistar vuelve a subir el precio de sus tarifas de televisión en mayo</description>
            <pubDate>Tue Apr 30 13:00:09 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hace diez años, Jaén pensó que el olivar andaluz se merecía ser Patrimonio de la Humanidad. No sabían el lío en el que se metían</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/hace-10-anos-jaen-penso-que-olivar-andaluz-se-merecia-ser-patrimonio-humanidad-no-sabian-lio-que-se-metian</link>
            <description>Hace diez años, Jaén pensó que el olivar andaluz se merecía ser Patrimonio de la Humanidad. No sabían el lío en el que se metían</description>
            <pubDate>Tue Apr 30 12:31:28 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>