<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>El Pingüino Tolkiano: La imagen y la historia</title>
            <link>https://elpinguinotolkiano.wordpress.com/2026/01/01/la-imagen-y-la-historia/</link>
            <description>La imagen y la historia</description>
            <pubDate>Thu Jan  1 22:39:27 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Ojo con Digi TV: estas son las penalizaciones si no devuelves el deco o está en mal estado</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/digi-tv-devolucion-deco/</link>
            <description>Ojo con Digi TV: estas son las penalizaciones si no devuelves el deco o está en mal estado</description>
            <pubDate>Thu Jan  1 21:03:35 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Building a Steam Loco These Days is Nothing But Hacks</title>
            <link>https://hackaday.com/2026/01/01/building-a-steam-loco-these-days-is-nothing-but-hacks/</link>
            <description>Building a Steam Loco These Days is Nothing But Hacks</description>
            <pubDate>Thu Jan  1 21:00:53 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: Guitar String Cleaning Tool #3DThursday #3DPrinting</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2026/01/01/guitar-string-cleaning-tool-3dthursday-3dprinting/</link>
            <description>Guitar String Cleaning Tool #3DThursday #3DPrinting</description>
            <pubDate>Thu Jan  1 21:00:29 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: ¿Tenía tu abuelo una cuenta bancaria olvidada? El buscador del Banco de España para recuperar dinero perdido</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/recuperar-cuenta-bancaria-antigua/</link>
            <description>¿Tenía tu abuelo una cuenta bancaria olvidada? El buscador del Banco de España para recuperar dinero perdido</description>
            <pubDate>Thu Jan  1 20:02:31 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: wood camp fire lamp led kit 001 and tealight #3DPrinting #3DThursday</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2026/01/01/wood-camp-fire-lamp-led-kit-001-and-tealight-3dprinting-3dthursday/</link>
            <description>wood camp fire lamp led kit 001 and tealight #3DPrinting #3DThursday</description>
            <pubDate>Thu Jan  1 20:00:23 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: 10-19inch Drawer for Raspberry Pi 4+5 [V2] #3DThursday #3DPrinting</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2026/01/01/10-19inch-drawer-for-raspberry-pi-45-v2-3dthursday-3dprinting/</link>
            <description>10-19inch Drawer for Raspberry Pi 4+5 [V2] #3DThursday #3DPrinting</description>
            <pubDate>Thu Jan  1 20:00:01 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Hardware libre: Cómo configurar memoria RAM DDR5 y exprimir su rendimiento</title>
            <link>https://www.hwlibre.com/como-configurar-memoria-ram-ddr5-y-exprimir-su-rendimiento/</link>
            <description>Cómo configurar memoria RAM DDR5 y exprimir su rendimiento</description>
            <pubDate>Thu Jan  1 19:13:06 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: El router Livebox 7 de Orange te chiva quién está conectado al WiFi para evitar hackeos</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/router-livebox-7-orange-quien-conectado-hackeos/</link>
            <description>El router Livebox 7 de Orange te chiva quién está conectado al WiFi para evitar hackeos</description>
            <pubDate>Thu Jan  1 19:01:33 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Unos científicos han investigado qué le pasa a tu cerebro cuando juegas a videojuegos. Y tienen noticias sorprendentes</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/efecto-ganchillo-efecto-shooter-que-tu-cerebro-prefiere-caos-videojuego-a-tareas-repetitivas</link>
            <description>Unos científicos han investigado qué le pasa a tu cerebro cuando juegas a videojuegos. Y tienen noticias sorprendentes</description>
            <pubDate>Thu Jan  1 19:00:59 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: Impossible Passthrough Secret Present + Rounded #3DThursday #3DPrinting</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2026/01/01/impossible-passthrough-secret-present-rounded-3dthursday-3dprinting/</link>
            <description>Impossible Passthrough Secret Present + Rounded #3DThursday #3DPrinting</description>
            <pubDate>Thu Jan  1 19:00:11 2026</pubDate>
            </item></channel>
</rss>