<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Cobrar el paro cuando dejas voluntariamente tu trabajo: en qué casos puedes hacerlo y qué necesitas</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/cobrar-paro-dejas-voluntariamente-tu-trabajo-que-casos-puedes-hacerlo-que-necesitas</link>
            <description>Cobrar el paro cuando dejas voluntariamente tu trabajo: en qué casos puedes hacerlo y qué necesitas</description>
            <pubDate>Mon Mar  7 14:42:03 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>KDE Blog: El gestor de tareas de Plasma 5.24</title>
            <link>https://www.kdeblog.com/el-gestor-de-tareas-de-plasma-5-24.html</link>
            <description>El gestor de tareas de Plasma 5.24</description>
            <pubDate>Mon Mar  7 14:34:37 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Eres de Mitsubishi? Así puedes beneficiarte en tu próximo eléctrico de la casa</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/mitsubishi-beneficiarte-proximo-electrico/</link>
            <description>¿Eres de Mitsubishi? Así puedes beneficiarte en tu próximo eléctrico de la casa</description>
            <pubDate>Mon Mar  7 14:00:57 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Tenemos el sistema alimentario más productivo de la historia humana. Pero también el más frágil</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/tenemos-sistema-alimentario-productivo-historia-humana-tambien-fragil</link>
            <description>Tenemos el sistema alimentario más productivo de la historia humana. Pero también el más frágil</description>
            <pubDate>Mon Mar  7 14:00:40 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Así puedes empezar a entrenar la fuerza en el gimnasio si eres principiante</title>
            <link>https://www.vitonica.com/entrenamiento/asi-puedes-empezar-a-entrenar-fuerza-gimnasio-eres-principiante</link>
            <description>Así puedes empezar a entrenar la fuerza en el gimnasio si eres principiante</description>
            <pubDate>Mon Mar  7 14:00:40 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Understanding How Hackers Recon</title>
            <link>https://thehackernews.com/2022/03/understanding-how-hackers-recon.html</link>
            <description>Understanding How Hackers Recon</description>
            <pubDate>Mon Mar  7 13:45:23 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: 31 cursos online gratis que puedes comenzar en marzo para aprender una nueva habilidad sin tener que pagar nada</title>
            <link>https://www.genbeta.com/desarrollo/31-cursos-online-gratis-que-puedes-comenzar-marzo-para-aprender-nueva-habilidad-tener-que-pagar-nada</link>
            <description>31 cursos online gratis que puedes comenzar en marzo para aprender una nueva habilidad sin tener que pagar nada</description>
            <pubDate>Mon Mar  7 13:30:39 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: La calidad del aire en tu casa hoy y mañana: así puedes saberla gracias a esta nueva web del Gobierno</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seguridad-en-el-hogar/calidad-aire-tu-casa-hoy-manana-asi-puedes-saberla-gracias-a-esta-nueva-web-gobierno</link>
            <description>La calidad del aire en tu casa hoy y mañana: así puedes saberla gracias a esta nueva web del Gobierno</description>
            <pubDate>Mon Mar  7 13:28:39 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Ukrainian CERT Warns Citizens of Phishing Attacks Using Compromised Accounts</title>
            <link>https://thehackernews.com/2022/03/ukrainian-cert-warns-citizens-of.html</link>
            <description>Ukrainian CERT Warns Citizens of Phishing Attacks Using Compromised Accounts</description>
            <pubDate>Mon Mar  7 13:23:51 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Magnet: Los streamers se habían acostumbrado a los patrocinios de Doritos o Maxibon. Ahora tienen un problema</title>
            <link>https://magnet.xataka.com/en-diez-minutos/streamers-se-habian-acostumbrado-a-patrocinios-doritos-maxibon-ahora-tienen-problema</link>
            <description>Los streamers se habían acostumbrado a los patrocinios de Doritos o Maxibon. Ahora tienen un problema</description>
            <pubDate>Mon Mar  7 13:16:52 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Rusia permitirá piratear los programas de los países que le han sancionado</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/productos/rusia-permitira-piratear-software-sanciones/</link>
            <description>Rusia permitirá piratear los programas de los países que le han sancionado</description>
            <pubDate>Mon Mar  7 13:00:51 2022</pubDate>
            </item></channel>
</rss>