<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Linux Magazine News (path: lmi_news): Firefox 134 Offers Improvements for Linux Version</title>
            <link>http://www.linux-magazine.com/Online/News/Firefox-134-Offers-Improvements-for-Linux-Version</link>
            <description>Firefox 134 Offers Improvements for Linux Version</description>
            <pubDate>Tue Jan  7 22:48:16 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Magazine News (path: lmi_news): Serpent OS Arrives with a New Alpha Release</title>
            <link>http://www.linux-magazine.com/Online/News/Serpent-OS-Arrives-with-a-New-Alpha-Release</link>
            <description>Serpent OS Arrives with a New Alpha Release</description>
            <pubDate>Tue Jan  7 22:39:17 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La aviación china acaba de dar un importante salto hacia el futuro: su primer avión eléctrico ha sido certificado</title>
            <link>https://www.xataka.com/transporte/aviacion-china-acaba-dar-importante-salto-futuro-su-primer-avion-ligero-electrico-ha-sido-certificado</link>
            <description>La aviación china acaba de dar un importante salto hacia el futuro: su primer avión eléctrico ha sido certificado</description>
            <pubDate>Tue Jan  7 22:03:45 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>MuyLinux: Firefox 134 mejora el soporte táctil, se abraza a un árbol y más</title>
            <link>https://www.muylinux.com/2025/01/07/firefox-134/</link>
            <description>Firefox 134 mejora el soporte táctil, se abraza a un árbol y más</description>
            <pubDate>Tue Jan  7 22:00:36 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: No estás solo: algunos usuarios de Movistar Plus+ tienen problemas con la calidad de la imagen a través del desco y la app</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/problemas-resolucion-movistar-plus-0125/</link>
            <description>No estás solo: algunos usuarios de Movistar Plus+ tienen problemas con la calidad de la imagen a través del desco y la app</description>
            <pubDate>Tue Jan  7 21:00:58 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Gaze Upon This Omni-directional Treadmill’s Clever LEGO Construction</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/01/07/gaze-upon-this-omni-directional-treadmills-clever-lego-construction/</link>
            <description>Gaze Upon This Omni-directional Treadmill’s Clever LEGO Construction</description>
            <pubDate>Tue Jan  7 21:00:36 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La IA está sacudiendo el negocio de los bancos de imágenes. Getty Images y Shutterstock han decidido fusionarse para resistir</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/ia-esta-sacudiendo-negocio-bancos-imagenes-getty-images-shutterstock-han-decidido-fusionarse-para-resistir</link>
            <description>La IA está sacudiendo el negocio de los bancos de imágenes. Getty Images y Shutterstock han decidido fusionarse para resistir</description>
            <pubDate>Tue Jan  7 21:00:22 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Max pone fecha a uno de sus estrenos más esperados del año</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/max-fecha-estreno-esperado-0125/</link>
            <description>Max pone fecha a uno de sus estrenos más esperados del año</description>
            <pubDate>Tue Jan  7 20:30:42 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Facebook despide a sus verificadores profesionales y copia una función de Twitter que puede empeorar la desinformación en la red social</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/redes-sociales/facebook-verificadores-desinformacion-empeorar/</link>
            <description>Facebook despide a sus verificadores profesionales y copia una función de Twitter que puede empeorar la desinformación en la red social</description>
            <pubDate>Tue Jan  7 20:15:28 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Amazon rebaja brutalmente una Smart TV 4K con imagen Imax Enhanced que te hará alucinar</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/amazon/smart-tv-sony-bravia-8-oled-0125/</link>
            <description>Amazon rebaja brutalmente una Smart TV 4K con imagen Imax Enhanced que te hará alucinar</description>
            <pubDate>Tue Jan  7 20:00:24 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: China está construyendo el nuevo puente más alto del mundo. Para conseguirlo ha tenido que desafiar los límites de la ingeniería</title>
            <link>https://www.xataka.com/ingenieria-y-megaconstrucciones/china-esta-construyendo-nuevo-puente-alto-mundo-para-conseguirlo-ha-tenido-que-desafiar-limites-ingenieria</link>
            <description>China está construyendo el nuevo puente más alto del mundo. Para conseguirlo ha tenido que desafiar los límites de la ingeniería</description>
            <pubDate>Tue Jan  7 20:00:00 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>