<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Las tecnológicas están huyendo de China. India lo sabe y tiene un plan para captarlas a gran escala</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/india-ha-olido-cambio-ciclo-asia-se-lanza-a-caza-grandes-tecnologicas-lluvia-millones-para-atraer-a-fabricantes</link>
            <description>Las tecnológicas están huyendo de China. India lo sabe y tiene un plan para captarlas a gran escala</description>
            <pubDate>Sun Oct  2 13:31:25 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Vodafone ahora quiere venderte luz. Y tiene todo el sentido del mundo para todos los operadores</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/vodafone-ahora-quiere-venderte-luz-tiene-todo-sentido-mundo-para-todos-operadores</link>
            <description>Vodafone ahora quiere venderte luz. Y tiene todo el sentido del mundo para todos los operadores</description>
            <pubDate>Sun Oct  2 13:01:25 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Esta cómoda de Ikea no solo es funcional, también se puede decorar a tu gusto y por menos de 50 euros ¡Deja volar tu imaginación!</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/esta-comoda-ikea-no-solo-funcional-tambien-se-puede-decorar-a-tu-gusto-50-euros-deja-volar-tu-imaginacion</link>
            <description>Esta cómoda de Ikea no solo es funcional, también se puede decorar a tu gusto y por menos de 50 euros ¡Deja volar tu imaginación!</description>
            <pubDate>Sun Oct  2 13:01:24 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Notificaciones en iOS 16: cómo personalizarlas al máximo, silenciarlas y decidir cuales ver</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/notificaciones-ios-16-como-personalizarlas-al-maximo-silenciarlas-decidir-cuales-ver</link>
            <description>Notificaciones en iOS 16: cómo personalizarlas al máximo, silenciarlas y decidir cuales ver</description>
            <pubDate>Sun Oct  2 12:01:22 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: La mujer no es el sexo débil: se fatiga menos y recupera más rápido que los hombres en pruebas de resistencia</title>
            <link>https://www.vitonica.com/carrera/mujer-no-sexo-debil-fatiga-mejor-recuperacion-algunas-ventajas-ser-mujer-pruebas-resistencia</link>
            <description>La mujer no es el sexo débil: se fatiga menos y recupera más rápido que los hombres en pruebas de resistencia</description>
            <pubDate>Sun Oct  2 12:01:21 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Llevo años actualizando de golpe todos los programas de Windows: así lo he logrado</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/windows/patch-my-pc-actualizar-todos-programas-de-windows/</link>
            <description>Llevo años actualizando de golpe todos los programas de Windows: así lo he logrado</description>
            <pubDate>Sun Oct  2 12:00:31 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: Creando un entorno de desarrollo Bootstrap</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/creando-un-entorno-de-desarrollo-bootstrap.html</link>
            <description>Creando un entorno de desarrollo Bootstrap</description>
            <pubDate>Sun Oct  2 11:31:52 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El megatúnel submarino entre Corea y Japón: un proyecto titánico que quiere redibujar parte de Asia</title>
            <link>https://www.xataka.com/otros/megatunel-submarino-corea-japon-titanico-proyecto-que-quiere-redibujar-parte-asia</link>
            <description>El megatúnel submarino entre Corea y Japón: un proyecto titánico que quiere redibujar parte de Asia</description>
            <pubDate>Sun Oct  2 11:31:22 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Pymes y Autonomos: Por qué muchos empleados quieren teletrabajar, al menos un par de días a la semana y por qué la empresa debería facilitarlo</title>
            <link>https://www.pymesyautonomos.com/reflexiones/que-muchos-empleados-quieren-teletrabajar-al-par-dias-a-semana-que-empresa-deberia-facilitarlo</link>
            <description>Por qué muchos empleados quieren teletrabajar, al menos un par de días a la semana y por qué la empresa debería facilitarlo</description>
            <pubDate>Sun Oct  2 11:30:21 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>El Blog Salmón: Cómo prepararte para la crisis que viene este otoño</title>
            <link>https://www.elblogsalmon.com/entorno/como-prepararte-para-crisis-que-viene-este-otono</link>
            <description>Cómo prepararte para la crisis que viene este otoño</description>
            <pubDate>Sun Oct  2 11:12:37 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Estas son las mejores tarifas de luz para este invierno de 2022</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/power/mejor-tarifa-luz-invierno-2022/</link>
            <description>Estas son las mejores tarifas de luz para este invierno de 2022</description>
            <pubDate>Sun Oct  2 11:09:47 2022</pubDate>
            </item></channel>
</rss>