<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: John Giannandrea se marcha de Apple: el hombre que no logró transformar a Siri y cerebro de la estrategia de IA pone fin a su etapa</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/john-giannandrea-se-marcha-apple-hombre-que-no-logro-transformar-a-siri-cerebro-estrategia-ia-pone-fin-a-su-etapa</link>
            <description>John Giannandrea se marcha de Apple: el hombre que no logró transformar a Siri y cerebro de la estrategia de IA pone fin a su etapa</description>
            <pubDate>Mon Dec  1 22:49:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Desde Linux: Diciembre 2025: Acontecer informativo del mes sobre las noticias del Linuxverso</title>
            <link>https://blog.desdelinux.net/noticias-linuxverso-diciembre-2025/</link>
            <description>Diciembre 2025: Acontecer informativo del mes sobre las noticias del Linuxverso</description>
            <pubDate>Mon Dec  1 22:15:01 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Make: DIY Projects and Ideas for Makers: Join Us for a Chat With Filmmakers from the Maker Faire Two-Minute Film Festival!</title>
            <link>https://makezine.com/article/maker-news/join-us-for-a-chat-with-filmmakers-from-the-maker-faire-two-minute-film-festival/</link>
            <description>Join Us for a Chat With Filmmakers from the Maker Faire Two-Minute Film Festival!</description>
            <pubDate>Mon Dec  1 21:03:12 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Using a Level 2 Charger to Work Around Slow 120 VAC Kettles</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/12/01/using-a-level-2-charger-to-work-around-slow-120-vac-kettles/</link>
            <description>Using a Level 2 Charger to Work Around Slow 120 VAC Kettles</description>
            <pubDate>Mon Dec  1 21:00:40 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: O2 tiene muchas formas de saber si tiene cobertura de fibra en nuestra dirección, pero esta es la más rápida</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/consultar-cobertura-fibra-o2-domicilio/</link>
            <description>O2 tiene muchas formas de saber si tiene cobertura de fibra en nuestra dirección, pero esta es la más rápida</description>
            <pubDate>Mon Dec  1 20:57:48 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Changelog: What actually makes you senior</title>
            <link>https://changelog.com/news/172</link>
            <description>What actually makes you senior</description>
            <pubDate>Mon Dec  1 20:30:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: AliExpress rebaja más de 130 € este versátil Garmin Forerunner con batería infinita y pantalla AMOLED</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/mix/aliexpress-garmin-forerunner-165-1225/</link>
            <description>AliExpress rebaja más de 130 € este versátil Garmin Forerunner con batería infinita y pantalla AMOLED</description>
            <pubDate>Mon Dec  1 20:03:02 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La liberalización nos trajo los precios más bajos en la historia de la alta velocidad. Todo indica que está a punto de terminarse</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/competencia-nos-ha-traido-precios-bajos-historia-alta-velocidad-todo-indica-que-eso-esta-a-punto-terminarse</link>
            <description>La liberalización nos trajo los precios más bajos en la historia de la alta velocidad. Todo indica que está a punto de terminarse</description>
            <pubDate>Mon Dec  1 20:00:50 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Resuelto uno de los grandes misterios de una de las películas más famosas de los años 80</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/resuelto-misterio-pelicula-80-regreso-futuro/</link>
            <description>Resuelto uno de los grandes misterios de una de las películas más famosas de los años 80</description>
            <pubDate>Mon Dec  1 19:36:08 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: A partir de enero Hacienda va a mirar a Bizum con otros ojos: podrás pagar las cenas, pero no recibir donaciones familiares</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/hacienda-amplia-foco-asi-afecta-a-tus-pagos-digitales-bizum-donaciones-familiares</link>
            <description>A partir de enero Hacienda va a mirar a Bizum con otros ojos: podrás pagar las cenas, pero no recibir donaciones familiares</description>
            <pubDate>Mon Dec  1 19:30:49 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Quiet Your Drums With An Electronic Setup</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/12/01/quiet-your-drums-with-an-electronic-setup/</link>
            <description>Quiet Your Drums With An Electronic Setup</description>
            <pubDate>Mon Dec  1 19:30:41 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>