<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>hackplayers: regreSSHion: ¡más de 14 millones de OpenSSH expuestos a RCE!</title>
            <link>https://www.hackplayers.com/2024/07/regresshion-OpenSSH-RCE.html</link>
            <description>regreSSHion: ¡más de 14 millones de OpenSSH expuestos a RCE!</description>
            <pubDate>Mon Jul  1 13:46:43 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Nos obsesiona saber cuál es el mejor agua del grifo "según la OCU". El problema es que la OCU no se ha pronunciado</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/nos-obsesiona-saber-cual-mejor-agua-grifo-ocu-problema-que-ocu-no-se-ha-pronunciado</link>
            <description>Nos obsesiona saber cuál es el mejor agua del grifo "según la OCU". El problema es que la OCU no se ha pronunciado</description>
            <pubDate>Mon Jul  1 13:45:44 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Tras ser despedida, la ex-empleada de una bodega aplicó una venganza extrema: derramar 60.000 litros de su mejor vino</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/exempleada-saboteo-a-bodega-que-trabajaba-tirando-60-000-litros-vino-volvio-a-pedirles-otro-trabajo</link>
            <description>Tras ser despedida, la ex-empleada de una bodega aplicó una venganza extrema: derramar 60.000 litros de su mejor vino</description>
            <pubDate>Mon Jul  1 13:31:44 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Golden Week de Sihoo: la semana de la ergonomía, con precios increíbles en las mejores sillas de trabajo</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/golden-week-sihoo-semana-ergonomia-precios-increibles-mejores-sillas-trabajo</link>
            <description>Golden Week de Sihoo: la semana de la ergonomía, con precios increíbles en las mejores sillas de trabajo</description>
            <pubDate>Mon Jul  1 13:15:44 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: Make an Air Quality Monitor and Case</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2024/07/01/make-an-air-quality-monitor-and-case/</link>
            <description>Make an Air Quality Monitor and Case</description>
            <pubDate>Mon Jul  1 13:10:54 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Un móvil con visión de rayos X, como Superman. El invento para revolucionar la medicina e industria</title>
            <link>https://www.xataka.com/investigacion/movil-vision-rayos-x-como-superman-invento-para-revolucionar-medicina-e-industria</link>
            <description>Un móvil con visión de rayos X, como Superman. El invento para revolucionar la medicina e industria</description>
            <pubDate>Mon Jul  1 13:01:45 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Los vehículos eléctricos no terminan de convencer: estos son los problemas que los fabricantes deben revisar</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-marcas-modelos/vehiculos-electricos-no-convencen-problemas-revisar/</link>
            <description>Los vehículos eléctricos no terminan de convencer: estos son los problemas que los fabricantes deben revisar</description>
            <pubDate>Mon Jul  1 13:00:21 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: CapraRAT Spyware Disguised as Popular Apps Threatens Android Users</title>
            <link>https://thehackernews.com/2024/07/caprarat-spyware-disguised-as-popular.html</link>
            <description>CapraRAT Spyware Disguised as Popular Apps Threatens Android Users</description>
            <pubDate>Mon Jul  1 13:00:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: 110.000 webs usaban este servicio web: tras su venta a una empresa china, todas quedaron infectadas con malware</title>
            <link>https://www.genbeta.com/seguridad/110-000-webs-usaban-este-servicio-web-su-venta-a-empresa-china-todas-quedaron-infectadas-malware</link>
            <description>110.000 webs usaban este servicio web: tras su venta a una empresa china, todas quedaron infectadas con malware</description>
            <pubDate>Mon Jul  1 12:57:49 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Nueva Versión de EndeavourOS: Ahora con KDE Plasma 6.1 y Soporte ARM Restaurado</title>
            <link>https://nksistemas.com/nueva-version-de-endeavouros-ahora-con-kde-plasma-6-1-y-soporte-arm-restaurado/</link>
            <description>Nueva Versión de EndeavourOS: Ahora con KDE Plasma 6.1 y Soporte ARM Restaurado</description>
            <pubDate>Mon Jul  1 12:56:58 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>It's FOSS: What is Ollama? Everything Important You Should Know</title>
            <link>https://itsfoss.com/ollama/</link>
            <description>What is Ollama? Everything Important You Should Know</description>
            <pubDate>Mon Jul  1 12:46:51 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>