<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: No, YouTube no va a contratarte: es una estafa que quiere tus datos y tu dinero</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/seguridad/estafa-youtube-ofrecen-empleo/</link>
            <description>No, YouTube no va a contratarte: es una estafa que quiere tus datos y tu dinero</description>
            <pubDate>Fri Oct  3 13:33:14 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: OpenAI está demostrando ser capaz de superar en viralidad a  Meta. Se suponía que su misión no era esa</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/openai-esta-demostrando-ser-vapz-superar-viralidad-a-meta-se-suponia-que-su-mision-no-era-esa</link>
            <description>OpenAI está demostrando ser capaz de superar en viralidad a  Meta. Se suponía que su misión no era esa</description>
            <pubDate>Fri Oct  3 13:31:01 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Solo hasta el domingo: El Corte Inglés lanza un nuevo Ahórrate el IVA con descuentazos en tecnología</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/solo-domingo-corte-ingles-lanza-nuevo-ahorrate-iva-descuentazos-tecnologia</link>
            <description>Solo hasta el domingo: El Corte Inglés lanza un nuevo Ahórrate el IVA con descuentazos en tecnología</description>
            <pubDate>Fri Oct  3 13:17:01 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Límite de 100 km/hora: el nuevo máximo de velocidad que se está implantando en las carreteras españolas</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/nuevo-limite-velocidad-espana/</link>
            <description>Límite de 100 km/hora: el nuevo máximo de velocidad que se está implantando en las carreteras españolas</description>
            <pubDate>Fri Oct  3 13:03:45 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: España lleva años viendo cómo la vivienda se encarece sin que afecte aparentemente a la demanda. Ahora algo está cambiando</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/mercado-inmobiliario-se-prometia-felices-subida-fin-precios-que-compras-empezaron-a-frenarse</link>
            <description>España lleva años viendo cómo la vivienda se encarece sin que afecte aparentemente a la demanda. Ahora algo está cambiando</description>
            <pubDate>Fri Oct  3 13:01:01 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Esta es la solución de Leroy Merlin para tener todos los zapatos a mano y ordenados en casa</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/esta-solucion-leroy-merlin-para-tener-todos-zapatos-a-mano-ordenados-casa</link>
            <description>Esta es la solución de Leroy Merlin para tener todos los zapatos a mano y ordenados en casa</description>
            <pubDate>Fri Oct  3 13:01:01 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: PlayStation Plus regala un nominado a GOTY: así reclamas los 3 juegazos de octubre</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/videojuegos/playstation-plus-nominado-goty-juegazos-octubre-2025/</link>
            <description>PlayStation Plus regala un nominado a GOTY: así reclamas los 3 juegazos de octubre</description>
            <pubDate>Fri Oct  3 12:32:36 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Anthropic dice que Claude Sonnet 4.5 puede clonar un servicio como Slack en 30 horas. La realidad es más complicada</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/anthropic-dice-que-claude-sonnet-4-5-puede-clonar-servicio-como-slack-30-horas-realidad-complicada</link>
            <description>Anthropic dice que Claude Sonnet 4.5 puede clonar un servicio como Slack en 30 horas. La realidad es más complicada</description>
            <pubDate>Fri Oct  3 12:31:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Vio una oferta de teletrabajo y se interesó. Tenía una gran letra pequeña: era teletrabajo... en oficina</title>
            <link>https://www.genbeta.com/laboral/vio-oferta-teletrabajo-se-intereso-tenia-gran-letra-pequena-era-teletrabajo-oficina</link>
            <description>Vio una oferta de teletrabajo y se interesó. Tenía una gran letra pequeña: era teletrabajo... en oficina</description>
            <pubDate>Fri Oct  3 12:24:09 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Una Al Día: CISA alerta sobre fallo crítico en Meteobridge: ejecución remota de comandos sin autenticación</title>
            <link>https://unaaldia.hispasec.com/2025/10/cisa-alerta-sobre-fallo-critico-en-meteobridge-ejecucion-remota-de-comandos-sin-autenticacion.html?utm_source=rss&utm_medium=rss&utm_campaign=cisa-alerta-sobre-fallo-critico-en-meteobridge-ejecucion-remota-de-comandos-sin-autenticacion</link>
            <description>CISA alerta sobre fallo crítico en Meteobridge: ejecución remota de comandos sin autenticación</description>
            <pubDate>Fri Oct  3 12:06:12 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Researchers Warn of Self-Spreading WhatsApp Malware Named SORVEPOTEL</title>
            <link>https://thehackernews.com/2025/10/researchers-warn-of-self-spreading.html</link>
            <description>Researchers Warn of Self-Spreading WhatsApp Malware Named SORVEPOTEL</description>
            <pubDate>Fri Oct  3 12:02:00 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>