<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Noticias de Linux y tecnología - LinuxParty: ¿Por qué los humanos evolucionaron donde lo hicieron? El papel clave de las montañas y la biodiversidad</title>
            <link>https://www.linuxparty.es/8-ciencia/12646-%C2%BFpor-qu%C3%A9-los-humanos-evolucionaron-donde-lo-hicieron-el-papel-clave-de-las-monta%C3%B1as-y-la-biodiversidad.html</link>
            <description>¿Por qué los humanos evolucionaron donde lo hicieron? El papel clave de las montañas y la biodiversidad</description>
            <pubDate>Sun Feb 22 06:35:35 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Why Chains are Still Better for Bicycles than Belts</title>
            <link>https://hackaday.com/2026/02/21/why-chains-are-still-better-for-bicycles-than-belts/</link>
            <description>Why Chains are Still Better for Bicycles than Belts</description>
            <pubDate>Sun Feb 22 06:00:38 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>It&#x27;s FOSS: Serious About Learning Linux? Get 15 O&#x27;Reilly Linux and DevOps eBooks for Under $25</title>
            <link>https://itsfoss.com/news/linux-seasoned-admins-bundle/</link>
            <description>Serious About Learning Linux? Get 15 O&#x27;Reilly Linux and DevOps eBooks for Under $25</description>
            <pubDate>Sun Feb 22 03:51:08 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Quieting Noisy Resistors</title>
            <link>https://hackaday.com/2026/02/21/quieting-noisy-resistors/</link>
            <description>Quieting Noisy Resistors</description>
            <pubDate>Sun Feb 22 03:00:34 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: How the Intel 8087 FPU Knows Which Instructions to Execute</title>
            <link>https://hackaday.com/2026/02/21/how-the-intel-8087-fpu-knows-which-instructions-to-execute/</link>
            <description>How the Intel 8087 FPU Knows Which Instructions to Execute</description>
            <pubDate>Sun Feb 22 00:00:15 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Hardware libre: Volúmenes seguros con VeraCrypt: guía completa y usos prácticos</title>
            <link>https://www.hwlibre.com/volumenes-seguros-con-veracrypt-guia-completa-y-usos-practicos/</link>
            <description>Volúmenes seguros con VeraCrypt: guía completa y usos prácticos</description>
            <pubDate>Sat Feb 21 22:35:48 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Hardware libre: Robots de kung fu: cuando la robótica china convierte las artes marciales en escaparate tecnológico</title>
            <link>https://www.hwlibre.com/robots-de-kung-fu-cuando-la-robotica-china-convierte-las-artes-marciales-en-escaparate-tecnologico/</link>
            <description>Robots de kung fu: cuando la robótica china convierte las artes marciales en escaparate tecnológico</description>
            <pubDate>Sat Feb 21 22:05:28 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Cambiar el router de posición en casa es posible, pero tendrá un sobrecoste: este es el precio que te cobrará tu operadora</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/cambiar-router-posicion-casa-sobrecoste/</link>
            <description>Cambiar el router de posición en casa es posible, pero tendrá un sobrecoste: este es el precio que te cobrará tu operadora</description>
            <pubDate>Sat Feb 21 21:02:22 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Miranda’s Unlikely Ocean Has Us Asking If There’s Life Clinging On Around Uranus</title>
            <link>https://hackaday.com/2026/02/21/mirandas-unlikely-ocean-has-us-asking-if-theres-life-clinging-on-around-uranus/</link>
            <description>Miranda’s Unlikely Ocean Has Us Asking If There’s Life Clinging On Around Uranus</description>
            <pubDate>Sat Feb 21 21:00:24 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>El Pingüino Tolkiano: Disponible LyX 2.5.0</title>
            <link>https://elpinguinotolkiano.wordpress.com/2026/02/21/disponible-lyx-2-5-0/</link>
            <description>Disponible LyX 2.5.0</description>
            <pubDate>Sat Feb 21 20:24:47 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Así es como puedes aprovechar Telegram Web para pasarte archivos entre móviles y ordenadores sin tener que instalar nada</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/como-pasar-archivos-telegram-web-sin-descargar-nada/</link>
            <description>Así es como puedes aprovechar Telegram Web para pasarte archivos entre móviles y ordenadores sin tener que instalar nada</description>
            <pubDate>Sat Feb 21 20:02:44 2026</pubDate>
            </item></channel>
</rss>