<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Si no entiendes ni escuchas los diálogos en Netflix, puedes solucionar este problema con un truco muy sencillo</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/tutoriales/no-entiendes-escuchas-dialogos-netflix-puedes-solucionar-este-problema-truco-muy-sencillo</link>
            <description>Si no entiendes ni escuchas los diálogos en Netflix, puedes solucionar este problema con un truco muy sencillo</description>
            <pubDate>Fri Jun  7 13:58:45 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>OMG! Ubuntu: Turn Ubuntu into a Web Dev Paradise with a Single Command</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2024/06/omakub-transforms-ubuntu-web-dev-setup</link>
            <description>Turn Ubuntu into a Web Dev Paradise with a Single Command</description>
            <pubDate>Fri Jun  7 13:45:25 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: No solo es NVIDIA: las acciones de ASML se disparan en bolsa porque los chips son el nuevo petróleo</title>
            <link>https://www.xataka.com/componentes/no-solo-nvidia-acciones-asml-se-disparan-bolsa-porque-chips-nuevo-petroleo</link>
            <description>No solo es NVIDIA: las acciones de ASML se disparan en bolsa porque los chips son el nuevo petróleo</description>
            <pubDate>Fri Jun  7 13:31:41 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Este cómico vídeo de Piqueras entrevistando a los candidatos a las Europeas logra que la IA empiece a dar miedo</title>
            <link>https://www.genbeta.com/inteligencia-artificial/este-comico-video-piqueras-entrevistando-a-candidatos-a-europeas-logra-que-ia-empiece-a-dar-miedo</link>
            <description>Este cómico vídeo de Piqueras entrevistando a los candidatos a las Europeas logra que la IA empiece a dar miedo</description>
            <pubDate>Fri Jun  7 13:15:40 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: China lleva años vendiendo su mayor cascada a los turistas como un prodigio de la naturaleza. En realidad se alimenta con un tubo</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/cascada-alta-china-lleva-anos-presumiendo-ser-espectaculo-natural-realidad-se-alimenta-tubo</link>
            <description>China lleva años vendiendo su mayor cascada a los turistas como un prodigio de la naturaleza. En realidad se alimenta con un tubo</description>
            <pubDate>Fri Jun  7 13:01:39 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Estos son los malos hábitos al volante que la DGT pide corregir</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/dgt-advierte-malos-habitos-volante/</link>
            <description>Estos son los malos hábitos al volante que la DGT pide corregir</description>
            <pubDate>Fri Jun  7 13:00:56 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hace 7.000 años cayó en Siberia un meteorito que escapa a nuestra comprensión. La única certeza es que no es natural</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/hace-7-000-anos-cayo-siberia-meteorito-que-escapa-a-nuestra-comprension-unica-certeza-que-no-natural</link>
            <description>Hace 7.000 años cayó en Siberia un meteorito que escapa a nuestra comprensión. La única certeza es que no es natural</description>
            <pubDate>Fri Jun  7 12:31:39 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: La inteligencia artificial es una caja negra cuyo interior no puede ver ni quien la crea. OpenAI se ha propuesto arreglar eso</title>
            <link>https://www.genbeta.com/inteligencia-artificial/inteligencia-artificial-caja-negra-cuyo-interior-no-puede-ver-quien-crea-openai-se-ha-propuesto-arreglar-eso</link>
            <description>La inteligencia artificial es una caja negra cuyo interior no puede ver ni quien la crea. OpenAI se ha propuesto arreglar eso</description>
            <pubDate>Fri Jun  7 12:31:39 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Raspberry Pi Foundation blog: news, announcements, stories, ideas: Imagining students’ progression in the era of generative AI</title>
            <link>https://www.raspberrypi.org/blog/students-progression-generative-ai-computing-education-brett-becker/</link>
            <description>Imagining students’ progression in the era of generative AI</description>
            <pubDate>Fri Jun  7 12:14:28 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Rápido o lento: la velocidad con la que haces cada repetición sí importa a la hora de ganar músculo y fuerza</title>
            <link>https://www.vitonica.com/entrenamiento/rapido-lento-velocidad-que-haces-cada-repeticion-importa-a-hora-ganar-musculo-fuerza-1</link>
            <description>Rápido o lento: la velocidad con la que haces cada repetición sí importa a la hora de ganar músculo y fuerza</description>
            <pubDate>Fri Jun  7 12:10:39 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Un experto desvela qué verduras son las mejores para plantar este mes de junio en nuestra huerta doméstica</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/experto-desvela-que-verduras-mejores-para-plantar-este-mes-junio-nuestra-huerta-domestica</link>
            <description>Un experto desvela qué verduras son las mejores para plantar este mes de junio en nuestra huerta doméstica</description>
            <pubDate>Fri Jun  7 12:09:39 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>