<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>KDE Blog: Noticias del Canal de Reca Linux</title>
            <link>https://www.kdeblog.com/noticias-del-canal-de-reca-linux.html</link>
            <description>Noticias del Canal de Reca Linux</description>
            <pubDate>Sat Dec  7 14:42:48 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Dragon Ball GT llega por fin a streaming en España con más novedades de anime</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/dragon-ball-gt-streaming-novedades-anime-1224/</link>
            <description>Dragon Ball GT llega por fin a streaming en España con más novedades de anime</description>
            <pubDate>Sat Dec  7 14:30:35 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Uno de los mayores misterios del Himalaya estaba en su geología: acabamos de descubrir que está "destruyendo" la corteza terrestre</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/uno-mayores-misterios-himalaya-esta-su-geologia-que-hay-montanas-altas-mundo</link>
            <description>Uno de los mayores misterios del Himalaya estaba en su geología: acabamos de descubrir que está "destruyendo" la corteza terrestre</description>
            <pubDate>Sat Dec  7 14:00:34 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Este truco permite conectarse a la WiFi de Movistar y O2 sin claves y aunque hayas cambiado la contraseña o el nombre de red</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/tutoriales/este-truco-permite-conectarse-a-wifi-movistar-o2-claves-hayas-cambiado-contrasena-nombre-red-2</link>
            <description>Este truco permite conectarse a la WiFi de Movistar y O2 sin claves y aunque hayas cambiado la contraseña o el nombre de red</description>
            <pubDate>Sat Dec  7 13:00:35 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los tatuajes siempre estuvieron entre nosotros. Y a los reyes europeos les dio por hacerse un dragón japonés en el brazo</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/tatuajes-siempre-estuvieron-nosotros-a-reyes-europeos-les-dio-hacerse-dragon-japones-brazo</link>
            <description>Los tatuajes siempre estuvieron entre nosotros. Y a los reyes europeos les dio por hacerse un dragón japonés en el brazo</description>
            <pubDate>Sat Dec  7 13:00:34 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Cada vez hay más canales de TV gratis por Internet: estas son las dos plataformas que más nos convencen</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/cada-vez-hay-canales-tv-gratis-internet-estas-dos-plataformas-que-nos-convencen-1</link>
            <description>Cada vez hay más canales de TV gratis por Internet: estas son las dos plataformas que más nos convencen</description>
            <pubDate>Sat Dec  7 13:00:34 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: El marisco saludable que arrasa en Mercadona: repleto de proteínas para saciarnos y comer menos en Navidad</title>
            <link>https://www.vitonica.com/alimentos/marisco-saludable-que-arrasa-mercadona-repleto-proteinas-para-saciarnos-comer-navidad</link>
            <description>El marisco saludable que arrasa en Mercadona: repleto de proteínas para saciarnos y comer menos en Navidad</description>
            <pubDate>Sat Dec  7 13:00:34 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Así puede proteger tu hogar un timbre inteligente</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/tecnologia/como-proteger-hogar-timbre-inteligente/</link>
            <description>Así puede proteger tu hogar un timbre inteligente</description>
            <pubDate>Sat Dec  7 13:00:24 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Make: DIY Projects and Ideas for Makers: Open Source Hardware Certifications for November 2024</title>
            <link>https://makezine.com/article/technology/open-source/open-source-hardware-certifications-for-november-2024/</link>
            <description>Open Source Hardware Certifications for November 2024</description>
            <pubDate>Sat Dec  7 12:37:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Estas son las webs de la Deep Web más curiosas que debes conocer</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/seguridad/paginas-deep-web-curiosas/</link>
            <description>Estas son las webs de la Deep Web más curiosas que debes conocer</description>
            <pubDate>Sat Dec  7 12:09:01 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Printing in Multi-material? Use These Filament Combos</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/12/07/printing-in-multi-material-use-these-filament-combos/</link>
            <description>Printing in Multi-material? Use These Filament Combos</description>
            <pubDate>Sat Dec  7 12:00:52 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>