<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Jensen Huang y Lisa Su son los CEO de los mayores fabricantes de chips para IA. Lo que no sabíamos era que son familia</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/jensen-huang-lucy-su-ceo-mayores-fabricantes-chips-para-ia-que-no-sabiamos-era-que-familia</link>
            <description>Jensen Huang y Lisa Su son los CEO de los mayores fabricantes de chips para IA. Lo que no sabíamos era que son familia</description>
            <pubDate>Sun Mar 10 14:30:52 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Arabia Saudí quiere construir el megarascacielos más loco posible: 2.000 metros para empequeñecer al Burj Khalifa</title>
            <link>https://www.xataka.com/ingenieria-y-megaconstrucciones/arabia-saudi-quiere-construir-megarascacielos-loco-posible-2-000-metros-para-empequenecer-al-burj-khalifa</link>
            <description>Arabia Saudí quiere construir el megarascacielos más loco posible: 2.000 metros para empequeñecer al Burj Khalifa</description>
            <pubDate>Sun Mar 10 14:00:53 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Las plataformas de streaming líderes en cada país, representadas en un fabuloso mapa</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/plataformas-streaming-lideres-cada-pais-representadas-fabuloso-mapa-1</link>
            <description>Las plataformas de streaming líderes en cada país, representadas en un fabuloso mapa</description>
            <pubDate>Sun Mar 10 14:00:53 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Siete ideas económicas para cambiar tu casa por completo sin obras</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/siete-ideas-economicas-para-cambiar-tu-casa-completo-obras</link>
            <description>Siete ideas económicas para cambiar tu casa por completo sin obras</description>
            <pubDate>Sun Mar 10 14:00:53 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Así puedes ver en castellano los 161 episodios de uno de los mejores animes de los 90</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/ver-castellano-episodios-mejores-animes-90-0324/</link>
            <description>Así puedes ver en castellano los 161 episodios de uno de los mejores animes de los 90</description>
            <pubDate>Sun Mar 10 14:00:13 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Custom Mouse-Making: Clay Is the Way</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/03/10/custom-mouse-making-clay-is-the-way/</link>
            <description>Custom Mouse-Making: Clay Is the Way</description>
            <pubDate>Sun Mar 10 14:00:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Alguien ha encontrado la forma de recorrer más de 1.000 kilómetros con un Tesla: instalarle un motor diésel</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/alguien-ha-encontrado-forma-recorrer-1-000-kilometros-tesla-instalarle-motor-diesel</link>
            <description>Alguien ha encontrado la forma de recorrer más de 1.000 kilómetros con un Tesla: instalarle un motor diésel</description>
            <pubDate>Sun Mar 10 13:30:53 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Cómo liberar espacio en tu cuenta de Google de forma rápida y sencilla con estos consejos básicos</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/como-liberar-espacio-tu-cuenta-google-forma-rapida-sencilla-estos-consejos-basicos</link>
            <description>Cómo liberar espacio en tu cuenta de Google de forma rápida y sencilla con estos consejos básicos</description>
            <pubDate>Sun Mar 10 13:00:54 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: La gente que se resiste a volver a la oficina por mucho que insistan sus empresas y que lo logran a golpe de sentencia</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/gente-que-se-resiste-a-volver-a-oficina-insistan-sus-empresas-que-logran-a-golpe-sentencia</link>
            <description>La gente que se resiste a volver a la oficina por mucho que insistan sus empresas y que lo logran a golpe de sentencia</description>
            <pubDate>Sun Mar 10 13:00:54 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Soy entrenador personal y esta es mi máquina favorita para ganar masa muscular en los gemelos</title>
            <link>https://www.vitonica.com/entrenamiento/soy-entrenador-personal-esta-mi-maquina-favorita-para-ganar-masa-muscular-gemelos</link>
            <description>Soy entrenador personal y esta es mi máquina favorita para ganar masa muscular en los gemelos</description>
            <pubDate>Sun Mar 10 13:00:54 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Es fácil cambiar el aspecto de Google TV en tu Smart TV. El secreto está en activar el modo "Sólo aplicaciones" y así puedes hacerlo</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/tutoriales/facil-cambiar-aspecto-google-tv-tu-smart-tv-secreto-esta-activar-modo-solo-aplicaciones-asi-puedes-hacerlo-1</link>
            <description>Es fácil cambiar el aspecto de Google TV en tu Smart TV. El secreto está en activar el modo "Sólo aplicaciones" y así puedes hacerlo</description>
            <pubDate>Sun Mar 10 13:00:54 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>