<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Guía de compra de mesas para trabajar de IKEA: mejores recomendaciones y 10 escritorios destacados desde 25 euros</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/guia-compra-mesas-para-trabajar-ikea-mejores-recomendaciones-10-escritorios-destacados-25-euros</link>
            <description>Guía de compra de mesas para trabajar de IKEA: mejores recomendaciones y 10 escritorios destacados desde 25 euros</description>
            <pubDate>Sat Mar 12 14:00:23 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: El estrés podría modificar nuestra flora intestinal e incrementar el riesgo de sufrir enfermedades autoinmunes, según un estudio</title>
            <link>https://www.vitonica.com/enfermedades/estres-podria-modificar-nuestra-flora-intestinal-e-incrementar-riesgo-sufrir-enfermedades-autoinmunes-estudio</link>
            <description>El estrés podría modificar nuestra flora intestinal e incrementar el riesgo de sufrir enfermedades autoinmunes, según un estudio</description>
            <pubDate>Sat Mar 12 13:00:23 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Cada vez nos cuesta más comer fruta y verdura: nuestro consumo ha caído un 14% en los últimos diez años</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/cada-vez-nos-cuesta-comer-fruta-verdura-nuestro-consumo-ha-caido-14-ultimos-diez-anos</link>
            <description>Cada vez nos cuesta más comer fruta y verdura: nuestro consumo ha caído un 14% en los últimos diez años</description>
            <pubDate>Sat Mar 12 13:00:22 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: EEUU no quiere que las criptomonedas sean la "puerta de atrás" para que Rusia burle las sanciones. Y acaba de advertírselo a sus propias empresas</title>
            <link>https://www.xataka.com/criptomonedas/eeuu-no-quiere-que-criptomonedas-sean-puerta-atras-rusia-burle-sanciones-acaba-advertirselo-a-sus-propias-empresas</link>
            <description>EEUU no quiere que las criptomonedas sean la "puerta de atrás" para que Rusia burle las sanciones. Y acaba de advertírselo a sus propias empresas</description>
            <pubDate>Sat Mar 12 12:30:37 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Aislamiento del navegador: qué es y por qué es importante</title>
            <link>https://www.redeszone.net/tutoriales/seguridad/aislamiento-navegador-seguridad/</link>
            <description>Aislamiento del navegador: qué es y por qué es importante</description>
            <pubDate>Sat Mar 12 12:06:58 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: La obsesión por el juego: esto es el Efecto Tetris y sus consecuencias para el cerebro</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/ciencia/obsesion-juego-efecto-tetris-consecuencias-cerebro/</link>
            <description>La obsesión por el juego: esto es el Efecto Tetris y sus consecuencias para el cerebro</description>
            <pubDate>Sat Mar 12 12:00:42 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Modular Pockit Computer Is More Than Meets The Eye</title>
            <link>https://hackaday.com/2022/03/12/modular-pockit-computer-is-more-than-meets-the-eye/</link>
            <description>Modular Pockit Computer Is More Than Meets The Eye</description>
            <pubDate>Sat Mar 12 12:00:25 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La resistencia de las "plazas duras": por qué el cemento sigue dominando el urbanismo en pleno 2022</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/resistencia-plazas-duras-que-cemento-sigue-dominando-urbanismo-pleno-2022</link>
            <description>La resistencia de las "plazas duras": por qué el cemento sigue dominando el urbanismo en pleno 2022</description>
            <pubDate>Sat Mar 12 12:00:22 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El coche eléctrico no sólo será un coche. También generará electricidad para tu casa, si GM se sale con la suya</title>
            <link>https://www.xataka.com/vehiculos/gm-quiere-que-sus-coches-electricos-se-conviertan-grandes-baterias-capaces-alimentar-hogares</link>
            <description>El coche eléctrico no sólo será un coche. También generará electricidad para tu casa, si GM se sale con la suya</description>
            <pubDate>Sat Mar 12 11:30:20 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubunlog: KDE promete mejores aplicaciones, al mismo tiempo que mejoras en las esquinas y más multi-cursor</title>
            <link>https://ubunlog.com/kde-promete-mejores-aplicaciones-al-mismo-tiempo-que-menos-esquinas-y-mas-multi-cursor/</link>
            <description>KDE promete mejores aplicaciones, al mismo tiempo que mejoras en las esquinas y más multi-cursor</description>
            <pubDate>Sat Mar 12 11:12:45 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Pantalla OLED y 6 GB de RAM: precio imbatible por este tablet Lenovo</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/amazon/tablet-lenovo-tab-p11-pro-marzo-2022/</link>
            <description>Pantalla OLED y 6 GB de RAM: precio imbatible por este tablet Lenovo</description>
            <pubDate>Sat Mar 12 11:00:30 2022</pubDate>
            </item></channel>
</rss>