<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Linux Adictos: Incus 0.3 llega con soporte de OpenFGA, mejoras y mas</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/incus-0-3-llega-con-soporte-de-openfga-mejoras-y-mas.html</link>
            <description>Incus 0.3 llega con soporte de OpenFGA, mejoras y mas</description>
            <pubDate>Mon Dec 11 14:50:05 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Linux ya supera en rendimiento a Windows 11 al ejecutar videojuegos como 'Cyberpunk 2077' o 'Starfield', rompiendo un mito de Linux</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/linux-supera-rendimiento-a-windows-11-al-ejecutar-videojuegos-como-cyberpunk-2077-starfield-rompiendo-mito-linux</link>
            <description>Linux ya supera en rendimiento a Windows 11 al ejecutar videojuegos como 'Cyberpunk 2077' o 'Starfield', rompiendo un mito de Linux</description>
            <pubDate>Mon Dec 11 14:41:04 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>KDE Blog: Linux Connexion Distros Madres II en Podcast Linux #195</title>
            <link>https://www.kdeblog.com/linux-connexion-distros-madres-ii-en-podcast-linux-195.html</link>
            <description>Linux Connexion Distros Madres II en Podcast Linux #195</description>
            <pubDate>Mon Dec 11 14:30:05 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hacienda mirará con lupa las ventas de Wallapop o eBay. La nueva Directiva DAC7 entra en vigor en enero</title>
            <link>https://www.xataka.com/legislacion-y-derechos/hacienda-mirara-lupa-ventas-wallapop-ebay-nueva-directiva-dac7-entra-vigor-enero</link>
            <description>Hacienda mirará con lupa las ventas de Wallapop o eBay. La nueva Directiva DAC7 entra en vigor en enero</description>
            <pubDate>Mon Dec 11 14:26:14 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Millones de PCs son vulnerables a LogoFAIL, un ciberataque que permite tomar el control de su arranque. No se arregla reinstalando</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/millones-pcs-vulnerables-a-logofail-ciberataque-que-permite-tomar-control-su-arranque-no-se-arregla-reinstalando</link>
            <description>Millones de PCs son vulnerables a LogoFAIL, un ciberataque que permite tomar el control de su arranque. No se arregla reinstalando</description>
            <pubDate>Mon Dec 11 14:18:27 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: Red Hat tiene planes de eliminar X.org en favor de Wayland en RHEL 10</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/red-hat-tiene-planes-de-eliminar-x-org-en-favor-de-wayland-en-rhel-10.html</link>
            <description>Red Hat tiene planes de eliminar X.org en favor de Wayland en RHEL 10</description>
            <pubDate>Mon Dec 11 14:17:22 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: La AEMET ya sabe el tiempo que hará en Nochebuena y Navidad</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/aemet-tiempo-nochebuena-navidad-2023/</link>
            <description>La AEMET ya sabe el tiempo que hará en Nochebuena y Navidad</description>
            <pubDate>Mon Dec 11 14:10:54 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: IBM cree tener la solución para liberarnos del yugo del lenguaje COBOL. No está tan claro que pueda hacerlo</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/ibm-cree-tener-solucion-para-liberarnos-yugo-lenguaje-cobol-no-esta-claro-que-pueda-hacerlo</link>
            <description>IBM cree tener la solución para liberarnos del yugo del lenguaje COBOL. No está tan claro que pueda hacerlo</description>
            <pubDate>Mon Dec 11 14:01:05 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Researchers Unmask Sandman APT's Hidden Link to China-Based KEYPLUG Backdoor</title>
            <link>https://thehackernews.com/2023/12/researchers-unmask-sandman-apts-hidden.html</link>
            <description>Researchers Unmask Sandman APT's Hidden Link to China-Based KEYPLUG Backdoor</description>
            <pubDate>Mon Dec 11 13:59:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: DistroSea actualiza su catálogo: ya puedes usar Garuda Linux desde el navegador</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/distrosea-actualiza-su-catalogo-ya-puedes-usar-garuda-linux-desde-el-navegador.html</link>
            <description>DistroSea actualiza su catálogo: ya puedes usar Garuda Linux desde el navegador</description>
            <pubDate>Mon Dec 11 13:44:13 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: El Salvador, el primer país en adoptar el Bitcoin, ahora ofrece visados a criptoinversores por un millón de dólares</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/salvador-primer-pais-adoptar-bitcoin-ahora-ofrece-visados-a-criptoinversores-millon-dolares</link>
            <description>El Salvador, el primer país en adoptar el Bitcoin, ahora ofrece visados a criptoinversores por un millón de dólares</description>
            <pubDate>Mon Dec 11 13:31:04 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>