<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: Alexa tiene muchas luces: ¿cómo apagar las que no son importantes?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/alexa-luces-apagar-no-importantes/</link>
            <description>Alexa tiene muchas luces: ¿cómo apagar las que no son importantes?</description>
            <pubDate>Sun Dec 24 14:57:11 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Todo lo que un gamer necesita lo tienes en este pack de Corsair, rebajado para ser el regalo de Reyes ideal</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/todo-que-gamer-necesita-tienes-este-pack-corsair-rebajado-para-ser-regalo-reyes-ideal</link>
            <description>Todo lo que un gamer necesita lo tienes en este pack de Corsair, rebajado para ser el regalo de Reyes ideal</description>
            <pubDate>Sun Dec 24 14:31:13 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Sony A7C R, análisis: la joya económica para la élite de la fotografía</title>
            <link>https://www.xataka.com/fotografia-y-video/sony-a7c-r-analisis-caracteristicas-precio-especificaciones</link>
            <description>Sony A7C R, análisis: la joya económica para la élite de la fotografía</description>
            <pubDate>Sun Dec 24 14:01:12 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Qué fue de CouchSurfing, la web de consumo colaborativo previa a Airbnb, que nos permitía compartir el mundo, y gratis</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/que-fue-couchsurfing-web-consumo-colaborativo-previa-a-airbnb-que-nos-permitia-compartir-mundo-gratis</link>
            <description>Qué fue de CouchSurfing, la web de consumo colaborativo previa a Airbnb, que nos permitía compartir el mundo, y gratis</description>
            <pubDate>Sun Dec 24 14:01:12 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Lo primero que hago cuando subo a un coche con Android Auto: estas son mis apps y trucos imprescindibles</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/primero-que-hago-cuando-subo-a-coche-android-auto-estas-mis-apps-trucos-imprescindibles</link>
            <description>Lo primero que hago cuando subo a un coche con Android Auto: estas son mis apps y trucos imprescindibles</description>
            <pubDate>Sun Dec 24 13:31:13 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Cómo excluir las canciones infantiles que no deja de escuchar tu hijo de tus recomendaciones de Spotify</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/como-excluir-canciones-infantiles-que-no-deja-escuchar-tu-hijo-tus-recomendaciones-spotify</link>
            <description>Cómo excluir las canciones infantiles que no deja de escuchar tu hijo de tus recomendaciones de Spotify</description>
            <pubDate>Sun Dec 24 13:01:12 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Este es el método que te permite ganar tanto o más músculo que con el entrenamiento tradicional en menos tiempo</title>
            <link>https://www.vitonica.com/entrenamiento/este-metodo-que-te-permite-ganar-musculo-que-entrenamiento-tradicional-tiempo</link>
            <description>Este es el método que te permite ganar tanto o más músculo que con el entrenamiento tradicional en menos tiempo</description>
            <pubDate>Sun Dec 24 13:01:12 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: El truco de Kodi para subir el volumen de las voces en las películas</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/kodi-subir-volumen-voces-peliculas/</link>
            <description>El truco de Kodi para subir el volumen de las voces en las películas</description>
            <pubDate>Sun Dec 24 13:00:30 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: ¿Necesitas un repetidor Wi-Fi si usas un router moderno? Compruébalo</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/wifi/repetidor-wifi-usar-router-moderno/</link>
            <description>¿Necesitas un repetidor Wi-Fi si usas un router moderno? Compruébalo</description>
            <pubDate>Sun Dec 24 12:03:07 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El que probablemente sea el experimento más extraño de Isaac Newton requería dos cosas: una aguja y un ojo</title>
            <link>https://www.xataka.com/investigacion/que-probablemente-sea-experimento-extrano-isaac-newton-requeria-dos-cosas-aguja-ojo</link>
            <description>El que probablemente sea el experimento más extraño de Isaac Newton requería dos cosas: una aguja y un ojo</description>
            <pubDate>Sun Dec 24 12:01:12 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Talking Ohmmeter Also Spits Out Color Bands For You</title>
            <link>https://hackaday.com/2023/12/24/talking-ohmmeter-also-spits-out-color-bands-for-you/</link>
            <description>Talking Ohmmeter Also Spits Out Color Bands For You</description>
            <pubDate>Sun Dec 24 12:00:00 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>