<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: El Xiaomi 14T fue lanzado hace un mes, pero ya lo puedes conseguir rebajado antes del Black Friday</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/xiaomi-14t-fue-lanzado-hace-mes-puedes-conseguir-rebajado-antes-black-friday</link>
            <description>El Xiaomi 14T fue lanzado hace un mes, pero ya lo puedes conseguir rebajado antes del Black Friday</description>
            <pubDate>Fri Nov 15 14:31:52 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Estas son las contraseñas más utilizadas en el planeta en 2024, por muy increíble y surrealista que parezca</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/estas-contrasenas-utilizadas-planeta-2024-increible-surrealista-que-parezca</link>
            <description>Estas son las contraseñas más utilizadas en el planeta en 2024, por muy increíble y surrealista que parezca</description>
            <pubDate>Fri Nov 15 14:31:52 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: La Guardia Civil acaba con el addon de Kodi más conocido para ver películas, series y fútbol. Adiós a Cristal Azul</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/centro-multimedia/guardia-civil-acaba-addon-kodi-conocido-para-ver-peliculas-series-futbol-adios-a-cristal-azul</link>
            <description>La Guardia Civil acaba con el addon de Kodi más conocido para ver películas, series y fútbol. Adiós a Cristal Azul</description>
            <pubDate>Fri Nov 15 14:19:26 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: No es solo es el Black Friday: noviembre es de las mejores épocas del año para comprar una nueva Smart TV y barra de sonido</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/a-fondo/no-solo-black-friday-noviembre-mejores-epocas-ano-para-comprar-nueva-smart-tv-barra-sonido</link>
            <description>No es solo es el Black Friday: noviembre es de las mejores épocas del año para comprar una nueva Smart TV y barra de sonido</description>
            <pubDate>Fri Nov 15 14:09:53 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Mi móvil Android funcionaba lento. Este navegador le ha dado una segunda vida</title>
            <link>https://www.xataka.com/aplicaciones/mi-movil-android-funcionaba-lento-este-navegador-le-ha-dado-segunda-vida</link>
            <description>Mi móvil Android funcionaba lento. Este navegador le ha dado una segunda vida</description>
            <pubDate>Fri Nov 15 14:01:54 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: El ejercicio como medicina suma un nuevo beneficio: nuevas neuronas y mejor comunicación entre ellas</title>
            <link>https://www.vitonica.com/wellness/ejercicio-como-medicina-suma-nuevo-beneficio-nuevas-neuronas-mejor-comunicacion-ellas</link>
            <description>El ejercicio como medicina suma un nuevo beneficio: nuevas neuronas y mejor comunicación entre ellas</description>
            <pubDate>Fri Nov 15 14:01:54 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: La pizza es mi comida favorita, y desde que vi este inventazo de Lidl, no paro de pensar en comprarlo</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/pizza-mi-comida-favorita-que-vi-este-inventazo-lidl-no-paro-pensar-comprarlo</link>
            <description>La pizza es mi comida favorita, y desde que vi este inventazo de Lidl, no paro de pensar en comprarlo</description>
            <pubDate>Fri Nov 15 14:01:54 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Han recargado el Bono Cultural Joven y estas son las mejores plataformas de streaming para gastarlo</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/recarga-bono-cultural-joven-mejores-plataformas-streaming/</link>
            <description>Han recargado el Bono Cultural Joven y estas son las mejores plataformas de streaming para gastarlo</description>
            <pubDate>Fri Nov 15 14:00:05 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La Agencia Europea del Medicamento se prepara para aprobar lecanemab, el controvertido fármaco contra el Alzheimer</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/agencia-europea-medicamento-se-prepara-para-aprobar-lecanemab-controvertido-farmaco-alzheimer</link>
            <description>La Agencia Europea del Medicamento se prepara para aprobar lecanemab, el controvertido fármaco contra el Alzheimer</description>
            <pubDate>Fri Nov 15 13:31:54 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Cuántos usuarios tiene Bluesky: cómo saber las estadísticas de la red social</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/cuantos-usuarios-tiene-bluesky-como-saber-estadisticas-red-social</link>
            <description>Cuántos usuarios tiene Bluesky: cómo saber las estadísticas de la red social</description>
            <pubDate>Fri Nov 15 13:08:35 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El destino de la fábrica de Intel en Alemania no está garantizado: será reevaluada dentro de dos años</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/destino-fabrica-intel-alemania-no-esta-garantizado-sera-reevaluada-dentro-dos-anos</link>
            <description>El destino de la fábrica de Intel en Alemania no está garantizado: será reevaluada dentro de dos años</description>
            <pubDate>Fri Nov 15 13:01:53 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>