<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: Solo necesitas unos segundos para que tu Smart TV funcione igual de rápido que al principio</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/necesitas-segundos-smart-tv-funcione-rapido/</link>
            <description>Solo necesitas unos segundos para que tu Smart TV funcione igual de rápido que al principio</description>
            <pubDate>Sun Apr  6 20:00:31 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Reverse Engineering the IBM PC110, One PCB at a Time</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/04/06/reverse-engineering-the-ibm-pc110-one-pcb-at-a-time/</link>
            <description>Reverse Engineering the IBM PC110, One PCB at a Time</description>
            <pubDate>Sun Apr  6 20:00:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En 1995, Microsoft creía haber encontrado la forma de humanizar Windows: lo llamó Bob y acabó siendo un fracaso estrepitoso</title>
            <link>https://www.xataka.com/aplicaciones/1995-microsoft-creia-haber-encontrado-forma-humanizar-windows-llamo-bob-acabo-siendo-fracaso-estrepitoso</link>
            <description>En 1995, Microsoft creía haber encontrado la forma de humanizar Windows: lo llamó Bob y acabó siendo un fracaso estrepitoso</description>
            <pubDate>Sun Apr  6 19:00:21 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Así he convertido mi antiguo smartphone en el mejor reproductor de música: he ganado comodidad y autonomía</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/como-convertir-antiguo-smartphone-reproductor-musica/</link>
            <description>Así he convertido mi antiguo smartphone en el mejor reproductor de música: he ganado comodidad y autonomía</description>
            <pubDate>Sun Apr  6 19:00:06 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>56K: Concatenar muchos mp3s para crear uno con ffmpeg</title>
            <link>https://56k.es/fanta/concatenar-muchos-mp3s-para-crear-uno-con-ffmpeg/</link>
            <description>Concatenar muchos mp3s para crear uno con ffmpeg</description>
            <pubDate>Sun Apr  6 18:30:05 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>El condón roto de GNU: My scripts: VIII – Copiar x números de archivos  aleatoriamente en otra carpeta</title>
            <link>https://elcondonrotodegnu.wordpress.com/2025/04/06/my-scripts-viii-copiar-x-numeros-de-archivos-aleatoriamente-en-otra-carpeta/</link>
            <description>My scripts: VIII – Copiar x números de archivos  aleatoriamente en otra carpeta</description>
            <pubDate>Sun Apr  6 18:20:36 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Todas las plataformas en las que puedes ver CoComelon, la serie infantil que enganchó a niños de todo el mundo</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/plataformas-ver-cocomelon-ninos/</link>
            <description>Todas las plataformas en las que puedes ver CoComelon, la serie infantil que enganchó a niños de todo el mundo</description>
            <pubDate>Sun Apr  6 18:00:29 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Darwin es una ciudad australiana con 250.000 habitantes. 100.000 de ellos son cocodrilos protegidos</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/darwin-ciudad-australiana-250-000-habitantes-100-000-ellos-cocodrilos-protegidos</link>
            <description>Darwin es una ciudad australiana con 250.000 habitantes. 100.000 de ellos son cocodrilos protegidos</description>
            <pubDate>Sun Apr  6 18:00:20 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Smart DNS: ¿puede sustituir el uso de VPN?</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/redes/que-es-smart-dns/</link>
            <description>Smart DNS: ¿puede sustituir el uso de VPN?</description>
            <pubDate>Sun Apr  6 17:04:47 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En 2019 descubrimos unos hongos capaces de metabolizar el oro. Ya hay quien quiere convertirlo en la clave de la minería espacial</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/2019-descubrimos-unos-hongos-capaces-metabolizar-oro-hay-empresas-que-quieren-convertirlo-clave-mineria-espacial</link>
            <description>En 2019 descubrimos unos hongos capaces de metabolizar el oro. Ya hay quien quiere convertirlo en la clave de la minería espacial</description>
            <pubDate>Sun Apr  6 17:00:20 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Netflix tiene un mes de abril histórico con más cine y nuevas series a montones</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/netflix-estrenos-abril-2025/</link>
            <description>Netflix tiene un mes de abril histórico con más cine y nuevas series a montones</description>
            <pubDate>Sun Apr  6 17:00:05 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>