<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: El coche eléctrico plantea demasiados retos. China ya ha ido un paso más allá con su primer coche solar</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/coche-electrico-plantea-demasiados-retos-china-ha-ido-paso-alla-su-primer-coche-solar</link>
            <description>El coche eléctrico plantea demasiados retos. China ya ha ido un paso más allá con su primer coche solar</description>
            <pubDate>Sun Jul 17 13:00:29 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Este taburete de Ikea puede ser lo que tu casa necesita: se convierte en cama, ocupa poco espacio y sirve como almacenaje ¡Un top en comodidad!</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/este-taburete-ikea-puede-ser-que-tu-casa-necesita-se-convierte-cama-ocupa-poco-espacio-sirve-como-almacenaje-top-comodidad</link>
            <description>Este taburete de Ikea puede ser lo que tu casa necesita: se convierte en cama, ocupa poco espacio y sirve como almacenaje ¡Un top en comodidad!</description>
            <pubDate>Sun Jul 17 13:00:29 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: De iPhone a Android: guía con los pasos antes y durante el proceso de llevar tus datos de iOS a un nuevo Android</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/iphone-a-android-guia-pasos-antes-durante-proceso-llevar-tus-datos-ios-a-nuevo-android</link>
            <description>De iPhone a Android: guía con los pasos antes y durante el proceso de llevar tus datos de iOS a un nuevo Android</description>
            <pubDate>Sun Jul 17 12:00:27 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Cómo hacer stickers animados para WhatsApp</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/whatsapp/hacer-stickers-animados-whatsapp/</link>
            <description>Cómo hacer stickers animados para WhatsApp</description>
            <pubDate>Sun Jul 17 12:00:25 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Phishing de clonación: qué es y por qué es tan peligroso</title>
            <link>https://www.redeszone.net/tutoriales/seguridad/que-es-phishing-clonacion/</link>
            <description>Phishing de clonación: qué es y por qué es tan peligroso</description>
            <pubDate>Sun Jul 17 11:05:26 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El mapa de incendios en tiempo real: la mejor forma de seguir la temporada de fuegos en todo el mundo</title>
            <link>https://www.xataka.com/otros/mapa-incendios-tiempo-real-mejor-forma-seguir-temporada-fuegos-todo-mundo</link>
            <description>El mapa de incendios en tiempo real: la mejor forma de seguir la temporada de fuegos en todo el mundo</description>
            <pubDate>Sun Jul 17 11:00:30 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Una al Día: Equipos Lenovo vulnerables por la UEFI</title>
            <link>https://unaaldia.hispasec.com/2022/07/equipos-lenovo-vulnerables-por-la-uefi.html</link>
            <description>Equipos Lenovo vulnerables por la UEFI</description>
            <pubDate>Sun Jul 17 11:00:07 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: A Home Made Sewing Machine May Be The Only One</title>
            <link>https://hackaday.com/2022/07/17/a-home-made-sewing-machine-may-be-the-only-one/</link>
            <description>A Home Made Sewing Machine May Be The Only One</description>
            <pubDate>Sun Jul 17 11:00:07 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: 30.000 años después, hemos encontrado una cría de mamut perfectamente conservada por el permafrost</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/30-000-anos-despues-hemos-encontrado-cria-mamut-perfectamente-conservada-permafrost</link>
            <description>30.000 años después, hemos encontrado una cría de mamut perfectamente conservada por el permafrost</description>
            <pubDate>Sun Jul 17 10:30:24 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Esta web te permite encontrar libros y millones de PDF de todo Internet</title>
            <link>https://www.genbeta.com/paso-a-paso/esta-web-te-permite-encontrar-libros-millones-pdf-todo-internet</link>
            <description>Esta web te permite encontrar libros y millones de PDF de todo Internet</description>
            <pubDate>Sun Jul 17 10:24:16 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Magnet: El mito de la Biblioteca de Alejandría: ni sucumbió a un incendio ni perdimos todo el saber de la época</title>
            <link>https://magnet.xataka.com/preguntas-no-tan-frecuentes/mito-biblioteca-alejandria-sucumbio-a-incendio-perdimos-todo-saber-epoca</link>
            <description>El mito de la Biblioteca de Alejandría: ni sucumbió a un incendio ni perdimos todo el saber de la época</description>
            <pubDate>Sun Jul 17 10:03:18 2022</pubDate>
            </item></channel>
</rss>