<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Hardware libre: Iron Beam, el sistema láser que cambia la defensa contra drones</title>
            <link>https://www.hwlibre.com/iron-beam-el-sistema-laser-que-cambia-la-defensa-contra-drones/</link>
            <description>Iron Beam, el sistema láser que cambia la defensa contra drones</description>
            <pubDate>Thu Jan  1 14:30:11 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Qué regalar a alguien que tiene una Nintendo Switch 2: cinco accesorios con los que dar en el clavo en los Reyes Magos</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/que-regalar-a-alguien-que-tiene-nintendo-switch-2-cinco-accesorios-que-dar-clavo-reyes-magos</link>
            <description>Qué regalar a alguien que tiene una Nintendo Switch 2: cinco accesorios con los que dar en el clavo en los Reyes Magos</description>
            <pubDate>Thu Jan  1 14:16:59 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hay gente robando cucharillas, servilletas o vasos en los restaurantes. Y para muchos se ha convertido en una sangría económica</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/hay-gente-robando-cucharillas-servilletas-vasos-restaurantes-para-muchos-se-ha-convertido-sangria-economica</link>
            <description>Hay gente robando cucharillas, servilletas o vasos en los restaurantes. Y para muchos se ha convertido en una sangría económica</description>
            <pubDate>Thu Jan  1 14:00:59 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: Flexi Unicorn #3DThursday #3DPrinting</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2026/01/01/flexi-unicorn-3dthursday-3dprinting/</link>
            <description>Flexi Unicorn #3DThursday #3DPrinting</description>
            <pubDate>Thu Jan  1 14:00:51 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Cada vez hay más gente convencida de que estamos equivocados con Pompeya. Y cada vez tienen más argumentos de peso</title>
            <link>https://www.xataka.com/investigacion/cada-vez-hay-gente-convencida-e-que-estamos-equivocados-pompeya-descubrimiento-que-iban-abrigados-cejas-levanta-sospechas</link>
            <description>Cada vez hay más gente convencida de que estamos equivocados con Pompeya. Y cada vez tienen más argumentos de peso</description>
            <pubDate>Thu Jan  1 13:30:59 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hay una startup que convierte las cenizas de tus muertos en piedras. Y está cobrando más de 2.000 euros por ello</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/hay-startup-que-convierte-cenizas-muertos-piedras-te-cobra-2-000-euros-ello</link>
            <description>Hay una startup que convierte las cenizas de tus muertos en piedras. Y está cobrando más de 2.000 euros por ello</description>
            <pubDate>Thu Jan  1 13:01:00 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Las tarifas de la luz más baratas para empezar enero de 2026 ahorrando: así queda la PVPC con respecto al mercado libre</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/iluminacion-y-energia/tarifas-luz-baratas-para-empezar-enero-2026-ahorrando-asi-queda-pvpc-respecto-al-mercado-libre</link>
            <description>Las tarifas de la luz más baratas para empezar enero de 2026 ahorrando: así queda la PVPC con respecto al mercado libre</description>
            <pubDate>Thu Jan  1 13:01:00 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: Sandpaper File #3DThursday #3DPrinting</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2026/01/01/sandpaper-file-3dthursday-3dprinting/</link>
            <description>Sandpaper File #3DThursday #3DPrinting</description>
            <pubDate>Thu Jan  1 13:00:30 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone : Portal sobre telecomunicaciones, redes y ciberseguridad: Estos son los riesgos de usar un único e-mail para todo</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/seguridad/riesgos-usar-unico-correo-electronico/</link>
            <description>Estos son los riesgos de usar un único e-mail para todo</description>
            <pubDate>Thu Jan  1 12:09:01 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: BBVA alerta de una nueva estafa: suplantan su identidad en SMS para robar tu dinero</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/seguridad/bbva-estafa-suplantantacion-sms-robar-dinero-0126/</link>
            <description>BBVA alerta de una nueva estafa: suplantan su identidad en SMS para robar tu dinero</description>
            <pubDate>Thu Jan  1 12:02:52 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Si la pregunta es por qué las canciones actuales son tan simples, la ciencia tiene la respuesta: porque nosotros lo somos</title>
            <link>https://www.xataka.com/musica/pregunta-que-canciones-actuales-simples-ciencia-tiene-respuesta-nuestro-reflejo</link>
            <description>Si la pregunta es por qué las canciones actuales son tan simples, la ciencia tiene la respuesta: porque nosotros lo somos</description>
            <pubDate>Thu Jan  1 12:00:59 2026</pubDate>
            </item></channel>
</rss>