<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Raspberry Pi Foundation blog: news, announcements, stories, ideas: Hello World 27 out now: Integrated computer science</title>
            <link>https://www.raspberrypi.org/blog/hello-world-27-out-now-integrated-computer-science/</link>
            <description>Hello World 27 out now: Integrated computer science</description>
            <pubDate>Mon Jul  7 13:58:48 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Medio millón de euros a la basura: la IA del Gobierno que ya nadie puede usar</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/ia/inteligencia-artificial-medicamentos-fallos-retirada/</link>
            <description>Medio millón de euros a la basura: la IA del Gobierno que ya nadie puede usar</description>
            <pubDate>Mon Jul  7 13:56:20 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: eReaders, monitores, robots aspirador y más: los cinco mejores chollos antes del Prime Day de Amazon</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/ereaders-monitores-robots-aspirador-cinco-mejores-chollos-antes-prime-day-amazon</link>
            <description>eReaders, monitores, robots aspirador y más: los cinco mejores chollos antes del Prime Day de Amazon</description>
            <pubDate>Mon Jul  7 13:46:13 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Si este verano vas a la playa y casi todo el mundo lleva camisetas de fútbol retro, no te asustes: el "blokecore" está de moda</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/este-verano-vas-a-playa-casi-todo-mundo-lleva-camisetas-futbol-retro-no-te-asustes-blokecore-esta-moda</link>
            <description>Si este verano vas a la playa y casi todo el mundo lleva camisetas de fútbol retro, no te asustes: el "blokecore" está de moda</description>
            <pubDate>Mon Jul  7 13:30:14 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Las bajas son un problemón para empresas y personas: España es el país donde más nos medicamos por el estrés</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/bajas-problemon-para-empresas-personas-espana-pais-donde-nos-medicamos-estres</link>
            <description>Las bajas son un problemón para empresas y personas: España es el país donde más nos medicamos por el estrés</description>
            <pubDate>Mon Jul  7 13:21:40 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>It's FOSS: Packet is the Linux App You Didn’t Know You Needed for Fast Android File Transfers</title>
            <link>https://itsfoss.com/linux-android-file-transfer/</link>
            <description>Packet is the Linux App You Didn’t Know You Needed for Fast Android File Transfers</description>
            <pubDate>Mon Jul  7 13:13:17 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Este es el coste real de ir en coche a la playa: peajes, combustible y alternativas</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/coste-real-coche-playa-peajes-combustible-alternativas/</link>
            <description>Este es el coste real de ir en coche a la playa: peajes, combustible y alternativas</description>
            <pubDate>Mon Jul  7 13:10:41 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El calor del verano destroza la batería de tu móvil. Pero hay un truco para darle una segunda vida</title>
            <link>https://www.xataka.com/moviles/pregunta-como-afecta-calor-a-bateria-tu-telefono-tenemos-malas-noticias</link>
            <description>El calor del verano destroza la batería de tu móvil. Pero hay un truco para darle una segunda vida</description>
            <pubDate>Mon Jul  7 13:00:15 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: LibreOffice se prepara para soportar Markdown</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/libreoffice-se-prepara-para-soportar-markdown.html</link>
            <description>LibreOffice se prepara para soportar Markdown</description>
            <pubDate>Mon Jul  7 12:56:41 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Por menos de 15 euros, este es el pequeño electrodoméstico de Lidl que querrás en tu cocina este verano</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/15-euros-este-pequeno-electrodomestico-lidl-que-querras-tu-cocina-este-verano</link>
            <description>Por menos de 15 euros, este es el pequeño electrodoméstico de Lidl que querrás en tu cocina este verano</description>
            <pubDate>Mon Jul  7 12:56:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: "No creo que sea 100% preciso". Wimbledon suprime la figura del juez de línea en favor de la IA y cosecha multitud de críticas</title>
            <link>https://www.genbeta.com/inteligencia-artificial/no-creo-que-sea-100-preciso-wimbledon-suprime-figura-juez-linea-favor-ia-cosecha-multitud-criticas</link>
            <description>"No creo que sea 100% preciso". Wimbledon suprime la figura del juez de línea en favor de la IA y cosecha multitud de críticas</description>
            <pubDate>Mon Jul  7 12:50:13 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>