<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Robotic Boat Rides High On PVC Pipe Pontoons</title>
            <link>https://hackaday.com/2022/04/10/robotic-boat-rides-high-on-pvc-pipe-pontoons/</link>
            <description>Robotic Boat Rides High On PVC Pipe Pontoons</description>
            <pubDate>Sun Apr 10 20:00:00 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Así era el Mercury, el alucinante tren retrofuturista que circuló por las calles de Nueva York durante 23 años</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/asi-era-mercury-alucinante-tren-retrofuturista-que-circulo-calles-nueva-york-durante-23-anos</link>
            <description>Así era el Mercury, el alucinante tren retrofuturista que circuló por las calles de Nueva York durante 23 años</description>
            <pubDate>Sun Apr 10 19:01:37 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Entrenamiento con TRX en casa para poner a trabajar todo tu cuerpo</title>
            <link>https://www.vitonica.com/entrenamiento/entrenamiento-trx-casa-para-poner-a-trabajar-todo-tu-cuerpo</link>
            <description>Entrenamiento con TRX en casa para poner a trabajar todo tu cuerpo</description>
            <pubDate>Sun Apr 10 18:03:32 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Xiaozhai Tiankeng, el pozo más grande y profundo del mundo bajo el que sobrevive un bosque subterráneo</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/xiaozhai-tiankeng-pozo-grande-profundo-mundo-que-sobrevive-bosque-subterraneo</link>
            <description>Xiaozhai Tiankeng, el pozo más grande y profundo del mundo bajo el que sobrevive un bosque subterráneo</description>
            <pubDate>Sun Apr 10 18:01:38 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿De verdad sirve para algo una conexión a Internet de 10 gigas?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/sirve-conexion-internet-10-gigas/</link>
            <description>¿De verdad sirve para algo una conexión a Internet de 10 gigas?</description>
            <pubDate>Sun Apr 10 18:00:14 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Ataques informáticos contra el router: qué tipos hay y cómo evitarlos</title>
            <link>https://www.redeszone.net/tutoriales/seguridad/tipos-ataques-contra-router-seguridad/</link>
            <description>Ataques informáticos contra el router: qué tipos hay y cómo evitarlos</description>
            <pubDate>Sun Apr 10 17:08:51 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La ciberguerra llega a los soldados de a pie: hackean a militares ucranianos para simular su rendición</title>
            <link>https://www.xataka.com/seguridad/ciberguerra-llega-a-soldados-a-pie-hackean-a-militares-ucranianos-para-simular-su-rendicion</link>
            <description>La ciberguerra llega a los soldados de a pie: hackean a militares ucranianos para simular su rendición</description>
            <pubDate>Sun Apr 10 17:01:36 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: A Super Simple DIY Ozone Generator</title>
            <link>https://hackaday.com/2022/04/10/a-super-simple-diy-ozone-generator/</link>
            <description>A Super Simple DIY Ozone Generator</description>
            <pubDate>Sun Apr 10 17:00:48 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>All3DP: Ender 3 V2 Firmware Update (Marlin): 6 Simple Steps</title>
            <link>https://all3dp.com/2/ender-3-v2-firmware-update/</link>
            <description>Ender 3 V2 Firmware Update (Marlin): 6 Simple Steps</description>
            <pubDate>Sun Apr 10 16:55:00 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Qué fue de Orkut, la red social lanzada por Google para combatir a Facebook y que todos hemos decidido olvidar</title>
            <link>https://www.xataka.com/historia-tecnologica/que-fue-orkut-red-social-lanzada-google-para-combatir-a-facebook-que-todos-hemos-decidido-olvidar</link>
            <description>Qué fue de Orkut, la red social lanzada por Google para combatir a Facebook y que todos hemos decidido olvidar</description>
            <pubDate>Sun Apr 10 16:31:36 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Exclusivas en HBO Max: Las mejores series originales</title>
            <link>https://www.adslzone.net/reportajes/series/series-originales-hbo-max/</link>
            <description>Exclusivas en HBO Max: Las mejores series originales</description>
            <pubDate>Sun Apr 10 16:05:56 2022</pubDate>
            </item></channel>
</rss>