<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Blog – Hackaday: A Better Playlist Shuffle Algorithm Is Possible</title>
            <link>https://hackaday.com/2023/02/19/a-better-playlist-shuffle-algorithm-is-possible/</link>
            <description>A Better Playlist Shuffle Algorithm Is Possible</description>
            <pubDate>Sun Feb 19 21:00:14 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Arabia Saudí compró uno de los Boeing 747 más avanzados del mundo: acabará desguazado después de solo 16 vuelos</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/arabia-saudi-compro-uno-boeing-747-avanzados-mundo-acabara-desguazado-despues-solo-16-vuelos</link>
            <description>Arabia Saudí compró uno de los Boeing 747 más avanzados del mundo: acabará desguazado después de solo 16 vuelos</description>
            <pubDate>Sun Feb 19 20:00:45 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Entre 2,42 y 21 euros: ¿qué canal de Movistar Plus+ se paga por separado?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/canales-movistar-pagar-extra/</link>
            <description>Entre 2,42 y 21 euros: ¿qué canal de Movistar Plus+ se paga por separado?</description>
            <pubDate>Sun Feb 19 19:03:46 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: España tiene 40.000 electrolineras en el limbo burocrático: petroleras, eléctricas y administración cruzan culpas</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/espana-tiene-40-000-electrolineras-limbo-burocratico-petroleras-electricas-administracion-cruzan-culpas</link>
            <description>España tiene 40.000 electrolineras en el limbo burocrático: petroleras, eléctricas y administración cruzan culpas</description>
            <pubDate>Sun Feb 19 19:00:41 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El Sismológico de México valora dejar de alertar en Twitter de todos los temblores. Su dilema: pagar o no pagar a la red</title>
            <link>https://www.xataka.com/otros/cambio-api-twitter-tiene-efecto-inesperado-mexico-amenaza-cuentas-que-informan-terremotos</link>
            <description>El Sismológico de México valora dejar de alertar en Twitter de todos los temblores. Su dilema: pagar o no pagar a la red</description>
            <pubDate>Sun Feb 19 18:30:42 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Si conectas tu Smart TV por Wi-Fi, esto es lo que más le afectará</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/wifi/que-afecta-wifi-tv/</link>
            <description>Si conectas tu Smart TV por Wi-Fi, esto es lo que más le afectará</description>
            <pubDate>Sun Feb 19 18:10:44 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los primeros robots de Boston Dynamics iban a la pata coja (y ya daban saltos mortales como Atlas)</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/primeros-robots-boston-dynamics-iban-a-pata-coja-daban-saltos-mortales-como-atlas</link>
            <description>Los primeros robots de Boston Dynamics iban a la pata coja (y ya daban saltos mortales como Atlas)</description>
            <pubDate>Sun Feb 19 18:00:42 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Watch Sony Engineers Tear Down Sony’s VR Hardware</title>
            <link>https://hackaday.com/2023/02/19/watch-sony-engineers-tear-down-sonys-vr-hardware/</link>
            <description>Watch Sony Engineers Tear Down Sony’s VR Hardware</description>
            <pubDate>Sun Feb 19 18:00:41 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubuntu Buzz !: Recommended 32-bit Free OSes for Your Old Computers 2023</title>
            <link>http://www.ubuntubuzz.com/2023/02/recommended-32-bit-free-oses-for-your-old-computers-2023.html</link>
            <description>Recommended 32-bit Free OSes for Your Old Computers 2023</description>
            <pubDate>Sun Feb 19 17:11:19 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Siempre he tenido curiosidad de qué hacían con los contenedores amarillos: así que he seguido uno</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/siempre-he-tenido-curiosidad-que-hacian-contenedores-amarillos-asi-que-he-seguido-uno</link>
            <description>Siempre he tenido curiosidad de qué hacían con los contenedores amarillos: así que he seguido uno</description>
            <pubDate>Sun Feb 19 17:00:43 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>LiGNUx: El juego de estrategia Open Source Battle for Wesnoth acaba de estrenar su versión 1.16.8</title>
            <link>https://lignux.com/el-juego-de-estrategia-open-source-battle-for-wesnoth-acaba-de-estrenar-su-version-1-16-8/</link>
            <description>El juego de estrategia Open Source Battle for Wesnoth acaba de estrenar su versión 1.16.8</description>
            <pubDate>Sun Feb 19 17:00:39 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>