<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Llevamos toda la vida intentando entender a los animales: Baidu cree tener la clave y lo ha registrado en una nueva patente</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/llevamos-toda-vida-intentando-entender-a-animales-baidu-cree-tener-clave-ha-registrado-nueva-patente</link>
            <description>Llevamos toda la vida intentando entender a los animales: Baidu cree tener la clave y lo ha registrado en una nueva patente</description>
            <pubDate>Wed May  7 21:00:29 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Changelog: Building Zed's agentic editing</title>
            <link>https://changelog.com/podcast/640</link>
            <description>Building Zed's agentic editing</description>
            <pubDate>Wed May  7 21:00:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>MuyLinux: Fedora amplía la oferta oficial de WSL, el Linux en Windows de Microsoft</title>
            <link>https://www.muylinux.com/2025/05/07/fedora-oficial-wsl/</link>
            <description>Fedora amplía la oferta oficial de WSL, el Linux en Windows de Microsoft</description>
            <pubDate>Wed May  7 20:24:07 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Liquid Silicone 3D Printing Is No Joke</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/05/07/liquid-silicone-3d-printing-is-no-joke/</link>
            <description>Liquid Silicone 3D Printing Is No Joke</description>
            <pubDate>Wed May  7 20:00:12 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Cómo se activa el modo El Eternauta en WhatsApp y por qué vas a querer usarlo</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/whatsapp/modo-el-eternauta-whatsapp/</link>
            <description>Cómo se activa el modo El Eternauta en WhatsApp y por qué vas a querer usarlo</description>
            <pubDate>Wed May  7 19:49:45 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Los tres servicios secretos de Movistar que nadie conoce, pero que harán que ni te plantees cambiarte de operador</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/servicios-importantes-movistar-clientes-0525/</link>
            <description>Los tres servicios secretos de Movistar que nadie conoce, pero que harán que ni te plantees cambiarte de operador</description>
            <pubDate>Wed May  7 19:33:28 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: WhatsApp acaba de marcar un precedente legal contra el espionaje: Pegasus tendrá que pagar 167 millones por daños</title>
            <link>https://www.xataka.com/seguridad/whatsapp-acaba-marcar-precedente-legal-espionaje-pegasus-tendra-que-pagar-167-millones-danos</link>
            <description>WhatsApp acaba de marcar un precedente legal contra el espionaje: Pegasus tendrá que pagar 167 millones por daños</description>
            <pubDate>Wed May  7 19:31:35 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Cuando SpaceX sufrió su peor incidente, Elon Musk culpó a un francotirador de la competencia. Tuvo que intervenir el FBI</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/cuando-spacex-sufrio-su-peor-incidente-elon-musk-culpo-a-francotirador-competencia-que-intervino-fbi</link>
            <description>Cuando SpaceX sufrió su peor incidente, Elon Musk culpó a un francotirador de la competencia. Tuvo que intervenir el FBI</description>
            <pubDate>Wed May  7 19:01:36 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: PcComponentes aniquila a la competencia con un descuentazo para esta tablet polivalente de Xiaomi: está casi a la mitad de precio</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/mix/pccomponentes-tablet-xiaomi-pad-6-0525/</link>
            <description>PcComponentes aniquila a la competencia con un descuentazo para esta tablet polivalente de Xiaomi: está casi a la mitad de precio</description>
            <pubDate>Wed May  7 19:00:54 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Tras sufrir sus bloqueos, Twitch y Vercel ahora se han aliado con LaLiga: Cloudflare se queda cada vez más aislada</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/sufrir-sus-bloqueos-twitch-vercel-ahora-se-han-aliado-laliga-cloudflare-se-queda-cada-vez-aislada</link>
            <description>Tras sufrir sus bloqueos, Twitch y Vercel ahora se han aliado con LaLiga: Cloudflare se queda cada vez más aislada</description>
            <pubDate>Wed May  7 18:54:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: ¿Puede un gorila ganar a 100 hombres? El dilema que está consumiendo obsesivamente a medio internet</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/puede-gorila-ganar-a-100-hombres-dilema-que-esta-consumiendo-obsesivamente-a-medio-internet</link>
            <description>¿Puede un gorila ganar a 100 hombres? El dilema que está consumiendo obsesivamente a medio internet</description>
            <pubDate>Wed May  7 18:31:35 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>