<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Genbeta: Mark Zuckerberg despide al 5% de los desarrolladores de Meta "por bajo rendimiento". Los ex empleados alegan que hay otra razón</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/mark-zuckerberg-despide-al-5-desarrolladores-meta-rendimiento-ex-empleados-alegan-que-hay-otra-razon</link>
            <description>Mark Zuckerberg despide al 5% de los desarrolladores de Meta "por bajo rendimiento". Los ex empleados alegan que hay otra razón</description>
            <pubDate>Thu Mar  6 14:36:35 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Puede que no lo sepas, pero hay una zona de tu lavadora que debes limpiar (y probablemente esté más sucia de lo que crees)</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/puede-que-no-sepas-hay-zona-tu-lavadora-que-debes-limpiar-probablemente-este-sucia-que-crees</link>
            <description>Puede que no lo sepas, pero hay una zona de tu lavadora que debes limpiar (y probablemente esté más sucia de lo que crees)</description>
            <pubDate>Thu Mar  6 14:32:29 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Si NVIDIA viviese solo de las GPU para PC estaría a punto de morir de éxito. Y los aranceles de EEUU no ayudan</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/nvidia-viviese-solo-gpu-para-pc-estaria-a-punto-morir-exito-aranceles-eeuu-no-ayudan</link>
            <description>Si NVIDIA viviese solo de las GPU para PC estaría a punto de morir de éxito. Y los aranceles de EEUU no ayudan</description>
            <pubDate>Thu Mar  6 14:30:13 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Movistar Plus+ es la plataforma de streaming barata que buscabas: pelis, series y deportes por 10 euros al mes</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/movistar-plus-plataforma-streaming-barata-que-buscabas-pelis-series-deportes-10-euros-al-mes</link>
            <description>Movistar Plus+ es la plataforma de streaming barata que buscabas: pelis, series y deportes por 10 euros al mes</description>
            <pubDate>Thu Mar  6 14:30:13 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: PipeWire 1.4: Nuevas mejoras en MIDI2, Bluetooth y soporte RISC-V</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/pipewire-1-4-nuevas-mejoras-en-midi2-bluetooth-y-soporte-risc-v.html</link>
            <description>PipeWire 1.4: Nuevas mejoras en MIDI2, Bluetooth y soporte RISC-V</description>
            <pubDate>Thu Mar  6 14:27:29 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Marruecos ha cedido a Israel 34.000 km² del Atlántico para la explotación de gas. El problema: son aguas en conflicto con España</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/marruecos-ha-cedido-a-israel-34-000-km2-atlantico-para-explotacion-gas-problema-aguas-conflicto-espana</link>
            <description>Marruecos ha cedido a Israel 34.000 km² del Atlántico para la explotación de gas. El problema: son aguas en conflicto con España</description>
            <pubDate>Thu Mar  6 14:15:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Tormenta perfecta en Spotify: tras perseguir a los usuarios del APK Premium, ahora oye anuncios por error hasta quien sí paga</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/tormenta-perfecta-spotify-perseguir-a-usuarios-apk-premium-ahora-oye-anuncios-error-quien-paga</link>
            <description>Tormenta perfecta en Spotify: tras perseguir a los usuarios del APK Premium, ahora oye anuncios por error hasta quien sí paga</description>
            <pubDate>Thu Mar  6 14:10:03 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Elon Musk no tiene la cura definitiva para la diabetes: es una estafa de deepfake</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/seguridad/elon-musk-cura-diabetes-estafa-deepfake/</link>
            <description>Elon Musk no tiene la cura definitiva para la diabetes: es una estafa de deepfake</description>
            <pubDate>Thu Mar  6 14:00:18 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En un rincón de Andalucía los embalses están al 94% de su capacidad. Parece una excelente noticia, pero no lo es tanto</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/anomalia-cuenca-rios-tinto-odiel-piedras-al-94-su-capacidad-no-va-a-servir-casi-nada</link>
            <description>En un rincón de Andalucía los embalses están al 94% de su capacidad. Parece una excelente noticia, pero no lo es tanto</description>
            <pubDate>Thu Mar  6 14:00:12 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Telecinco atravesaba una profunda crisis de audiencia. Hasta que dio con la tecla en 'La isla de las tentaciones'</title>
            <link>https://www.xataka.com/cine-y-tv/telecinco-atravesaba-profunda-crisis-audiencia-que-dio-tecla-isla-tentaciones</link>
            <description>Telecinco atravesaba una profunda crisis de audiencia. Hasta que dio con la tecla en 'La isla de las tentaciones'</description>
            <pubDate>Thu Mar  6 13:30:13 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Carrefour tiene a precio de outlet esta cafetera superautomática Philips con la que ya no echarás de menos el café del bar</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/carrefour-tiene-a-precio-outlet-esta-cafetera-superautomatica-philips-que-no-echaras-cafe-bar</link>
            <description>Carrefour tiene a precio de outlet esta cafetera superautomática Philips con la que ya no echarás de menos el café del bar</description>
            <pubDate>Thu Mar  6 13:30:12 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>