<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Los usuarios de Digi desearían que su fibra tuviera gratis una característica de O2 y Pepephone</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/usuarios-digi-desearian-fibra-gratis-caracteristica-o2-pepephone/</link>
            <description>Los usuarios de Digi desearían que su fibra tuviera gratis una característica de O2 y Pepephone</description>
            <pubDate>Tue Jan 20 21:06:04 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Llevamos años buscando nuevas armas contra las superbacterias. Hemos diseñado una a 400 km de altura</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/llevamos-anos-buscando-nuevas-armas-superbacterias-hemos-disenado-a-400-km-altura</link>
            <description>Llevamos años buscando nuevas armas contra las superbacterias. Hemos diseñado una a 400 km de altura</description>
            <pubDate>Tue Jan 20 21:01:27 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Nixie Gear Indicator Shines Bright</title>
            <link>https://hackaday.com/2026/01/20/nixie-gear-indicator-shines-bright/</link>
            <description>Nixie Gear Indicator Shines Bright</description>
            <pubDate>Tue Jan 20 21:00:16 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: AliExpress ofrece a precio reducido el mejor rival de los Fire TV y Chromecast</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/mix/aliexpress-dongle-xiaomi-tv-stick-4k-segunda-generacion-0126/</link>
            <description>AliExpress ofrece a precio reducido el mejor rival de los Fire TV y Chromecast</description>
            <pubDate>Tue Jan 20 20:04:39 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Arabia Saudí y Emiratos Árabes importan millones de toneladas de arena cada año pese a vivir sobre desiertos inmensos</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/arabia-saudi-emiratos-arabes-importan-millones-toneladas-arena-cada-ano-pese-a-vivir-desiertos-inmensos</link>
            <description>Arabia Saudí y Emiratos Árabes importan millones de toneladas de arena cada año pese a vivir sobre desiertos inmensos</description>
            <pubDate>Tue Jan 20 20:01:27 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Canadá le ha abierto la puerta a los coches eléctricos chinos. EEUU advierte: "se van a arrepentir"</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/canada-le-ha-abierto-puerta-a-coches-electricos-chinos-eeuu-advierte-se-van-a-arrepentir</link>
            <description>Canadá le ha abierto la puerta a los coches eléctricos chinos. EEUU advierte: "se van a arrepentir"</description>
            <pubDate>Tue Jan 20 19:36:24 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Si no puedes recibir llamadas con tu tarifa de Movistar, no es un error: la compañía ha explicado la causa</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/no-puedes-recibir-llamadas-tarifa-movistar-causa/</link>
            <description>Si no puedes recibir llamadas con tu tarifa de Movistar, no es un error: la compañía ha explicado la causa</description>
            <pubDate>Tue Jan 20 19:33:47 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Venezuela ha marcado un nuevo récord: el de nuevas cotizaciones a la Seguridad Social en España</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/sorpasso-venezolanos-nacionalidad-que-nuevos-afiliados-suma-espana-superando-a-colombianos</link>
            <description>Venezuela ha marcado un nuevo récord: el de nuevas cotizaciones a la Seguridad Social en España</description>
            <pubDate>Tue Jan 20 19:32:07 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: The Windows Interface You Didn’t Like, For Linux</title>
            <link>https://hackaday.com/2026/01/20/the-windows-interface-you-didnt-like-for-linux/</link>
            <description>The Windows Interface You Didn’t Like, For Linux</description>
            <pubDate>Tue Jan 20 19:30:07 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Disponibles dos juegos gratis en Steam por tiempo limitado: solo tienes dos días para canjearlos</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/videojuegos/disponibles-juegos-gratis-steam-tiempo-limitado/</link>
            <description>Disponibles dos juegos gratis en Steam por tiempo limitado: solo tienes dos días para canjearlos</description>
            <pubDate>Tue Jan 20 19:03:06 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El mayor problema del portaaviones nuclear más avanzado de EEUU no es China ni Rusia: son las heces de sus soldados</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/mayor-problema-portaaviones-nuclear-avanzado-eeuu-no-china-rusia-heces-sus-soldados</link>
            <description>El mayor problema del portaaviones nuclear más avanzado de EEUU no es China ni Rusia: son las heces de sus soldados</description>
            <pubDate>Tue Jan 20 19:01:27 2026</pubDate>
            </item></channel>
</rss>