<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Genbeta: Las empresas tienen que pagarte los gastos en el teletrabajo sin excepción: lo avala la Audiencia Nacional</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/empresas-tienen-que-pagarte-gastos-teletrabajo-excepcion-avala-audiencia-nacional</link>
            <description>Las empresas tienen que pagarte los gastos en el teletrabajo sin excepción: lo avala la Audiencia Nacional</description>
            <pubDate>Wed Nov 23 14:59:15 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Renueva tu televisión con las ofertas de Black Friday de Xiaomi España</title>
            <link>https://www.adslzone.net/reportajes/temas/renueva-television-ofertas-black-friday-xiaomi-espana/</link>
            <description>Renueva tu televisión con las ofertas de Black Friday de Xiaomi España</description>
            <pubDate>Wed Nov 23 14:55:12 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Changelog: Introducing the extremely linear git history</title>
            <link>https://westling.dev/b/extremely-linear-git</link>
            <description>Introducing the extremely linear git history</description>
            <pubDate>Wed Nov 23 14:36:00 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Esta IA de Meta es capaz de negociar y persuadir personas. Por el momento, solo lo hace en videojuegos</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/esta-ia-meta-capaz-negociar-persuadir-personas-momento-solo-hace-videojuegos</link>
            <description>Esta IA de Meta es capaz de negociar y persuadir personas. Por el momento, solo lo hace en videojuegos</description>
            <pubDate>Wed Nov 23 14:31:53 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Nueva York toma la iniciativa en regular las criptomonedas. El primer paso ha sido prohibir la minería Bitcoin</title>
            <link>https://www.xataka.com/criptomonedas/nueva-york-toma-iniciativa-regular-criptomonedas-primer-paso-ha-sido-prohibir-mineria-bitcoin</link>
            <description>Nueva York toma la iniciativa en regular las criptomonedas. El primer paso ha sido prohibir la minería Bitcoin</description>
            <pubDate>Wed Nov 23 14:01:50 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Ahora puedes elegir la ruta más eficiente para ahorrar con tu coche eléctrico desde Google Maps</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/bicis/elegir-ruta-eficiente-ahorrar-coche-electrico-google-maps/</link>
            <description>Ahora puedes elegir la ruta más eficiente para ahorrar con tu coche eléctrico desde Google Maps</description>
            <pubDate>Wed Nov 23 14:00:51 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Tenemos a un estafador de Tinder a la española, y la Policía acaba de detenerte tras 200.000 euros estafados: así lo hacía</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/tenemos-a-estafador-tinder-a-espanola-policia-acaba-detenerte-200-000-euros-estafados-asi</link>
            <description>Tenemos a un estafador de Tinder a la española, y la Policía acaba de detenerte tras 200.000 euros estafados: así lo hacía</description>
            <pubDate>Wed Nov 23 13:46:51 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Qué televisor TCL comprar: comparativa entre entre TCL C635 y C735</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/que-televisor-tcl-comprar-comparativa-tcl-c635-c735</link>
            <description>Qué televisor TCL comprar: comparativa entre entre TCL C635 y C735</description>
            <pubDate>Wed Nov 23 13:45:48 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Tras superar todos los problemas y una semana de viaje, a Artemis aún le queda lo más delicado</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/superar-todos-problemas-semana-viaje-a-artemis-le-queda-delicado</link>
            <description>Tras superar todos los problemas y una semana de viaje, a Artemis aún le queda lo más delicado</description>
            <pubDate>Wed Nov 23 13:31:49 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Las aplicaciones Linux con interfaz gráfica desembarcan en Windows 10: WSL ya se instala por defecto desde la Microsoft Store</title>
            <link>https://www.genbeta.com/windows/aplicaciones-linux-interfaz-grafica-desembarcan-windows-10-wsl-se-instala-defecto-microsoft-store</link>
            <description>Las aplicaciones Linux con interfaz gráfica desembarcan en Windows 10: WSL ya se instala por defecto desde la Microsoft Store</description>
            <pubDate>Wed Nov 23 13:11:50 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: 34 Russian Cybercrime Groups Stole Over 50 Million Passwords with Stealer Malware</title>
            <link>https://thehackernews.com/2022/11/34-russian-hacker-groups-stole-over-50.html</link>
            <description>34 Russian Cybercrime Groups Stole Over 50 Million Passwords with Stealer Malware</description>
            <pubDate>Wed Nov 23 13:08:00 2022</pubDate>
            </item></channel>
</rss>