<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>cambiatealinux.com: Error al conectar por ssh - no matching host key type found</title>
            <link>https://www.cambiatealinux.com/error-al-conectar-por-ssh-no-matching-host-key-type-found</link>
            <description>Error al conectar por ssh - no matching host key type found</description>
            <pubDate>Mon Aug  8 05:52:06 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Changelog: How we created an in-browser Kubernetes experience</title>
            <link>https://www.plural.sh/blog/how-we-created-an-in-browser-kubernetes-experience/</link>
            <description>How we created an in-browser Kubernetes experience</description>
            <pubDate>Fri Aug  5 13:36:00 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La lista de espera para comprar un Tesla en España es infinita. Saltársela tiene un precio: 11.000€ más</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/lista-espera-para-comprar-tesla-espana-infinita-saltarsela-tiene-precio-11-000eur</link>
            <description>La lista de espera para comprar un Tesla en España es infinita. Saltársela tiene un precio: 11.000€ más</description>
            <pubDate>Fri Aug  5 13:01:48 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Puedo cargar mi coche eléctrico con placas fotovoltaicas?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-tecnologia/puedo-cargar-coche-electrico-placas-fotovoltaicas/</link>
            <description>¿Puedo cargar mi coche eléctrico con placas fotovoltaicas?</description>
            <pubDate>Fri Aug  5 13:00:49 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>OMG! Ubuntu!: A Wild Metadata Cleaner for Linux Appeared!</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2022/08/simple-metadata-cleaner-app-for-linux-desktop</link>
            <description>A Wild Metadata Cleaner for Linux Appeared!</description>
            <pubDate>Fri Aug  5 12:46:04 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Amazon compra iRobot, los creadores de la Roomba, por 1.700 millones de dólares</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/amazon-compra-irobot-creadores-roomba-1-700-millones-dolares</link>
            <description>Amazon compra iRobot, los creadores de la Roomba, por 1.700 millones de dólares</description>
            <pubDate>Fri Aug  5 12:21:03 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Cuatro ejercicios perfectos para para empezar a moldear tu cintura a partir de los 50</title>
            <link>https://www.vitonica.com/entrenamiento/cuatro-ejercicios-perfectos-para-para-empezar-a-moldear-tu-cintura-a-partir-50</link>
            <description>Cuatro ejercicios perfectos para para empezar a moldear tu cintura a partir de los 50</description>
            <pubDate>Fri Aug  5 12:11:51 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Descubre quién está conectado a tu router y bloquéalo</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/redes/descubre-conectado-router-bloquealo/</link>
            <description>Descubre quién está conectado a tu router y bloquéalo</description>
            <pubDate>Fri Aug  5 12:03:08 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Menos del 10% de los europeos tienen aire acondicionado en sus casas. Las olas de calor lo van a cambiar</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/10-europeos-tienen-aire-acondicionado-sus-casas-olas-calor-van-a-cambiar</link>
            <description>Menos del 10% de los europeos tienen aire acondicionado en sus casas. Las olas de calor lo van a cambiar</description>
            <pubDate>Fri Aug  5 12:01:47 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Por qué la natación es uno de los mejores ejercicios que puedes hacer para estar en forma</title>
            <link>https://www.vitonica.com/natacion/que-natacion-uno-mejores-ejercicios-que-puedes-hacer</link>
            <description>Por qué la natación es uno de los mejores ejercicios que puedes hacer para estar en forma</description>
            <pubDate>Fri Aug  5 12:01:47 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Máquinas para hacer rápidamente cubitos de hielo en casa: en qué fijarse al comprar una y nueve modelos interesantes</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/guia-de-compra/maquinas-para-hacer-rapidamente-cubitos-hielo-casa-que-fijarse-al-comprar-nueve-modelos-interesantes</link>
            <description>Máquinas para hacer rápidamente cubitos de hielo en casa: en qué fijarse al comprar una y nueve modelos interesantes</description>
            <pubDate>Fri Aug  5 11:25:12 2022</pubDate>
            </item></channel>
</rss>