<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>LiGNUx: El diario open source RedNotebook alcanza su versión 2.29.2</title>
            <link>https://lignux.com/el-diario-open-source-rednotebook-alcanza-su-version-2-29-2/</link>
            <description>El diario open source RedNotebook alcanza su versión 2.29.2</description>
            <pubDate>Sat Jan 14 21:30:09 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Make Your Own Pot and Encoder Knobs, Without Reinventing Them</title>
            <link>https://hackaday.com/2023/01/14/make-your-own-pot-and-encoder-knobs-without-reinventing-them/</link>
            <description>Make Your Own Pot and Encoder Knobs, Without Reinventing Them</description>
            <pubDate>Sat Jan 14 21:00:50 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Dubái ya ha comenzado su siguiente megaconstrucción de récord: el mayor edificio "en voladizo" del mundo</title>
            <link>https://www.xataka.com/otros/dubai-ha-comenzado-su-siguiente-megaconstruccion-record-mayor-edificio-voladizo-mundo</link>
            <description>Dubái ya ha comenzado su siguiente megaconstrucción de récord: el mayor edificio "en voladizo" del mundo</description>
            <pubDate>Sat Jan 14 19:01:12 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Los cinco ejercicios de calistenia que más masa muscular construyen</title>
            <link>https://www.vitonica.com/entrenamiento/cinco-ejercicios-calistenia-que-masa-muscular-construyen</link>
            <description>Los cinco ejercicios de calistenia que más masa muscular construyen</description>
            <pubDate>Sat Jan 14 19:01:12 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Solo necesito mirar 5 cosas para saber si es un buen router o no</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/redes/5-requisitos-saber-buen-router-o-no/</link>
            <description>Solo necesito mirar 5 cosas para saber si es un buen router o no</description>
            <pubDate>Sat Jan 14 19:00:47 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Trucos para ahorrar luz al usar la vitro, el primero es el más importante</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/power/trucos-ahorrar-luz-usar-vitroceramica/</link>
            <description>Trucos para ahorrar luz al usar la vitro, el primero es el más importante</description>
            <pubDate>Sat Jan 14 18:09:16 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Coppola es experto en torcer grandes proyectos. Y 'Megalopolis', su ambiciosa ciencia ficción, va por el mismo camino</title>
            <link>https://www.xataka.com/cine-y-tv/coppola-experto-torcer-grandes-proyectos-megalopolis-su-ambiciosa-ciencia-ficcion-va-camino</link>
            <description>Coppola es experto en torcer grandes proyectos. Y 'Megalopolis', su ambiciosa ciencia ficción, va por el mismo camino</description>
            <pubDate>Sat Jan 14 18:01:12 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Homebrew Telephone Exchange Keeps the Family in Touch, in the House and Beyond</title>
            <link>https://hackaday.com/2023/01/14/homebrew-telephone-exchange-keeps-the-family-in-touch-in-the-house-and-beyond/</link>
            <description>Homebrew Telephone Exchange Keeps the Family in Touch, in the House and Beyond</description>
            <pubDate>Sat Jan 14 18:00:29 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: China necesitaba construir un garaje bajo cinco edificios históricos. Su solución: levantarlos y moverlos</title>
            <link>https://www.xataka.com/otros/china-necesitaba-construir-garaje-cinco-edificios-historicos-su-solucion-levantarlos-moverlos</link>
            <description>China necesitaba construir un garaje bajo cinco edificios históricos. Su solución: levantarlos y moverlos</description>
            <pubDate>Sat Jan 14 17:31:13 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Marvel, DC y más: Las 7 series de superheroínas que deberías ver</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/series-superheroinas/</link>
            <description>Marvel, DC y más: Las 7 series de superheroínas que deberías ver</description>
            <pubDate>Sat Jan 14 17:04:38 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El James Webb acaba de empezar, pero la NASA ya trabaja en el telescopio que lo jubilará: el HWO</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/james-webb-acaba-empezar-nasa-trabaja-telescopio-que-jubilara-hwo</link>
            <description>El James Webb acaba de empezar, pero la NASA ya trabaja en el telescopio que lo jubilará: el HWO</description>
            <pubDate>Sat Jan 14 17:01:14 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>