<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Genbeta: Hay CEOs que dicen que hay que trabajar más y Alemania ya lo hace:  mucha gente trabaja con más de 67 años porque la pensión no da</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/hay-ceos-que-dicen-que-hay-que-trabajar-alemania-hace-mucha-gente-trabaja-67-anos-porque-pension-no-da</link>
            <description>Hay CEOs que dicen que hay que trabajar más y Alemania ya lo hace:  mucha gente trabaja con más de 67 años porque la pensión no da</description>
            <pubDate>Thu Sep 28 13:53:46 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: China's BlackTech Hacking Group Exploited Routers to Target U.S. and Japanese Companies</title>
            <link>https://thehackernews.com/2023/09/chinas-blacktech-hacking-group.html</link>
            <description>China's BlackTech Hacking Group Exploited Routers to Target U.S. and Japanese Companies</description>
            <pubDate>Thu Sep 28 13:47:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: La Raspberry Pi 5 ya es una realidad: nueva versión de la conocida placa con mejor rendimiento y chip propio</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/ordenadores/raspberry-pi-5-caracteristicas-precio-ficha-tecnica</link>
            <description>La Raspberry Pi 5 ya es una realidad: nueva versión de la conocida placa con mejor rendimiento y chip propio</description>
            <pubDate>Thu Sep 28 13:05:27 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Los expertos explican cómo pueden llevar la mochila los niños para cuidar su espalda</title>
            <link>https://www.vitonica.com/wellness/como-llevar-mochilas-correctamente-nuestros-ninos-cuiden-su-espalda-esta-vuelta-al-cole</link>
            <description>Los expertos explican cómo pueden llevar la mochila los niños para cuidar su espalda</description>
            <pubDate>Thu Sep 28 13:01:28 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El precio de la vivienda en España está imposible. Hay una alternativa: las subastas de la Agencia Tributaria</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/precio-vivienda-espana-esta-imposible-hay-alternativa-subastas-agencia-tributaria</link>
            <description>El precio de la vivienda en España está imposible. Hay una alternativa: las subastas de la Agencia Tributaria</description>
            <pubDate>Thu Sep 28 13:01:27 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Lidl le hace un descuentazo online a su robot de cocina con WiFi y control de voz</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/mix/lidl-robot-cocina-monsieur-cuisine-smart-0923/</link>
            <description>Lidl le hace un descuentazo online a su robot de cocina con WiFi y control de voz</description>
            <pubDate>Thu Sep 28 13:00:42 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: One Piece Going Merry Ship #3DThursday #3DPrinting</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2023/09/28/one-piece-going-merry-ship-3dthursday-3dprinting/</link>
            <description>One Piece Going Merry Ship #3DThursday #3DPrinting</description>
            <pubDate>Thu Sep 28 13:00:20 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Firefox 118: Nuevas Funciones que Debes Conocer</title>
            <link>https://nksistemas.com/firefox-118-nuevas-funciones-que-debes-conocer/</link>
            <description>Firefox 118: Nuevas Funciones que Debes Conocer</description>
            <pubDate>Thu Sep 28 12:25:34 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: El 40% de los jóvenes aún no ha pedido el Bono Cultural, así que han ampliado el plazo. Así puedes pedirlo si se te ha pasado</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/40-jovenes-no-ha-pedido-bono-cultural-asi-que-han-ampliado-plazo-asi-puedes-pedirlo-se-te-ha-pasado</link>
            <description>El 40% de los jóvenes aún no ha pedido el Bono Cultural, así que han ampliado el plazo. Así puedes pedirlo si se te ha pasado</description>
            <pubDate>Thu Sep 28 12:19:23 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Vodafone se pasa a Android TV: así es su nuevo decodificador 4K HDR</title>
            <link>https://www.xataka.com/servicios/vodafone-abraza-android-tv-nuevo-decoficador-4k-hdr-estas-diferencias-modelo-actual</link>
            <description>Vodafone se pasa a Android TV: así es su nuevo decodificador 4K HDR</description>
            <pubDate>Thu Sep 28 12:04:40 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ochobitshacenunbyte: Cómo instalar la versión gratuita de Oracle Database en Linux</title>
            <link>https://www.ochobitshacenunbyte.com/2023/09/28/como-instalar-la-version-gratuita-de-oracle-database-en-linux/</link>
            <description>Cómo instalar la versión gratuita de Oracle Database en Linux</description>
            <pubDate>Thu Sep 28 12:03:14 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>