<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Un conductor belga triplicó la tasa de alcoholemia. Se ha librado de la multa gracias a los carbohidratos</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/era-trabajador-cerveceria-cuadruplico-tasa-alcohol-se-ha-librado-multa-su-problema-eran-carbohidratos</link>
            <description>Un conductor belga triplicó la tasa de alcoholemia. Se ha librado de la multa gracias a los carbohidratos</description>
            <pubDate>Sat Sep 21 13:30:43 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Tímidos del mundo, estamos recuperando Internet</title>
            <link>https://www.xataka.com/historia-tecnologica/timidos-mundo-estamos-recuperando-internet</link>
            <description>Tímidos del mundo, estamos recuperando Internet</description>
            <pubDate>Sat Sep 21 13:00:42 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: RTVE Play añade un nuevo canal gratis con películas y buen cine durante las 24 horas</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/rtve-play-nuevo-canal-gratis-peliculas-cine-0924/</link>
            <description>RTVE Play añade un nuevo canal gratis con películas y buen cine durante las 24 horas</description>
            <pubDate>Sat Sep 21 13:00:24 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Este trucazo hace que tu congelador funcione como el primer día, te llevará 15 minutos y es ideal al volver de vacaciones</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/este-trucazo-hace-que-tu-congelador-funcione-como-primer-dia-te-llevara-15-minutos-ideal-al-volver-vacaciones</link>
            <description>Este trucazo hace que tu congelador funcione como el primer día, te llevará 15 minutos y es ideal al volver de vacaciones</description>
            <pubDate>Sat Sep 21 12:00:45 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hemos desarrollado una alternativa al hormigón para revolucionar las construcciones sostenibles: madera transgénica</title>
            <link>https://www.xataka.com/materiales/hemos-desarrollado-alternativa-al-hormigon-para-revolucionar-construcciones-sostenibles-madera-transgenica</link>
            <description>Hemos desarrollado una alternativa al hormigón para revolucionar las construcciones sostenibles: madera transgénica</description>
            <pubDate>Sat Sep 21 12:00:44 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Windows + Shift + Flechas de dirección: el mejor atajo de teclado para incrementar tu productividad si tienes dos monitores</title>
            <link>https://www.genbeta.com/paso-a-paso/windows-shift-flechas-direccion-mejor-atajo-teclado-para-incrementar-tu-productividad-tienes-dos-monitores</link>
            <description>Windows + Shift + Flechas de dirección: el mejor atajo de teclado para incrementar tu productividad si tienes dos monitores</description>
            <pubDate>Sat Sep 21 12:00:44 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Los mejores quesos, y los peores, para la salud de tu cerebro según un afamado neurólogo</title>
            <link>https://www.vitonica.com/alimentos/mejores-quesos-peores-para-salud-tu-cerebro-afamado-neurologo</link>
            <description>Los mejores quesos, y los peores, para la salud de tu cerebro según un afamado neurólogo</description>
            <pubDate>Sat Sep 21 12:00:44 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: WhatsApp a prueba de cotillas: cómo poner una contraseña a tus chats más privados</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/whatsapp/whatsapp-cotillas-contrasena-chats-privados/</link>
            <description>WhatsApp a prueba de cotillas: cómo poner una contraseña a tus chats más privados</description>
            <pubDate>Sat Sep 21 12:00:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Gregor MacGregor, Príncipe de Poyais: el soldado escocés que se hizo millonario vendiendo (dos veces) un país falso</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/hombre-que-se-convirtio-multimillonario-tiempo-record-clave-vender-pais-que-no-existia-dos-veces</link>
            <description>Gregor MacGregor, Príncipe de Poyais: el soldado escocés que se hizo millonario vendiendo (dos veces) un país falso</description>
            <pubDate>Sat Sep 21 11:46:42 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El número de Tierras que necesitaríamos si viviésemos en los países con mayor huella ecológica, en un interesante gráfico</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/numero-tierras-que-necesitariamos-viviesemos-paises-mayor-huella-ecologica-interesante-grafico</link>
            <description>El número de Tierras que necesitaríamos si viviésemos en los países con mayor huella ecológica, en un interesante gráfico</description>
            <pubDate>Sat Sep 21 11:30:42 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Me llegan muchos mensajes raros por WhatsApp, ¿tengo un virus en el móvil?</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/seguridad/muchos-mensajes-whatsapp-problema/</link>
            <description>Me llegan muchos mensajes raros por WhatsApp, ¿tengo un virus en el móvil?</description>
            <pubDate>Sat Sep 21 11:04:28 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>