<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Librebits: Proyecto Snikket: Soberanía en forma de Chat, voz y video para todxs</title>
            <link>http://localhost:4010/Snikket-soberania-en-forma-de-chat-voz-y-video-para-todxs/</link>
            <description>Proyecto Snikket: Soberanía en forma de Chat, voz y video para todxs</description>
            <pubDate>Mon Jun 21 19:00:00 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: 13 sagas clásicas de cine de ciencia-ficción y cómo verlas en streaming</title>
            <link>http://feeds.weblogssl.com/~r/xataka2/~3/O-0sZze-Gao/13-sagas-clasicas-cine-ciencia-ficcion-como-verlas-streaming</link>
            <description>13 sagas clásicas de cine de ciencia-ficción y cómo verlas en streaming</description>
            <pubDate>Sun Jun  6 13:00:28 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>El Blog Salmón: De qué viven Ceuta y Melilla: bases militares, algo de juego online y una enorme dependencia del comercio con Marruecos</title>
            <link>http://feeds.weblogssl.com/~r/elblogsalmon2/~3/_LLOkx7bCkE/que-viven-ceuta-melilla-bases-militares-algo-juego-online-enorme-dependencia-comercio-marruecos</link>
            <description>De qué viven Ceuta y Melilla: bases militares, algo de juego online y una enorme dependencia del comercio con Marruecos</description>
            <pubDate>Sun Jun  6 12:14:05 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Este desarrollador probó las 1000 extensiones más populares de Chrome y nos dice cómo afectan el rendimiento del navegador</title>
            <link>http://feeds.weblogssl.com/~r/genbeta/~3/6k-vhBijuow/este-desarrollador-probo-1000-extensiones-populares-chrome-nos-dice-como-afectan-rendimiento-navegador</link>
            <description>Este desarrollador probó las 1000 extensiones más populares de Chrome y nos dice cómo afectan el rendimiento del navegador</description>
            <pubDate>Sun Jun  6 12:01:47 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Guía para principiantes (XII): Curl de bíceps con barra</title>
            <link>http://feeds.weblogssl.com/~r/Vitonica/~3/J9K3T0oD5UE/guia-para-principiantes-xii-curl-de-biceps-con-barra</link>
            <description>Guía para principiantes (XII): Curl de bíceps con barra</description>
            <pubDate>Sun Jun  6 12:01:23 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Así puedes descargar una parte de un vídeo o canción de YouTube</title>
            <link>https://www.adslzone.net/como-se-hace/youtube/descargar-fragmento-video-cancion/</link>
            <description>Así puedes descargar una parte de un vídeo o canción de YouTube</description>
            <pubDate>Sun Jun  6 12:00:54 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Asus ROG Flow X13 con ROG XG Mobile, análisis: ASUS sigue a la caza y captura del portátil gaming definitivo</title>
            <link>http://feeds.weblogssl.com/~r/xataka2/~3/RHAbpch0jbE/asus-rog-flow-x13analisis-caracteristicas-precio-especificaciones</link>
            <description>Asus ROG Flow X13 con ROG XG Mobile, análisis: ASUS sigue a la caza y captura del portátil gaming definitivo</description>
            <pubDate>Sun Jun  6 12:00:28 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>It's FOSS: Comparing Linux Mint and Fedora: Which One Should You Use?</title>
            <link>https://itsfoss.com/linux-mint-vs-fedora/</link>
            <description>Comparing Linux Mint and Fedora: Which One Should You Use?</description>
            <pubDate>Sun Jun  6 11:03:53 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Is 32-bits Really Dead?</title>
            <link>https://hackaday.com/2021/06/06/is-32-bits-really-dead/</link>
            <description>Is 32-bits Really Dead?</description>
            <pubDate>Sun Jun  6 11:01:27 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Qué es TPM y cómo protege nuestros equipos</title>
            <link>https://www.redeszone.net/tutoriales/seguridad/que-es-tpm-proteccion-equipos/</link>
            <description>Qué es TPM y cómo protege nuestros equipos</description>
            <pubDate>Sun Jun  6 11:00:18 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Aprender programación con apuntes hechos a mano y explicaciones usando gatitos es la propuesta de estas desarrolladoras argentinas</title>
            <link>http://feeds.weblogssl.com/~r/genbeta/~3/Qs7gL-uURZU/aprender-programacion-apuntes-hechos-a-mano-explicaciones-usando-gatitos-propuesta-estas-desarrolladoras-argentinas</link>
            <description>Aprender programación con apuntes hechos a mano y explicaciones usando gatitos es la propuesta de estas desarrolladoras argentinas</description>
            <pubDate>Sun Jun  6 10:15:36 2021</pubDate>
            </item></channel>
</rss>