<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: En 2010 Apple vivió una pesadilla por un iPhone 4 olvidado en un bar. La historia parece repetirse con el MacBook Pro M4</title>
            <link>https://www.xataka.com/ordenadores/esta-puede-ser-primera-vez-que-se-filtran-completo-producto-apple-iphone-4-olvidado-bar</link>
            <description>En 2010 Apple vivió una pesadilla por un iPhone 4 olvidado en un bar. La historia parece repetirse con el MacBook Pro M4</description>
            <pubDate>Wed Oct  9 13:35:16 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: China fabrica ordenadores cuánticos como si le fuese la vida en ello. Su mejor planta es capaz de producir ocho a la vez</title>
            <link>https://www.xataka.com/investigacion/china-fabrica-ordenadores-cuanticos-como-le-fuese-vida-ello-su-mejor-planta-capaz-producir-ocho-a-vez</link>
            <description>China fabrica ordenadores cuánticos como si le fuese la vida en ello. Su mejor planta es capaz de producir ocho a la vez</description>
            <pubDate>Wed Oct  9 13:31:16 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Changelog: Towards high-quality (maybe synthetic) datasets</title>
            <link>https://changelog.com/practicalai/290</link>
            <description>Towards high-quality (maybe synthetic) datasets</description>
            <pubDate>Wed Oct  9 13:30:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Cuánta luz gasta el calefactor portátil del baño y cuándo merece la pena usarlo para que no se dispare la factura de la luz</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/cuanta-luz-gasta-calefactor-portatil-bano-cuando-merece-pena-usarlo-no-se-dispare-factura-luz</link>
            <description>Cuánta luz gasta el calefactor portátil del baño y cuándo merece la pena usarlo para que no se dispare la factura de la luz</description>
            <pubDate>Wed Oct  9 13:09:16 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Por no leer bien una notificación, perdió dinero vendiendo su coche en lugar de ganarlo. La culpa fue de esta estafa con Bizum</title>
            <link>https://www.genbeta.com/seguridad/no-leer-bien-notificacion-perdio-dinero-vendiendo-su-coche-lugar-ganarlo-culpa-fue-esta-estafa-bizum</link>
            <description>Por no leer bien una notificación, perdió dinero vendiendo su coche en lugar de ganarlo. La culpa fue de esta estafa con Bizum</description>
            <pubDate>Wed Oct  9 13:02:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Git 2.47: trae nuevas funciones que debes conocer</title>
            <link>https://nksistemas.com/git-2-47-trae-nuevas-funciones-que-debes-conocer/</link>
            <description>Git 2.47: trae nuevas funciones que debes conocer</description>
            <pubDate>Wed Oct  9 13:01:37 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los aranceles al coche eléctrico chino son un puñal para Volkswagen. Por eso quiere que Europa incluya una excepción</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/aranceles-al-coche-electrico-chino-punal-para-volkswagen-eso-quiere-que-europa-incluya-excepcion</link>
            <description>Los aranceles al coche eléctrico chino son un puñal para Volkswagen. Por eso quiere que Europa incluya una excepción</description>
            <pubDate>Wed Oct  9 13:01:16 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Xiaomi ofrece su aspirador robot más vendido con una rebaja brutal en la Fiesta de Ofertas Prime</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/amazon/aspirador-robot-xiaomi-robot-vacuum-x10-1024/</link>
            <description>Xiaomi ofrece su aspirador robot más vendido con una rebaja brutal en la Fiesta de Ofertas Prime</description>
            <pubDate>Wed Oct  9 13:00:20 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Tails 6.8 viene con algunas novedades interesantes.</title>
            <link>https://nksistemas.com/tails-6-8-viene-con-algunas-novedades-interesantes/</link>
            <description>Tails 6.8 viene con algunas novedades interesantes.</description>
            <pubDate>Wed Oct  9 12:59:24 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Nolan ya tiene en marcha su siguiente película bajo el paraguas de la productora que más libertad le ha dado: Universal</title>
            <link>https://www.xataka.com/cine-y-tv/nolan-tiene-marcha-su-siguiente-pelicula-paraguas-productora-que-libertad-le-ha-dado-universal</link>
            <description>Nolan ya tiene en marcha su siguiente película bajo el paraguas de la productora que más libertad le ha dado: Universal</description>
            <pubDate>Wed Oct  9 12:45:14 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Cuatro expertos explican cómo es en realidad tener una buena noche de sueño. Dormir “de un tirón” es un mito</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/cuatro-expertos-explican-como-realidad-tener-buena-noche-sueno-dormir-tiron-mito</link>
            <description>Cuatro expertos explican cómo es en realidad tener una buena noche de sueño. Dormir “de un tirón” es un mito</description>
            <pubDate>Wed Oct  9 12:31:15 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>