<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: El coche eléctrico vive en una continua paradoja: pedimos más cargadores pero (casi) siempre están vacíos</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/coche-electrico-vive-continua-paradoja-pedimos-cargadores-se-usan-90-minutos-al-dia</link>
            <description>El coche eléctrico vive en una continua paradoja: pedimos más cargadores pero (casi) siempre están vacíos</description>
            <pubDate>Mon Jan 12 14:30:59 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: MediaMarkt derriba el precio del móvil top para hacer fotos. Un Google Pixel mucho más barato en el Día sin IVA</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/mediamarkt-derriba-precio-movil-top-para-hacer-fotos-google-pixel-mucho-barato-dia-iva</link>
            <description>MediaMarkt derriba el precio del móvil top para hacer fotos. Un Google Pixel mucho más barato en el Día sin IVA</description>
            <pubDate>Mon Jan 12 14:16:59 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: La DGT confirma cuál es uno de los peores enemigos en invierno al volante: “La calzada se vuelve aún más deslizante”</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/dgt-confirma-peores-enemigos-invierno-volante-calzada-deslizante/</link>
            <description>La DGT confirma cuál es uno de los peores enemigos en invierno al volante: “La calzada se vuelve aún más deslizante”</description>
            <pubDate>Mon Jan 12 14:08:36 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>EsGeeks: Ciberseguridad Predictiva: Anticipando Amenazas con IA</title>
            <link>https://esgeeks.com/ciberseguridad-predictiva-ia/</link>
            <description>Ciberseguridad Predictiva: Anticipando Amenazas con IA</description>
            <pubDate>Mon Jan 12 14:08:23 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Tener más de 55 años no solo implica tener experiencia laboral. Ahora también es sinónimo de estar en paro</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/tener-55-anos-no-solo-implica-tener-experiencia-laboral-ahora-tambien-sinonimo-estar-paro</link>
            <description>Tener más de 55 años no solo implica tener experiencia laboral. Ahora también es sinónimo de estar en paro</description>
            <pubDate>Mon Jan 12 14:00:59 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Ha llegado hoy a Lidl esta aspiradora recargable 2 en 1 (y barata) con la que eliminar fácilmente la suciedad de tu hogar</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/ha-llegado-hoy-a-lidl-esta-aspiradora-recargable-2-1-barata-que-eliminar-facilmente-suciedad-tu-hogar</link>
            <description>Ha llegado hoy a Lidl esta aspiradora recargable 2 en 1 (y barata) con la que eliminar fácilmente la suciedad de tu hogar</description>
            <pubDate>Mon Jan 12 14:00:59 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: SteamOS 3.7.20 Beta incorpora NTSYNC y refuerza la seguridad en Linux</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/steamos-3-7-20-beta-incorpora-ntsync-y-refuerza-la-seguridad-en-linux.html</link>
            <description>SteamOS 3.7.20 Beta incorpora NTSYNC y refuerza la seguridad en Linux</description>
            <pubDate>Mon Jan 12 13:53:26 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Telefónica lleva seis años intentando salir de México y ha descubierto un problema: nadie quiere comprar lo que queda de ella</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/telefonica-lleva-seis-anos-intentando-salir-mexico-ha-descubierto-problema-nadie-quiere-comprar-que-queda-ella</link>
            <description>Telefónica lleva seis años intentando salir de México y ha descubierto un problema: nadie quiere comprar lo que queda de ella</description>
            <pubDate>Mon Jan 12 13:46:59 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: ⚡ Weekly Recap: AI Automation Exploits, Telecom Espionage, Prompt Poaching & More</title>
            <link>https://thehackernews.com/2026/01/weekly-recap-ai-automation-exploits.html</link>
            <description>⚡ Weekly Recap: AI Automation Exploits, Telecom Espionage, Prompt Poaching & More</description>
            <pubDate>Mon Jan 12 13:41:00 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Rusia ha recuperado los tanques en la guerra de Ucrania con una táctica sorprendente: ahora ni siquiera se mueven</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/rusia-ha-recuperado-tanques-guerra-ucrania-tactica-sorprendente-ahora-siquiera-se-mueven</link>
            <description>Rusia ha recuperado los tanques en la guerra de Ucrania con una táctica sorprendente: ahora ni siquiera se mueven</description>
            <pubDate>Mon Jan 12 13:30:59 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Pedro Sánchez anuncia cambios para acabar con el alquiler abusivo: incentivos a quienes no lo suban y límite de tiempo</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/gobierno-anuncia-cambios-alquiler-2026/</link>
            <description>Pedro Sánchez anuncia cambios para acabar con el alquiler abusivo: incentivos a quienes no lo suban y límite de tiempo</description>
            <pubDate>Mon Jan 12 13:05:07 2026</pubDate>
            </item></channel>
</rss>