<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Esta es la foto de 3I/ATLAS que la NASA fue acusada de secuestrar. Por supuesto, no cambia nada</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/esta-foto-3i-atlas-que-nasa-fue-acusada-secuestrar-supuesto-no-cambia-nada</link>
            <description>Esta es la foto de 3I/ATLAS que la NASA fue acusada de secuestrar. Por supuesto, no cambia nada</description>
            <pubDate>Thu Nov 20 14:31:06 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Meta tendrá que pagar 542 millones de euros a la prensa digital española por hacerle la competencia desleal usando sus redes sociales</title>
            <link>https://www.genbeta.com/redes-sociales-y-comunidades/meta-tendra-que-pagar-542-millones-euros-a-prensa-digital-espanola-hacerle-competencia-desleal-usando-sus-redes-sociales</link>
            <description>Meta tendrá que pagar 542 millones de euros a la prensa digital española por hacerle la competencia desleal usando sus redes sociales</description>
            <pubDate>Thu Nov 20 14:27:43 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El Black Friday de PcComponentes no para: descuentazos de hasta el 60% en televisores, móviles, portátiles y más</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/black-friday-pccomponentes-no-para-descuentazos-60-televisores-moviles-portatiles</link>
            <description>El Black Friday de PcComponentes no para: descuentazos de hasta el 60% en televisores, móviles, portátiles y más</description>
            <pubDate>Thu Nov 20 14:15:06 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Lo único que ha logrado la Ley de la IA de Europa es dejarnos cojos. La pregunta es si dar marcha atrás servirá de algo</title>
            <link>https://www.xataka.com/legislacion-y-derechos/unico-que-ha-logrado-ley-ia-europa-dejarnos-cojos-pregunta-dar-marcha-atras-servira-algo</link>
            <description>Lo único que ha logrado la Ley de la IA de Europa es dejarnos cojos. La pregunta es si dar marcha atrás servirá de algo</description>
            <pubDate>Thu Nov 20 14:01:06 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: El Black Friday de Leroy Merlin es una oportunidad perfecta para decir adiós al frío en casa con esta estufa de pellets rebajada</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/black-friday-leroy-merlin-oportunidad-perfecta-para-decir-adios-al-frio-casa-esta-estufa-pellets-rebajada</link>
            <description>El Black Friday de Leroy Merlin es una oportunidad perfecta para decir adiós al frío en casa con esta estufa de pellets rebajada</description>
            <pubDate>Thu Nov 20 14:01:06 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: Articulated Skeleton Grinch #3DThursday #3DPrinting</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2025/11/20/articulated-skeleton-grinch-3dthursday-3dprinting/</link>
            <description>Articulated Skeleton Grinch #3DThursday #3DPrinting</description>
            <pubDate>Thu Nov 20 14:00:37 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Deja de usar mal la IA: este es el ajuste que necesitas cambiar en el nuevo Gemini</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/ia/gemini-3-ajuste-cambiar/</link>
            <description>Deja de usar mal la IA: este es el ajuste que necesitas cambiar en el nuevo Gemini</description>
            <pubDate>Thu Nov 20 13:58:28 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Hardware libre: Placas para motos con tecnología RFID en Perú: fechas y cambios</title>
            <link>https://www.hwlibre.com/placas-para-motos-con-tecnologia-rfid-en-peru-fechas-y-cambios/</link>
            <description>Placas para motos con tecnología RFID en Perú: fechas y cambios</description>
            <pubDate>Thu Nov 20 13:06:51 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hace algunos años "mileurista" era una descripción peyorativa: hoy se ha convertido en el sueño de muchos jóvenes</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/mileurista-ha-pasado-ser-algo-peyorativo-al-sueno-tercio-jovenes-espana</link>
            <description>Hace algunos años "mileurista" era una descripción peyorativa: hoy se ha convertido en el sueño de muchos jóvenes</description>
            <pubDate>Thu Nov 20 13:01:06 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: IKEA SKADIS Pegboard USB Device Storage Type-C #3DThursday #3DPrinting</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2025/11/20/ikea-skadis-pegboard-usb-device-storage-type-c-3dthursday-3dprinting/</link>
            <description>IKEA SKADIS Pegboard USB Device Storage Type-C #3DThursday #3DPrinting</description>
            <pubDate>Thu Nov 20 13:00:15 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Microsoft quiere que Windows 11 se parezca a Windows 10 para forzar la actualización</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/windows/microsoft-windows-11-parecido-10-actualizacion/</link>
            <description>Microsoft quiere que Windows 11 se parezca a Windows 10 para forzar la actualización</description>
            <pubDate>Thu Nov 20 12:58:38 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>