<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: China acaba de enseñar su carta más reciente: el J‑15DT aparece armado con pods electrónicos y apunta directo al Fujian</title>
            <link>https://www.xataka.com/otros/china-acaba-ensenar-su-carta-reciente-j-15dt-aparece-armado-pods-electronicos-apunta-directo-al-fujian</link>
            <description>China acaba de enseñar su carta más reciente: el J‑15DT aparece armado con pods electrónicos y apunta directo al Fujian</description>
            <pubDate>Wed Aug  6 21:00:14 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: A Robot Controller With The Compute Module 5</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/08/06/a-robot-controller-with-the-compute-module-5/</link>
            <description>A Robot Controller With The Compute Module 5</description>
            <pubDate>Wed Aug  6 20:00:50 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los incendios vuelven a amenazar al campo: el mal uso de la maquinaria agrícola está detrás de un sorprendente número de eventos</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/incendios-vuelven-a-amenazar-al-campo-mal-uso-maquinaria-agricola-esta-detras-sorprendente-numero-eventos</link>
            <description>Los incendios vuelven a amenazar al campo: el mal uso de la maquinaria agrícola está detrás de un sorprendente número de eventos</description>
            <pubDate>Wed Aug  6 20:00:09 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Fake VPN and Spam Blocker Apps Tied to VexTrio Used in Ad Fraud, Subscription Scams</title>
            <link>https://thehackernews.com/2025/08/fake-vpn-and-spam-blocker-apps-tied-to.html</link>
            <description>Fake VPN and Spam Blocker Apps Tied to VexTrio Used in Ad Fraud, Subscription Scams</description>
            <pubDate>Wed Aug  6 20:00:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Conectar tu móvil a cargadores USB públicos nunca ha sido 100% seguro, pero ahora llega una nueva amenaza: el choicejacking</title>
            <link>https://www.genbeta.com/seguridad/conectar-tu-movil-a-cargadores-usb-publicos-nunca-ha-sido-100-seguro-ahora-llega-nueva-amenaza-choicejacking</link>
            <description>Conectar tu móvil a cargadores USB públicos nunca ha sido 100% seguro, pero ahora llega una nueva amenaza: el choicejacking</description>
            <pubDate>Wed Aug  6 19:31:18 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Changelog: LIVE from Denver with Nora Jones!</title>
            <link>https://changelog.com/podcast/653</link>
            <description>LIVE from Denver with Nora Jones!</description>
            <pubDate>Wed Aug  6 19:30:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: “Son una invitación abierta al desastre”: David Reber Jr., CSO de NVIDIA, sobre los botones de apagado remoto en chips de IA</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/invitacion-abierta-al-desastre-david-reber-jr-cso-nvidia-botones-apagado-remoto-chips-ia</link>
            <description>“Son una invitación abierta al desastre”: David Reber Jr., CSO de NVIDIA, sobre los botones de apagado remoto en chips de IA</description>
            <pubDate>Wed Aug  6 19:30:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Un laboratorio ha recreado la primera molécula tras el Big Bang. El resultado no encaja con nuestra historia del universo</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/laboratorio-ha-recreado-primera-molecula-big-bang-resultado-no-encaja-nuestra-historia-universo</link>
            <description>Un laboratorio ha recreado la primera molécula tras el Big Bang. El resultado no encaja con nuestra historia del universo</description>
            <pubDate>Wed Aug  6 19:00:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: 2025 One Hertz Challenge: Square Waves The Way You Want ‘Em</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/08/06/2025-one-hertz-challenge-square-waves-the-way-you-want-em/</link>
            <description>2025 One Hertz Challenge: Square Waves The Way You Want ‘Em</description>
            <pubDate>Wed Aug  6 18:30:37 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Mercadona se ha llenado de geles y champús que imitan productos de lujo: la revolución silenciosa de los supermercados</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/mercadona-se-ha-llenado-geles-champus-que-imitan-productos-lujo-revolucion-silenciosa-supermercados</link>
            <description>Mercadona se ha llenado de geles y champús que imitan productos de lujo: la revolución silenciosa de los supermercados</description>
            <pubDate>Wed Aug  6 18:30:09 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: He probado los nuevos modelos de OpenAI. Ha sido una pequeña odisea con premio: tengo un ChatGPT en local</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/he-probado-nuevos-modelos-openai-ha-sido-pequena-odisea-premio-tengo-chatgpt-local</link>
            <description>He probado los nuevos modelos de OpenAI. Ha sido una pequeña odisea con premio: tengo un ChatGPT en local</description>
            <pubDate>Wed Aug  6 18:00:09 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>