<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Genbeta: SerenityOS, el sistema Unix con aspecto de Windows de los 90 creado desde cero por un solo hombre como proyecto terapéutico</title>
            <link>https://www.genbeta.com/sistemas-operativos/serenityos-sistema-unix-aspecto-windows-90-creado-cero-solo-hombre-como-proyecto-terapeutico-1</link>
            <description>SerenityOS, el sistema Unix con aspecto de Windows de los 90 creado desde cero por un solo hombre como proyecto terapéutico</description>
            <pubDate>Fri Aug 26 13:42:54 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Por qué la DGT te recomienda conducir tu coche con marchas largas</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/por-que-dgt-recomienda-coche-marchas-largas/</link>
            <description>Por qué la DGT te recomienda conducir tu coche con marchas largas</description>
            <pubDate>Fri Aug 26 13:00:58 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Si quieres teletrabajar, estos son los lenguajes de programación más demandados en el trabajo remoto</title>
            <link>https://www.genbeta.com/desarrollo/quieres-teletrabajar-estos-lenguajes-programacion-demandados-trabajo-remoto</link>
            <description>Si quieres teletrabajar, estos son los lenguajes de programación más demandados en el trabajo remoto</description>
            <pubDate>Fri Aug 26 12:33:24 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>OMG! Ubuntu!: Pano is a ‘Next-Gen Clipboard Manager’ for GNOME Shell</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2022/08/pano-clipboard-manager-for-gnome-shell</link>
            <description>Pano is a ‘Next-Gen Clipboard Manager’ for GNOME Shell</description>
            <pubDate>Fri Aug 26 12:26:43 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Terremoto en la industria del videojuego: Amazon compraría Electronics Arts</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/videojuegos/amazon-compra-electronic-arts/</link>
            <description>Terremoto en la industria del videojuego: Amazon compraría Electronics Arts</description>
            <pubDate>Fri Aug 26 12:09:06 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Nunca es tarde para cambiar de hábitos: cuatro consejos para pasar de sedentario a activo a partir de los 60</title>
            <link>https://www.vitonica.com/wellness/nunca-tarde-para-cambiar-habitos-cuatro-consejos-para-pasar-sedentario-a-activo-a-partir-60</link>
            <description>Nunca es tarde para cambiar de hábitos: cuatro consejos para pasar de sedentario a activo a partir de los 60</description>
            <pubDate>Fri Aug 26 12:00:43 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Vuelve MoviePass. La cuestión es si tiene sentido en el mundo que nos ha dejado la pandemia</title>
            <link>https://www.xataka.com/cine-y-tv/vuelve-moviepass-cuestion-tiene-sentido-mundo-que-nos-ha-dejado-pandemia</link>
            <description>Vuelve MoviePass. La cuestión es si tiene sentido en el mundo que nos ha dejado la pandemia</description>
            <pubDate>Fri Aug 26 12:00:43 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Prepárate para la vuelta al cole con esta impresora láser monocromo de HP que se conecta al WiFi y está muy rebajada en MediaMarkt</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/preparate-para-vuelta-al-cole-esta-impresora-laser-monocromo-hp-que-se-conecta-al-wifi-esta-muy-rebajada-mediamarkt</link>
            <description>Prepárate para la vuelta al cole con esta impresora láser monocromo de HP que se conecta al WiFi y está muy rebajada en MediaMarkt</description>
            <pubDate>Fri Aug 26 11:55:56 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Magnet: Las criptomonedas son, ante todo, promesas: el 77% de sus inversores ha perdido dinero o sigue como estaba</title>
            <link>https://magnet.xataka.com/que-pasa-cuando/criptomonedas-todo-promesas-77-sus-inversores-ha-perdido-dinero-sigue-como-estaba</link>
            <description>Las criptomonedas son, ante todo, promesas: el 77% de sus inversores ha perdido dinero o sigue como estaba</description>
            <pubDate>Fri Aug 26 11:18:54 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: ETHERLED, así es este nuevo ataque que pone en jaque las redes</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/seguridad/etherled-ataque-redes/</link>
            <description>ETHERLED, así es este nuevo ataque que pone en jaque las redes</description>
            <pubDate>Fri Aug 26 11:09:01 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Pantalla AMOLED y 5G: compra este OPPO por 110 euros menos</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/mix/oppo-reno-6-5g-26-agosto-2022/</link>
            <description>Pantalla AMOLED y 5G: compra este OPPO por 110 euros menos</description>
            <pubDate>Fri Aug 26 11:01:18 2022</pubDate>
            </item></channel>
</rss>