<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>KDE Blog: Proyectos de sostenibilidad de Season of KDE 2023</title>
            <link>https://www.kdeblog.com/proyectos-de-sostenibilidad-de-season-of-kde-2023.html</link>
            <description>Proyectos de sostenibilidad de Season of KDE 2023</description>
            <pubDate>Sat Jan 28 21:27:10 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: An Atomic Pendulum Clock Accurate Enough for CERN</title>
            <link>https://hackaday.com/2023/01/28/an-atomic-pendulum-clock-accurate-enough-for-cern/</link>
            <description>An Atomic Pendulum Clock Accurate Enough for CERN</description>
            <pubDate>Sat Jan 28 21:00:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: El truco para contratar Internet y que sea mucho mejor: cobertura directa</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/redes/internet-mejor-cobertura-directa/</link>
            <description>El truco para contratar Internet y que sea mucho mejor: cobertura directa</description>
            <pubDate>Sat Jan 28 20:14:39 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>▶ Noticias desde entreunosyceros: Mostrar artículos relacionados en medio de un post de Wordpress</title>
            <link>https://entreunosyceros.net/mostrar-articulos-relacionados-en-medio-de-un-post-de-wordpress/</link>
            <description>Mostrar artículos relacionados en medio de un post de Wordpress</description>
            <pubDate>Sat Jan 28 20:04:44 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Este barco alemán se abre como una bisagra (literalmente) en mitad del mar. Su objetivo: tragar chapapote</title>
            <link>https://www.xataka.com/otros/este-barco-aleman-se-abre-como-bisagra-literalmente-mitad-mar-su-objetivo-tragar-chapapote</link>
            <description>Este barco alemán se abre como una bisagra (literalmente) en mitad del mar. Su objetivo: tragar chapapote</description>
            <pubDate>Sat Jan 28 19:01:14 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: ¿Tiene sentido comprar un servidor NAS hoy en día?</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/redes/tiene-sentido-comprar-servidor-nas-utilidad/</link>
            <description>¿Tiene sentido comprar un servidor NAS hoy en día?</description>
            <pubDate>Sat Jan 28 18:05:48 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Pese al streaming, sigo comprando Blu-Rays y DVDs. Pero el motivo no tiene nada que ver con la calidad de imagen</title>
            <link>https://www.xataka.com/cine-y-tv/pese-al-streaming-sigo-comprando-blu-rays-dvds-motivo-no-tiene-nada-que-ver-calidad-imagen</link>
            <description>Pese al streaming, sigo comprando Blu-Rays y DVDs. Pero el motivo no tiene nada que ver con la calidad de imagen</description>
            <pubDate>Sat Jan 28 18:01:14 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Toroidal Propellers Make Drones Less Annoying</title>
            <link>https://hackaday.com/2023/01/28/toroidal-propellers-make-drones-less-annoying/</link>
            <description>Toroidal Propellers Make Drones Less Annoying</description>
            <pubDate>Sat Jan 28 18:00:33 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Iberia sufre una caída en sus sistemas que ha provocado cancelaciones de vuelos y retrasos</title>
            <link>https://www.xataka.com/otros/iberia-sufre-caida-sus-sistemas-que-ha-provocado-cancelaciones-vuelos-retrasos</link>
            <description>Iberia sufre una caída en sus sistemas que ha provocado cancelaciones de vuelos y retrasos</description>
            <pubDate>Sat Jan 28 17:50:45 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Llevamos medio siglo tratando de descubrir quién creó una pintura renacentista. Una IA acaba de resolverlo al 97%</title>
            <link>https://www.xataka.com/otros/llevamos-medio-siglo-tratando-descubrir-quien-creo-pintura-renacentista-ia-acaba-resolverlo-al-97</link>
            <description>Llevamos medio siglo tratando de descubrir quién creó una pintura renacentista. Una IA acaba de resolverlo al 97%</description>
            <pubDate>Sat Jan 28 17:31:14 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Carnaval de Cádiz 2023 en directo: Dónde ver y seguir el COAC</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/donde-ver-coac-2023-cadiz/</link>
            <description>Carnaval de Cádiz 2023 en directo: Dónde ver y seguir el COAC</description>
            <pubDate>Sat Jan 28 17:04:41 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>