<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Con esta nueva promoción de O2 puedes conseguir Movistar Plus+ gratis para siempre junto a tu tarifa: cómo conseguir la oferta</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/servicios-de-smart-tv/esta-nueva-promocion-o2-puedes-conseguir-movistar-plus-gratis-para-siempre-a-tu-tarifa-como-conseguir-oferta</link>
            <description>Con esta nueva promoción de O2 puedes conseguir Movistar Plus+ gratis para siempre junto a tu tarifa: cómo conseguir la oferta</description>
            <pubDate>Mon Aug 12 13:29:09 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Ya no queda mucho para el inicio del nuevo curso y este portátil convertible de Samsung es un chollazo para estudiantes</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/no-queda-mucho-para-inicio-nuevo-curso-este-portatil-convertible-samsung-chollazo-para-estudiantes</link>
            <description>Ya no queda mucho para el inicio del nuevo curso y este portátil convertible de Samsung es un chollazo para estudiantes</description>
            <pubDate>Mon Aug 12 13:15:44 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: A TSMC y Samsung les ha salido un rival que promete arrasarlas en eficiencia. Está en Japón y prepara chips de 2 nm</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/a-tsmc-samsung-les-ha-salido-rival-que-promete-arrasarlas-eficiencia-esta-japon-prepara-chips-2-nm</link>
            <description>A TSMC y Samsung les ha salido un rival que promete arrasarlas en eficiencia. Está en Japón y prepara chips de 2 nm</description>
            <pubDate>Mon Aug 12 13:01:43 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: The Office tiene una versión extendida que no todo el mundo conoce de una de sus escenas más desternillantes</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/version-extendida-the-office-parkour/</link>
            <description>The Office tiene una versión extendida que no todo el mundo conoce de una de sus escenas más desternillantes</description>
            <pubDate>Mon Aug 12 13:00:29 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: A precio de outlet este aire acondicionado portátil barato y multifunción que te permite hasta dormir en las noches más calurosas</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/a-precio-outlet-este-aire-acondicionado-portatil-barato-multifuncion-que-te-permite-dormir-noches-calurosas</link>
            <description>A precio de outlet este aire acondicionado portátil barato y multifunción que te permite hasta dormir en las noches más calurosas</description>
            <pubDate>Mon Aug 12 12:31:43 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: El crimen organizado tiene tanto poder en México que es uno de los proveedores de Internet y muchas empresas desconfían de la policía</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/crimen-organizado-tiene-poder-mexico-que-uno-proveedores-internet-muchas-empresas-desconfian-policia</link>
            <description>El crimen organizado tiene tanto poder en México que es uno de los proveedores de Internet y muchas empresas desconfían de la policía</description>
            <pubDate>Mon Aug 12 12:21:53 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Tener sábanas limpias y sin gérmenes: una experta en lavandería revela la temperatura ideal para conseguirlo</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/tener-sabanas-limpias-germenes-experta-lavanderia-revela-temperatura-ideal-para-conseguirlo</link>
            <description>Tener sábanas limpias y sin gérmenes: una experta en lavandería revela la temperatura ideal para conseguirlo</description>
            <pubDate>Mon Aug 12 12:09:43 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Elon Musk no para de redirigir recursos de Tesla y X hacia xAI. A los inversores no les está gustando nada</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/elon-musk-no-para-redirigir-recursos-tesla-x-xai-a-inversores-no-les-esta-gustando-nada</link>
            <description>Elon Musk no para de redirigir recursos de Tesla y X hacia xAI. A los inversores no les está gustando nada</description>
            <pubDate>Mon Aug 12 12:01:45 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Mantener con éxito tus músculos a medida que envejeces: ejercicios de fuerza para un cuerpo más fuerte</title>
            <link>https://www.vitonica.com/entrenamiento/mantener-exito-tus-musculos-a-medida-que-envejeces-ejercicios-fuerza-para-cuerpo-fuerte</link>
            <description>Mantener con éxito tus músculos a medida que envejeces: ejercicios de fuerza para un cuerpo más fuerte</description>
            <pubDate>Mon Aug 12 12:01:45 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: TDTChannels lanza una gran actualización tanto de su plataforma como de la versión web</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/tdtchannels-gran-actualizacion-plataforma-web-0824/</link>
            <description>TDTChannels lanza una gran actualización tanto de su plataforma como de la versión web</description>
            <pubDate>Mon Aug 12 12:00:57 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Apple trabaja en tres dispositivos de realidad aumentada, según Bloomberg. Uno de ellos es como las Ray-Ban Meta</title>
            <link>https://www.xataka.com/wearables/apple-trabaja-en-tres-dispositivos-de-realidad-aumentada-segun-bloomberg-uno-de-ellos-es-como-las-ray-ban-meta</link>
            <description>Apple trabaja en tres dispositivos de realidad aumentada, según Bloomberg. Uno de ellos es como las Ray-Ban Meta</description>
            <pubDate>Mon Aug 12 11:57:18 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>