<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Por qué el apagón de la TDT de 2025 no es como el de 2024, sino más bien un 'alumbrón': esto es lo que tienes que saber</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/a-fondo/que-apagon-tdt-2025-no-como-2024-sino-bien-alumbron-esto-que-tienes-que-saber</link>
            <description>Por qué el apagón de la TDT de 2025 no es como el de 2024, sino más bien un 'alumbrón': esto es lo que tienes que saber</description>
            <pubDate>Tue Dec 17 14:45:59 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Llevo más de medio año intentando leer cómics en mi eReader, y es imposible. Esta es la alternativa a Kindle que me compraría</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/llevo-medio-ano-intentando-leer-comics-mi-ereader-imposible-esta-alternativa-a-kindle-que-me-compraria</link>
            <description>Llevo más de medio año intentando leer cómics en mi eReader, y es imposible. Esta es la alternativa a Kindle que me compraría</description>
            <pubDate>Tue Dec 17 14:45:30 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Elon Musk pone sobre la mesa la creación de su propio Gmail. Google no tiene que preocuparse (ni lo más mínimo)</title>
            <link>https://www.xataka.com/aplicaciones/elon-musk-pone-mesa-creacion-su-propio-gmail-google-no-tiene-que-preocuparse-minimo</link>
            <description>Elon Musk pone sobre la mesa la creación de su propio Gmail. Google no tiene que preocuparse (ni lo más mínimo)</description>
            <pubDate>Tue Dec 17 14:31:30 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Esta es la sección de Amazon que me salva la vida cada año cuando no tengo ni idea de qué regalar en Navidad</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/como-comprar-tarjetas-regalo-amazon-1224/</link>
            <description>Esta es la sección de Amazon que me salva la vida cada año cuando no tengo ni idea de qué regalar en Navidad</description>
            <pubDate>Tue Dec 17 14:30:08 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Elbinario: Linux, el Doom de los sistemas operativos parte 2 (phone ed)</title>
            <link>https://elbinario.net/2024/12/17/linux-el-doom-de-los-sistemas-operativos-parte-2-phone-ed/</link>
            <description>Linux, el Doom de los sistemas operativos parte 2 (phone ed)</description>
            <pubDate>Tue Dec 17 14:25:27 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Islandia lleva 5 años probando la semana laboral de 4 días. El veredicto es claro: la Generación Z tiene razón</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/islandia-ha-demostrado-que-generacion-z-tiene-razon-cuatro-claves-exito-jornada-laboral-cuatro-dias</link>
            <description>Islandia lleva 5 años probando la semana laboral de 4 días. El veredicto es claro: la Generación Z tiene razón</description>
            <pubDate>Tue Dec 17 14:17:40 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Unas empresas han probado a funcionar sin títulos ni jefes: ahora ganan más dinero y sus empleados son más felices</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/unas-empresas-han-probado-a-funcionar-titulos-jefes-ahora-ganan-dinero-sus-empleados-felices</link>
            <description>Unas empresas han probado a funcionar sin títulos ni jefes: ahora ganan más dinero y sus empleados son más felices</description>
            <pubDate>Tue Dec 17 14:15:30 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Hackers Use Microsoft MSC Files to Deploy Obfuscated Backdoor in Pakistan Attacks</title>
            <link>https://thehackernews.com/2024/12/hackers-use-microsoft-msc-files-to.html</link>
            <description>Hackers Use Microsoft MSC Files to Deploy Obfuscated Backdoor in Pakistan Attacks</description>
            <pubDate>Tue Dec 17 14:11:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los videojuegos han arrinconado la experiencia de jugar a pantalla partida. Hay quien quiere arreglarlo</title>
            <link>https://www.xataka.com/videojuegos/videojuegos-han-arrinconado-experiencia-jugar-a-pantalla-partida-hay-quien-quiere-arreglarlo</link>
            <description>Los videojuegos han arrinconado la experiencia de jugar a pantalla partida. Hay quien quiere arreglarlo</description>
            <pubDate>Tue Dec 17 14:01:31 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Ser la envidia de tu vecindario no tiene precio: estas son las luces navideñas que necesitas para tu hogar</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/ser-envidia-tu-vecindario-no-tiene-precio-estas-luces-navidenas-que-necesitas-para-tu-hogar</link>
            <description>Ser la envidia de tu vecindario no tiene precio: estas son las luces navideñas que necesitas para tu hogar</description>
            <pubDate>Tue Dec 17 14:01:31 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Así puedes activar el control parental de YouTube en tu Smart TV</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/control-parental-youtube-smart-tv/</link>
            <description>Así puedes activar el control parental de YouTube en tu Smart TV</description>
            <pubDate>Tue Dec 17 14:00:19 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>