<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>56K: Bestiario perroflauta – El Dr. No</title>
            <link>https://56k.es/fanta/bestiario-perroflauta-el-dr-no/</link>
            <description>Bestiario perroflauta – El Dr. No</description>
            <pubDate>Sun Sep  1 21:10:33 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Film, As You Have Never Had It Explained Before</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/09/01/film-as-you-have-never-had-it-explained-before/</link>
            <description>Film, As You Have Never Had It Explained Before</description>
            <pubDate>Sun Sep  1 20:00:39 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Soy cliente de fibra con Simyo desde hace muchos años y este es uno de los motivos por los que siempre la recomiendo</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/motivos-contratar-fibra-simyo/</link>
            <description>Soy cliente de fibra con Simyo desde hace muchos años y este es uno de los motivos por los que siempre la recomiendo</description>
            <pubDate>Sun Sep  1 20:00:30 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Sabíamos que la misión DART cambió la trayectoria de Dimorphos. Lo que no sabíamos es que también cambió su forma</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/mision-dart-no-solo-cambio-trayectoria-dimorphos-tambien-su-forma</link>
            <description>Sabíamos que la misión DART cambió la trayectoria de Dimorphos. Lo que no sabíamos es que también cambió su forma</description>
            <pubDate>Sun Sep  1 19:01:30 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Este es el único motivo por el que tu empresa te puede llamar mientras estás de baja laboral, según la ley</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/puede-empresa-llamarme-estando-baja-medica/</link>
            <description>Este es el único motivo por el que tu empresa te puede llamar mientras estás de baja laboral, según la ley</description>
            <pubDate>Sun Sep  1 19:00:31 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En Países Bajos, los parques eólicos instalados medio del mar sirven para algo más: cultivar algas</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/paises-bajos-parques-eolicos-instalados-medio-mar-sirven-para-algo-cultivar-algas</link>
            <description>En Países Bajos, los parques eólicos instalados medio del mar sirven para algo más: cultivar algas</description>
            <pubDate>Sun Sep  1 18:31:30 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Microsoft parecía estar haciéndolo todo bien con Xbox y Game Pass. Ahora las cosas se están torciendo, y mucho</title>
            <link>https://www.xataka.com/videojuegos/microsoft-parecia-estar-haciendolo-todo-bien-xbox-game-pass-ahora-cosas-se-estan-torciendo-mucho</link>
            <description>Microsoft parecía estar haciéndolo todo bien con Xbox y Game Pass. Ahora las cosas se están torciendo, y mucho</description>
            <pubDate>Sun Sep  1 18:01:30 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Los canales de Movistar Plus+ no dejaban de cortarse hasta que di con la solución perfecta</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/problemas-cortes-canales-movistar-plus/</link>
            <description>Los canales de Movistar Plus+ no dejaban de cortarse hasta que di con la solución perfecta</description>
            <pubDate>Sun Sep  1 18:00:23 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Llevo un año usando el iPhone 15 Pro Max en mi día a día. Esta ha sido mi experiencia 24/7 con él, en vídeo</title>
            <link>https://www.xataka.com/moviles/llevo-ano-usando-iphone-15-pro-max-mi-dia-a-dia-esta-ha-sido-mi-experiencia-24-7-video</link>
            <description>Llevo un año usando el iPhone 15 Pro Max en mi día a día. Esta ha sido mi experiencia 24/7 con él, en vídeo</description>
            <pubDate>Sun Sep  1 17:31:30 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Así puedes configurar Google Assistant para automatizar tu casa con las rutinas</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/hogar/rutinas-google-assistant-guia/</link>
            <description>Así puedes configurar Google Assistant para automatizar tu casa con las rutinas</description>
            <pubDate>Sun Sep  1 17:06:22 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: No son un hotel, son residencias de estudiantes. Y están aprovechándose del disparado precio de dormir fuera</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/no-hotel-residencias-estudiantes-estan-aprovechandose-disparado-precio-dormir-fuera</link>
            <description>No son un hotel, son residencias de estudiantes. Y están aprovechándose del disparado precio de dormir fuera</description>
            <pubDate>Sun Sep  1 17:01:32 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>