<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: No solo se trata de Boeing: la industria europea de la aviación también está en apuros por los inconvenientes de Airbus</title>
            <link>https://www.xataka.com/transporte/no-solo-se-trata-boeing-industria-europea-aviacion-tambien-esta-apuros-inconvenientes-airbus</link>
            <description>No solo se trata de Boeing: la industria europea de la aviación también está en apuros por los inconvenientes de Airbus</description>
            <pubDate>Wed Jul 17 21:33:48 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Magazine News (path: lmi_news): Kernel 6.10 Available for General Usage</title>
            <link>http://www.linux-magazine.com/Online/News/Kernel-6.10-Available-for-General-Usage</link>
            <description>Kernel 6.10 Available for General Usage</description>
            <pubDate>Wed Jul 17 20:27:59 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Llamar a tu cerrajería de siempre al número que te muestra Google y que se presente en tu casa un estafador. Le puede pasar a cualquiera</title>
            <link>https://www.genbeta.com/seguridad/llamar-a-tu-cerrajeria-siempre-al-numero-que-te-muestra-google-que-se-presente-tu-casa-estafador-le-puede-pasar-a</link>
            <description>Llamar a tu cerrajería de siempre al número que te muestra Google y que se presente en tu casa un estafador. Le puede pasar a cualquiera</description>
            <pubDate>Wed Jul 17 20:05:10 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Todos estos países tienen más velocidad de fibra que España</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/redes/velocidad-fibra-optica-paises-0724/</link>
            <description>Todos estos países tienen más velocidad de fibra que España</description>
            <pubDate>Wed Jul 17 20:00:55 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Digitally Reading a Micrometer’s Output</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/07/17/digitally-reading-a-micrometers-output/</link>
            <description>Digitally Reading a Micrometer’s Output</description>
            <pubDate>Wed Jul 17 20:00:42 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: Creative Hummingbird Feeding Mask Allows You To Observe Birds From Up-Close #WearableWednesday</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2024/07/17/creative-hummingbird-feeding-mask-allows-you-to-observe-birds-from-up-close-wearablewednesday/</link>
            <description>Creative Hummingbird Feeding Mask Allows You To Observe Birds From Up-Close #WearableWednesday</description>
            <pubDate>Wed Jul 17 20:00:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Andrej Karpathy cofundó OpenAI y fue director de IA en Tesla: ahora quiere transformar la educación con profesores de IA</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/andrej-karpathy-cofundo-openai-fue-director-ia-tesla-ahora-quiere-transformar-educacion-su-propia-empresa</link>
            <description>Andrej Karpathy cofundó OpenAI y fue director de IA en Tesla: ahora quiere transformar la educación con profesores de IA</description>
            <pubDate>Wed Jul 17 19:31:06 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Llevaba tiempo buscando un proyector para casa: no me lo he pensado dos veces cuando he visto este chollo del Prime Day</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/amazon/proyector-wimius-k9-wifi-bluetooth-0724/</link>
            <description>Llevaba tiempo buscando un proyector para casa: no me lo he pensado dos veces cuando he visto este chollo del Prime Day</description>
            <pubDate>Wed Jul 17 19:30:02 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¡Oferta descomunal! Amazon desploma el precio del POCO F6 en el Prime Day</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/amazon/smartphone-poco-f6-0724/</link>
            <description>¡Oferta descomunal! Amazon desploma el precio del POCO F6 en el Prime Day</description>
            <pubDate>Wed Jul 17 19:15:48 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Hazte un servidor de Plex espectacular a precio de locura con las ofertas del Prime Day</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/amazon/nas-terramaster-memoria-nas-4bay-f4-223-0724/</link>
            <description>Hazte un servidor de Plex espectacular a precio de locura con las ofertas del Prime Day</description>
            <pubDate>Wed Jul 17 19:00:06 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Último día del Prime Day para comprar el proyector más vendido de Amazon al mejor precio</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/amazon/proyector-magcubic-hy300-android-tv/</link>
            <description>Último día del Prime Day para comprar el proyector más vendido de Amazon al mejor precio</description>
            <pubDate>Wed Jul 17 18:45:44 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>