<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Genbeta: Microsoft te ruega que actualices tu Windows cuanto antes: un grave fallo de seguridad recién detectado está al acecho</title>
            <link>https://www.genbeta.com/seguridad/microsoft-te-ruega-que-actualices-tu-windows-cuanto-antes-grave-fallo-seguridad-recien-detectado-esta-al-acecho</link>
            <description>Microsoft te ruega que actualices tu Windows cuanto antes: un grave fallo de seguridad recién detectado está al acecho</description>
            <pubDate>Fri Aug 16 13:46:18 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Adiós a las llaves para entrar en casa: esta cerradura inteligente con desbloqueo desde el móvil sale ahora más barata con cupón</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/adios-a-llaves-para-entrar-casa-esta-cerradura-inteligente-desbloqueo-movil-sale-ahora-barata-cupon</link>
            <description>Adiós a las llaves para entrar en casa: esta cerradura inteligente con desbloqueo desde el móvil sale ahora más barata con cupón</description>
            <pubDate>Fri Aug 16 13:34:10 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Epic quiere plantarle cara a la App Store a toda costa. Su siguiente paso: invertir en AltStore (que pasa a ser gratis)</title>
            <link>https://www.xataka.com/aplicaciones/epic-quiere-plantarle-cara-a-app-store-a-toda-costa-su-siguiente-paso-invertir-altstore-que-ahora-gratis</link>
            <description>Epic quiere plantarle cara a la App Store a toda costa. Su siguiente paso: invertir en AltStore (que pasa a ser gratis)</description>
            <pubDate>Fri Aug 16 13:31:49 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Russian Hackers Using Fake Brand Sites to Spread DanaBot and StealC Malware</title>
            <link>https://thehackernews.com/2024/08/russian-hackers-using-fake-brand-sites.html</link>
            <description>Russian Hackers Using Fake Brand Sites to Spread DanaBot and StealC Malware</description>
            <pubDate>Fri Aug 16 13:08:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La Steam Deck le ha enseñado el futuro a Microsoft. Uno el que la futura Xbox debería ser portátil</title>
            <link>https://www.xataka.com/videojuegos/steam-deck-le-ha-ensenado-futuro-a-microsoft-uno-que-futura-xbox-deberia-ser-portatil</link>
            <description>La Steam Deck le ha enseñado el futuro a Microsoft. Uno el que la futura Xbox debería ser portátil</description>
            <pubDate>Fri Aug 16 13:01:49 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Estas son las indicaciones de la DGT si vas a viajar con niños en el coche este verano</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/recomendaciones-viajar-coche-ninos-pequenos/</link>
            <description>Estas son las indicaciones de la DGT si vas a viajar con niños en el coche este verano</description>
            <pubDate>Fri Aug 16 13:00:36 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La última DANA ha dejado más de 30.000 rayos según el recuento de AEMET. Ahora se concentra en Baleares</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/ultima-dana-ha-dejado-30-000-rayos-recuento-aemet-ahora-se-concentra-baleares</link>
            <description>La última DANA ha dejado más de 30.000 rayos según el recuento de AEMET. Ahora se concentra en Baleares</description>
            <pubDate>Fri Aug 16 12:31:48 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Cinco chollos en AliExpress para adelantarte a la vuelta al cole y sus descuentazos de hasta el 70%</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/cinco-chollos-aliexpress-para-adelantarte-a-vuelta-al-cole-sus-descuentazos-70</link>
            <description>Cinco chollos en AliExpress para adelantarte a la vuelta al cole y sus descuentazos de hasta el 70%</description>
            <pubDate>Fri Aug 16 12:15:46 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: El fundador de Megaupload y Mega se sentará en el banquillo en los Estados Unidos: Nueva Zelanda da luz verde a su extradición</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/fundador-megaupload-mega-se-sentara-banquillo-estados-unidos-nueva-zelanda-da-luz-verde-a-su-extradicion</link>
            <description>El fundador de Megaupload y Mega se sentará en el banquillo en los Estados Unidos: Nueva Zelanda da luz verde a su extradición</description>
            <pubDate>Fri Aug 16 12:15:46 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Epic Games Store: qué es y cómo instalar en Android y iPhone</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/epic-games-store-que-como-instalar-android-iphone</link>
            <description>Epic Games Store: qué es y cómo instalar en Android y iPhone</description>
            <pubDate>Fri Aug 16 12:13:06 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Los clientes ganan más que pierden al poner una reclamación a los operadores</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/clientes-poner-reclamaciones-operadores/</link>
            <description>Los clientes ganan más que pierden al poner una reclamación a los operadores</description>
            <pubDate>Fri Aug 16 12:03:04 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>