<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>KDE Blog: Primeros pasos en Fedora CoreOS en el III Seminario Anual GNU/Linux</title>
            <link>https://www.kdeblog.com/primeros-pasos-en-fedora-coreos-en-el-iii-seminario-anual-gnu-linux.html</link>
            <description>Primeros pasos en Fedora CoreOS en el III Seminario Anual GNU/Linux</description>
            <pubDate>Mon Nov 11 22:16:10 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Indonesia está consiguiendo exactamente lo que buscaba de las empresas extranjeras. La inversión de Tencent es la prueba</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/indonesia-esta-consiguiendo-exactamente-que-buscaba-empresas-extranjeras-inversion-tencent-prueba</link>
            <description>Indonesia está consiguiendo exactamente lo que buscaba de las empresas extranjeras. La inversión de Tencent es la prueba</description>
            <pubDate>Mon Nov 11 21:32:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Magazine News (path: lmi_news): Fedora KDE Approved as an Official Spin</title>
            <link>http://www.linux-magazine.com/Online/News/Fedora-KDE-Approved-as-an-Official-Spin</link>
            <description>Fedora KDE Approved as an Official Spin</description>
            <pubDate>Mon Nov 11 21:02:56 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Este mapa interactivo nos da una idea de cómo se repartiría la población mundial si solo fuésemos 1.000 personas en la Tierra</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/este-mapa-interactivo-nos-da-idea-como-se-repartiria-poblacion-mundial-solo-fuesemos-1-000-personas-tierra-1</link>
            <description>Este mapa interactivo nos da una idea de cómo se repartiría la población mundial si solo fuésemos 1.000 personas en la Tierra</description>
            <pubDate>Mon Nov 11 21:02:01 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Thermoelectric Blaster Flings Ice Projectiles</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/11/11/thermoelectric-blaster-flings-ice-projectiles/</link>
            <description>Thermoelectric Blaster Flings Ice Projectiles</description>
            <pubDate>Mon Nov 11 21:00:30 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: El truco para ver todos los canales gratuitos de Google TV FreePlay en tu Smart TV desde España</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/canales-gratuitos-google-tv-freeplay-smart-tv-espana/</link>
            <description>El truco para ver todos los canales gratuitos de Google TV FreePlay en tu Smart TV desde España</description>
            <pubDate>Mon Nov 11 21:00:07 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Miles de valencianos se quedaron sin Internet ni cobertura tras la DANA. Esto es lo que harán las operadoras para compensarlo</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/miles-valencianos-se-quedaron-internet-cobertura-dana-esto-que-haran-operadoras-para-compensarlo</link>
            <description>Miles de valencianos se quedaron sin Internet ni cobertura tras la DANA. Esto es lo que harán las operadoras para compensarlo</description>
            <pubDate>Mon Nov 11 20:44:16 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: La serie de romanos disponible en Movistar Plus+ perfecta para hacer tiempo hasta el estreno Gladiator II</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/serie-romanos-movistar-plus-estreno-gladiator-ii/</link>
            <description>La serie de romanos disponible en Movistar Plus+ perfecta para hacer tiempo hasta el estreno Gladiator II</description>
            <pubDate>Mon Nov 11 20:30:35 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Las “metaversidades” aterrizan en Europa: la Universidad del País Vasco utilizará gafas de Meta en algunas clases</title>
            <link>https://www.xataka.com/realidad-virtual-aumentada/metaversidades-aterrizan-europa-universidad-pais-vasco-utilizara-gafas-meta-algunas-clases</link>
            <description>Las “metaversidades” aterrizan en Europa: la Universidad del País Vasco utilizará gafas de Meta en algunas clases</description>
            <pubDate>Mon Nov 11 20:30:04 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Changelog: The democratization of spreadsheets</title>
            <link>https://changelog.com/news/120</link>
            <description>The democratization of spreadsheets</description>
            <pubDate>Mon Nov 11 20:05:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Miravia rompe el mercado con motivo del 11.11 y deja el Samsung Galaxy A55 con más de 260 euros de descuento</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/mix/miravia-smartphone-samsung-galaxy-a55-8-128-1124/</link>
            <description>Miravia rompe el mercado con motivo del 11.11 y deja el Samsung Galaxy A55 con más de 260 euros de descuento</description>
            <pubDate>Mon Nov 11 20:00:57 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>