<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Para decorar el jardín, un MiG: el hombre que guarda una colección de cazas soviéticos en un pueblo de Cataluña</title>
            <link>https://www.xataka.com/transporte/para-decorar-jardin-mig-hombre-que-guarda-coleccion-cazas-sovieticos-pueblo-cataluna</link>
            <description>Para decorar el jardín, un MiG: el hombre que guarda una colección de cazas soviéticos en un pueblo de Cataluña</description>
            <pubDate>Sat Apr  6 13:31:32 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Este mapa animado es la navaja suiza del clima: muestra el viento, las olas y las corrientes en tiempo real y pasado</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/este-mapa-animado-navaja-suiza-clima-muestra-viento-olas-corrientes-tiempo-real-pasado</link>
            <description>Este mapa animado es la navaja suiza del clima: muestra el viento, las olas y las corrientes en tiempo real y pasado</description>
            <pubDate>Sat Apr  6 13:15:50 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Una increíble biblioteca visual con IA. Así es esta web que usa GPT y Claude para que puedas aprender sobre cualquier tema</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/increible-biblioteca-visual-ia-asi-esta-web-que-usa-gpt-claude-puedas-aprender-cualquier-tema</link>
            <description>Una increíble biblioteca visual con IA. Así es esta web que usa GPT y Claude para que puedas aprender sobre cualquier tema</description>
            <pubDate>Sat Apr  6 13:01:33 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Italia es el país con menos natalidad de Europa. Pero esta región del norte lleva 40 años enfrentándose (con éxito) al problema</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/italia-pais-natalidad-europa-esta-region-norte-lleva-40-anos-enfrentandose-exito-al-problema</link>
            <description>Italia es el país con menos natalidad de Europa. Pero esta región del norte lleva 40 años enfrentándose (con éxito) al problema</description>
            <pubDate>Sat Apr  6 12:31:31 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En nuestra búsqueda de una vacuna contra el cáncer, tenemos un primer brote verde: funciona en perros</title>
            <link>https://www.xataka.com/investigacion/nuestra-busqueda-vacuna-cancer-tenemos-primer-brote-verde-funciona-perros</link>
            <description>En nuestra búsqueda de una vacuna contra el cáncer, tenemos un primer brote verde: funciona en perros</description>
            <pubDate>Sat Apr  6 12:01:31 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: El CEO de Uber fue taxista de incógnito varios meses. Se dio cuenta de lo mala que era la experiencia para los conductores</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/ceo-uber-fue-taxista-incognito-varios-meses-se-dio-cuenta-mala-que-era-experiencia-para-conductores-1</link>
            <description>El CEO de Uber fue taxista de incógnito varios meses. Se dio cuenta de lo mala que era la experiencia para los conductores</description>
            <pubDate>Sat Apr  6 12:01:31 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: He probado muchos televisores durante años y ajustar este factor es clave para tener la mejor calidad de imagen</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/a-fondo/he-probado-muchos-televisores-durante-anos-ajustar-este-factor-clave-para-tener-mejor-calidad-imagen-1</link>
            <description>He probado muchos televisores durante años y ajustar este factor es clave para tener la mejor calidad de imagen</description>
            <pubDate>Sat Apr  6 12:01:31 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Esto es lo que sucede si entrenas demasiado: lo que debes saber acerca del sobreentrenamiento</title>
            <link>https://www.vitonica.com/entrenamiento/esto-que-sucede-entrenas-demasiado-que-debes-saber-acerca-sobreentrenamiento</link>
            <description>Esto es lo que sucede si entrenas demasiado: lo que debes saber acerca del sobreentrenamiento</description>
            <pubDate>Sat Apr  6 12:01:30 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Protégete activando así la autenticación de doble factor en tus redes sociales</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/seguridad/doble-factor-redes-sociales-activando/</link>
            <description>Protégete activando así la autenticación de doble factor en tus redes sociales</description>
            <pubDate>Sat Apr  6 12:00:48 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Pasa desapercibido en tu cocina, pero es clave para ahorrar energía cada día</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/power/desapercibido-cocina-ahorrar-energia/</link>
            <description>Pasa desapercibido en tu cocina, pero es clave para ahorrar energía cada día</description>
            <pubDate>Sat Apr  6 11:04:37 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Voiture Minimum: el coche revolucionario que ideó Le Corbusier en 1936 y que sería la envidia de Apple</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/voiture-minimum-coche-revolucionario-que-ideo-le-corbusier-1936-que-seria-envidia-apple</link>
            <description>Voiture Minimum: el coche revolucionario que ideó Le Corbusier en 1936 y que sería la envidia de Apple</description>
            <pubDate>Sat Apr  6 11:01:32 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>