<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: La subida de precios de Netflix se expande a más países de Europa: mañana aterriza en España e Italia</title>
            <link>https://www.xataka.com/streaming/subida-precios-netflix-se-expande-a-paises-europa-manana-aterriza-espana-e-italia</link>
            <description>La subida de precios de Netflix se expande a más países de Europa: mañana aterriza en España e Italia</description>
            <pubDate>Thu Oct 17 21:15:01 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: Parametric Turntable #3DThursday #3DPrinting</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2024/10/17/parametric-turntable-3dthursday-3dprinting/</link>
            <description>Parametric Turntable #3DThursday #3DPrinting</description>
            <pubDate>Thu Oct 17 21:00:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hay malware aprovechándose de esta función de Android en millones de teléfonos. Unos investigadores ya saben cómo detectarlo</title>
            <link>https://www.xataka.com/seguridad/hay-malware-aprovechandose-esta-funcion-android-millones-telefonos-unos-investigadores-saben-como-detectarlo</link>
            <description>Hay malware aprovechándose de esta función de Android en millones de teléfonos. Unos investigadores ya saben cómo detectarlo</description>
            <pubDate>Thu Oct 17 20:01:10 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Tiny LoRa GPS Node Relies on ESP32</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/10/17/tiny-lora-gps-node-relies-on-esp32/</link>
            <description>Tiny LoRa GPS Node Relies on ESP32</description>
            <pubDate>Thu Oct 17 20:00:51 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: PiP Tolerance Test #3DThursday #3DPrinting</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2024/10/17/pip-tolerance-test-3dthursday-3dprinting/</link>
            <description>PiP Tolerance Test #3DThursday #3DPrinting</description>
            <pubDate>Thu Oct 17 20:00:48 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: El efecto de Digi comienza a notarse con una bajada de precios en el sector</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/efecto-digi-bajada-precios-sector/</link>
            <description>El efecto de Digi comienza a notarse con una bajada de precios en el sector</description>
            <pubDate>Thu Oct 17 20:00:09 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La moda ha llegado al espacio: la primera astronauta de la NASA que pisará la Luna llevará un traje de Prada</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/moda-ha-llegado-al-espacio-primera-astronauta-nasa-que-pisara-luna-llevara-traje-prada</link>
            <description>La moda ha llegado al espacio: la primera astronauta de la NASA que pisará la Luna llevará un traje de Prada</description>
            <pubDate>Thu Oct 17 19:31:10 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Por qué seguimos cambiando la hora? Historia y propuestas para eliminarlo en 2024</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/por-que-seguimos-cambiando-hora-historia-propuestas-2024/</link>
            <description>¿Por qué seguimos cambiando la hora? Historia y propuestas para eliminarlo en 2024</description>
            <pubDate>Thu Oct 17 19:30:57 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La idea del Gobierno para frenar los alquileres temporales y turísticos fraudulentos: dejarlos sin Airbnb o Idealista</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/idea-gobierno-para-frenar-fraudes-alquileres-temporales-exigirles-codigo-para-anunciarse-internet</link>
            <description>La idea del Gobierno para frenar los alquileres temporales y turísticos fraudulentos: dejarlos sin Airbnb o Idealista</description>
            <pubDate>Thu Oct 17 19:01:10 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: Mini abacus #3Dprinting #3DThursday</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2024/10/17/mini-abacus-3dprinting-3dthursday/</link>
            <description>Mini abacus #3Dprinting #3DThursday</description>
            <pubDate>Thu Oct 17 19:00:40 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: AliExpress ya ha vendido más de 5.000 unidades y ahora rebaja más esta exitosa consola retro con Linux</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/mix/aliexpress-consola-mini-miyoo-mini-plus-1024/</link>
            <description>AliExpress ya ha vendido más de 5.000 unidades y ahora rebaja más esta exitosa consola retro con Linux</description>
            <pubDate>Thu Oct 17 19:00:18 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>