<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>It's FOSS: The Laptop That Wasn't: TUXEDO Computers Shelves Linux ARM Notebook Plans</title>
            <link>https://itsfoss.com/news/tuxedo-computers-shelves-arm-notebook/</link>
            <description>The Laptop That Wasn't: TUXEDO Computers Shelves Linux ARM Notebook Plans</description>
            <pubDate>Tue Nov 25 14:57:07 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Pensábamos que Stanford, el MIT y Harvard lideraban en IA. Hay una universidad china que las supera a todas</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/pensabamos-que-stanford-mit-harvard-lideraban-ia-hay-universidad-china-que-supera-a-todas</link>
            <description>Pensábamos que Stanford, el MIT y Harvard lideraban en IA. Hay una universidad china que las supera a todas</description>
            <pubDate>Tue Nov 25 14:31:06 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: El Gobierno prepara la concesión automática del Ingreso Mínimo Vital a los desempleados sin paro</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/fintech/gobierno-ingreso-minimo-vital-desempleados-sin-paro/</link>
            <description>El Gobierno prepara la concesión automática del Ingreso Mínimo Vital a los desempleados sin paro</description>
            <pubDate>Tue Nov 25 14:28:45 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: JackFix Uses Fake Windows Update Pop-Ups on Adult Sites to Deliver Multiple Stealers</title>
            <link>https://thehackernews.com/2025/11/jackfix-uses-fake-windows-update-pop.html</link>
            <description>JackFix Uses Fake Windows Update Pop-Ups on Adult Sites to Deliver Multiple Stealers</description>
            <pubDate>Tue Nov 25 14:18:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Ni calcenites ni colonias: ocho regalos tech (y no tech) originales para adelantar las compras de Navidad</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/calcenites-colonias-ocho-regalos-tech-no-tech-originales-para-adelantar-compras-navidad</link>
            <description>Ni calcenites ni colonias: ocho regalos tech (y no tech) originales para adelantar las compras de Navidad</description>
            <pubDate>Tue Nov 25 14:15:06 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Amancio Ortega es ahora dueño de oficinas de Amazon. Tras cobrar 1.552 millones de Inditex sigue su apuesta por comprar edificios</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/amancio-ortega-ahora-dueno-oficinas-amazon-cobrar-1-552-millones-inditex-sigue-su-apuesta-comprar-edificios</link>
            <description>Amancio Ortega es ahora dueño de oficinas de Amazon. Tras cobrar 1.552 millones de Inditex sigue su apuesta por comprar edificios</description>
            <pubDate>Tue Nov 25 14:11:06 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Europa ha iniciado una disparatada carrera por reforzar sus defensas. Y han encontrado un poderoso aliado: el mando de Xbox</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/europa-busca-asegurar-su-propia-seguridad-llega-paz-a-ucrania-asi-ha-surgido-aliado-inesperado-mandos-xbox</link>
            <description>Europa ha iniciado una disparatada carrera por reforzar sus defensas. Y han encontrado un poderoso aliado: el mando de Xbox</description>
            <pubDate>Tue Nov 25 14:01:06 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Leroy Merlin está rematando su Black Friday: todas estas ofertas siguen disponibles y son ideales para combatir el frío en casa</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/leroy-merlin-esta-rematando-su-black-friday-todas-estas-ofertas-siguen-disponibles-ideales-para-combatir-frio-casa</link>
            <description>Leroy Merlin está rematando su Black Friday: todas estas ofertas siguen disponibles y son ideales para combatir el frío en casa</description>
            <pubDate>Tue Nov 25 14:01:06 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Hardware libre: Eurecat muestra sus robots agrícolas autónomos e inteligentes en Agrobiotech Innovation</title>
            <link>https://www.hwlibre.com/eurecat-muestra-sus-robots-agricolas-autonomos-e-inteligentes-en-agrobiotech-innovation/</link>
            <description>Eurecat muestra sus robots agrícolas autónomos e inteligentes en Agrobiotech Innovation</description>
            <pubDate>Tue Nov 25 13:49:48 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Victorhck in the free world: GrapheneOS migra sus servidores fuera de Francia por</title>
            <link>https://victorhckinthefreeworld.com/2025/11/25/grapheneos-migra-sus-servidores-fuera-de-francia-por/</link>
            <description>GrapheneOS migra sus servidores fuera de Francia por</description>
            <pubDate>Tue Nov 25 13:42:54 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: ¿Cuándo es y cómo ver el Chelsea vs F.C. Barcelona de la Champions por 1 €?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/cuando-es-donde-ver-chelsea-fc-barcelona-1125/</link>
            <description>¿Cuándo es y cómo ver el Chelsea vs F.C. Barcelona de la Champions por 1 €?</description>
            <pubDate>Tue Nov 25 13:33:51 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>