<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Genbeta: No todo es Python, pero casi: los lenguajes de programación más demandados entre empresas que buscan desarrollares para IA</title>
            <link>https://www.genbeta.com/desarrollo/no-todo-python-casi-lenguajes-programacion-demandados-empresas-que-buscan-desarrollares-para-ia</link>
            <description>No todo es Python, pero casi: los lenguajes de programación más demandados entre empresas que buscan desarrollares para IA</description>
            <pubDate>Sat May 25 13:01:46 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: SpaceX ha programado el lanzamiento de Starship para el 5 de junio, pero Elon Musk no tiene claro que vaya a salir bien</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/spacex-ha-programado-lanzamiento-starship-para-5-junio-elon-musk-no-tiene-claro-que-vaya-a-salir-bien</link>
            <description>SpaceX ha programado el lanzamiento de Starship para el 5 de junio, pero Elon Musk no tiene claro que vaya a salir bien</description>
            <pubDate>Sat May 25 13:00:13 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Hoy en la TDT y en estas plataformas se emite gratis la final de la Champions League femenina</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/tdt-plataformas-final-champions-league-femenina-0524/</link>
            <description>Hoy en la TDT y en estas plataformas se emite gratis la final de la Champions League femenina</description>
            <pubDate>Sat May 25 13:00:05 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>EsGeeks: Guía de Descifrado de Contraseñas Cisco (Tipo 0, 4, 5, 7, 8 y 9)</title>
            <link>https://esgeeks.com/guia-descifrado-contrasenas-cisco/</link>
            <description>Guía de Descifrado de Contraseñas Cisco (Tipo 0, 4, 5, 7, 8 y 9)</description>
            <pubDate>Sat May 25 12:16:36 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Xbox tuvo un día a los mejores creativos japoneses trabajando en exclusiva. Brillaron, pero no consiguieron su objetivo</title>
            <link>https://www.xataka.com/videojuegos/xbox-tuvo-un-dia-a-los-mejores-creativos-japoneses-trabajando-en-exclusiva-brillaron-pero-no-consiguieron-su-objetivo</link>
            <description>Xbox tuvo un día a los mejores creativos japoneses trabajando en exclusiva. Brillaron, pero no consiguieron su objetivo</description>
            <pubDate>Sat May 25 12:01:42 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Así es el "ejército oculto" de contratistas entrenando a ChatGPT por un salario muy precario y sin prestaciones</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/asi-ejercito-oculto-contratistas-entrenando-a-chatgpt-salario-muy-precario-prestaciones</link>
            <description>Así es el "ejército oculto" de contratistas entrenando a ChatGPT por un salario muy precario y sin prestaciones</description>
            <pubDate>Sat May 25 12:01:42 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Un nuevo estudio revela cuál es la dieta que te ayudará a dormir como un bebé por la noche</title>
            <link>https://www.vitonica.com/dietas/nuevo-estudio-revela-cual-dieta-que-te-ayudara-a-dormir-como-bebe-noche</link>
            <description>Un nuevo estudio revela cuál es la dieta que te ayudará a dormir como un bebé por la noche</description>
            <pubDate>Sat May 25 12:01:42 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Los mandos a distancia han cambiado para siempre: tener que usar pilas será pronto cosa del pasado</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/mandos-y-aplicaciones-a-distancia/mandos-a-distancia-cambiaron-para-siempre-tener-que-usar-pilas-sera-pronto-cosa-pasado</link>
            <description>Los mandos a distancia han cambiado para siempre: tener que usar pilas será pronto cosa del pasado</description>
            <pubDate>Sat May 25 12:01:42 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: 4 programas para encontrar y borrar archivos duplicados en tu disco duro</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/tecnologia/encontrar-programas-archivos-duplicados/</link>
            <description>4 programas para encontrar y borrar archivos duplicados en tu disco duro</description>
            <pubDate>Sat May 25 12:00:54 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Tengo una llamada perdida de número desconocido, ¿la devuelvo? Estos son los riesgos</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/seguridad/riesgos-devolver-llamada-numero-desconocido/</link>
            <description>Tengo una llamada perdida de número desconocido, ¿la devuelvo? Estos son los riesgos</description>
            <pubDate>Sat May 25 11:07:42 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El edificio más famoso de la historia del automóvil lo es por algo simple: un circuito de pruebas en su azotea</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/edificio-famoso-historia-automovil-algo-simple-circuito-pruebas-su-azotea</link>
            <description>El edificio más famoso de la historia del automóvil lo es por algo simple: un circuito de pruebas en su azotea</description>
            <pubDate>Sat May 25 11:01:40 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>