<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Ya hay fecha para el vuelo 3 de Starship. Con 17 mejoras en el cohete, SpaceX cree que a la tercera va la vencida</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/hay-fecha-para-vuelo-3-starship-17-mejoras-cohete-spacex-cree-que-a-tercera-va-vencida</link>
            <description>Ya hay fecha para el vuelo 3 de Starship. Con 17 mejoras en el cohete, SpaceX cree que a la tercera va la vencida</description>
            <pubDate>Wed Mar  6 14:48:22 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Si quieres cinco estrellas Euro NCAP, botones físicos. El primer (y tibio) paso para reducir la dependencia de las pantallas</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/quieres-cinco-estrellas-euro-ncap-botones-fisicos-primer-tibio-paso-para-reducir-dependencia-pantallas</link>
            <description>Si quieres cinco estrellas Euro NCAP, botones físicos. El primer (y tibio) paso para reducir la dependencia de las pantallas</description>
            <pubDate>Wed Mar  6 14:31:40 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Ver la TDT gratis y sin sintonizar. Así puedes tener hasta 65 canales desde la Smart TV o cualquier otro dispositivo</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/servicios-de-smart-tv/ver-tdt-gratis-sintonizar-asi-puedes-tener-65-canales-smart-tv-cualquier-otro-dispositivo-1</link>
            <description>Ver la TDT gratis y sin sintonizar. Así puedes tener hasta 65 canales desde la Smart TV o cualquier otro dispositivo</description>
            <pubDate>Wed Mar  6 14:31:40 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: El soporte de Skia fue añadido WebKitGTK y WPEWebKit para el renderizado de gráficos 2D</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/el-soporte-de-skia-fue-anadido-webkitgtk-y-wpewebkit-para-el-renderizado-de-graficos-2d.html</link>
            <description>El soporte de Skia fue añadido WebKitGTK y WPEWebKit para el renderizado de gráficos 2D</description>
            <pubDate>Wed Mar  6 14:23:23 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La última tendencia para bordar las entrevistas de trabajo: entrenar con ChatGPT como reclutador</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/ultima-tendencia-para-bordar-entrevistas-trabajo-entrenar-chatgpt-como-reclutador</link>
            <description>La última tendencia para bordar las entrevistas de trabajo: entrenar con ChatGPT como reclutador</description>
            <pubDate>Wed Mar  6 14:01:40 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Elon Musk quiso fusionar OpenAI con Tesla y tener «el control absoluto»</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/ia/elon-musk-fusionar-openai-tesla-control-absoluto/</link>
            <description>Elon Musk quiso fusionar OpenAI con Tesla y tener «el control absoluto»</description>
            <pubDate>Wed Mar  6 14:00:52 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El Google Pixel 8a tendrá una desagradable sorpresa en su precio final, según WinFuture</title>
            <link>https://www.xataka.com/moviles/google-pixel-8a-tendra-desagradable-sorpresa-su-precio-final-winfuture</link>
            <description>El Google Pixel 8a tendrá una desagradable sorpresa en su precio final, según WinFuture</description>
            <pubDate>Wed Mar  6 13:51:30 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Max va a "copiar" a Netflix o Disney+: prohibirá compartir cuenta este año. Y España lo sufrirá pronto</title>
            <link>https://www.genbeta.com/multimedia/max-va-a-copiar-a-netflix-disney-prohibira-compartir-cuenta-este-ano-espana-sufrira-pronto</link>
            <description>Max va a "copiar" a Netflix o Disney+: prohibirá compartir cuenta este año. Y España lo sufrirá pronto</description>
            <pubDate>Wed Mar  6 13:45:42 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Si se te olvida mirar en tus bolsillos antes de lavar la ropa y sacar los papelillos, este truco los despega fácil de tus prendas</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/se-te-olvida-mirar-tus-bolsillos-antes-lavar-ropa-sacar-papelillos-este-truco-despega-facil-tus-prendas</link>
            <description>Si se te olvida mirar en tus bolsillos antes de lavar la ropa y sacar los papelillos, este truco los despega fácil de tus prendas</description>
            <pubDate>Wed Mar  6 13:36:18 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: iOS 17.4 incluye una función muy útil para conocer la salud de la batería de tu iPhone. Así se usa</title>
            <link>https://www.xataka.com/moviles/ios-17-4-incluye-funcion-muy-util-para-conocer-salud-bateria-tu-iphone-asi-se-usa</link>
            <description>iOS 17.4 incluye una función muy útil para conocer la salud de la batería de tu iPhone. Así se usa</description>
            <pubDate>Wed Mar  6 13:31:42 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Worldcoin ya no puede escanear el iris de usuarios españoles: la AEPD le ha prohibido seguir operando en nuestro país</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/worldcoin-no-podra-escanear-iris-usuarios-espanoles-aepd-le-ha-prohibido-seguir-operando-nuestro-pais</link>
            <description>Worldcoin ya no puede escanear el iris de usuarios españoles: la AEPD le ha prohibido seguir operando en nuestro país</description>
            <pubDate>Wed Mar  6 13:30:33 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>