<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: China acaba de resolver una de las ventajas de los pilotos de caza humanos frente a la IA: interpretar lo imprevisible</title>
            <link>https://www.xataka.com/transporte/china-acaba-resolver-ultima-ventaja-que-le-quedaba-al-piloto-caza-frente-a-ia-interpretar-imprevisible</link>
            <description>China acaba de resolver una de las ventajas de los pilotos de caza humanos frente a la IA: interpretar lo imprevisible</description>
            <pubDate>Sat Mar 15 14:46:41 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los restaurantes de EEUU han salido de la pandemia un 15% más productivos. Hay una explicación: las visitas "exprés"</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/restaurantes-eeuu-han-salido-pandemia-15-productivos-hay-explicacion-visitas-expres</link>
            <description>Los restaurantes de EEUU han salido de la pandemia un 15% más productivos. Hay una explicación: las visitas "exprés"</description>
            <pubDate>Sat Mar 15 14:30:43 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Netflix estrena la película de animación que reventó la taquilla en cine y que tus hijos están deseando ver</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/netflix-estrena-pelicula-animacion-hijos-ver-0325/</link>
            <description>Netflix estrena la película de animación que reventó la taquilla en cine y que tus hijos están deseando ver</description>
            <pubDate>Sat Mar 15 14:00:06 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: My Scammer Girlfriend: Baiting a Romance Fraudster</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/03/15/my-scammer-girlfriend-baiting-a-romance-fraudster/</link>
            <description>My Scammer Girlfriend: Baiting a Romance Fraudster</description>
            <pubDate>Sat Mar 15 14:00:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hace años detectamos una extraña señal en el centro de la galaxia. Ahora tenemos una teoría: un nuevo tipo de materia oscura</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/hace-tiempo-detectamos-extrana-senal-quimica-centro-galaxia-sospechosa-nuevo-tipo-materia-oscura</link>
            <description>Hace años detectamos una extraña señal en el centro de la galaxia. Ahora tenemos una teoría: un nuevo tipo de materia oscura</description>
            <pubDate>Sat Mar 15 13:30:43 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La frontera terrestre más larga del mundo hecha por el ser humano es un gigantesco cortafuegos entre EEUU y Canadá</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/frontera-terrestre-larga-mundo-hecha-ser-humano-gigantesco-cortafuegos-eeuu-canada</link>
            <description>La frontera terrestre más larga del mundo hecha por el ser humano es un gigantesco cortafuegos entre EEUU y Canadá</description>
            <pubDate>Sat Mar 15 13:00:43 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Hace cinco años dejé mi trabajo por un proyecto internacional y la Covid cerró fronteras. El teletrabajo y el confinamiento me salvaron</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/hace-cinco-anos-deje-mi-trabajo-proyecto-internacional-covid-cerro-fronteras-teletrabajo-confinamiento-me-salvaron</link>
            <description>Hace cinco años dejé mi trabajo por un proyecto internacional y la Covid cerró fronteras. El teletrabajo y el confinamiento me salvaron</description>
            <pubDate>Sat Mar 15 13:00:43 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: La receta con berenjena y sólo tres ingredientes más que puedes preparar fácilmente para una cena rica en proteínas y baja en hidratos</title>
            <link>https://www.vitonica.com/recetas-saludables/receta-berenjena-solo-tres-ingredientes-que-puedes-preparar-facilmente-para-cena-rica-proteinas-baja-hidratos</link>
            <description>La receta con berenjena y sólo tres ingredientes más que puedes preparar fácilmente para una cena rica en proteínas y baja en hidratos</description>
            <pubDate>Sat Mar 15 13:00:43 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Windows tiene una función clave contra el ransomware: actívala y evita ciberataques</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/seguridad/windows-evitar-ransomware/</link>
            <description>Windows tiene una función clave contra el ransomware: actívala y evita ciberataques</description>
            <pubDate>Sat Mar 15 13:00:32 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: digiKam 8.6 mejora su integración con IA y optimiza su rendimiento</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/digikam-8-6-mejora-su-integracion-con-ia-y-optimiza-su-rendimiento.html</link>
            <description>digiKam 8.6 mejora su integración con IA y optimiza su rendimiento</description>
            <pubDate>Sat Mar 15 12:43:38 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: ¿Juegas online? Estas son las 5 medidas de seguridad que te recomiendo aplicar</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/seguridad/medidas-seguridad-recomendadas-gamers/</link>
            <description>¿Juegas online? Estas son las 5 medidas de seguridad que te recomiendo aplicar</description>
            <pubDate>Sat Mar 15 12:09:58 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>