<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Linux Adictos: LibreOffice 25.2.2 ya está disponible con 83 correcciones de errores</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/libreoffice-25-2-2-ya-esta-disponible-con-83-correcciones-de-errores.html</link>
            <description>LibreOffice 25.2.2 ya está disponible con 83 correcciones de errores</description>
            <pubDate>Thu Mar 27 14:37:02 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El canario en la mina de la IA: las grandes tecnológicas empiezan a dar marcha atrás con su inversión en centros de datos</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/dinerales-que-big-tech-estan-invirtiendo-ia-advertencia-estamos-potencial-burbuja-centros-datos</link>
            <description>El canario en la mina de la IA: las grandes tecnológicas empiezan a dar marcha atrás con su inversión en centros de datos</description>
            <pubDate>Thu Mar 27 14:30:36 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Te dan curiosidad los psicodélicos? No te pierdas esta nueva animación al estilo Rick y Morty sobre el tema</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/productores-rick-morty-psicodelicos/</link>
            <description>¿Te dan curiosidad los psicodélicos? No te pierdas esta nueva animación al estilo Rick y Morty sobre el tema</description>
            <pubDate>Thu Mar 27 14:30:23 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>OMG! Ubuntu: Vivaldi Browser Adds Integrated Proton VPN</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2025/03/vivaldi-browser-now-includes-built-in-proton-vpn</link>
            <description>Vivaldi Browser Adds Integrated Proton VPN</description>
            <pubDate>Thu Mar 27 14:17:28 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Nuevo día, nueva ronda de chollos en la Fiesta de Ofertas de Primavera de Amazon: estos son los más destacados</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/nuevo-dia-nueva-ronda-chollos-fiesta-ofertas-primavera-amazon-estos-destacados</link>
            <description>Nuevo día, nueva ronda de chollos en la Fiesta de Ofertas de Primavera de Amazon: estos son los más destacados</description>
            <pubDate>Thu Mar 27 14:16:36 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Hackers Repurpose RansomHub's EDRKillShifter in Medusa, BianLian, and Play Attacks</title>
            <link>https://thehackernews.com/2025/03/hackers-repurpose-ransomhubs.html</link>
            <description>Hackers Repurpose RansomHub's EDRKillShifter in Medusa, BianLian, and Play Attacks</description>
            <pubDate>Thu Mar 27 14:10:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: Vivaldi se asocia con ProtonVPN para ayudarnos a liberarnos de las grandes tecnológicas</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/vivaldi-se-asocia-con-protonvpn-para-ayudarnos-a-liberarnos-de-las-grandes-tecnologicas.html</link>
            <description>Vivaldi se asocia con ProtonVPN para ayudarnos a liberarnos de las grandes tecnológicas</description>
            <pubDate>Thu Mar 27 14:04:35 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Microsoft recupera en Windows 11 una aplicación que eliminaron de Windows 8</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/windows/microsoft-recupera-aplicacion-eliminaron-windows-8-0325/</link>
            <description>Microsoft recupera en Windows 11 una aplicación que eliminaron de Windows 8</description>
            <pubDate>Thu Mar 27 14:00:58 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: España lleva décadas sobrexplotando sus acuíferos. Las lluvias de marzo nos han dado la oportunidad histórica de salvarlos</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/espana-lleva-decadas-sobrexplotando-salvajemente-sus-acuiferos-lluvias-marzo-nos-acaban-dar-oportunidad-historica-salvarlos</link>
            <description>España lleva décadas sobrexplotando sus acuíferos. Las lluvias de marzo nos han dado la oportunidad histórica de salvarlos</description>
            <pubDate>Thu Mar 27 14:00:37 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Este ventilador de techo de Philips se agota siempre que está de oferta, pero Amazon aún tiene stock</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/este-ventilador-techo-philips-se-agota-esta-oferta-amazon-tiene-stock</link>
            <description>Este ventilador de techo de Philips se agota siempre que está de oferta, pero Amazon aún tiene stock</description>
            <pubDate>Thu Mar 27 14:00:36 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: General Fusion Claims Success with Magnetized Target Fusion</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/03/27/general-fusion-claims-success-with-magnetized-target-fusion/</link>
            <description>General Fusion Claims Success with Magnetized Target Fusion</description>
            <pubDate>Thu Mar 27 14:00:00 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>