<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Eric Schmidt, ex-CEO de Google, está construyendo un enorme telescopio espacial. La pregunta no es cómo, sino para qué</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/eric-schmidt-ex-ceo-google-esta-construyendo-enorme-telescopio-espacial-pregunta-no-como-sino</link>
            <description>Eric Schmidt, ex-CEO de Google, está construyendo un enorme telescopio espacial. La pregunta no es cómo, sino para qué</description>
            <pubDate>Mon Jan 12 22:17:06 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Si eres cliente de Movistar Plus+ y los partidos de fútbol te aparecen en otro idioma, así puedes solucionarlo</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/movistar-explica-cambiar-idioma-canales-liga/</link>
            <description>Si eres cliente de Movistar Plus+ y los partidos de fútbol te aparecen en otro idioma, así puedes solucionarlo</description>
            <pubDate>Mon Jan 12 21:03:42 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: The Distroless Linux Future May Be Coming</title>
            <link>https://hackaday.com/2026/01/12/the-distroless-linux-future-may-be-coming/</link>
            <description>The Distroless Linux Future May Be Coming</description>
            <pubDate>Mon Jan 12 21:00:18 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Parrot OS: El Roadmap de 2026 Apunta a la Seguridad de la IA y Nuevos Frentes de Ataque</title>
            <link>https://nksistemas.com/parrot-os-el-roadmap-de-2026-apunta-a-la-seguridad-de-la-ia-y-nuevos-frentes-de-ataque/</link>
            <description>Parrot OS: El Roadmap de 2026 Apunta a la Seguridad de la IA y Nuevos Frentes de Ataque</description>
            <pubDate>Mon Jan 12 20:51:04 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Un vídeo de YouTube que dura 140 años se ha vuelto viral. Nadie tiene claro por qué</title>
            <link>https://www.xataka.com/streaming/video-youtube-que-dura-140-anos-se-ha-vuelto-viral-nadie-tiene-claro-que</link>
            <description>Un vídeo de YouTube que dura 140 años se ha vuelto viral. Nadie tiene claro por qué</description>
            <pubDate>Mon Jan 12 20:39:23 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Hardware libre: Tutoriales de hardware para portátil: guía completa</title>
            <link>https://www.hwlibre.com/tutoriales-de-hardware-para-portatil-guia-completa/</link>
            <description>Tutoriales de hardware para portátil: guía completa</description>
            <pubDate>Mon Jan 12 20:34:09 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: La Surface Pro de Microsoft alcanza su precio más bajo en Amazon con un descuento de más de 300 €</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/amazon/tablet-microsoft-surface-pro-12-0126/</link>
            <description>La Surface Pro de Microsoft alcanza su precio más bajo en Amazon con un descuento de más de 300 €</description>
            <pubDate>Mon Jan 12 20:03:51 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>MuyLinux: Mejora la integración de Telegram en KDE Plasma con este sencillo truco</title>
            <link>https://www.muylinux.com/2026/01/12/mejor-integracion-telegram-kde-plasma/</link>
            <description>Mejora la integración de Telegram en KDE Plasma con este sencillo truco</description>
            <pubDate>Mon Jan 12 19:44:06 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Changelog: Linus Torvalds gets the AI coding bug</title>
            <link>https://changelog.com/news/176</link>
            <description>Linus Torvalds gets the AI coding bug</description>
            <pubDate>Mon Jan 12 19:35:00 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: SkyShowtime inicia la cuenta atrás para ver este cásico del cine de los años 80 de ciencia ficción</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/skyshowtime-casico-cine-80-ciencia-ficcion/</link>
            <description>SkyShowtime inicia la cuenta atrás para ver este cásico del cine de los años 80 de ciencia ficción</description>
            <pubDate>Mon Jan 12 19:31:51 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Repsol tiene ahora un dilema Venezuela: invertir una millonada en una infraestructura echada a perder durante décadas</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/repsol-tiene-ahora-problema-venezuela-tener-que-invertir-infraestructura-echada-a-perder-durante-decadas</link>
            <description>Repsol tiene ahora un dilema Venezuela: invertir una millonada en una infraestructura echada a perder durante décadas</description>
            <pubDate>Mon Jan 12 19:30:59 2026</pubDate>
            </item></channel>
</rss>