<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>OMG! Ubuntu: Xubuntu Website Compromised, Served Malware Downloads</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2025/10/xubuntu-website-malware-hack</link>
            <description>Xubuntu Website Compromised, Served Malware Downloads</description>
            <pubDate>Sun Oct 19 20:48:25 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: 2025 Component Abuse Challenge: Conductive Filament Makes a Meltable Fuse</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/10/19/2025-component-abuse-challenge-conductive-filament-makes-a-meltable-fuse/</link>
            <description>2025 Component Abuse Challenge: Conductive Filament Makes a Meltable Fuse</description>
            <pubDate>Sun Oct 19 20:00:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>El Pingüino Tolkiano: Primer Release Candidate de LyX 2.5</title>
            <link>https://elpinguinotolkiano.wordpress.com/2025/10/19/primer-release-candidate-de-lyx-2-5/</link>
            <description>Primer Release Candidate de LyX 2.5</description>
            <pubDate>Sun Oct 19 19:59:30 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Hardware libre: Drones afinan el seguimiento de aves autóctonas en el Parque Regional del Sureste</title>
            <link>https://www.hwlibre.com/drones-afinan-el-seguimiento-de-aves-autoctonas-en-el-parque-regional-del-sureste/</link>
            <description>Drones afinan el seguimiento de aves autóctonas en el Parque Regional del Sureste</description>
            <pubDate>Sun Oct 19 19:48:26 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Estas son las 4 razones por las que di el salto a un router con WiFi Mesh</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/redes/razones-estrenar-router-wifi-mesh/</link>
            <description>Estas son las 4 razones por las que di el salto a un router con WiFi Mesh</description>
            <pubDate>Sun Oct 19 19:06:46 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La escasez de aluminio durante la guerra empujó a EEUU a una locura de ingeniería: un avión gigante hecho de madera</title>
            <link>https://www.xataka.com/transporte/escasez-aluminio-durante-guerra-empujo-a-eeuu-a-locura-ingenieria-avion-gigante-hecho-madera</link>
            <description>La escasez de aluminio durante la guerra empujó a EEUU a una locura de ingeniería: un avión gigante hecho de madera</description>
            <pubDate>Sun Oct 19 19:01:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Oda a las esquinas redondeadas, el elemento visual que ha vuelto a darle la razón a Steve Jobs una vez más</title>
            <link>https://www.xataka.com/historia-tecnologica/oda-a-esquinas-redondeadas-elemento-visual-que-ha-permitido-que-tecnologia-sea-amable-vez-steve-jobs-tenia-razon</link>
            <description>Oda a las esquinas redondeadas, el elemento visual que ha vuelto a darle la razón a Steve Jobs una vez más</description>
            <pubDate>Sun Oct 19 18:01:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Cómo notificar a la DGT la venta de un coche de segunda mano paso a paso</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-tecnologia/notificar-dgt-la-venta-de-un-coche-de-segunda-mano-paso-a-paso/</link>
            <description>Cómo notificar a la DGT la venta de un coche de segunda mano paso a paso</description>
            <pubDate>Sun Oct 19 17:57:02 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La televisión pública de Islandia no emitía los jueves. Desde entonces circula la leyenda de un "baby boom" de los jueves</title>
            <link>https://www.xataka.com/cine-y-tv/islandia-no-se-podia-ver-television-ningun-jueves-ano-asi-que-lugarenos-se-pusieron-a-tener-bebes-eso-les-contaron</link>
            <description>La televisión pública de Islandia no emitía los jueves. Desde entonces circula la leyenda de un "baby boom" de los jueves</description>
            <pubDate>Sun Oct 19 17:31:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone : Portal sobre telecomunicaciones, redes y ciberseguridad: ¿Va más lento tu navegador si abres demasiadas pestañas? Esto debes saber</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/redes/lento-navegador-muchas-pestanas/</link>
            <description>¿Va más lento tu navegador si abres demasiadas pestañas? Esto debes saber</description>
            <pubDate>Sun Oct 19 17:08:06 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Prime Video ha estrenado la película de acción más absurda que vas a ver este año</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/prime-video-estrenado-pelicula-accion-mas-absurda/</link>
            <description>Prime Video ha estrenado la película de acción más absurda que vas a ver este año</description>
            <pubDate>Sun Oct 19 17:03:41 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>