<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>OMG! Ubuntu: Linux Mint 21.3 Officially Released, This is What’s New</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2024/01/linux-mint-21-3-official-released-download-now</link>
            <description>Linux Mint 21.3 Officially Released, This is What’s New</description>
            <pubDate>Fri Jan 12 14:44:01 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Si esta Navidad te han regalado una Nintendo Switch, estos siete accesorios son ideales para dar los primeros pasos con la consola</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/esta-navidad-te-han-regalado-nintendo-switch-estos-siete-accesorios-ideales-para-dar-primeros-pasos-consola</link>
            <description>Si esta Navidad te han regalado una Nintendo Switch, estos siete accesorios son ideales para dar los primeros pasos con la consola</description>
            <pubDate>Fri Jan 12 14:31:29 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Nintendo Switch 2 podría lanzarse al mercado en septiembre, según un rumor</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/videojuegos/nintendo-switch-2-lanzarse-septiembre-rumor/</link>
            <description>Nintendo Switch 2 podría lanzarse al mercado en septiembre, según un rumor</description>
            <pubDate>Fri Jan 12 14:30:34 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Por qué algunas webs ahora te obligan a pagar por rechazar las cookies?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/por-que-algunas-webs-ahora-obligan-pagar-rechazar-cookies/</link>
            <description>¿Por qué algunas webs ahora te obligan a pagar por rechazar las cookies?</description>
            <pubDate>Fri Jan 12 14:01:57 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Creíamos que lo peor de la crisis del aceite de oliva había pasado. Los primeros datos de 2024 dicen lo contrario</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/creiamos-que-peor-crisis-aceite-oliva-habia-pasado-primeros-datos-2024-dicen-contrario</link>
            <description>Creíamos que lo peor de la crisis del aceite de oliva había pasado. Los primeros datos de 2024 dicen lo contrario</description>
            <pubDate>Fri Jan 12 14:01:28 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: Linux Mint 21.3 «Victoria» llega con Cinnamon 6.0 y mirando a un futuro con Wayland</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/linux-mint-21-3-victoria-llega-con-cinnamon-6-0-y-mirando-a-un-futuro-con-wayland.html</link>
            <description>Linux Mint 21.3 «Victoria» llega con Cinnamon 6.0 y mirando a un futuro con Wayland</description>
            <pubDate>Fri Jan 12 13:53:50 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Nation-State Actors Weaponize Ivanti VPN Zero-Days, Deploying 5 Malware Families</title>
            <link>https://thehackernews.com/2024/01/nation-state-actors-weaponize-ivanti.html</link>
            <description>Nation-State Actors Weaponize Ivanti VPN Zero-Days, Deploying 5 Malware Families</description>
            <pubDate>Fri Jan 12 13:53:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Microsoft predijo hace 15 años cómo iba a ser el futuro: prácticamente sólo acertó la fecha</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/microsoft-predijo-hace-15-anos-como-iba-a-ser-futuro-practicamente-solo-acerto-fecha</link>
            <description>Microsoft predijo hace 15 años cómo iba a ser el futuro: prácticamente sólo acertó la fecha</description>
            <pubDate>Fri Jan 12 13:41:35 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: He probado muchas aplicaciones de tareas y al final me he quedado con Things. Estas son las razones</title>
            <link>https://www.xataka.com/servicios/he-probado-muchas-aplicaciones-tareas-al-final-me-he-quedado-things-estas-razones</link>
            <description>He probado muchas aplicaciones de tareas y al final me he quedado con Things. Estas son las razones</description>
            <pubDate>Fri Jan 12 13:31:30 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Medusa Ransomware on the Rise: From Data Leaks to Multi-Extortion</title>
            <link>https://thehackernews.com/2024/01/medusa-ransomware-on-rise-from-data.html</link>
            <description>Medusa Ransomware on the Rise: From Data Leaks to Multi-Extortion</description>
            <pubDate>Fri Jan 12 13:23:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Applying the Tyson Principle to Cybersecurity: Why Attack Simulation is Key to Avoiding a KO</title>
            <link>https://thehackernews.com/2024/01/applying-tyson-principle-to.html</link>
            <description>Applying the Tyson Principle to Cybersecurity: Why Attack Simulation is Key to Avoiding a KO</description>
            <pubDate>Fri Jan 12 13:05:00 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>