<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Hay un planeta potencialmente habitable a solo 59 años luz de la Tierra. Lo acaba de descubrir el IAC desde Canarias</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/hay-planeta-potencialmente-habitable-a-solo-59-anos-luz-tierra-acaba-descubrir-iac-canarias</link>
            <description>Hay un planeta potencialmente habitable a solo 59 años luz de la Tierra. Lo acaba de descubrir el IAC desde Canarias</description>
            <pubDate>Tue Mar 11 22:01:47 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Las Vegas cambió el entretenimiento con The Sphere: ahora sus creadores quieren llevar el innovador concepto mucho más lejos</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/vegas-cambio-entretenimiento-the-sphere-ahora-sus-creadores-quieren-llevar-concepto-mucho-lejos</link>
            <description>Las Vegas cambió el entretenimiento con The Sphere: ahora sus creadores quieren llevar el innovador concepto mucho más lejos</description>
            <pubDate>Tue Mar 11 21:31:47 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Vaciar el robot aspirador es una lata. La solución de iRobot: poner una compactadora de residuos en su nueva Roomba</title>
            <link>https://www.xataka.com/domotica-1/vaciar-robot-aspirador-lata-solucion-irobot-poner-compactadora-residuos-su-nueva-roomba</link>
            <description>Vaciar el robot aspirador es una lata. La solución de iRobot: poner una compactadora de residuos en su nueva Roomba</description>
            <pubDate>Tue Mar 11 21:01:47 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: No necesitas hacer una portabilidad para pagar menos: así he conseguido ahorrar más de 25€ al mes en Movistar</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/servicios-ahorrar-dinero-cliente-movistar-0325/</link>
            <description>No necesitas hacer una portabilidad para pagar menos: así he conseguido ahorrar más de 25€ al mes en Movistar</description>
            <pubDate>Tue Mar 11 21:00:04 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Estas palabras clave desvelarán que ese e-mail es una estafa, según nos advierte el mismo FBI</title>
            <link>https://www.genbeta.com/seguridad/estas-palabras-clave-desvelaran-que-ese-e-mail-estafa-nos-advierte-fbi</link>
            <description>Estas palabras clave desvelarán que ese e-mail es una estafa, según nos advierte el mismo FBI</description>
            <pubDate>Tue Mar 11 20:57:42 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Hoy llega en exclusiva a Filmin un thriller de detectives en el que Clive Owen firma la mejor interpretación de su trayectoria</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/filmin-thriller-detectives-clive-owen/</link>
            <description>Hoy llega en exclusiva a Filmin un thriller de detectives en el que Clive Owen firma la mejor interpretación de su trayectoria</description>
            <pubDate>Tue Mar 11 20:30:07 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Prepárate para el primer eclipse lunar total del año: los principales eventos astronómicos de marzo 2025 y dónde se verán</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/preparate-para-primer-eclipse-lunar-total-ano-principales-eventos-astronomicos-marzo-2025-donde-se-veran</link>
            <description>Prepárate para el primer eclipse lunar total del año: los principales eventos astronómicos de marzo 2025 y dónde se verán</description>
            <pubDate>Tue Mar 11 20:01:47 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: A Magic Eye Tube Does All The Work In This Kit</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/03/11/a-magic-eye-tube-does-all-the-work-in-this-kit/</link>
            <description>A Magic Eye Tube Does All The Work In This Kit</description>
            <pubDate>Tue Mar 11 20:00:39 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: PcComponentes pone a mitad de precio esta Smart TV de 43 pulgadas de Samsung con HDR y Dolby Atmos hasta agotarlas todas</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/mix/pccomponentes-smart-tv-samsung-qe43q60dauxxh-0325/</link>
            <description>PcComponentes pone a mitad de precio esta Smart TV de 43 pulgadas de Samsung con HDR y Dolby Atmos hasta agotarlas todas</description>
            <pubDate>Tue Mar 11 20:00:35 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Desde Linux: EntrySign: una vulnerabilidad que afecta a procesadores AMD Zen</title>
            <link>https://blog.desdelinux.net/entrysign-una-vulnerabilidad-que-afecta-a-procesadores-amd-zen/</link>
            <description>EntrySign: una vulnerabilidad que afecta a procesadores AMD Zen</description>
            <pubDate>Tue Mar 11 19:54:15 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Sabemos cuál es el salario de un ingeniero de software en España: lo comparamos con los de Europa, Reino Unido y EEUU</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/sabemos-cual-salario-ingeniero-software-espana-comparamos-europa-reino-unido-eeuu</link>
            <description>Sabemos cuál es el salario de un ingeniero de software en España: lo comparamos con los de Europa, Reino Unido y EEUU</description>
            <pubDate>Tue Mar 11 19:47:33 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>