<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>56K: Gargoyle – Un buen player para ficción interactiva</title>
            <link>https://56k.es/fanta/gargoyle-un-buen-player-para-ficcion-interactiva/</link>
            <description>Gargoyle – Un buen player para ficción interactiva</description>
            <pubDate>Thu Apr 10 21:30:18 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>56K: Colocando un SAI en el router – El fin de las caídas por micro-cortes de luz</title>
            <link>https://56k.es/fanta/colocando-un-sai-en-el-router-el-fin-de-las-caidas-por-microcortes-de-luz/</link>
            <description>Colocando un SAI en el router – El fin de las caídas por micro-cortes de luz</description>
            <pubDate>Thu Apr 10 21:25:42 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>56K: La última versión con blender internal es la 2.79</title>
            <link>https://56k.es/fanta/la-ultima-version-con-blender-internal-es-la-2-79/</link>
            <description>La última versión con blender internal es la 2.79</description>
            <pubDate>Thu Apr 10 21:24:09 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>56K: Destripando Tomb Raider 1 desde Linux</title>
            <link>https://56k.es/fanta/destripando-tomb-raider-1-desde-linux/</link>
            <description>Destripando Tomb Raider 1 desde Linux</description>
            <pubDate>Thu Apr 10 21:23:18 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>56K: i3wm en el ordenador del trabajo con 3 pantallas</title>
            <link>https://56k.es/fanta/i3wm-en-el-ordenador-del-trabajo-con-3-pantallas/</link>
            <description>i3wm en el ordenador del trabajo con 3 pantallas</description>
            <pubDate>Thu Apr 10 21:20:16 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El universo se está volviendo más caótico y no sabemos por qué. La principal sospechosa es la energía oscura</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/universo-se-esta-volviendo-caotico-no-sabemos-que-principal-sospechosa-energia-oscura</link>
            <description>El universo se está volviendo más caótico y no sabemos por qué. La principal sospechosa es la energía oscura</description>
            <pubDate>Thu Apr 10 20:36:01 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Este videojuego de los 90 es una de las joyas de programación más impresionantes: lo escribió una sola persona… usando ensamblador</title>
            <link>https://www.genbeta.com/desarrollo/este-videojuego-90-joyas-programacion-impresionantes-escribio-sola-persona-usando-ensamblador</link>
            <description>Este videojuego de los 90 es una de las joyas de programación más impresionantes: lo escribió una sola persona… usando ensamblador</description>
            <pubDate>Thu Apr 10 20:02:49 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Por qué Meta AI de WhatsApp es un peligro y es mejor desactivarla</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/whatsapp/meta-ai-de-whatsapp-peligro-desactivar/</link>
            <description>Por qué Meta AI de WhatsApp es un peligro y es mejor desactivarla</description>
            <pubDate>Thu Apr 10 20:00:34 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: A New Mechanical Keyboard for an Old Computer</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/04/10/a-new-mechanical-keyboard-for-an-old-computer/</link>
            <description>A New Mechanical Keyboard for an Old Computer</description>
            <pubDate>Thu Apr 10 20:00:29 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: He analizado cómo van a afectar los aranceles a mi próximo móvil: el panorama puede ser apocalíptico</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/como-afectan-aranceles-proximo-movil/</link>
            <description>He analizado cómo van a afectar los aranceles a mi próximo móvil: el panorama puede ser apocalíptico</description>
            <pubDate>Thu Apr 10 19:30:13 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Certificados de la FNMT caducados desde 2024 y webs con fallos. A veces lo público no se distingue bien de las estafas</title>
            <link>https://www.genbeta.com/seguridad/certificados-fnmt-caducados-2024-webs-fallos-a-veces-publico-no-se-distingue-bien-estafas</link>
            <description>Certificados de la FNMT caducados desde 2024 y webs con fallos. A veces lo público no se distingue bien de las estafas</description>
            <pubDate>Thu Apr 10 19:06:15 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>