<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: En 2013, un investigador catalán descubrió una mariposa en un lugar en el que no debía estar. La explicación estaba 4.200 km de distancia</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/2013-investigador-catalan-descubrio-esta-mariposa-lugar-completamente-inusual-explicacion-estaba-a-4-200-km-alli</link>
            <description>En 2013, un investigador catalán descubrió una mariposa en un lugar en el que no debía estar. La explicación estaba 4.200 km de distancia</description>
            <pubDate>Sat Jun 29 13:30:59 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: La plataforma de streaming FIFA+ busca inversión para ser el mejor destino donde ver fútbol online</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/plataforma-streaming-fifa-plus-inversion-futbol-online-0624/</link>
            <description>La plataforma de streaming FIFA+ busca inversión para ser el mejor destino donde ver fútbol online</description>
            <pubDate>Sat Jun 29 13:00:11 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los datos de audiencia siguen siendo uno de los grandes misterios del streaming: las "datécdotas" tienen la culpa</title>
            <link>https://www.xataka.com/streaming/datos-audiencia-siguen-siendo-uno-grandes-misterios-streaming-datecdotas-tienen-culpa</link>
            <description>Los datos de audiencia siguen siendo uno de los grandes misterios del streaming: las "datécdotas" tienen la culpa</description>
            <pubDate>Sat Jun 29 12:30:57 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Changelog: Ship It! 110: The Kubernetes of Lambda</title>
            <link>https://changelog.com/shipit/110</link>
            <description>Ship It! 110: The Kubernetes of Lambda</description>
            <pubDate>Sat Jun 29 12:15:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El plan más meticuloso y ambicioso de Felipe II para el Imperio Español: conquistar China con ayuda de Japón</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/cuando-imperio-espanol-trazo-meticuloso-plan-para-conquistar-china-ayuda-japon</link>
            <description>El plan más meticuloso y ambicioso de Felipe II para el Imperio Español: conquistar China con ayuda de Japón</description>
            <pubDate>Sat Jun 29 12:00:57 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Esta web es ideal para encontrar teletrabajo. Tiene una estupenda hoja de cálculo con cientos de startups que buscan contratar</title>
            <link>https://www.genbeta.com/paso-a-paso/esta-web-ideal-para-encontrar-teletrabajo-tiene-estupenda-hoja-calculo-cientos-startups-que-buscan-contratar-1</link>
            <description>Esta web es ideal para encontrar teletrabajo. Tiene una estupenda hoja de cálculo con cientos de startups que buscan contratar</description>
            <pubDate>Sat Jun 29 12:00:57 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: La percepción del esfuerzo al acabar una serie es más importante que las repeticiones o que los kilos levantados</title>
            <link>https://www.vitonica.com/entrenamiento/percepcion-esfuerzo-al-acabar-serie-importante-que-repeticiones-que-kilos-levantados</link>
            <description>La percepción del esfuerzo al acabar una serie es más importante que las repeticiones o que los kilos levantados</description>
            <pubDate>Sat Jun 29 12:00:57 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Puedes acceder a las emisiones de los últimos siete días en la TDT sin usar un decodificador ni programas: así funciona LOVEStv</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/tutoriales/puedes-acceder-a-emisiones-ultimos-siete-dias-tdt-usar-decodificador-programas-asi-funciona-lovestv-1</link>
            <description>Puedes acceder a las emisiones de los últimos siete días en la TDT sin usar un decodificador ni programas: así funciona LOVEStv</description>
            <pubDate>Sat Jun 29 12:00:57 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: El truco de Android para usar WhatsApp en dos móviles a la vez</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/whatsapp/whatsapp-dos-moviles-android/</link>
            <description>El truco de Android para usar WhatsApp en dos móviles a la vez</description>
            <pubDate>Sat Jun 29 12:00:55 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Horno vs freidora de aire: ¿con qué ahorras más luz?</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/power/horno-freidora-aire-ahorrar-luz/</link>
            <description>Horno vs freidora de aire: ¿con qué ahorras más luz?</description>
            <pubDate>Sat Jun 29 11:04:29 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Una discusión, una fortuna vendiendo tractores y un golpe de Estado en Bolivia: la otra cara de la historia de Lamborghini</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/discusion-fortuna-vendiendo-tractores-golpe-estado-bolivia-otra-cara-historia-lamborghini</link>
            <description>Una discusión, una fortuna vendiendo tractores y un golpe de Estado en Bolivia: la otra cara de la historia de Lamborghini</description>
            <pubDate>Sat Jun 29 11:00:58 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>