<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Este invento de LG es un maletín con una Smart TV táctil, sin cables y altavoces integrados: todo sobre el LG Standby ME</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/televisores/este-invento-lg-maletin-smart-tv-tactil-cables-altavoces-integrados-todo-lg-standby-me</link>
            <description>Este invento de LG es un maletín con una Smart TV táctil, sin cables y altavoces integrados: todo sobre el LG Standby ME</description>
            <pubDate>Wed Aug 16 13:23:28 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: ChatGPT está lista para moderar contenidos suplantando el trabajo de un humano: con GPT-4 creen que es posible</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/chatgpt-esta-lista-para-moderar-contenidos-suplantando-trabajo-humano-gpt-4-creen-que-posible</link>
            <description>ChatGPT está lista para moderar contenidos suplantando el trabajo de un humano: con GPT-4 creen que es posible</description>
            <pubDate>Wed Aug 16 13:12:02 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Las primeras alternativas a App Store asoman la patita. No son una amenaza real para Apple</title>
            <link>https://www.xataka.com/aplicaciones/primeras-alternativas-a-app-store-asoman-patita-no-amenaza-real-para-apple</link>
            <description>Las primeras alternativas a App Store asoman la patita. No son una amenaza real para Apple</description>
            <pubDate>Wed Aug 16 13:00:57 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¡A mitad de precio! Esta bicicleta eléctrica plegable en oferta está arrasando en Amazon</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/amazon/bicicleta-electrica-plegable-0823/</link>
            <description>¡A mitad de precio! Esta bicicleta eléctrica plegable en oferta está arrasando en Amazon</description>
            <pubDate>Wed Aug 16 13:00:36 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>h4ckseed: Algunos comandos obsoletos en GnuLinux y las herramientas que deberías usar en su lugar</title>
            <link>https://h4ckseed.wordpress.com/2023/08/16/algunos-comandos-obsoletos-en-gnulinux-y-las-herramientas-que-deberias-usar-en-su-lugar/</link>
            <description>Algunos comandos obsoletos en GnuLinux y las herramientas que deberías usar en su lugar</description>
            <pubDate>Wed Aug 16 13:00:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Devuan GNULinux 5 está aquí ahora basado en Debian 12</title>
            <link>https://nksistemas.com/devuan-gnulinux-5-esta-aqui-ahora-basado-en-debian-12/</link>
            <description>Devuan GNULinux 5 está aquí ahora basado en Debian 12</description>
            <pubDate>Wed Aug 16 12:58:14 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: X (Twitter) ha introducido 13.000 cambios en su algoritmo: estos son los 6 nuevos criterios para dar visibilidad a los tuits</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/x-twitter-ha-introducido-13-000-cambios-su-algoritmo-estos-6-nuevos-criterios-para-dar-visibilidad-a-tuits</link>
            <description>X (Twitter) ha introducido 13.000 cambios en su algoritmo: estos son los 6 nuevos criterios para dar visibilidad a los tuits</description>
            <pubDate>Wed Aug 16 12:46:45 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Feliz cumpleaños para Debian que cumple 30 años</title>
            <link>https://nksistemas.com/feliz-cumpleanos-para-debian-que-cumple-30-anos/</link>
            <description>Feliz cumpleaños para Debian que cumple 30 años</description>
            <pubDate>Wed Aug 16 12:45:09 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Samsung rebaja casi 300 euros el Galaxy S23 Ultra de 512 GB de almacenamiento, uno de los mejores teléfonos del mercado</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/samsung-rebaja-casi-300-euros-galaxy-s23-ultra-512-gb-almacenamiento-uno-mejores-telefonos-mercado</link>
            <description>Samsung rebaja casi 300 euros el Galaxy S23 Ultra de 512 GB de almacenamiento, uno de los mejores teléfonos del mercado</description>
            <pubDate>Wed Aug 16 12:38:56 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: España está a un paso de ser campeona del mundo en todas las categorías del fútbol femenino. Y la clave se llama Salma</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/espana-esta-a-paso-ser-campeona-mundo-todas-categorias-futbol-femenino-clave-se-llama-salma</link>
            <description>España está a un paso de ser campeona del mundo en todas las categorías del fútbol femenino. Y la clave se llama Salma</description>
            <pubDate>Wed Aug 16 12:01:42 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Pasar una noche sin dormir tiene consecuencias más graves de las que imaginas</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/ciencia/noche-sin-dormir-consecuencias/</link>
            <description>Pasar una noche sin dormir tiene consecuencias más graves de las que imaginas</description>
            <pubDate>Wed Aug 16 12:00:38 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>