<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Los empleados de la Gen Z creen que llegar 10 minutos tarde al trabajo es aceptable. Sus jefes no opinan igual</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/empleados-gen-z-creen-que-llegar-10-minutos-tarde-al-trabajo-aceptable-sus-jefes-no-opinan-igual</link>
            <description>Los empleados de la Gen Z creen que llegar 10 minutos tarde al trabajo es aceptable. Sus jefes no opinan igual</description>
            <pubDate>Wed Jun 26 13:30:17 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Dinamarca quiere cobrar 100 euros por vaca a los ganaderos. El motivo: un impuesto a sus pedos</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/dinamarca-quiere-cobrar-100-euros-vaca-a-ganaderos-motivo-impuesto-a-sus-pedos</link>
            <description>Dinamarca quiere cobrar 100 euros por vaca a los ganaderos. El motivo: un impuesto a sus pedos</description>
            <pubDate>Wed Jun 26 13:06:27 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Dime qué tipo de fibra muscular tienes y te diré en qué deportes puedes rendir mejor</title>
            <link>https://www.vitonica.com/entrenamiento/proporcion-tipo-fibra-muscular-que-tengas-puede-determinar-tu-rendimiento-algunos-deportes</link>
            <description>Dime qué tipo de fibra muscular tienes y te diré en qué deportes puedes rendir mejor</description>
            <pubDate>Wed Jun 26 13:06:26 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Xiaomi presenta el aire acondicionado definitivo con numerosas funciones que harán que tu hogar sea más inteligente</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/productos/xiaomi-aire-acondicionado-hogar-inteligente/</link>
            <description>Xiaomi presenta el aire acondicionado definitivo con numerosas funciones que harán que tu hogar sea más inteligente</description>
            <pubDate>Wed Jun 26 13:00:58 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Opera One se actualiza a lo grande con pestañas divididas y mucha más IA. Un salto para plantar cara a los navegadores por defecto</title>
            <link>https://www.xataka.com/aplicaciones/opera-one-se-actualiza-a-grande-pestanas-divididas-mucha-ia-salto-para-plantar-cara-a-navegadores-defecto</link>
            <description>Opera One se actualiza a lo grande con pestañas divididas y mucha más IA. Un salto para plantar cara a los navegadores por defecto</description>
            <pubDate>Wed Jun 26 12:46:54 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La DANA va a arrastrar una masa de polvo Sahariano hacia nosotros. Eso quiere decir una cosa: lluvia de barro</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/nueva-dana-esta-arrastrando-calima-peninsula-puede-abrirse-camino-pirineos</link>
            <description>La DANA va a arrastrar una masa de polvo Sahariano hacia nosotros. Eso quiere decir una cosa: lluvia de barro</description>
            <pubDate>Wed Jun 26 12:30:56 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>EsGeeks: Cómo Encontrar un Manual de Instrucciones con ManyManuals.es</title>
            <link>https://esgeeks.com/encontrar-manual-instrucciones-manymanuals-es/</link>
            <description>Cómo Encontrar un Manual de Instrucciones con ManyManuals.es</description>
            <pubDate>Wed Jun 26 12:30:38 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Ni frío ni calor: con este aparato de aire acondicionado portátil pagarás muy poco por tener fresco en verano y calor en invierno</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/frio-calor-este-aparato-aire-acondicionado-portatil-pagaras-muy-poco-tener-fresco-verano-calor-invierno</link>
            <description>Ni frío ni calor: con este aparato de aire acondicionado portátil pagarás muy poco por tener fresco en verano y calor en invierno</description>
            <pubDate>Wed Jun 26 12:16:54 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Guerra abierta entre Dalas y Delox: la estafa de su criptomoneda y un debate que acaba en gritos y acusaciones de maltrato</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/guerra-abierta-dalas-delox-estafa-su-criptomoneda-debate-que-acaba-gritos-acusaciones-maltrato</link>
            <description>Guerra abierta entre Dalas y Delox: la estafa de su criptomoneda y un debate que acaba en gritos y acusaciones de maltrato</description>
            <pubDate>Wed Jun 26 12:16:54 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Estamos comprando móviles más caros que nunca. Es exactamente lo que querían los grandes fabricantes</title>
            <link>https://www.xataka.com/moviles/estamos-comprando-moviles-caros-que-nunca-exactamente-que-querian-grandes-fabricantes</link>
            <description>Estamos comprando móviles más caros que nunca. Es exactamente lo que querían los grandes fabricantes</description>
            <pubDate>Wed Jun 26 12:00:53 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Tu tele y Kodi pueden ser el alma de la fiesta con este addon que forma un espectáculo de luz y color a tus canciones</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/tutoriales/tu-tele-kodi-pueden-ser-alma-fiesta-este-addon-que-forma-espectaculo-luz-color-a-tus-canciones-1</link>
            <description>Tu tele y Kodi pueden ser el alma de la fiesta con este addon que forma un espectáculo de luz y color a tus canciones</description>
            <pubDate>Wed Jun 26 12:00:53 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>