<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Presentar denuncias online en la Guardia Civil: qué puedes denunciar sin ir al cuartel y qué necesitas para hacerlo</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/presentar-denuncias-online-guardia-civil-que-puedes-denunciar-ir-al-cuartel-que-necesitas-para-hacerlo</link>
            <description>Presentar denuncias online en la Guardia Civil: qué puedes denunciar sin ir al cuartel y qué necesitas para hacerlo</description>
            <pubDate>Wed Nov 19 14:46:44 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Oracle firmó un acuerdo de 300.000 millones con OpenAI. Dos meses después ha perdido 315.000 millones en bolsa</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/oracle-firmo-acuerdo-300-000-millones-openai-dos-meses-despues-ha-perdido-315-000-millones-bolsa</link>
            <description>Oracle firmó un acuerdo de 300.000 millones con OpenAI. Dos meses después ha perdido 315.000 millones en bolsa</description>
            <pubDate>Wed Nov 19 14:31:06 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En Back Market tienes la alternativa más económica para hacerte con una tablet: no importa si buscas un iPad o una Galaxy Tab</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/back-market-tienes-alternativa-economica-para-hacerte-tablet-no-importa-buscas-ipad-galaxy-tab</link>
            <description>En Back Market tienes la alternativa más económica para hacerte con una tablet: no importa si buscas un iPad o una Galaxy Tab</description>
            <pubDate>Wed Nov 19 14:15:06 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Taiwán acaba de enviar a la población un manual de supervivencia: no aparece el nombre de China, todo lo demás recuerda a Pekín</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/taiwan-acaba-enviar-a-poblacion-manual-supervivencia-no-aparece-nombre-china-todo-demas-recuerda-a-pekin</link>
            <description>Taiwán acaba de enviar a la población un manual de supervivencia: no aparece el nombre de China, todo lo demás recuerda a Pekín</description>
            <pubDate>Wed Nov 19 14:01:06 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Para estrenar Smart TV o electrodomésticos Samsung a los mejores precios no hay que esperar al Black Friday</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/territorio-samsung/para-estrenar-smart-tv-electrodomesticos-samsung-a-mejores-precios-no-hay-que-esperar-al-black-friday</link>
            <description>Para estrenar Smart TV o electrodomésticos Samsung a los mejores precios no hay que esperar al Black Friday</description>
            <pubDate>Wed Nov 19 14:01:06 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Balizas a 24 euros: TikTok Shop rompe el mercado con este precio, pero tienes que comprobar si están homologadas</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/balizas-v16-24-euros-tiktok/</link>
            <description>Balizas a 24 euros: TikTok Shop rompe el mercado con este precio, pero tienes que comprobar si están homologadas</description>
            <pubDate>Wed Nov 19 13:58:08 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: Gemini 3 llega con razonamiento mejorado, multimodalidad y ventana de contexto de 1 millón de tokens.</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/gemini-3-llega-con-razonamiento-mejorado-multimodalidad-y-ventana-de-contexto-de-1-millon-de-tokens.html</link>
            <description>Gemini 3 llega con razonamiento mejorado, multimodalidad y ventana de contexto de 1 millón de tokens.</description>
            <pubDate>Wed Nov 19 13:57:56 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Un fallo simple en WhatsApp dejó al descubierto 3.500 millones de números de teléfono: la mayor exposición de datos de la historia</title>
            <link>https://www.genbeta.com/seguridad/fallo-simple-whatsapp-dejo-al-descubierto-3-500-millones-numeros-telefono-mayor-exposicion-datos-historia</link>
            <description>Un fallo simple en WhatsApp dejó al descubierto 3.500 millones de números de teléfono: la mayor exposición de datos de la historia</description>
            <pubDate>Wed Nov 19 13:54:29 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: Blender 5.0 llega con gestión de color renovada con ACES 1.3/2.0, HDR y gamut amplio para vídeo e imágenes.</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/blender-5-0-llega-con-gestion-de-color-renovada-con-aces-1-3-2-0-hdr-y-gamut-amplio-para-video-e-imagenes.html</link>
            <description>Blender 5.0 llega con gestión de color renovada con ACES 1.3/2.0, HDR y gamut amplio para vídeo e imágenes.</description>
            <pubDate>Wed Nov 19 13:41:20 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: Google Antigravity: el IDE con agentes de IA que puede cambiar la programación</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/google-antigravity-el-ide-con-agentes-de-ia-que-puede-cambiar-la-programacion.html</link>
            <description>Google Antigravity: el IDE con agentes de IA que puede cambiar la programación</description>
            <pubDate>Wed Nov 19 13:36:02 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los españoles llevamos toda la vida llamando "donut" a todas las rosquillas agujereadas. Ahora es propiedad privada de Bimbo</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/espanoles-llevamos-toda-vida-llamando-donut-a-todas-rosquillas-agujereadas-ahora-propiedad-privada-bimbo</link>
            <description>Los españoles llevamos toda la vida llamando "donut" a todas las rosquillas agujereadas. Ahora es propiedad privada de Bimbo</description>
            <pubDate>Wed Nov 19 13:31:06 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>