<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Así puedes conseguir el Samsung Galaxy S25 con descuento, un móvil con una excelente pantalla y sonido</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/asi-puedes-conseguir-samsung-galaxy-s25-descuento-movil-excelente-pantalla-sonido</link>
            <description>Así puedes conseguir el Samsung Galaxy S25 con descuento, un móvil con una excelente pantalla y sonido</description>
            <pubDate>Mon May  5 13:45:36 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: "Nunca deseé crear una dinastía": tras anunciar su retirada, Warren Buffet tiene claro qué hacer con su inmensa herencia</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/durante-decadas-warren-buffet-creo-enorme-fortuna-ahora-su-obsesion-otra-nunca-quise-crear-dinastia</link>
            <description>"Nunca deseé crear una dinastía": tras anunciar su retirada, Warren Buffet tiene claro qué hacer con su inmensa herencia</description>
            <pubDate>Mon May  5 13:31:35 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: En la era del MP3, Sony quiso frenar la copia de música… y cometió el gran error de meter malware en sus propios CD</title>
            <link>https://www.genbeta.com/multimedia/era-mp3-sony-quiso-frenar-copia-musica-cometio-gran-error-meter-malware-sus-propios-cd</link>
            <description>En la era del MP3, Sony quiso frenar la copia de música… y cometió el gran error de meter malware en sus propios CD</description>
            <pubDate>Mon May  5 13:19:20 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Orange TV Libre cambia por completo: más de 90 canales y fútbol para usuarios de cualquier operadora</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/servicios-de-smart-tv/orange-tv-libre-cambia-completo-90-canales-futbol-para-usuarios-cualquier-operadora</link>
            <description>Orange TV Libre cambia por completo: más de 90 canales y fútbol para usuarios de cualquier operadora</description>
            <pubDate>Mon May  5 13:06:35 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Que nos quedáramos sin móvil durante el apagón fue terrible. Que le pasara al Gobierno es mucho más preocupante</title>
            <link>https://www.xataka.com/servicios/que-nos-quedaramos-movil-durante-apagon-fue-terrible-que-le-pasara-al-gobierno-mucho-preocupante</link>
            <description>Que nos quedáramos sin móvil durante el apagón fue terrible. Que le pasara al Gobierno es mucho más preocupante</description>
            <pubDate>Mon May  5 13:01:36 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Este es la novedad de Ikea perfecta para disfrutar del buen tiempo incluso en terrazas pequeñas</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/este-novedad-ikea-perfecta-para-disfrutar-buen-tiempo-incluso-terrazas-pequenas</link>
            <description>Este es la novedad de Ikea perfecta para disfrutar del buen tiempo incluso en terrazas pequeñas</description>
            <pubDate>Mon May  5 13:01:36 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: La posible fusión entre Movistar y Digi podría sacudir por completo el mercado</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/posible-fusion-movistar-digi-podria-sacudir-mercado/</link>
            <description>La posible fusión entre Movistar y Digi podría sacudir por completo el mercado</description>
            <pubDate>Mon May  5 13:00:55 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Esta joven valenciana hizo clic donde no debía y terminó pidiendo dinero a todos sus contactos de WhatsApp (sin saberlo)</title>
            <link>https://www.genbeta.com/seguridad/esta-joven-valenciana-hizo-clic-donde-no-debia-termino-pidiendo-dinero-a-todos-sus-contactos-whatsapp-saberlo</link>
            <description>Esta joven valenciana hizo clic donde no debía y terminó pidiendo dinero a todos sus contactos de WhatsApp (sin saberlo)</description>
            <pubDate>Mon May  5 12:40:08 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Una empresa noruega está construyendo un imperio comprando startups españolas de software para pymes. Con paciencia y sin fusiones</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/empresa-noruega-esta-construyendo-imperio-comprando-startups-espanolas-software-para-pymes-paciencia-fusiones</link>
            <description>Una empresa noruega está construyendo un imperio comprando startups españolas de software para pymes. Con paciencia y sin fusiones</description>
            <pubDate>Mon May  5 12:31:35 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Linux 6.15-rc5 avanza sin problemas: Novedades y enfoque en estabilidad</title>
            <link>https://nksistemas.com/linux-6-15-rc5-avanza-sin-problemas-novedades-y-enfoque-en-estabilidad/</link>
            <description>Linux 6.15-rc5 avanza sin problemas: Novedades y enfoque en estabilidad</description>
            <pubDate>Mon May  5 12:17:28 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Ha convertido su viejo libro electrónico en el centro de control perfecto para la domótica de su casa. Y es posible con un Kindle</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/ha-convertido-su-viejo-libro-electronico-centro-control-perfecto-para-domotica-su-casa-posible-kindle</link>
            <description>Ha convertido su viejo libro electrónico en el centro de control perfecto para la domótica de su casa. Y es posible con un Kindle</description>
            <pubDate>Mon May  5 12:03:35 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>