<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Estados Unidos eleva su tensión con China a un nuevo nivel: prohibirá la venta de todos los coches con piezas o software chinos</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/estados-unidos-quiere-prohibir-venta-todos-coches-chinos-reto-gigantesco-para-sus-propias-empresas</link>
            <description>Estados Unidos eleva su tensión con China a un nuevo nivel: prohibirá la venta de todos los coches con piezas o software chinos</description>
            <pubDate>Mon Sep 23 13:54:30 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Japón está sedienta de trabajadores extranjeros, pero las leyes son demasiado estrictas con ellos: así quiere ser más flexible</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/japon-esta-sedienta-trabajadores-extranjeros-leyes-demasiado-estrictas-ellos-asi-quiere-ser-flexible</link>
            <description>Japón está sedienta de trabajadores extranjeros, pero las leyes son demasiado estrictas con ellos: así quiere ser más flexible</description>
            <pubDate>Mon Sep 23 13:48:52 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En un giro totalmente absurdo de los acontecimientos, Cards Against Humanity ha demandado a Elon Musk. El motivo: una parcela</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/giro-totalmente-absurdo-acontecimientos-cards-against-humanity-ha-demandado-a-elon-musk-motivo-parcela</link>
            <description>En un giro totalmente absurdo de los acontecimientos, Cards Against Humanity ha demandado a Elon Musk. El motivo: una parcela</description>
            <pubDate>Mon Sep 23 13:30:47 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Cae el precio del móvil más top de Xiaomi con cámaras Leica y que compite con el nuevo iPhone 16</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/cae-precio-movil-top-xiaomi-camaras-leica-que-compite-nuevo-iphone-16</link>
            <description>Cae el precio del móvil más top de Xiaomi con cámaras Leica y que compite con el nuevo iPhone 16</description>
            <pubDate>Mon Sep 23 13:30:47 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: China está sufriendo para proteger su industria de los chips. Aun así sus primeros logros notables ya están aquí</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/china-esta-sufriendo-para-proteger-su-industria-chips-asi-sus-primeros-logros-notables-estan-aqui</link>
            <description>China está sufriendo para proteger su industria de los chips. Aun así sus primeros logros notables ya están aquí</description>
            <pubDate>Mon Sep 23 13:03:42 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Aterriza en Android Auto una de las funciones más esperadas: reportar accidentes nunca había sido tan sencillo</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-tecnologia/android-auto-incorpora-posibilidad-reportar-accidentes/</link>
            <description>Aterriza en Android Auto una de las funciones más esperadas: reportar accidentes nunca había sido tan sencillo</description>
            <pubDate>Mon Sep 23 13:00:22 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Tres meses después de regresar de la cara oculta de la Luna, China revela un secreto: el suelo y la roca son diferentes</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/tres-meses-despues-regresar-cara-oculta-luna-china-revela-secreto-suelo-roca-diferentes</link>
            <description>Tres meses después de regresar de la cara oculta de la Luna, China revela un secreto: el suelo y la roca son diferentes</description>
            <pubDate>Mon Sep 23 12:30:46 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Esta es la aplicación española similar a Tinder para ligar en el gimnasio y entrenar con personas deportistas</title>
            <link>https://www.vitonica.com/wellness/esta-aplicacion-espanola-similar-a-tinder-para-ligar-gimnasio-entrenar-personas-deportistas</link>
            <description>Esta es la aplicación española similar a Tinder para ligar en el gimnasio y entrenar con personas deportistas</description>
            <pubDate>Mon Sep 23 12:14:32 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Venice AI: qué es, cómo funciona y cómo usar esta plataforma de inteligencia artificial privada y sin censura</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/venice-ai-que-como-funciona-como-usar-esta-plataforma-inteligencia-artificial-privada-censura</link>
            <description>Venice AI: qué es, cómo funciona y cómo usar esta plataforma de inteligencia artificial privada y sin censura</description>
            <pubDate>Mon Sep 23 12:11:06 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Un ministro de Portugal ha reabierto el gran debate de la Raya: a quién pertenece el pueblo extremeño de Olivenza</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/ministro-portugal-ha-reabierto-gran-debate-raya-a-quien-pertenece-pueblo-extremeno-olivenza</link>
            <description>Un ministro de Portugal ha reabierto el gran debate de la Raya: a quién pertenece el pueblo extremeño de Olivenza</description>
            <pubDate>Mon Sep 23 12:00:47 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Los detectores de textos creados con ChatGPT detectan como artificial el contenido creado por hablantes no nativos de inglés</title>
            <link>https://www.genbeta.com/inteligencia-artificial/detectores-textos-creados-chatgpt-detectan-como-artificial-contenido-creado-hablantes-no-nativos-ingles-1</link>
            <description>Los detectores de textos creados con ChatGPT detectan como artificial el contenido creado por hablantes no nativos de inglés</description>
            <pubDate>Mon Sep 23 12:00:47 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>