<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Estamos cerca de conseguir un hormigón sin agua para usar en la Luna. Promete cambiar las construcciones en la Tierra</title>
            <link>https://www.xataka.com/materiales/estamos-cerca-conseguir-hormigon-agua-para-usar-luna-promete-cambiar-construcciones-tierra</link>
            <description>Estamos cerca de conseguir un hormigón sin agua para usar en la Luna. Promete cambiar las construcciones en la Tierra</description>
            <pubDate>Fri Nov 29 22:01:49 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>DistritoTux: Las 10 Distribuciones Linux Más Innovadoras Según Distrowatch</title>
            <link>https://www.distritotux.cl/2024/11/las-10-distribuciones-linux-mas.html</link>
            <description>Las 10 Distribuciones Linux Más Innovadoras Según Distrowatch</description>
            <pubDate>Fri Nov 29 21:54:08 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Elon Musk tiene síndrome de Asperger. Y así le ha influido en su éxito como líder tecnológico</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/elon-musk-tiene-sindrome-asperger-asi-le-ha-influido-su-faceta-como-lider-tecnologico</link>
            <description>Elon Musk tiene síndrome de Asperger. Y así le ha influido en su éxito como líder tecnológico</description>
            <pubDate>Fri Nov 29 21:02:48 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Panasonic quiere recuperar las enseñanzas de su fundador, así que ha decidido “resucitarlo” con inteligencia artificial</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/panasonic-quiere-recuperar-ensenanzas-su-fundador-asi-que-ha-decidido-resucitarlo-inteligencia-artificial</link>
            <description>Panasonic quiere recuperar las enseñanzas de su fundador, así que ha decidido “resucitarlo” con inteligencia artificial</description>
            <pubDate>Fri Nov 29 21:01:49 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Si quieres esquivar la subida de precios de Vodafone, estas son las tarifas que deberías contratar</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/esquivar-subidas-precios-vodafone-2025/</link>
            <description>Si quieres esquivar la subida de precios de Vodafone, estas son las tarifas que deberías contratar</description>
            <pubDate>Fri Nov 29 21:00:51 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Simple Pen Plotter Rolls On The Table</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/11/29/simple-pen-plotter-rolls-on-the-table/</link>
            <description>Simple Pen Plotter Rolls On The Table</description>
            <pubDate>Fri Nov 29 21:00:44 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubunlog: Cómo instalar paquetes Snap en Linux Mint</title>
            <link>https://ubunlog.com/como-instalar-paquetes-snap-en-linux-mint/</link>
            <description>Cómo instalar paquetes Snap en Linux Mint</description>
            <pubDate>Fri Nov 29 20:47:53 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Meta planea construir un descomunal cable submarino global, según TechCrunch. Tiene buenas razones para hacerlo</title>
            <link>https://www.xataka.com/servicios/meta-planea-construir-descomunal-cable-submarino-global-techcrunch-tiene-buenas-razones-para-hacerlo</link>
            <description>Meta planea construir un descomunal cable submarino global, según TechCrunch. Tiene buenas razones para hacerlo</description>
            <pubDate>Fri Nov 29 20:31:49 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Xiaomi y su mejor aspirador revolucionan las ofertas del Black Friday para que dejes tu casa limpísima</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/mix/aliexpress-aspirador-xiaomi-vacuum-cleaner-g9-plus-1124/</link>
            <description>Xiaomi y su mejor aspirador revolucionan las ofertas del Black Friday para que dejes tu casa limpísima</description>
            <pubDate>Fri Nov 29 20:30:22 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubunlog: Cómo solucionar la diferencia horaria entre Linux y Windows</title>
            <link>https://ubunlog.com/como-solucionar-la-diferencia-horaria-entre-linux-y-windows/</link>
            <description>Cómo solucionar la diferencia horaria entre Linux y Windows</description>
            <pubDate>Fri Nov 29 20:05:26 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Estas turbinas eólicas plegables financiadas por Bill Gates se ensamblan 10 veces más rápido que las normales</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/eolica-necesita-revolucion-bill-gates-ha-hecho-su-apuesta-plataformas-marinas-plegables-faciles-montar</link>
            <description>Estas turbinas eólicas plegables financiadas por Bill Gates se ensamblan 10 veces más rápido que las normales</description>
            <pubDate>Fri Nov 29 20:01:49 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>