<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Movistar lanza nuevo modelo de router WiFi 4G-5G: ideal si todavía no tienes fibra</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/movistar-nuevo-modelo-router-wifi-4g-5g-todavia-fibra/</link>
            <description>Movistar lanza nuevo modelo de router WiFi 4G-5G: ideal si todavía no tienes fibra</description>
            <pubDate>Wed Jan  7 06:22:55 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: This 8-Bit Commodore PET Was Hard to Fix</title>
            <link>https://hackaday.com/2026/01/06/this-8-bit-commodore-pet-was-hard-to-fix/</link>
            <description>This 8-Bit Commodore PET Was Hard to Fix</description>
            <pubDate>Wed Jan  7 06:00:56 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Todo lo que debería cambiar en Linux para que supere a Windows 11 como sistema operativo para PC</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/windows/cambiar-linux-superar-windows-11-pc/</link>
            <description>Todo lo que debería cambiar en Linux para que supere a Windows 11 como sistema operativo para PC</description>
            <pubDate>Wed Jan  7 05:00:34 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Ongoing Attacks Exploiting Critical RCE Vulnerability in Legacy D-Link DSL Routers</title>
            <link>https://thehackernews.com/2026/01/active-exploitation-hits-legacy-d-link.html</link>
            <description>Ongoing Attacks Exploiting Critical RCE Vulnerability in Legacy D-Link DSL Routers</description>
            <pubDate>Wed Jan  7 04:31:00 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Faraday Effects Emerging from the Optical Magnetic Field</title>
            <link>https://hackaday.com/2026/01/06/faraday-effects-emerging-from-the-optical-magnetic-field/</link>
            <description>Faraday Effects Emerging from the Optical Magnetic Field</description>
            <pubDate>Wed Jan  7 03:00:08 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: The Many Questions and Challenges with DIY Hydroelectric Generators</title>
            <link>https://hackaday.com/2026/01/06/the-many-questions-and-challenges-with-diy-hydroelectric-generators/</link>
            <description>The Many Questions and Challenges with DIY Hydroelectric Generators</description>
            <pubDate>Wed Jan  7 00:00:38 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>OMG! Ubuntu: Bazaar Flatpak Manager Gets New Icon, Permission Warnings + More</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2026/01/bazaar-linux-app-new-icon-other-changes</link>
            <description>Bazaar Flatpak Manager Gets New Icon, Permission Warnings + More</description>
            <pubDate>Tue Jan  6 23:59:00 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Hardware libre: NVIDIA planea recuperar la GeForce RTX 3060 para aliviar la escasez de GPUs</title>
            <link>https://www.hwlibre.com/nvidia-planea-recuperar-la-geforce-rtx-3060-para-aliviar-la-escasez-de-gpus/</link>
            <description>NVIDIA planea recuperar la GeForce RTX 3060 para aliviar la escasez de GPUs</description>
            <pubDate>Tue Jan  6 22:56:20 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Movistar Plus+ prepara su nuevo canal de cine: ya tiene todas las películas listas</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/movistar-plus-prepara-nuevo-canal-cine-peliculas-listas/</link>
            <description>Movistar Plus+ prepara su nuevo canal de cine: ya tiene todas las películas listas</description>
            <pubDate>Tue Jan  6 21:03:41 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Tired of Burnt Fingers? Try PID Tuning the Hot Glue Gun</title>
            <link>https://hackaday.com/2026/01/06/tired-of-burnt-fingers-try-pid-tuning-the-hot-glue-gun/</link>
            <description>Tired of Burnt Fingers? Try PID Tuning the Hot Glue Gun</description>
            <pubDate>Tue Jan  6 21:00:24 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: YouTube ha empezado a llenarse de contenido generado por IA. España aparece en una posición inesperada</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/youtube-ha-empezado-a-llenarse-contenido-generado-ia-espana-aparece-posicion-inesperada</link>
            <description>YouTube ha empezado a llenarse de contenido generado por IA. España aparece en una posición inesperada</description>
            <pubDate>Tue Jan  6 21:00:21 2026</pubDate>
            </item></channel>
</rss>