<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>The Hacker News: Several New Critical Flaws Affect CODESYS Industrial Automation Software</title>
            <link>http://feedproxy.google.com/~r/TheHackersNews/~3/BnByrOj1RPU/several-new-critical-flaws-affect.html</link>
            <description>Several New Critical Flaws Affect CODESYS Industrial Automation Software</description>
            <pubDate>Wed Jul 21 13:38:58 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Malicious NPM Package Caught Stealing Users' Saved Passwords From Browsers</title>
            <link>http://feedproxy.google.com/~r/TheHackersNews/~3/QyJiz3kF9n4/malicious-npm-package-caught-stealing.html</link>
            <description>Malicious NPM Package Caught Stealing Users' Saved Passwords From Browsers</description>
            <pubDate>Wed Jul 21 13:38:39 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Magnet: Bikini obligatorio para los equipos femeninos de balonmano playa o multa. ¿La razón? Desconocida</title>
            <link>https://magnet.xataka.com/en-diez-minutos/bikini-obligatorio-para-equipos-femeninos-balonmano-playa-multa-razon-desconocida</link>
            <description>Bikini obligatorio para los equipos femeninos de balonmano playa o multa. ¿La razón? Desconocida</description>
            <pubDate>Wed Jul 21 13:36:12 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Project Moca, la herramienta de Microsoft para la gestión y la planificación personal o profesional, está llegando a Outlook Web</title>
            <link>http://feeds.weblogssl.com/~r/genbeta/~3/a7BeEAaKwKM/project-moca-herramienta-microsoft-para-gestion-planificacion-personal-profesional-esta-llegando-a-outlook-web</link>
            <description>Project Moca, la herramienta de Microsoft para la gestión y la planificación personal o profesional, está llegando a Outlook Web</description>
            <pubDate>Wed Jul 21 13:19:53 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Nace un nuevo material mucho mas resistente que el metal o el kevlar</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/tecnologia/nuevo-material-fuerte-resistente-metal-kevlar/</link>
            <description>Nace un nuevo material mucho mas resistente que el metal o el kevlar</description>
            <pubDate>Wed Jul 21 13:03:33 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los ciberataques a tecnología operacional permitirán asesinatos a distancia para 2025, según Gartner: el ataque a Colonial Pipeline es el mejor indicio</title>
            <link>http://feeds.weblogssl.com/~r/xataka2/~3/M5iTB5o8llY/ciberataques-a-tecnologia-operacional-permitiran-asesinatos-a-distancia-para-2025-gartner-ataque-a-colonial-pipeline-mejor-indicio</link>
            <description>Los ciberataques a tecnología operacional permitirán asesinatos a distancia para 2025, según Gartner: el ataque a Colonial Pipeline es el mejor indicio</description>
            <pubDate>Wed Jul 21 13:01:14 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Convierte archivos de Microsoft PowerPoint a PDF y viceversa</title>
            <link>https://www.adslzone.net/listas/mejores-webs/convertir-powerpoint-pdf/</link>
            <description>Convierte archivos de Microsoft PowerPoint a PDF y viceversa</description>
            <pubDate>Wed Jul 21 12:54:35 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Debian GNU/Linux 10 «Buster» nos trae actualizaciones de seguridad del kernel de Linux y 4 fallas parcheadas</title>
            <link>https://nksistemas.com/debian-gnu-linux-10-buster-nos-trae-actualizaciones-de-seguridad-del-kernel-de-linux-y-4-fallas-parcheadas/</link>
            <description>Debian GNU/Linux 10 «Buster» nos trae actualizaciones de seguridad del kernel de Linux y 4 fallas parcheadas</description>
            <pubDate>Wed Jul 21 12:46:00 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Una vulnerabilidad en Windows 10 y Windows 11 permite ganar acceso total al sistema sin tener que descifrar las contraseñas</title>
            <link>http://feeds.weblogssl.com/~r/genbeta/~3/l5VZJPR8hPk/vulnerabilidad-windows-10-windows-11-permite-ganar-acceso-total-al-sistema-tener-que-descifrar-contrasenas</link>
            <description>Una vulnerabilidad en Windows 10 y Windows 11 permite ganar acceso total al sistema sin tener que descifrar las contraseñas</description>
            <pubDate>Wed Jul 21 12:42:37 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: VirtualBox 6.1.24 viene con soporte para Linux 5.13 y kernels específicos</title>
            <link>https://nksistemas.com/virtualbox-6-1-24-viene-con-soporte-para-linux-5-13-y-kernels-especificos/</link>
            <description>VirtualBox 6.1.24 viene con soporte para Linux 5.13 y kernels específicos</description>
            <pubDate>Wed Jul 21 12:34:52 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Las mejores alternativas a la web de Renfe para comprar billetes de tren cuando te falla o da errores</title>
            <link>http://feeds.weblogssl.com/~r/genbeta/~3/M1flhHiUipg/mejores-alternativas-a-web-renfe-para-comprar-billetes-tren-cuando-te-falla-da-errores</link>
            <description>Las mejores alternativas a la web de Renfe para comprar billetes de tren cuando te falla o da errores</description>
            <pubDate>Wed Jul 21 12:15:01 2021</pubDate>
            </item></channel>
</rss>