<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: Orange TV Libre sorprende añadiendo cuatro nuevos canales a su servicio</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/orange-tv-libre-cuatro-nuevos-canales-0525/</link>
            <description>Orange TV Libre sorprende añadiendo cuatro nuevos canales a su servicio</description>
            <pubDate>Sat May 10 20:00:19 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Move over, Lithopane: 3D Printed 3D Photos with Gaussian Splats</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/05/10/move-over-lithopane-3d-printed-3d-photos-with-gaussian-splats/</link>
            <description>Move over, Lithopane: 3D Printed 3D Photos with Gaussian Splats</description>
            <pubDate>Sat May 10 20:00:15 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Nunca más uses la misma contraseña: el truco para recordarlas sin esfuerzo</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/seguridad/nunca-misma-contrasena-truco-recordar-sin-esfuerzo/</link>
            <description>Nunca más uses la misma contraseña: el truco para recordarlas sin esfuerzo</description>
            <pubDate>Sat May 10 19:00:57 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La escultura más extraña de Taiwán es también la que más turistas atrae: una panceta tallada en piedra</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/museo-palacio-taiwan-guarda-curioso-tesoro-carta-amor-china-a-panceta</link>
            <description>La escultura más extraña de Taiwán es también la que más turistas atrae: una panceta tallada en piedra</description>
            <pubDate>Sat May 10 18:30:04 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>DistritoTux: iDeal OS: privacidad, seguridad y tranquilidad en Linux</title>
            <link>https://www.distritotux.cl/2025/05/ideal-os-privacidad-seguridad-y.html</link>
            <description>iDeal OS: privacidad, seguridad y tranquilidad en Linux</description>
            <pubDate>Sat May 10 18:05:31 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: El truco que nadie conoce para ampliar el almacenamiento del Google Chromecast sin invertir un euro</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/como-ampliar-almacenamiento-chromecast-0525/</link>
            <description>El truco que nadie conoce para ampliar el almacenamiento del Google Chromecast sin invertir un euro</description>
            <pubDate>Sat May 10 18:00:02 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Sabemos que la nave soviética ha caído ya en la Tierra, pero no sabemos dónde: las agencias espaciales no coinciden</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/sabemos-que-nave-sovietica-ha-caido-tierra-no-sabemos-donde-agencias-espaciales-no-coinciden</link>
            <description>Sabemos que la nave soviética ha caído ya en la Tierra, pero no sabemos dónde: las agencias espaciales no coinciden</description>
            <pubDate>Sat May 10 18:00:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: ¿Tiene sentido desconectar el Wi-Fi del router y conectarte desde otro punto de acceso?</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/wifi/por-que-desconectar-wifi-router/</link>
            <description>¿Tiene sentido desconectar el Wi-Fi del router y conectarte desde otro punto de acceso?</description>
            <pubDate>Sat May 10 17:06:07 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Netflix le quita a Max su película reciente más importante que recuadó más de 700 millones de dólares</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/netflix-max-pelicula-importante-0525/</link>
            <description>Netflix le quita a Max su película reciente más importante que recuadó más de 700 millones de dólares</description>
            <pubDate>Sat May 10 17:00:52 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Best Practices for FDM Printing</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/05/10/best-practices-for-fdm-printing/</link>
            <description>Best Practices for FDM Printing</description>
            <pubDate>Sat May 10 17:00:46 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El Alzheimer comienza mucho antes que sus síntomas. Y hemos descubierto uno de sus primeros mecanismos</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/grupo-investigadores-csic-descubierto-nueva-proteina-clave-avance-alzheimer</link>
            <description>El Alzheimer comienza mucho antes que sus síntomas. Y hemos descubierto uno de sus primeros mecanismos</description>
            <pubDate>Sat May 10 17:00:04 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>