<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Linux Adictos: Tails 7.4 refuerza la privacidad y cambia la forma de descarga</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/tails-7-4-refuerza-la-privacidad-y-cambia-la-forma-de-descarga.html</link>
            <description>Tails 7.4 refuerza la privacidad y cambia la forma de descarga</description>
            <pubDate>Thu Jan 15 14:21:41 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El partido del Barcelona de hoy, la final de la Copa de África y más en Movistar Plus por 9,99 euros al mes. Y sin permanencia</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/partido-barcelona-hoy-final-copa-africa-movistar-plus-9-99-euros-al-mes-permanencia</link>
            <description>El partido del Barcelona de hoy, la final de la Copa de África y más en Movistar Plus por 9,99 euros al mes. Y sin permanencia</description>
            <pubDate>Thu Jan 15 14:15:27 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Todo lo que sabemos hasta ahora de la temporada 4 de Los Bridgerton: ¿cuándo llega a Netflix?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/todo-sabemos-temporada-4-los-bridgerton-netflix/</link>
            <description>Todo lo que sabemos hasta ahora de la temporada 4 de Los Bridgerton: ¿cuándo llega a Netflix?</description>
            <pubDate>Thu Jan 15 14:03:39 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: China ha tomado una decisión respecto a los despidos justificados por la IA: no serán procedentes</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/china-ha-tomado-decision-respecto-a-despidos-justificados-ia-no-seran-procedentes</link>
            <description>China ha tomado una decisión respecto a los despidos justificados por la IA: no serán procedentes</description>
            <pubDate>Thu Jan 15 14:01:27 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Ikea pone solución a los líos de cables en casa con este accesorio de menos de 8 euros</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/ikea-pone-solucion-a-lios-cables-casa-este-accesorio-8-euros</link>
            <description>Ikea pone solución a los líos de cables en casa con este accesorio de menos de 8 euros</description>
            <pubDate>Thu Jan 15 14:01:27 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: ThreatsDay Bulletin: AI Voice Cloning Exploit, Wi-Fi Kill Switch, PLC Vulns, and 14 More Stories</title>
            <link>https://thehackernews.com/2026/01/threatsday-bulletin-ai-voice-cloning.html</link>
            <description>ThreatsDay Bulletin: AI Voice Cloning Exploit, Wi-Fi Kill Switch, PLC Vulns, and 14 More Stories</description>
            <pubDate>Thu Jan 15 13:56:00 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: GRUB 2.14 introduce soporte para EROFS, mejoras en Btrfs y LVM</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/grub-2-14-introduce-soporte-para-erofs-mejoras-en-btrfs-y-lvm.html</link>
            <description>GRUB 2.14 introduce soporte para EROFS, mejoras en Btrfs y LVM</description>
            <pubDate>Thu Jan 15 13:52:50 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: BTS vuelve después de que sus miembros hayan pasado por el servicio militar. Ahora empieza la auténtica guerra: conseguir entradas</title>
            <link>https://www.xataka.com/musica/bts-vuelve-despues-que-sus-miembros-hayan-pasado-servicio-militar-ahora-empieza-autentica-guerra-conseguir-entradas</link>
            <description>BTS vuelve después de que sus miembros hayan pasado por el servicio militar. Ahora empieza la auténtica guerra: conseguir entradas</description>
            <pubDate>Thu Jan 15 13:31:27 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: GNOME 48.8 llega con correcciones de errores y parches de seguridad</title>
            <link>https://nksistemas.com/gnome-48-8-llega-con-correcciones-de-errores-y-parches-de-seguridad/</link>
            <description>GNOME 48.8 llega con correcciones de errores y parches de seguridad</description>
            <pubDate>Thu Jan 15 13:20:39 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Tails 7.4: Lanzamiento del sistema operativo anónimo con persistencia de idioma y formatos</title>
            <link>https://nksistemas.com/tails-7-4-lanzamiento-del-sistema-operativo-anonimo-con-persistencia-de-idioma-y-formatos/</link>
            <description>Tails 7.4: Lanzamiento del sistema operativo anónimo con persistencia de idioma y formatos</description>
            <pubDate>Thu Jan 15 13:18:25 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>It&#x27;s FOSS: After Rejecting US Government&#x27;s Aid Over DEI, Python Software Foundation Accepts $1.5 Million in Funding from Claude AI</title>
            <link>https://itsfoss.com/news/anthropic-funding-to-python/</link>
            <description>After Rejecting US Government&#x27;s Aid Over DEI, Python Software Foundation Accepts $1.5 Million in Funding from Claude AI</description>
            <pubDate>Thu Jan 15 13:05:49 2026</pubDate>
            </item></channel>
</rss>