<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>cambiatealinux.com: Ejecutar aplicaciones al inicio de Linux Mint</title>
            <link>https://www.cambiatealinux.com/ejecutar-aplicaciones-al-inicio-de-linux-mint</link>
            <description>Ejecutar aplicaciones al inicio de Linux Mint</description>
            <pubDate>Fri Apr 21 03:40:40 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: No ha podido ser esta vez tampoco: El primer vuelo de Starship acaba con el vehículo estrellado</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/no-ha-podido-ser-esta-vez-tampoco-primer-vuelo-starship-acaba-vehiculo-estrellado</link>
            <description>No ha podido ser esta vez tampoco: El primer vuelo de Starship acaba con el vehículo estrellado</description>
            <pubDate>Thu Apr 20 13:56:44 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Cómo consultar el estado de tramitación de la Renta 2022: así sabrás por qué aún no has cobrado la devolución</title>
            <link>https://www.genbeta.com/paso-a-paso/como-consultar-estado-tramitacion-renta-2022-asi-sabras-que-no-has-cobrado-devolucion</link>
            <description>Cómo consultar el estado de tramitación de la Renta 2022: así sabrás por qué aún no has cobrado la devolución</description>
            <pubDate>Thu Apr 20 13:44:04 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Renueva tus auriculares: Menos de 10 euros con estas ofertas de Miravia</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/mix/auriculares-10-euros-miravia/</link>
            <description>Renueva tus auriculares: Menos de 10 euros con estas ofertas de Miravia</description>
            <pubDate>Thu Apr 20 13:30:02 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Sorteamos un cheque regalo de 50 euros para gastar en Amazon</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/sorteamos-cheque-regalo-50-euros-para-gastar-amazon</link>
            <description>Sorteamos un cheque regalo de 50 euros para gastar en Amazon</description>
            <pubDate>Thu Apr 20 13:07:43 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Dentro de la Apple Store de Singapur, una de las más alucinantes del mundo: un domo geodésico flotante</title>
            <link>https://www.xataka.com/otros/dentro-apple-store-singapur-alucinantes-mundo-domo-geodesico-flotante</link>
            <description>Dentro de la Apple Store de Singapur, una de las más alucinantes del mundo: un domo geodésico flotante</description>
            <pubDate>Thu Apr 20 13:01:59 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Si vas a tener un bebé, Amazon te hace un regalo gratis</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/tener-bebe-amazon-regalo-gratis/</link>
            <description>Si vas a tener un bebé, Amazon te hace un regalo gratis</description>
            <pubDate>Thu Apr 20 13:00:32 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>OMG! Ubuntu: Ubuntu 23.04 is Now Available to Download</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2023/04/ubuntu-23-04-released</link>
            <description>Ubuntu 23.04 is Now Available to Download</description>
            <pubDate>Thu Apr 20 12:45:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Los creadores de Stable Diffusion lanzan su propio ChatGPT open source. Sus respuestas en español son… raras. Pero no pasa nada</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/creadores-stable-diffusion-lanzan-su-propio-chatgpt-open-source-sus-respuestas-espanol-raras-no-pasa-nada</link>
            <description>Los creadores de Stable Diffusion lanzan su propio ChatGPT open source. Sus respuestas en español son… raras. Pero no pasa nada</description>
            <pubDate>Thu Apr 20 12:40:57 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Durante años, el tamaño de los Andes ha desconcertado a los científicos. Ahora hay una explicación a su expansión</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/durante-anos-tamano-andes-ha-desconcertado-a-cientificos-ahora-hay-explicacion-a-su-expansion</link>
            <description>Durante años, el tamaño de los Andes ha desconcertado a los científicos. Ahora hay una explicación a su expansión</description>
            <pubDate>Thu Apr 20 12:31:58 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Llega VirtualBox 7.0.8 que agrega soporte para Linux Kernel 6.3</title>
            <link>https://nksistemas.com/llega-virtualbox-7-0-8-que-agrega-soporte-para-linux-kernel-6-3/</link>
            <description>Llega VirtualBox 7.0.8 que agrega soporte para Linux Kernel 6.3</description>
            <pubDate>Thu Apr 20 12:31:19 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>