<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: 100 años después, Renault está a las puertas de volver a producir maquinaria de guerra: drones militares junto a Turgis Gallard</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/100-anos-despues-renault-esta-a-puertas-volver-a-producir-maquinaria-guerra-drones-militares-a-turgis-gallard</link>
            <description>100 años después, Renault está a las puertas de volver a producir maquinaria de guerra: drones militares junto a Turgis Gallard</description>
            <pubDate>Wed Jan 21 22:04:58 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Hardware libre: Exotrajes para rehabilitación: aplicaciones, beneficios y seguridad</title>
            <link>https://www.hwlibre.com/exotrajes-para-rehabilitacion-aplicaciones-beneficios-y-seguridad/</link>
            <description>Exotrajes para rehabilitación: aplicaciones, beneficios y seguridad</description>
            <pubDate>Wed Jan 21 21:23:52 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Repair and Reverse-Engineering of Nespresso Vertuo Next Coffee Machines</title>
            <link>https://hackaday.com/2026/01/21/repair-and-reverse-engineering-of-nespresso-vertuo-next-coffee-machines/</link>
            <description>Repair and Reverse-Engineering of Nespresso Vertuo Next Coffee Machines</description>
            <pubDate>Wed Jan 21 21:00:06 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Así es la ventaja oculta que Digi tiene para sus clientes y supera a O2 cuando te quedas sin GB móviles</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/ventaja-oculta-digi-oculta-clientes-sin-gb-moviles/</link>
            <description>Así es la ventaja oculta que Digi tiene para sus clientes y supera a O2 cuando te quedas sin GB móviles</description>
            <pubDate>Wed Jan 21 20:59:06 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: ¿Todavía no tienes una baliza V16? AliExpress deja este modelo con más de 50.000 unidades vendidas por menos de 25 €</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/mix/aliexpress-baliza-emergencia-v16-raykong-0126/</link>
            <description>¿Todavía no tienes una baliza V16? AliExpress deja este modelo con más de 50.000 unidades vendidas por menos de 25 €</description>
            <pubDate>Wed Jan 21 20:07:03 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Llevamos desde 1945 contándonos que hay que beber "dos litros de agua al día". La ciencia tiene claro que no es así</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/mito-dos-litros-agua-al-dia-se-derrumba-error-1945-que-ciencia-ahora-trata-corregir</link>
            <description>Llevamos desde 1945 contándonos que hay que beber "dos litros de agua al día". La ciencia tiene claro que no es así</description>
            <pubDate>Wed Jan 21 19:31:27 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: FLOSS Weekly Episode 861: Big Databases with OpenRiak</title>
            <link>https://hackaday.com/2026/01/21/floss-weekly-episode-861-big-databases-with-openriak/</link>
            <description>FLOSS Weekly Episode 861: Big Databases with OpenRiak</description>
            <pubDate>Wed Jan 21 19:30:45 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Si usas Samsung TV Plus, bienvenido al club. El servicio gratuito bate récords, con más de 100 millones de usuarios activos</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/territorio-samsung/usas-samsung-tv-plus-bienvenido-al-club-servicio-gratuito-bate-records-100-millones-usuarios-activos</link>
            <description>Si usas Samsung TV Plus, bienvenido al club. El servicio gratuito bate récords, con más de 100 millones de usuarios activos</description>
            <pubDate>Wed Jan 21 19:06:37 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: O2 revela qué móviles pueden usar su eSIM: comprueba si el tuyo está en la lista</title>
            <link>https://www.adslzone.net/esim/al-dia/o2-dispositivos-compatibles-esim/</link>
            <description>O2 revela qué móviles pueden usar su eSIM: comprueba si el tuyo está en la lista</description>
            <pubDate>Wed Jan 21 19:02:31 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El remake de ‘Prince of Persia’ apuntaba a ser el punto de inflexión de Ubisoft. Ha sido cancelado junto a otros títulos</title>
            <link>https://www.xataka.com/videojuegos/remake-prince-of-persia-apuntaba-a-ser-punto-inflexion-ubisoft-ha-sido-cancelado-a-otros-titulos</link>
            <description>El remake de ‘Prince of Persia’ apuntaba a ser el punto de inflexión de Ubisoft. Ha sido cancelado junto a otros títulos</description>
            <pubDate>Wed Jan 21 19:01:00 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubunlog: Top 2026 de Editores gráficos y multimedia para Ubuntu y GNU/Linux – Alternativas a Photoshop y otros productos de Adobe</title>
            <link>https://ubunlog.com/top-2026-programas-alternativas-photoshop-linux/</link>
            <description>Top 2026 de Editores gráficos y multimedia para Ubuntu y GNU/Linux – Alternativas a Photoshop y otros productos de Adobe</description>
            <pubDate>Wed Jan 21 18:47:17 2026</pubDate>
            </item></channel>
</rss>