<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: El transporte de hidrógeno es uno de sus grandes retos a futuro. Alguien lo quiere solucionar con sales</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/transporte-hidrogeno-uno-sus-grandes-retos-a-futuro-alguien-quiere-solucionar-sales</link>
            <description>El transporte de hidrógeno es uno de sus grandes retos a futuro. Alguien lo quiere solucionar con sales</description>
            <pubDate>Sat Oct 22 13:31:38 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: NirLauncher, un lanzador de cientos de aplicaciones portátiles con las que administrar nuestro sistema Windows</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/nirlauncher-lanzador-cientos-aplicaciones-portatiles-que-administrar-nuestro-sistema-windows</link>
            <description>NirLauncher, un lanzador de cientos de aplicaciones portátiles con las que administrar nuestro sistema Windows</description>
            <pubDate>Sat Oct 22 13:03:21 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Mejores adaptadores para convertir los cables de antena en una red Ethernet: cuál comprar y cinco modelos recomendados</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/mejores-adaptadores-para-convertir-cables-antena-red-ethernet-cual-comprar-cinco-modelos-recomendados</link>
            <description>Mejores adaptadores para convertir los cables de antena en una red Ethernet: cuál comprar y cinco modelos recomendados</description>
            <pubDate>Sat Oct 22 13:01:36 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Decathlon tiene en oferta la chaqueta y los accesorios imprescindibles para no pasar frío en tus rutas de senderismo en la montaña</title>
            <link>https://www.vitonica.com/ecommerce/adios-playa-hola-montana-este-conjunto-decathlon-promocion-mochila-impermeable-bastones</link>
            <description>Decathlon tiene en oferta la chaqueta y los accesorios imprescindibles para no pasar frío en tus rutas de senderismo en la montaña</description>
            <pubDate>Sat Oct 22 13:01:36 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Qué fue del Cinexin, el proyector para niños en formato de 8 mm que se popularizó en los años 70</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/curiosidades/que-fue-cinexin-proyector-para-ninos-formato-8-mm-que-se-popularizo-anos-70</link>
            <description>Qué fue del Cinexin, el proyector para niños en formato de 8 mm que se popularizó en los años 70</description>
            <pubDate>Sat Oct 22 13:01:36 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La guerra de Ucrania sólo ha supuesto quebraderos de cabeza para Europa. Pero no para sus renovables</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/guerra-ucrania-solo-ha-supuesto-quebraderos-cabeza-para-europa-no-para-sus-renovables</link>
            <description>La guerra de Ucrania sólo ha supuesto quebraderos de cabeza para Europa. Pero no para sus renovables</description>
            <pubDate>Sat Oct 22 12:31:34 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>- Junco TIC: Bloques Match: Configurando SSH server al detalle</title>
            <link>https://juncotic.com/bloques-match-configurando-ssh-server-al-detalle/</link>
            <description>Bloques Match: Configurando SSH server al detalle</description>
            <pubDate>Sat Oct 22 12:24:37 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Así puedes llamar sin cobertura móvil: ¿qué operadores tienen llamadas WiFi?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/operadores-llamadas-wifi-octubre-2022/</link>
            <description>Así puedes llamar sin cobertura móvil: ¿qué operadores tienen llamadas WiFi?</description>
            <pubDate>Sat Oct 22 12:02:40 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: 'Mario + Rabbids Sparks of Hope': el videojuego más sobresaliente de un género sobreexplotado</title>
            <link>https://www.xataka.com/videojuegos/mario-rabbids-sparks-of-hope-videojuego-sobresaliente-genero-sobreexplotado</link>
            <description>'Mario + Rabbids Sparks of Hope': el videojuego más sobresaliente de un género sobreexplotado</description>
            <pubDate>Sat Oct 22 12:01:35 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Pymes y Autonomos: Qué es el derecho al error tributario y cómo cambiaría para el contribuyente la aplicación de este principio</title>
            <link>https://www.pymesyautonomos.com/fiscalidad-y-contabilidad/que-derecho-al-error-tributario-como-cambiaria-para-contribuyente-aplicacion-este-principio</link>
            <description>Qué es el derecho al error tributario y cómo cambiaría para el contribuyente la aplicación de este principio</description>
            <pubDate>Sat Oct 22 12:00:04 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Make: DIY Projects and Ideas for Makers: Get Curious At Maker Faire Milwaukee</title>
            <link>https://makezine.com/article/maker-news/get-curious-at-maker-faire-milwaukee/</link>
            <description>Get Curious At Maker Faire Milwaukee</description>
            <pubDate>Sat Oct 22 11:40:00 2022</pubDate>
            </item></channel>
</rss>