<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: El CEO de Xiaomi ha hecho lo impensable en China: decirle a sus clientes con prisa que compren coches de la competencia</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/ceo-xiaomi-ha-hecho-impensable-china-decirle-a-sus-clientes-prisa-que-compren-coches-competencia</link>
            <description>El CEO de Xiaomi ha hecho lo impensable en China: decirle a sus clientes con prisa que compren coches de la competencia</description>
            <pubDate>Mon Aug 11 15:30:37 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone : Portal sobre telecomunicaciones, redes y ciberseguridad: Por qué no es buena idea usar una VPN que se conecte automáticamente a un servidor</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/redes/motivos-evitar-servidor-automatico-vpn/</link>
            <description>Por qué no es buena idea usar una VPN que se conecte automáticamente a un servidor</description>
            <pubDate>Mon Aug 11 15:25:50 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿De verdad tienen los piratas acceso a tu cámara, micrófono, cuentas, contraseñas y datos bancarios como dice LaLiga?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/riesgos-futbol-ilegal-dice-laliga/</link>
            <description>¿De verdad tienen los piratas acceso a tu cámara, micrófono, cuentas, contraseñas y datos bancarios como dice LaLiga?</description>
            <pubDate>Mon Aug 11 15:03:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Todos contra NVIDIA: los Gobiernos de EEUU y China amenazan su supervivencia en un mercado crucial</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/todos-nvidia-gobiernos-eeuu-china-amenazan-su-supervivencia-mercado-crucial</link>
            <description>Todos contra NVIDIA: los Gobiernos de EEUU y China amenazan su supervivencia en un mercado crucial</description>
            <pubDate>Mon Aug 11 15:00:37 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: ChatGPT ahora tiene un "router" que elige por nosotros qué modelo de GPT-5 usar. Y está eligiendo el más barato</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/chatgpt-ahora-tiene-router-que-elige-nosotros-que-modelo-gpt-5-usar-esta-eligiendo-barato</link>
            <description>ChatGPT ahora tiene un "router" que elige por nosotros qué modelo de GPT-5 usar. Y está eligiendo el más barato</description>
            <pubDate>Mon Aug 11 14:30:37 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: El truco de arquitecto para enfriar tu casa sin gastar un euro en aire acondicionado</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/como-combatir-calor-corrientes-ventilacion/</link>
            <description>El truco de arquitecto para enfriar tu casa sin gastar un euro en aire acondicionado</description>
            <pubDate>Mon Aug 11 14:03:55 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone : Portal sobre telecomunicaciones, redes y ciberseguridad: No cometas estos errores si piensas en modificar tu potencia de luz contratada</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/power/errores-evitar-bajar-potencia-contratada/</link>
            <description>No cometas estos errores si piensas en modificar tu potencia de luz contratada</description>
            <pubDate>Mon Aug 11 14:01:47 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La gran paradoja de Madrid: la región con el mayor déficit energético de España se está quedando los centros de datos</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/big-tech-estan-eligiendo-madrid-para-instalar-centros-datos-espana-problema-agujero-negro-energetico</link>
            <description>La gran paradoja de Madrid: la región con el mayor déficit energético de España se está quedando los centros de datos</description>
            <pubDate>Mon Aug 11 14:00:37 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Smartphone Hackability, or, A Pocket Computer That Isn’t</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/08/11/smartphone-hackability-or-a-pocket-computer-that-isnt/</link>
            <description>Smartphone Hackability, or, A Pocket Computer That Isn’t</description>
            <pubDate>Mon Aug 11 14:00:33 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El desplome de Tesla en Europa trae malas noticias para España. Concretamente, para Valencia</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/desplome-tesla-europa-trae-malas-noticias-para-espana-concretamente-para-valencia</link>
            <description>El desplome de Tesla en Europa trae malas noticias para España. Concretamente, para Valencia</description>
            <pubDate>Mon Aug 11 13:30:37 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: No es un error: los más rápidos se podrán llevar un escritorio elevable gratis con la nueva promo de Flexispot</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/no-error-rapidos-se-podran-llevar-escritorio-elevable-gratis-nueva-promo-flexispot</link>
            <description>No es un error: los más rápidos se podrán llevar un escritorio elevable gratis con la nueva promo de Flexispot</description>
            <pubDate>Mon Aug 11 13:16:37 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>