<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: La Comisión Europea pone a TikTok en el punto de mira: su sistema de anuncios lo deja expuesto a una sanción bajo la DSA</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/comision-europea-pone-a-tiktok-punto-mira-su-sistema-anuncios-deja-expuesto-a-sancion-dsa</link>
            <description>La Comisión Europea pone a TikTok en el punto de mira: su sistema de anuncios lo deja expuesto a una sanción bajo la DSA</description>
            <pubDate>Thu May 15 21:31:24 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: LACED: Peeling Back PCB Layers With Chemical Etching and a Laser</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/05/15/laced-peeling-back-pcb-layers-with-chemical-etching-and-a-laser/</link>
            <description>LACED: Peeling Back PCB Layers With Chemical Etching and a Laser</description>
            <pubDate>Thu May 15 20:00:41 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Este año el verano no me pilla: estas son las tarifas de fibra low cost para la casa de la playa</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/mejores-tarifas-low-cost-verano-0525/</link>
            <description>Este año el verano no me pilla: estas son las tarifas de fibra low cost para la casa de la playa</description>
            <pubDate>Thu May 15 20:00:20 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La apuesta de Tim Cook por India empieza a pasarle factura: el presidente de EEUU acaba de lanzar un aviso claro a Apple</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/apuesta-tim-cook-india-empieza-a-pasarle-factura-presidente-eeuu-acaba-lanzar-aviso-claro-a-apple</link>
            <description>La apuesta de Tim Cook por India empieza a pasarle factura: el presidente de EEUU acaba de lanzar un aviso claro a Apple</description>
            <pubDate>Thu May 15 19:45:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: "Elon, por favor, vuelve": a una semana del noveno lanzamiento de Starship, algo no va bien en la sede de SpaceX</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/elon-favor-vuelve-a-semana-noveno-lanzamiento-starship-algo-no-va-bien-sede-spacex</link>
            <description>"Elon, por favor, vuelve": a una semana del noveno lanzamiento de Starship, algo no va bien en la sede de SpaceX</description>
            <pubDate>Thu May 15 19:31:24 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>- Junco TIC: Firewall Stateful vs. Stateless: diferencias y aplicaciones</title>
            <link>https://juncotic.com/firewall-stateful-vs-stateless-diferencias-y-aplicaciones/</link>
            <description>Firewall Stateful vs. Stateless: diferencias y aplicaciones</description>
            <pubDate>Thu May 15 19:11:25 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Airbnb ya no quiere ser solo el lugar donde reservas el piso de tus vacaciones. Ahora quiere buscarte chef y entrenador</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/airbnb-no-quiere-ser-solo-lugar-donde-reservas-piso-tus-vacaciones-ahora-quiere-buscarte-chef-entrenador</link>
            <description>Airbnb ya no quiere ser solo el lugar donde reservas el piso de tus vacaciones. Ahora quiere buscarte chef y entrenador</description>
            <pubDate>Thu May 15 19:01:24 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Amazon destroza el precio de esta potente Smart TV de Xiaomi y la deja más barata que nunca</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/amazon/smart-tv-xiaomi-tv-f50-0525/</link>
            <description>Amazon destroza el precio de esta potente Smart TV de Xiaomi y la deja más barata que nunca</description>
            <pubDate>Thu May 15 19:00:25 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Acabamos de encontrar nuevas pruebas de los beneficios de Ozempic en otro campo: la demencia</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/acabamos-encontrar-nuevas-pruebas-beneficios-ozempic-otro-campo-demencia</link>
            <description>Acabamos de encontrar nuevas pruebas de los beneficios de Ozempic en otro campo: la demencia</description>
            <pubDate>Thu May 15 18:31:24 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: La poderosa bomba inteligente para sembrar el caos desde un dron ya está en España</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/ciencia/nueva-bomba-inteligente-espana-0525/</link>
            <description>La poderosa bomba inteligente para sembrar el caos desde un dron ya está en España</description>
            <pubDate>Thu May 15 18:30:52 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Mylar Space Blankets As RF Reflectors</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/05/15/mylar-space-blankets-as-rf-reflectors/</link>
            <description>Mylar Space Blankets As RF Reflectors</description>
            <pubDate>Thu May 15 18:30:02 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>