<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>OMG! Ubuntu: Festival is an Open Source Music Player with a Unique UI</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2023/06/festival-is-an-open-source-music-player-with-a-unique-ui</link>
            <description>Festival is an Open Source Music Player with a Unique UI</description>
            <pubDate>Thu Jun 29 13:56:31 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>EsGeeks: Armas y Equipamiento en CSGO: Todo lo que Necesitas saber según la CSGO Wiki</title>
            <link>https://esgeeks.com/equipamiento-csgo-segun-csgo-wiki/</link>
            <description>Armas y Equipamiento en CSGO: Todo lo que Necesitas saber según la CSGO Wiki</description>
            <pubDate>Thu Jun 29 13:40:59 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: A partir de ahora CentOS Stream ahora será la única fuente de RHEL</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/a-partir-de-ahora-centos-stream-ahora-sera-la-unica-fuente-de-rhel.html</link>
            <description>A partir de ahora CentOS Stream ahora será la única fuente de RHEL</description>
            <pubDate>Thu Jun 29 13:33:02 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Asus Zenfone 10, análisis: la definición en el diccionario para móvil compacto y potente</title>
            <link>https://www.xataka.com/analisis/asus-zenfone-10-analisis-caracteristicas-precio</link>
            <description>Asus Zenfone 10, análisis: la definición en el diccionario para móvil compacto y potente</description>
            <pubDate>Thu Jun 29 13:30:07 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: PcComponentes te pone a tiro este aire acondicionado portátil bajándolo 60 euros sus rebajas de verano</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/pccomponentes-te-pone-a-tiro-este-aire-acondicionado-portatil-bajandolo-60-euros-sus-rebajas-verano</link>
            <description>PcComponentes te pone a tiro este aire acondicionado portátil bajándolo 60 euros sus rebajas de verano</description>
            <pubDate>Thu Jun 29 13:30:03 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Las 3 mejores formas de pasar WhatsApp de Android a iPhone</title>
            <link>https://www.adslzone.net/reportajes/temas/mejores-formas-pasar-whatsapp-android-a-iphone/</link>
            <description>Las 3 mejores formas de pasar WhatsApp de Android a iPhone</description>
            <pubDate>Thu Jun 29 13:29:20 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: La norma anti-spam telefónico entra en vigor con 'agujero' incluido: así nos podrán seguir molestando, pese a las nuevas garantías</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/norma-anti-spam-telefonico-entra-vigor-agujero-incluido-asi-nos-podran-seguir-molestando-pese-a-nuevas-garantias</link>
            <description>La norma anti-spam telefónico entra en vigor con 'agujero' incluido: así nos podrán seguir molestando, pese a las nuevas garantías</description>
            <pubDate>Thu Jun 29 13:05:59 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Raspberry Pi Foundation blog: news, announcements, stories, ideas: Celebrating the community: Spencer</title>
            <link>https://www.raspberrypi.org/blog/celebrating-the-community-spencer/</link>
            <description>Celebrating the community: Spencer</description>
            <pubDate>Thu Jun 29 13:01:09 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Buenas noticias si ves Netflix en Android TV o Chromecast: por fin se pone a la altura del Fire TV Stick y del Apple TV</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/centro-multimedia/buenas-noticias-ves-netflix-android-tv-chromecast-fin-se-pone-a-altura-fire-tv-stick-apple-tv</link>
            <description>Buenas noticias si ves Netflix en Android TV o Chromecast: por fin se pone a la altura del Fire TV Stick y del Apple TV</description>
            <pubDate>Thu Jun 29 13:01:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: Flower Vase #3DThursday #3DPrinting</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2023/06/29/flower-vase-3dthursday-3dprinting/</link>
            <description>Flower Vase #3DThursday #3DPrinting</description>
            <pubDate>Thu Jun 29 13:00:49 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Sony está por detrás en la guerra por el juego en la nube. Si sus planes se cumplen, no por mucho tiempo</title>
            <link>https://www.xataka.com/videojuegos/sony-esta-detras-guerra-juego-nube-sus-planes-se-cumplen-no-mucho-tiempo</link>
            <description>Sony está por detrás en la guerra por el juego en la nube. Si sus planes se cumplen, no por mucho tiempo</description>
            <pubDate>Thu Jun 29 13:00:17 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>