<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: He revisado la peor película de la historia de Marvel y he llegado a la conclusión de que tampoco merece tanto odio</title>
            <link>https://www.xataka.com/cine-y-tv/he-revisado-peor-pelicula-historia-marvel-he-llegado-a-conclusion-que-tampoco-merece-odio</link>
            <description>He revisado la peor película de la historia de Marvel y he llegado a la conclusión de que tampoco merece tanto odio</description>
            <pubDate>Sun Jul 16 13:01:28 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: He convertido a Google Bard en mi ayudante: cinco prompts que uso para acabar tareas en segundos y ahorrar horas de trabajo</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/he-convertido-a-google-bard-mi-ayudante-cinco-prompts-que-uso-para-acabar-tareas-segundos-ahorrar-horas-trabajo</link>
            <description>He convertido a Google Bard en mi ayudante: cinco prompts que uso para acabar tareas en segundos y ahorrar horas de trabajo</description>
            <pubDate>Sun Jul 16 13:01:28 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Doce habitaciones, piscina con cascadas, cine privado y 55 millones de euros: así es la casa más cara de España</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/doce-habitaciones-piscina-cascadas-cine-privado-55-millones-euros-asi-casa-cara-espana</link>
            <description>Doce habitaciones, piscina con cascadas, cine privado y 55 millones de euros: así es la casa más cara de España</description>
            <pubDate>Sun Jul 16 12:31:28 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Esto es lo que debes hacer para ver Movistar Plus+ si te vas de vacaciones</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/movistar-plus-vacaciones/</link>
            <description>Esto es lo que debes hacer para ver Movistar Plus+ si te vas de vacaciones</description>
            <pubDate>Sun Jul 16 12:04:02 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Tu ordenador en verano: cómo proteger tu PC o portátil frente al calor y que no se sobrecaliente</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/tu-ordenador-verano-como-proteger-tu-pc-portatil-frente-al-calor-que-no-se-sobrecaliente</link>
            <description>Tu ordenador en verano: cómo proteger tu PC o portátil frente al calor y que no se sobrecaliente</description>
            <pubDate>Sun Jul 16 12:01:28 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Un estudio confirma que esta flor es un superalimento al alcance de todos y recomendable para incluir en la mesa diaria</title>
            <link>https://www.vitonica.com/alimentos/estudio-confirma-que-esta-flor-superalimento-recomendable-para-incluir-mesa-diaria</link>
            <description>Un estudio confirma que esta flor es un superalimento al alcance de todos y recomendable para incluir en la mesa diaria</description>
            <pubDate>Sun Jul 16 12:01:28 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: El Fire TV Stick cuenta con una herramienta nativa para saber qué velocidad de Internet te llega: así puedes hacerlo</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/tutoriales/fire-tv-stick-cuenta-herramienta-nativa-para-saber-que-velocidad-internet-te-llega-asi-puedes-hacerlo</link>
            <description>El Fire TV Stick cuenta con una herramienta nativa para saber qué velocidad de Internet te llega: así puedes hacerlo</description>
            <pubDate>Sun Jul 16 12:01:28 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El futuro del fondo del mar se juega estos días en Jamaica. Y no está claro que le vaya a ir bien</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/futuro-fondo-mar-se-juega-estos-dias-jamaica-no-esta-claro-que-le-vaya-a-ir-bien</link>
            <description>El futuro del fondo del mar se juega estos días en Jamaica. Y no está claro que le vaya a ir bien</description>
            <pubDate>Sun Jul 16 11:31:27 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: ¡Mucho cuidado! Netflix podría bloquear tu cuenta si usas VPN</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/redes/netflix-bloquear-cuenta-uso-vpn/</link>
            <description>¡Mucho cuidado! Netflix podría bloquear tu cuenta si usas VPN</description>
            <pubDate>Sun Jul 16 11:06:04 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Fordlandia, la frustrada utopía de Henry Ford en plena selva amazónica para asegurarse el suministro de caucho</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/fordlandia-frustrada-utopia-henry-ford-plena-selva-amazonica-para-asegurarse-suministro-caucho</link>
            <description>Fordlandia, la frustrada utopía de Henry Ford en plena selva amazónica para asegurarse el suministro de caucho</description>
            <pubDate>Sun Jul 16 11:01:29 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Brute Forcing a Mobile’s PIN Over USB With a $3 Board</title>
            <link>https://hackaday.com/2023/07/16/brute-forcing-a-mobiles-pin-over-usb-with-a-3-board/</link>
            <description>Brute Forcing a Mobile’s PIN Over USB With a $3 Board</description>
            <pubDate>Sun Jul 16 11:00:00 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>