<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: TSMC acapara tanta electricidad que el Gobierno de Taiwán se plantea algo crucial: reforzar su infraestructura nuclear</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/tsmc-acapara-tanta-electricidad-que-gobierno-taiwan-se-plantea-algo-crucial-reforzar-su-infraestructura-nuclear</link>
            <description>TSMC acapara tanta electricidad que el Gobierno de Taiwán se plantea algo crucial: reforzar su infraestructura nuclear</description>
            <pubDate>Mon May 20 13:31:07 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Dinero que "no deja de crecer" pero que nunca recuperas: la Policía alerta sobre la estafa de los falsos brokers de criptodivisas</title>
            <link>https://www.genbeta.com/seguridad/dinero-que-no-deja-crecer-que-nunca-recuperas-policia-alerta-estafa-falsos-brokers-criptodivisas</link>
            <description>Dinero que "no deja de crecer" pero que nunca recuperas: la Policía alerta sobre la estafa de los falsos brokers de criptodivisas</description>
            <pubDate>Mon May 20 13:15:13 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Si la gran duda de este 2024 es cuándo empezará el calor, AEMET lo tiene claro: una DANA y luego un subidón de temperaturas</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/gran-duda-este-2024-cuando-empezara-calor-aemet-tiene-claro-dana-luego-subidon-temperaturas</link>
            <description>Si la gran duda de este 2024 es cuándo empezará el calor, AEMET lo tiene claro: una DANA y luego un subidón de temperaturas</description>
            <pubDate>Mon May 20 13:15:10 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El coche eléctrico no es para millonarios: el Mercedes EQS se estrella en ventas ante un cliente fiel a la gasolina</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/coche-electrico-no-para-millonarios-mercedes-eqs-se-estrella-ventas-cliente-fiel-a-gasolina</link>
            <description>El coche eléctrico no es para millonarios: el Mercedes EQS se estrella en ventas ante un cliente fiel a la gasolina</description>
            <pubDate>Mon May 20 13:01:08 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Cómo hacer que tu Smart TV Samsung, Sony, LG, Philips... funcione mejor y más rápido y sin aplicaciones de terceros</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/a-fondo/como-hacer-que-tu-smart-tv-samsung-sony-lg-philips-funcione-mejor-rapido-aplicaciones-terceros-1</link>
            <description>Cómo hacer que tu Smart TV Samsung, Sony, LG, Philips... funcione mejor y más rápido y sin aplicaciones de terceros</description>
            <pubDate>Mon May 20 13:01:08 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Tesla demandada por afirmar que sus vehículos podrían conducirse solos</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-marcas-modelos/tesla-demandada-vehiculos-conducirse-solos/</link>
            <description>Tesla demandada por afirmar que sus vehículos podrían conducirse solos</description>
            <pubDate>Mon May 20 13:00:46 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Media Markt desata una tormenta de ofertas en portátiles premium y con IA</title>
            <link>https://www.adslzone.net/reportajes/temas/media-markt-ofertas-portatiles-premium-con-ia/</link>
            <description>Media Markt desata una tormenta de ofertas en portátiles premium y con IA</description>
            <pubDate>Mon May 20 12:55:47 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>LiGNUx: Los 5 mejores editores de PDF de código abierto para Linux</title>
            <link>https://lignux.com/los-5-mejores-editores-de-pdf-de-codigo-abierto-para-linux/</link>
            <description>Los 5 mejores editores de PDF de código abierto para Linux</description>
            <pubDate>Mon May 20 12:54:53 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: ChatGPT tiene cinco voces y una suena como la de Scarlet Johansson. Ha habido polémica y OpenAI ha decidido "pausarla"</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/chatgpt-tiene-cinco-voces-suena-como-scarlet-johansson-ha-habido-polemica-openai-ha-decidido-pausarla</link>
            <description>ChatGPT tiene cinco voces y una suena como la de Scarlet Johansson. Ha habido polémica y OpenAI ha decidido "pausarla"</description>
            <pubDate>Mon May 20 12:31:04 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Trabajó años en Google y lo despidieron. Ahora comparte las 'red flags' para detectar si van a despedirte</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/trabajo-anos-google-despidieron-ahora-comparte-red-flags-para-detectar-van-a-despedirte</link>
            <description>Trabajó años en Google y lo despidieron. Ahora comparte las 'red flags' para detectar si van a despedirte</description>
            <pubDate>Mon May 20 12:28:23 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Foxit PDF Reader Flaw Exploited by Hackers to Deliver Diverse Malware Arsenal</title>
            <link>https://thehackernews.com/2024/05/foxit-pdf-reader-flaw-exploited-by.html</link>
            <description>Foxit PDF Reader Flaw Exploited by Hackers to Deliver Diverse Malware Arsenal</description>
            <pubDate>Mon May 20 12:20:00 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>