<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>56K: Youtubers que no me caen mal</title>
            <link>https://56k.es/fanta/youtubers-que-no-me-caen-mal/</link>
            <description>Youtubers que no me caen mal</description>
            <pubDate>Mon Jan 13 14:40:14 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Si no compraste el Samsung Galaxy S24 en el Black Friday, no te preocupes. Ahora está incluso más barato</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/no-compraste-samsung-galaxy-s24-black-friday-no-te-preocupes-ahora-esta-incluso-barato</link>
            <description>Si no compraste el Samsung Galaxy S24 en el Black Friday, no te preocupes. Ahora está incluso más barato</description>
            <pubDate>Mon Jan 13 14:31:49 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El POCO X7 Pro es más potente que algunos móviles de 1.000 euros. El cholloteléfono sigue vivo</title>
            <link>https://www.xataka.com/moviles/poco-x7-pro-potente-que-algunos-moviles-1-000-euros-chollotelefono-sigue-vivo</link>
            <description>El POCO X7 Pro es más potente que algunos móviles de 1.000 euros. El cholloteléfono sigue vivo</description>
            <pubDate>Mon Jan 13 14:31:48 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Lidl va a revolucionar la iluminación de tu hogar con este gadget que cuesta menos de 7 euros</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/lidl-va-a-revolucionar-iluminacion-tu-hogar-este-gadget-que-cuesta-7-euros</link>
            <description>Lidl va a revolucionar la iluminación de tu hogar con este gadget que cuesta menos de 7 euros</description>
            <pubDate>Mon Jan 13 14:31:48 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Sánchez quiere limitar la compra de casas a extranjeros de fuera de la UE. Hay un dato que juega en su contra: 27.000</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/sanchez-quiere-limitar-compra-casas-a-extranjeros-fuera-ue-hay-dato-que-juega-su-27-000</link>
            <description>Sánchez quiere limitar la compra de casas a extranjeros de fuera de la UE. Hay un dato que juega en su contra: 27.000</description>
            <pubDate>Mon Jan 13 14:20:31 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Los empleados de Holaluz anuncian una huelga contra el fin del teletrajo: muchos se han mudado de ciudad en estos cinco años</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/empleados-holaluz-anuncian-huelga-fin-teletrajo-muchos-se-han-mudado-ciudad-estos-cinco-anos</link>
            <description>Los empleados de Holaluz anuncian una huelga contra el fin del teletrajo: muchos se han mudado de ciudad en estos cinco años</description>
            <pubDate>Mon Jan 13 14:12:27 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: MX Linux 23.5: Lanzamiento con Xfce 4.20 y Kernel Linux 6.12 LTS</title>
            <link>https://nksistemas.com/mx-linux-23-5-lanzamiento-con-xfce-4-20-y-kernel-linux-6-12-lts/</link>
            <description>MX Linux 23.5: Lanzamiento con Xfce 4.20 y Kernel Linux 6.12 LTS</description>
            <pubDate>Mon Jan 13 14:07:38 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Uno de estos coches contamina mucho más que el otro y (probablemente) no es el que piensas. Por eso la UE quiere castigarlos</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/ue-aplica-examenes-mucho-duros-realistas-a-hibridos-enchufables-motivo-esta-esta-tabla</link>
            <description>Uno de estos coches contamina mucho más que el otro y (probablemente) no es el que piensas. Por eso la UE quiere castigarlos</description>
            <pubDate>Mon Jan 13 14:01:49 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Las dos palabras con las que hay que acabar un correo electrónico para asegurarte su respuesta según un estudio</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/dos-palabras-que-hay-que-acabar-correo-electronico-para-asegurarte-su-respuesta-estudio</link>
            <description>Las dos palabras con las que hay que acabar un correo electrónico para asegurarte su respuesta según un estudio</description>
            <pubDate>Mon Jan 13 14:01:48 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Comprar una casa a tu hijo: ¿es mejor ponerla a tu nombre, al suyo o al de ambos?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/fintech/como-escoger-titular-vivienda-hijos/</link>
            <description>Comprar una casa a tu hijo: ¿es mejor ponerla a tu nombre, al suyo o al de ambos?</description>
            <pubDate>Mon Jan 13 14:00:48 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Escribe en once lenguajes de programación sabiendo sólo uno de ellos con esta herramienta web</title>
            <link>https://www.genbeta.com/desarrollo/escribe-once-lenguajes-programacion-sabiendo-solo-uno-ellos-esta-herramienta-web-1</link>
            <description>Escribe en once lenguajes de programación sabiendo sólo uno de ellos con esta herramienta web</description>
            <pubDate>Mon Jan 13 13:31:49 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>