<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Linux Adictos: Volví a usar aMule diez años después. Esto es lo que me pareció</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/volvi-a-usar-amule-diez-anos-despues-esto-es-lo-que-me-parecio.html</link>
            <description>Volví a usar aMule diez años después. Esto es lo que me pareció</description>
            <pubDate>Sat Nov 13 14:24:11 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubunlog: Samba recibió diversas correcciones de errores que eliminan 8 vulnerabilidades</title>
            <link>https://ubunlog.com/samba-recibio-diversas-correcciones-de-errores-que-eliminan-8-vulnerabilidades/</link>
            <description>Samba recibió diversas correcciones de errores que eliminan 8 vulnerabilidades</description>
            <pubDate>Sat Nov 13 14:22:55 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Desde Linux: Nebula, una herramienta de red para construir redes superpuestas seguras</title>
            <link>https://blog.desdelinux.net/nebula-una-herramienta-de-red-para-construir-redes-superpuestas-seguras/</link>
            <description>Nebula, una herramienta de red para construir redes superpuestas seguras</description>
            <pubDate>Sat Nov 13 14:11:51 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Especial cuidarse: 17 gadgets y accesorios para ayudarte a cuidar y conciliar el sueño</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/especial-cuidarse-17-gadgets-accesorios-para-ayudarte-a-cuidar-conciliar-sueno</link>
            <description>Especial cuidarse: 17 gadgets y accesorios para ayudarte a cuidar y conciliar el sueño</description>
            <pubDate>Sat Nov 13 14:01:48 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Magnet: Llevamos cuatro milenios inventándonos remedios loquísimos para la resaca (y ninguno funciona)</title>
            <link>https://magnet.xataka.com/un-mundo-fascinante/llevamos-cuatro-milenios-inventandonos-remedios-loquisimos-para-resaca-ninguno-funciona</link>
            <description>Llevamos cuatro milenios inventándonos remedios loquísimos para la resaca (y ninguno funciona)</description>
            <pubDate>Sat Nov 13 14:01:48 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: La nueva version de AlmaLinux 8.5 ya fue liberada y llega con diversas actualizaciones</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/la-nueva-version-de-almalinux-8-5-ya-fue-liberada-y-llega-con-diversas-actualizaciones.html</link>
            <description>La nueva version de AlmaLinux 8.5 ya fue liberada y llega con diversas actualizaciones</description>
            <pubDate>Sat Nov 13 14:01:23 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: No es broma, KDE Connect ha llegado a iOS y ya se puede probar vía TestFlight</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/no-es-broma-kde-connect-ha-llegado-a-ios-y-ya-se-puede-probar-via-testflight.html</link>
            <description>No es broma, KDE Connect ha llegado a iOS y ya se puede probar vía TestFlight</description>
            <pubDate>Sat Nov 13 13:39:05 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubunlog: Music Radar, una aplicación para el reconocimiento de música</title>
            <link>https://ubunlog.com/music-radar-aplicacion-reconocimiento-musica/</link>
            <description>Music Radar, una aplicación para el reconocimiento de música</description>
            <pubDate>Sat Nov 13 13:14:39 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Uso de la Smart TV como monitor en tu PC, ¿es recomendable?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/como-se-hace/smart-tv/smart-tv-monitor/</link>
            <description>Uso de la Smart TV como monitor en tu PC, ¿es recomendable?</description>
            <pubDate>Sat Nov 13 13:04:48 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Ansiedad y alimentación: nutricionistas, psicólogos y médicos nos cuentan cómo afectan la una a la otra</title>
            <link>https://www.vitonica.com/wellness/ansiedad-alimentacion-nutricionistas-psicologos-medicos-nos-cuentan-como-afectan-a-otra</link>
            <description>Ansiedad y alimentación: nutricionistas, psicólogos y médicos nos cuentan cómo afectan la una a la otra</description>
            <pubDate>Sat Nov 13 13:01:49 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: Twister OS es mejor sistema operativo que puedes usar en tu Raspberry Pi, y viene con RetroPie y temas instalados por defecto</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/twister-os-es-mejor-sistema-operativo-que-puedes-usar-en-tu-raspberry-pi-y-viene-con-retropie-y-temas-instalados-por-defecto.html</link>
            <description>Twister OS es mejor sistema operativo que puedes usar en tu Raspberry Pi, y viene con RetroPie y temas instalados por defecto</description>
            <pubDate>Sat Nov 13 12:40:36 2021</pubDate>
            </item></channel>
</rss>