<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>KDE Blog: VI Congreso de Software Libre: Lliurex’25</title>
            <link>https://www.kdeblog.com/vi-congreso-de-software-libre-lliurex25.html</link>
            <description>VI Congreso de Software Libre: Lliurex’25</description>
            <pubDate>Thu Apr 10 13:50:44 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Algunas teles nuevas llevan antirreflejos casi perfectos para salones muy luminosos. Tiene tanto sentido odiarlos como amarlos</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/a-fondo/algunas-teles-nuevas-llevan-antirreflejos-casi-perfectos-para-salones-muy-luminosos-tiene-sentido-odiarlos-como-amarlos</link>
            <description>Algunas teles nuevas llevan antirreflejos casi perfectos para salones muy luminosos. Tiene tanto sentido odiarlos como amarlos</description>
            <pubDate>Thu Apr 10 13:42:13 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los nuevos robots aspiradores Roomba incluyen hasta un compactador de basura: la tienda oficial de iRobot los tiene al mejor precio</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/nuevos-robots-aspiradores-roomba-incluyen-compactador-basura-tienda-oficial-irobot-tiene-al-mejor-precio</link>
            <description>Los nuevos robots aspiradores Roomba incluyen hasta un compactador de basura: la tienda oficial de iRobot los tiene al mejor precio</description>
            <pubDate>Thu Apr 10 13:30:16 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Este reactor nuclear es diferente a todos los demás. Ha sido diseñado expresamente para los centros de datos</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/este-reactor-nuclear-diferente-a-todos-demas-ha-sido-disenado-expresamente-para-centros-datos</link>
            <description>Este reactor nuclear es diferente a todos los demás. Ha sido diseñado expresamente para los centros de datos</description>
            <pubDate>Thu Apr 10 13:16:15 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: WhatsApp tiene un fallo muy grave que pone en riesgo tus datos: actualiza cuanto antes o podrías lamentarlo</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/whatsapp/whatsapp-fallo-muy-grave-riesgo-datos-0425/</link>
            <description>WhatsApp tiene un fallo muy grave que pone en riesgo tus datos: actualiza cuanto antes o podrías lamentarlo</description>
            <pubDate>Thu Apr 10 13:00:23 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Google Pixel 9a, análisis: el móvil que me ha recordado por qué me gusta tanto Android</title>
            <link>https://www.xataka.com/analisis/google-pixel-9a-caracteristicas-precio-especificaciones</link>
            <description>Google Pixel 9a, análisis: el móvil que me ha recordado por qué me gusta tanto Android</description>
            <pubDate>Thu Apr 10 13:00:17 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Leroy Merlin te permite disfrutar de la primavera en tu balcón sin arruinarte con este conjunto que cuesta menos de 65 euros</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/leroy-merlin-te-permite-disfrutar-primavera-tu-balcon-arruinarte-este-conjunto-que-cuesta-65-euros</link>
            <description>Leroy Merlin te permite disfrutar de la primavera en tu balcón sin arruinarte con este conjunto que cuesta menos de 65 euros</description>
            <pubDate>Thu Apr 10 13:00:16 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Malicious npm Package Targets Atomic Wallet, Exodus Users by Swapping Crypto Addresses</title>
            <link>https://thehackernews.com/2025/04/malicious-npm-package-targets-atomic.html</link>
            <description>Malicious npm Package Targets Atomic Wallet, Exodus Users by Swapping Crypto Addresses</description>
            <pubDate>Thu Apr 10 12:58:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: SparkyLinux 7.7 introduce nuevas versiones del kernel en su versión con base Debian 12</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/sparkylinux-7-7-introduce-nuevas-versiones-del-kernel-en-su-version-con-base-debian-12.html</link>
            <description>SparkyLinux 7.7 introduce nuevas versiones del kernel en su versión con base Debian 12</description>
            <pubDate>Thu Apr 10 12:56:54 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: He probado Firebase Studio de Google: en un minuto he creado mi propia app con IA. Y lo he hecho gratis y en mi navegador</title>
            <link>https://www.genbeta.com/inteligencia-artificial/he-probado-firebase-studio-google-minuto-he-creado-mi-propia-app-ia-he-hecho-gratis-mi-navegador</link>
            <description>He probado Firebase Studio de Google: en un minuto he creado mi propia app con IA. Y lo he hecho gratis y en mi navegador</description>
            <pubDate>Thu Apr 10 12:29:33 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: "Tarda 3 horas en secar". Este técnico descubrió una secadora tan sucia que hay que recordarlo: necesitan mantenimiento</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/tarda-3-horas-secar-este-tecnico-descubrio-secadora-sucia-que-hay-que-recordarlo-necesitan-mantenimiento</link>
            <description>"Tarda 3 horas en secar". Este técnico descubrió una secadora tan sucia que hay que recordarlo: necesitan mantenimiento</description>
            <pubDate>Thu Apr 10 12:08:15 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>