<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Genbeta: Así puedes crear gratis una imagen con IA que integre formas y texto ocultos</title>
            <link>https://www.genbeta.com/paso-a-paso/asi-puedes-crear-gratis-imagen-ia-que-integre-formas-texto-ocultos</link>
            <description>Así puedes crear gratis una imagen con IA que integre formas y texto ocultos</description>
            <pubDate>Fri Sep 29 13:39:23 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Lo dicen nuestros expertos: estos son los cinco teléfonos por debajo de 800 euros a los que estar atentos en las ofertas Prime de octubre</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/dicen-nuestros-expertos-estos-cinco-telefonos-debajo-800-euros-a-que-estar-atentos-ofertas-prime-octubre</link>
            <description>Lo dicen nuestros expertos: estos son los cinco teléfonos por debajo de 800 euros a los que estar atentos en las ofertas Prime de octubre</description>
            <pubDate>Fri Sep 29 13:31:32 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La Ley de Bienestar Animal entra en vigor hoy. Así te afecta si tienes una mascota</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/ley-bienestar-animal-entra-vigor-hoy-asi-te-afecta-tienes-mascota</link>
            <description>La Ley de Bienestar Animal entra en vigor hoy. Así te afecta si tienes una mascota</description>
            <pubDate>Fri Sep 29 13:31:31 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Decathlon nos protege del frío y la lluvia con esta chaqueta impermeable que puedes guardar en un rincón de la mochila</title>
            <link>https://www.vitonica.com/equipamiento/decathlon-nos-protege-frio-lluvia-esta-chaqueta-impermeable-que-puedes-guardar-rincon-mochila</link>
            <description>Decathlon nos protege del frío y la lluvia con esta chaqueta impermeable que puedes guardar en un rincón de la mochila</description>
            <pubDate>Fri Sep 29 13:01:34 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La tranquila vida de Mark Zuckerberg. Retrato costumbrista de la rutina de un millonario.</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/dia-a-dia-mark-zuckerberg-sorprende-su-sencillez-vida-sana-familia-meta</link>
            <description>La tranquila vida de Mark Zuckerberg. Retrato costumbrista de la rutina de un millonario.</description>
            <pubDate>Fri Sep 29 13:01:32 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Uno de los mejores móviles de Xiaomi con 5G y cámara de 64MPX está tirado de precio en AliExpress</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/mix/aliexpress-moviles-xiaomi-poco-f5-pro-0923/</link>
            <description>Uno de los mejores móviles de Xiaomi con 5G y cámara de 64MPX está tirado de precio en AliExpress</description>
            <pubDate>Fri Sep 29 13:00:27 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: Low Poly Planter #3DThursday #3DPrinting</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2023/09/29/low-poly-planter-3dthursday-3dprinting/</link>
            <description>Low Poly Planter #3DThursday #3DPrinting</description>
            <pubDate>Fri Sep 29 12:50:57 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los críticos de la tiktoker que llora por la batería de su móvil no han entendido el verdadero problema de fondo: la nomofobia</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/criticos-tiktoker-que-llora-bateria-su-movil-no-han-entendido-verdadero-problema-fondo-nomofobia</link>
            <description>Los críticos de la tiktoker que llora por la batería de su móvil no han entendido el verdadero problema de fondo: la nomofobia</description>
            <pubDate>Fri Sep 29 12:31:31 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubunlog: #ViernesDeEscritorio 29Sep23: El nuestro y un Top 10 de terceros</title>
            <link>https://ubunlog.com/viernesdeescritorio-29sep23/</link>
            <description>#ViernesDeEscritorio 29Sep23: El nuestro y un Top 10 de terceros</description>
            <pubDate>Fri Sep 29 12:17:57 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Lazarus Group Impersonates Recruiter from Meta to Target Spanish Aerospace Firm</title>
            <link>https://thehackernews.com/2023/09/lazarus-group-impersonates-recruiter.html</link>
            <description>Lazarus Group Impersonates Recruiter from Meta to Target Spanish Aerospace Firm</description>
            <pubDate>Fri Sep 29 12:10:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: La Unión Europea podrá tener un registro de usuarios de IPTV pirata “compatible con las leyes de privacidad”</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/registro-usuarios-piratas-union-europea-validez/</link>
            <description>La Unión Europea podrá tener un registro de usuarios de IPTV pirata “compatible con las leyes de privacidad”</description>
            <pubDate>Fri Sep 29 12:05:32 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>