<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Genbeta: Grabar una conversación sin permiso y compartirla en un grupo de WhatsApp puede llevarte a la cárcel. Una mujer ha sido condenada</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/grabar-conversacion-permiso-compartirla-grupo-whatsapp-puede-llevarte-a-carcel-mujer-ha-sido-condenada</link>
            <description>Grabar una conversación sin permiso y compartirla en un grupo de WhatsApp puede llevarte a la cárcel. Una mujer ha sido condenada</description>
            <pubDate>Mon Jul 17 13:38:42 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>MuyLinux: Linux Mint 21.2 mejora la integración entre escritorios y aplicaciones</title>
            <link>https://www.muylinux.com/2023/07/17/linux-mint-21-2/</link>
            <description>Linux Mint 21.2 mejora la integración entre escritorios y aplicaciones</description>
            <pubDate>Mon Jul 17 13:33:06 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hemos encontrado los restos de una oveja del siglo XI. Es mucho más interesante de lo que parece</title>
            <link>https://www.xataka.com/investigacion/hemos-encontrado-restos-oveja-siglo-xi-mucho-interesante-que-parece</link>
            <description>Hemos encontrado los restos de una oveja del siglo XI. Es mucho más interesante de lo que parece</description>
            <pubDate>Mon Jul 17 13:31:33 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Alcasec es el joven detenido que decía conocer datos del 90% de los españoles. Ya sabemos quién fue su mayor comprador</title>
            <link>https://www.genbeta.com/seguridad/alcasec-joven-detenido-que-decia-conocer-datos-90-espanoles-sabemos-quien-fue-su-mayor-comprador</link>
            <description>Alcasec es el joven detenido que decía conocer datos del 90% de los españoles. Ya sabemos quién fue su mayor comprador</description>
            <pubDate>Mon Jul 17 13:24:59 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Cómo ver todos los canales de televisión online sin instalar apps para seguir la TDT en directo</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/tutoriales/como-ver-todos-canales-television-online-instalar-apps-para-seguir-tdt-directo</link>
            <description>Cómo ver todos los canales de televisión online sin instalar apps para seguir la TDT en directo</description>
            <pubDate>Mon Jul 17 13:05:49 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Así de fácil puedes escuchar Spotify en tu coche</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/escuchar-spotify-coche/</link>
            <description>Así de fácil puedes escuchar Spotify en tu coche</description>
            <pubDate>Mon Jul 17 13:02:58 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: España es un destino idílico para los nómadas digitales. Hacienda está deseando que vengan para hacerles una visita</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/espana-destino-idilico-para-nomadas-digitales-hacienda-esta-deseando-que-vengan-para-hacerles-visita</link>
            <description>España es un destino idílico para los nómadas digitales. Hacienda está deseando que vengan para hacerles una visita</description>
            <pubDate>Mon Jul 17 13:01:37 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>h4ckseed: Cómo configurar un hostname en un sistema Linux</title>
            <link>https://h4ckseed.wordpress.com/2023/07/17/como-configurar-un-hostname-en-un-sistema-linux/</link>
            <description>Cómo configurar un hostname en un sistema Linux</description>
            <pubDate>Mon Jul 17 13:00:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Cómo pedirle a ChatGPT que te haga un resumen de los programas de los partidos de cara a las elecciones</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/como-pedirle-a-chatgpt-que-te-haga-resumen-programas-partidos-cara-a-elecciones-generales-chat-elecciones</link>
            <description>Cómo pedirle a ChatGPT que te haga un resumen de los programas de los partidos de cara a las elecciones</description>
            <pubDate>Mon Jul 17 12:33:06 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Adiós, Calibri: Microsoft Office presenta su nueva fuente predeterminada</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/adios-calibri-microsoft-office-presenta-su-nueva-fuente-predeterminada</link>
            <description>Adiós, Calibri: Microsoft Office presenta su nueva fuente predeterminada</description>
            <pubDate>Mon Jul 17 12:31:34 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubunlog: Linux Mint 21.2 “Victoria” llega con Cinnamon 5.8, mejoras y mas</title>
            <link>https://ubunlog.com/linux-mint-21-2-victoria/</link>
            <description>Linux Mint 21.2 “Victoria” llega con Cinnamon 5.8, mejoras y mas</description>
            <pubDate>Mon Jul 17 12:29:44 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>