<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>LiGNUx: El software de grabación y streaming OBS pública su versión 29.0</title>
            <link>https://lignux.com/el-software-de-grabacion-y-streaming-obs-publica-su-version-29-0/</link>
            <description>El software de grabación y streaming OBS pública su versión 29.0</description>
            <pubDate>Sun Jan  8 22:48:58 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Can AI Replace Your DM?</title>
            <link>https://hackaday.com/2023/01/08/can-ai-replace-your-gm/</link>
            <description>Can AI Replace Your DM?</description>
            <pubDate>Sun Jan  8 21:00:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Apple lanzó un híbrido entre Macintosh y TV en 1993. Acabó fracasando estrepitosamente</title>
            <link>https://www.xataka.com/historia-tecnologica/apple-lanzo-hibrido-macintosh-mac-1993-acabo-fracasando-estrepitosamente</link>
            <description>Apple lanzó un híbrido entre Macintosh y TV en 1993. Acabó fracasando estrepitosamente</description>
            <pubDate>Sun Jan  8 20:00:03 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>KDE Blog: Iconos con gradientes para tu PC: Ketsa</title>
            <link>https://www.kdeblog.com/43421.html</link>
            <description>Iconos con gradientes para tu PC: Ketsa</description>
            <pubDate>Sun Jan  8 19:23:03 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Cuál es la mejor fibra sin permanencia?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/mejores/tarifas-fibra-sin-permanencia/</link>
            <description>¿Cuál es la mejor fibra sin permanencia?</description>
            <pubDate>Sun Jan  8 19:03:18 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Europa se las prometía muy felices como líder de la industria de los aerogeneradores. Hasta que apareció China</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/europa-se-prometia-muy-felices-como-lider-industria-aerogeneradores-que-aparecio-china</link>
            <description>Europa se las prometía muy felices como líder de la industria de los aerogeneradores. Hasta que apareció China</description>
            <pubDate>Sun Jan  8 19:02:01 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>EsGeeks: ¿Qué es OWASP Top 10 y Cuál es la Lista Actualizada?</title>
            <link>https://esgeeks.com/que-es-owasp-top-10/</link>
            <description>¿Qué es OWASP Top 10 y Cuál es la Lista Actualizada?</description>
            <pubDate>Sun Jan  8 18:30:43 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Esto es lo que gastas cada vez que usas la secadora para la ropa</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/power/cuanto-cuesta-poner-secadora-ropa-casa/</link>
            <description>Esto es lo que gastas cada vez que usas la secadora para la ropa</description>
            <pubDate>Sun Jan  8 18:02:10 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Dicen que el teletrabajo está de moda pero yo ya elegí hacerlo desde el año 2008. Me decían que podía perjudicarme laboralmente</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/dicen-que-teletrabajo-esta-moda-yo-elegi-hacerlo-ano-2008-me-decian-que-podia-perjudicarme-laboralmente</link>
            <description>Dicen que el teletrabajo está de moda pero yo ya elegí hacerlo desde el año 2008. Me decían que podía perjudicarme laboralmente</description>
            <pubDate>Sun Jan  8 18:00:03 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Matrix es el Mastodon de la mensajería como Slack o WhatsApp. Y es un protocolo descentralizado con grandes aliados</title>
            <link>https://www.xataka.com/aplicaciones/matrix-mastodon-mensajeria-como-slack-whatsapp-protocolo-descentralizado-grandes-aliados</link>
            <description>Matrix es el Mastodon de la mensajería como Slack o WhatsApp. Y es un protocolo descentralizado con grandes aliados</description>
            <pubDate>Sun Jan  8 18:00:03 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Low-Cost 433 MHz Door Sensors Get Open Firmware</title>
            <link>https://hackaday.com/2023/01/08/low-cost-433-mhz-door-sensors-get-open-firmware/</link>
            <description>Low-Cost 433 MHz Door Sensors Get Open Firmware</description>
            <pubDate>Sun Jan  8 18:00:00 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>