<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Movistar Plus+ cambia su lista de canales en agosto: estos son todos los que entran nuevos, se van y se mantienen</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/servicios-de-smart-tv/movistar-plus-cambia-su-lista-canales-agosto-estos-todos-que-entran-nuevos-se-van-se-mantienen</link>
            <description>Movistar Plus+ cambia su lista de canales en agosto: estos son todos los que entran nuevos, se van y se mantienen</description>
            <pubDate>Wed Jul 19 13:53:32 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: OpenAI insiste en que GPT-4 no es más tonto que antes. Esta investigación demuestra que sí lo es: así ha empeorado en dos meses</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/openai-insiste-que-gpt-4-no-tonto-que-antes-esta-investigacion-demuestra-que-asi-ha-empeorado-dos-meses</link>
            <description>OpenAI insiste en que GPT-4 no es más tonto que antes. Esta investigación demuestra que sí lo es: así ha empeorado en dos meses</description>
            <pubDate>Wed Jul 19 13:13:56 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Uruguay afronta su peor sequía en 74 años. Y en su carrera por el agua se ha colado un protagonista inusual: Google</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/uruguay-afronta-su-peor-sequia-74-anos-su-carrera-agua-se-ha-colado-protagonista-inusual-google</link>
            <description>Uruguay afronta su peor sequía en 74 años. Y en su carrera por el agua se ha colado un protagonista inusual: Google</description>
            <pubDate>Wed Jul 19 13:01:46 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Esta campaña contra el IPTV pirata acaba con el 100% de los canales gratuitos de deportes</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/lucha-iptv-pirata-acaba-canales-gratuitos-deportes/</link>
            <description>Esta campaña contra el IPTV pirata acaba con el 100% de los canales gratuitos de deportes</description>
            <pubDate>Wed Jul 19 13:01:19 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>h4ckseed: Cómo administrar Microsoft Defender Antivirus con PowerShell en Windows 10</title>
            <link>https://h4ckseed.wordpress.com/2023/07/19/como-administrar-microsoft-defender-antivirus-con-powershell-en-windows-10/</link>
            <description>Cómo administrar Microsoft Defender Antivirus con PowerShell en Windows 10</description>
            <pubDate>Wed Jul 19 13:00:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: Las cinco mejores opciones para usar Arch Linux sin pasar por su proceso de instalación</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/las-cinco-mejores-opciones-para-usar-arch-linux-sin-pasar-por-su-proceso-de-instalacion.html</link>
            <description>Las cinco mejores opciones para usar Arch Linux sin pasar por su proceso de instalación</description>
            <pubDate>Wed Jul 19 12:56:31 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Ford inventó el sistema de producción del coche barato. Hoy admite que ya no es rentable fabricarlos</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/ford-invento-sistema-produccion-coche-barato-hoy-admite-que-no-rentable-fabricarlos</link>
            <description>Ford inventó el sistema de producción del coche barato. Hoy admite que ya no es rentable fabricarlos</description>
            <pubDate>Wed Jul 19 12:31:46 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¡50% de descuento! Miravia hunde el precio de la báscula inteligente más vendida de Xiaomi</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/mix/miravia-xiaomi-bascula-inteligente-0723/</link>
            <description>¡50% de descuento! Miravia hunde el precio de la báscula inteligente más vendida de Xiaomi</description>
            <pubDate>Wed Jul 19 12:02:10 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El último atentado gastronómico de Burger King es una hamburguesa de queso. Literalmente</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/ultimo-atentado-gastronomico-burger-king-hamburguesa-queso-literalmente</link>
            <description>El último atentado gastronómico de Burger King es una hamburguesa de queso. Literalmente</description>
            <pubDate>Wed Jul 19 12:01:45 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Lidl cuenta con la pesa rusa regulable perfecta para montar tu gimnasio en casa: 27 niveles de peso en una misma kettlebell</title>
            <link>https://www.vitonica.com/equipamiento/lidl-tiene-100-euros-27-pesos-diferentes-pesa-rusa-regulable</link>
            <description>Lidl cuenta con la pesa rusa regulable perfecta para montar tu gimnasio en casa: 27 niveles de peso en una misma kettlebell</description>
            <pubDate>Wed Jul 19 12:01:45 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: How to Manage Your Attack Surface?</title>
            <link>https://thehackernews.com/2023/07/how-to-manage-your-attack-surface.html</link>
            <description>How to Manage Your Attack Surface?</description>
            <pubDate>Wed Jul 19 11:58:00 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>