<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>NKSistemas: elementary OS 8.0.1 Lanzado: Linux Kernel 6.11 y Mejoras en la Experiencia de Usuario</title>
            <link>https://nksistemas.com/elementary-os-8-0-1-lanzado-linux-kernel-6-11-y-mejoras-en-la-experiencia-de-usuario/</link>
            <description>elementary OS 8.0.1 Lanzado: Linux Kernel 6.11 y Mejoras en la Experiencia de Usuario</description>
            <pubDate>Thu Mar 20 22:57:09 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El gigante que ensambla el iPhone está a un paso de otro negocio monumental: fabricar coches para Mitsubishi, según FT</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/gigante-que-ensambla-iphone-esta-a-paso-otro-negocio-monumental-fabricar-coches-para-mitsubishi-ft</link>
            <description>El gigante que ensambla el iPhone está a un paso de otro negocio monumental: fabricar coches para Mitsubishi, según FT</description>
            <pubDate>Thu Mar 20 22:43:49 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Llevo años recomendando tarifas a amigos y familiares: esto es en lo que siempre me fijo cuando quieren ahorrar</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/como-encontrar-mejores-tarifas-mercado/</link>
            <description>Llevo años recomendando tarifas a amigos y familiares: esto es en lo que siempre me fijo cuando quieren ahorrar</description>
            <pubDate>Thu Mar 20 21:00:21 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los nuevos modelos de voz de OpenAI ya hablan como agentes de atención al cliente. Su próximo destino: los call centers</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/nuevos-modelos-voz-openai-hablan-como-agentes-atencion-al-cliente-su-proximo-destino-call-centers</link>
            <description>Los nuevos modelos de voz de OpenAI ya hablan como agentes de atención al cliente. Su próximo destino: los call centers</description>
            <pubDate>Thu Mar 20 21:00:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Hipoteca fija vs variable: ¿qué opción elegir en 2025?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/reportajes/economia/que-elegir-hipoteca-fijo-variable/</link>
            <description>Hipoteca fija vs variable: ¿qué opción elegir en 2025?</description>
            <pubDate>Thu Mar 20 20:30:07 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Los cinco dispositivos del hogar más fáciles de hackear, según una experta: "El producto acabamos siendo nosotros"</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/domotica/cinco-dispositivos-hogar-faciles-hackear-experta-producto-acabamos-siendo-nosotros</link>
            <description>Los cinco dispositivos del hogar más fáciles de hackear, según una experta: "El producto acabamos siendo nosotros"</description>
            <pubDate>Thu Mar 20 20:21:32 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Este multimillonario tiene un consejo para jóvenes de la Generación Z: si tienes tiempo, úsalo para formarte sobre este campo</title>
            <link>https://www.genbeta.com/inteligencia-artificial/este-multimillonario-tiene-consejo-para-jovenes-generacion-z-tienes-tiempo-usalo-para-formarte-este-campo</link>
            <description>Este multimillonario tiene un consejo para jóvenes de la Generación Z: si tienes tiempo, úsalo para formarte sobre este campo</description>
            <pubDate>Thu Mar 20 20:10:32 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Este aspirador Roomba que elimina el polvo y friega es el mejor accesorio para tu hogar: ¡Y ahora con un 43 % menos en Miravia!</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/mix/miravia-aspirador-robot-roomba-combo-essential-0325/</link>
            <description>Este aspirador Roomba que elimina el polvo y friega es el mejor accesorio para tu hogar: ¡Y ahora con un 43 % menos en Miravia!</description>
            <pubDate>Thu Mar 20 20:00:56 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Estas imágenes reales eran impensables antes del telescopio Webb: son planetas orbitando otras estrellas a 130 años luz</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/estas-imagenes-reales-eran-impensables-antes-telescopio-webb-planetas-orbitando-otras-estrellas-a-130-anos-luz</link>
            <description>Estas imágenes reales eran impensables antes del telescopio Webb: son planetas orbitando otras estrellas a 130 años luz</description>
            <pubDate>Thu Mar 20 20:00:25 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Laser Harp Sets the Tone</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/03/20/laser-harp-sets-the-tone/</link>
            <description>Laser Harp Sets the Tone</description>
            <pubDate>Thu Mar 20 20:00:18 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: La 'gran muralla digital' que separa a China del resto del mundo: así funciona el Gran Cortafuegos</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/gran-muralla-digital-que-separa-a-china-resto-mundo-asi-funciona-gran-cortafuegos</link>
            <description>La 'gran muralla digital' que separa a China del resto del mundo: así funciona el Gran Cortafuegos</description>
            <pubDate>Thu Mar 20 19:30:50 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>