<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>▶ Noticias desde entreunosyceros: Vídeos y GIFS de Twitter, ¿cómo descargarlos sin programas?</title>
            <link>https://entreunosyceros.net/videos-y-gifs-de-twitter-como-descargarlos-sin-programas/</link>
            <description>Vídeos y GIFS de Twitter, ¿cómo descargarlos sin programas?</description>
            <pubDate>Sun Mar 20 22:28:24 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubunlog: Linux 5.17, ya disponible, destaca por todo el hardware nuevo que soporta</title>
            <link>https://ubunlog.com/linux-5-17-ya-disponible-destaca-por-todo-el-hardware-nuevo-que-soporta/</link>
            <description>Linux 5.17, ya disponible, destaca por todo el hardware nuevo que soporta</description>
            <pubDate>Sun Mar 20 21:02:45 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En su guerra con Rusia, Ucrania acaba de recibir un arma crítica: los drones "kamikaze" Switchblade</title>
            <link>https://www.xataka.com/otros/su-guerra-rusia-ucrania-acaba-recibir-arma-critica-drones-kamikaze-switchblade</link>
            <description>En su guerra con Rusia, Ucrania acaba de recibir un arma crítica: los drones "kamikaze" Switchblade</description>
            <pubDate>Sun Mar 20 20:01:45 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: ElectronBot: A Sweet Mini Desktop Robot That Ticks All The Boxes</title>
            <link>https://hackaday.com/2022/03/20/__trashed-6/</link>
            <description>ElectronBot: A Sweet Mini Desktop Robot That Ticks All The Boxes</description>
            <pubDate>Sun Mar 20 20:00:00 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: 23 recetas de postres fitness bajas en calorías para incluir en tu dieta</title>
            <link>https://www.vitonica.com/recetas-saludables/23-recetas-postres-fitness-bajas-calorias-para-incluir-tu-dieta</link>
            <description>23 recetas de postres fitness bajas en calorías para incluir en tu dieta</description>
            <pubDate>Sun Mar 20 19:03:22 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: 2.023 metros sobre el mar sin un solo punto de apoyo: así es el nuevo puente récord que conecta Asia y Europa</title>
            <link>https://www.xataka.com/otros/2-023-metros-mar-solo-punto-apoyo-asi-nuevo-puente-record-que-conecta-asia-europa</link>
            <description>2.023 metros sobre el mar sin un solo punto de apoyo: así es el nuevo puente récord que conecta Asia y Europa</description>
            <pubDate>Sun Mar 20 19:01:45 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Por qué mi conexión a Internet es inestable y se conecta y desconecta</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/por-que-conexion-internet-inestable-conecta-desconecta/</link>
            <description>Por qué mi conexión a Internet es inestable y se conecta y desconecta</description>
            <pubDate>Sun Mar 20 19:00:08 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Obfsproxy: conoce qué es y cómo cifra tu conexión</title>
            <link>https://www.redeszone.net/tutoriales/seguridad/obfsproxy-privacidad-navegar/</link>
            <description>Obfsproxy: conoce qué es y cómo cifra tu conexión</description>
            <pubDate>Sun Mar 20 18:08:56 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Google Maps ya difumina la cara de los perros. Esto es lo que dicen las leyes de protección de datos sobre animales</title>
            <link>https://www.xataka.com/legislacion-y-derechos/google-maps-difumina-cara-perros-esto-que-dicen-leyes-proteccion-datos-animales</link>
            <description>Google Maps ya difumina la cara de los perros. Esto es lo que dicen las leyes de protección de datos sobre animales</description>
            <pubDate>Sun Mar 20 18:01:45 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Dónde ver todas las películas nominadas a los Oscar 2022?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/donde-ver-peliculas-oscars-2022/</link>
            <description>¿Dónde ver todas las películas nominadas a los Oscar 2022?</description>
            <pubDate>Sun Mar 20 17:04:57 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Unos científicos dedicaron más de seis meses a desarrollar arneses imposibles de quitar. Estas urracas tardaron 20 minutos en aprender a quitárselos</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/unos-cientificos-dedicaron-seis-meses-a-desarrollar-arneses-imposibles-quitar-estas-urracas-tardaron-20-minutos-aprender-a-quitarselos</link>
            <description>Unos científicos dedicaron más de seis meses a desarrollar arneses imposibles de quitar. Estas urracas tardaron 20 minutos en aprender a quitárselos</description>
            <pubDate>Sun Mar 20 17:01:45 2022</pubDate>
            </item></channel>
</rss>