<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>NKSistemas: Firefox 141 ya está aquí: Menor uso de RAM en Linux y más mejoras</title>
            <link>https://nksistemas.com/firefox-141-ya-esta-aqui-menor-uso-de-ram-en-linux-y-mas-mejoras/</link>
            <description>Firefox 141 ya está aquí: Menor uso de RAM en Linux y más mejoras</description>
            <pubDate>Tue Jul 22 21:30:01 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Miles de personas grababan un B-52 en una feria. Poco después, un vuelo comercial tuvo que maniobrar bruscamente para evitarlo</title>
            <link>https://www.xataka.com/transporte/miles-personas-grababan-b-52-feria-poco-despues-vuelo-comercial-tuvo-que-maniobrar-bruscamente-para-evitarlo</link>
            <description>Miles de personas grababan un B-52 en una feria. Poco después, un vuelo comercial tuvo que maniobrar bruscamente para evitarlo</description>
            <pubDate>Tue Jul 22 20:35:44 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Tarifas familiares desde 25€: así puedes unir fibra y hasta 4 móviles para ahorrar</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/mejores-tarifas-familiares-fibra-movil/</link>
            <description>Tarifas familiares desde 25€: así puedes unir fibra y hasta 4 móviles para ahorrar</description>
            <pubDate>Tue Jul 22 20:03:06 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: 2025 One Hertz Challenge: A 555, but not as we know it</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/07/22/2025-one-hertz-challenge-a-555-but-not-as-we-know-it/</link>
            <description>2025 One Hertz Challenge: A 555, but not as we know it</description>
            <pubDate>Tue Jul 22 20:00:39 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Esta empresa tenía 158 años y 700 empleados. Una contraseña débil y un clic bastaron para llevarla a la bancarrota</title>
            <link>https://www.xataka.com/seguridad/esta-empresa-tenia-158-anos-700-empleados-contrasena-debil-clic-bastaron-para-llevarla-a-bancarrota</link>
            <description>Esta empresa tenía 158 años y 700 empleados. Una contraseña débil y un clic bastaron para llevarla a la bancarrota</description>
            <pubDate>Tue Jul 22 19:35:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: La alternativa a TDTChannels para ver cientos de canales gratis en tu Smart TV sin antena</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/alternativa-tdtchannels-canales-gratis-smart-tv/</link>
            <description>La alternativa a TDTChannels para ver cientos de canales gratis en tu Smart TV sin antena</description>
            <pubDate>Tue Jul 22 19:29:27 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Amazon rompe el precio de una televisión Smart con 4K HDR y Google TV</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/amazon/smart-tv-sony-bravia-xr-75x90l-0725/</link>
            <description>Amazon rompe el precio de una televisión Smart con 4K HDR y Google TV</description>
            <pubDate>Tue Jul 22 19:06:53 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Lo que SpaceX ha conseguido con Starship es increíble. El único problema es que lo ha hecho a costa de la salud de sus empleados</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/que-spacex-ha-conseguido-starship-increible-unico-problema-que-ha-hecho-a-costa-salud-sus-empleados</link>
            <description>Lo que SpaceX ha conseguido con Starship es increíble. El único problema es que lo ha hecho a costa de la salud de sus empleados</description>
            <pubDate>Tue Jul 22 19:05:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: 2025 One-Hertz Challenge: Pokémon Alarm Clock Tells You It’s Time to Build the Very Best</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/07/22/2025-one-hertz-challenge-pokemon-alarm-clock-tells-you-its-time-to-build-the-very-best/</link>
            <description>2025 One-Hertz Challenge: Pokémon Alarm Clock Tells You It’s Time to Build the Very Best</description>
            <pubDate>Tue Jul 22 18:30:37 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El increíble ascenso de Brandon Sanderson: de escritor de fantasía de culto a auténtica "superestrella" del libro</title>
            <link>https://www.xataka.com/literatura-comics-y-juegos/increible-ascenso-brandon-sanderson-escritor-fantasia-culto-a-autentica-superestrella-libro</link>
            <description>El increíble ascenso de Brandon Sanderson: de escritor de fantasía de culto a auténtica "superestrella" del libro</description>
            <pubDate>Tue Jul 22 18:05:01 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Aire acondicionado portátil? Fíjate en esto para no tirar el dinero este verano</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/caracteristicas-importantes-aire-acondicionado-portatil/</link>
            <description>¿Aire acondicionado portátil? Fíjate en esto para no tirar el dinero este verano</description>
            <pubDate>Tue Jul 22 17:57:36 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>