<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: Los clientes de Vodafone TV reciben tres nuevos canales de regalo en abril</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/nuevos-canales-invitados-vodafone-tv-abril-2023/</link>
            <description>Los clientes de Vodafone TV reciben tres nuevos canales de regalo en abril</description>
            <pubDate>Fri Mar 31 13:59:48 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Las máquinas comienzan a escribir por ti: Google permite probar su IA generativa en Gmail y Docs</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/maquinas-comienzan-a-escribir-ti-google-permite-probar-su-ia-generativa-gmail-docs</link>
            <description>Las máquinas comienzan a escribir por ti: Google permite probar su IA generativa en Gmail y Docs</description>
            <pubDate>Fri Mar 31 13:01:14 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Milagro antiedad o engaño: qué dice la ciencia sobre los efectos de la dieta Perricone en la piel</title>
            <link>https://www.vitonica.com/dietas/milagro-antiedad-engano-que-dice-ciencia-efectos-dieta-perricone-piel</link>
            <description>Milagro antiedad o engaño: qué dice la ciencia sobre los efectos de la dieta Perricone en la piel</description>
            <pubDate>Fri Mar 31 13:01:14 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: No podrás escapar: este radar estará en movimiento para cazarte</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/radar-movimiento-cazarte-coche-patrulla/</link>
            <description>No podrás escapar: este radar estará en movimiento para cazarte</description>
            <pubDate>Fri Mar 31 13:00:28 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Italia prohíbe ChatGPT “con efecto inmediato”. Tienen serias dudas de su política de protección de datos</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/italia-prohibe-acceso-a-chatgpt-dudar-su-politica-proteccion-datos-openai-no-se-esperaba-esta-ley</link>
            <description>Italia prohíbe ChatGPT “con efecto inmediato”. Tienen serias dudas de su política de protección de datos</description>
            <pubDate>Fri Mar 31 12:35:29 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: El desconocido servicio de MásMóvil que te permite aparcar tu línea y pagar sólo 1 euro al mes</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/servicio-parking-masmovil-guardar-linea-6-meses-1-euro-mes/</link>
            <description>El desconocido servicio de MásMóvil que te permite aparcar tu línea y pagar sólo 1 euro al mes</description>
            <pubDate>Fri Mar 31 12:34:09 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Instalar OCSinventory en Debian 11</title>
            <link>https://nksistemas.com/instalar-ocsinventory-en-debian-11/</link>
            <description>Instalar OCSinventory en Debian 11</description>
            <pubDate>Fri Mar 31 12:24:25 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Trabaja desde casa de forma más cómoda con estos auriculares inalámbricos Anker: con cancelación de ruido y por menos de 60 euros</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/trabaja-casa-forma-comoda-estos-auriculares-inalambricos-anker-cancelacion-ruido-60-euros</link>
            <description>Trabaja desde casa de forma más cómoda con estos auriculares inalámbricos Anker: con cancelación de ruido y por menos de 60 euros</description>
            <pubDate>Fri Mar 31 12:19:40 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Se acabó la fiesta: Midjourney ya no es gratis. Lo bueno es que tenemos muchas inteligencias artificiales para crear imágenes sin pagar</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/se-acabo-fiesta-midjourney-no-gratis-bueno-que-tenemos-muchas-inteligencias-artificiales-para-crear-imagenes-pagar</link>
            <description>Se acabó la fiesta: Midjourney ya no es gratis. Lo bueno es que tenemos muchas inteligencias artificiales para crear imágenes sin pagar</description>
            <pubDate>Fri Mar 31 12:17:45 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Italia prohíbe ChatGPT por infringir el GDPR: un movimiento que vierte la sombra de la duda sobre toda Europa</title>
            <link>https://www.xataka.com/aplicaciones/italia-prohibe-chatgpt-infringir-gdpr-movimiento-que-vierte-sombra-duda-toda-europa</link>
            <description>Italia prohíbe ChatGPT por infringir el GDPR: un movimiento que vierte la sombra de la duda sobre toda Europa</description>
            <pubDate>Fri Mar 31 12:09:40 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Los mejores cursos para aprender a programar desde cero gratis</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/mejores-cursos-para-aprender-a-programar-cero-gratis</link>
            <description>Los mejores cursos para aprender a programar desde cero gratis</description>
            <pubDate>Fri Mar 31 12:04:16 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>