<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: LED Bracelet #3DPrinting #3DThursday</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2026/02/05/649031/</link>
            <description>LED Bracelet #3DPrinting #3DThursday</description>
            <pubDate>Thu Feb  5 22:00:33 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Si tu WiFi se corta por las noches, la culpa no es del router: revisa tus bombillas</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/redes/cortes-wifi-bombillas-led-interferencias/</link>
            <description>Si tu WiFi se corta por las noches, la culpa no es del router: revisa tus bombillas</description>
            <pubDate>Thu Feb  5 21:02:24 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Toybox Tractor: Plywood, Lathe Hacks, and 350W of Fun</title>
            <link>https://hackaday.com/2026/02/05/toybox-tractor-plywood-lathe-hacks-and-350w-of-fun/</link>
            <description>Toybox Tractor: Plywood, Lathe Hacks, and 350W of Fun</description>
            <pubDate>Thu Feb  5 21:00:28 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: Yarn Winder #3DThursday #3DPrinting</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2026/02/05/yarn-winder-3dthursday-3dprinting/</link>
            <description>Yarn Winder #3DThursday #3DPrinting</description>
            <pubDate>Thu Feb  5 21:00:15 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La programación es el nuevo tablero de la IA. OpenAI y Anthropic lo han dejado claro con GPT-5.3-Codex y Claude Opus 4.6</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/programacion-nuevo-tablero-ia-openai-anthropic-han-dejado-claro-gpt-5-3-codex-claude-opus-4-6</link>
            <description>La programación es el nuevo tablero de la IA. OpenAI y Anthropic lo han dejado claro con GPT-5.3-Codex y Claude Opus 4.6</description>
            <pubDate>Thu Feb  5 20:45:06 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Última oportunidad en Prime Video: la joya de Brad Pitt nominada al Oscar que desaparece en pocos días</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/pelicula-brad-pitt-oscar-prime-video/</link>
            <description>Última oportunidad en Prime Video: la joya de Brad Pitt nominada al Oscar que desaparece en pocos días</description>
            <pubDate>Thu Feb  5 20:44:20 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: El visor del Ministerio que nadie conoce y que es más preciso que Google para detectar si vives en una zona inundable</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/ciencia/visor-ministerio-mas-preciso-vives-zona-inundable/</link>
            <description>El visor del Ministerio que nadie conoce y que es más preciso que Google para detectar si vives en una zona inundable</description>
            <pubDate>Thu Feb  5 20:24:20 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>MuyLinux: Steam Deck supera los 25.000 juegos compatibles</title>
            <link>https://www.muylinux.com/2026/02/05/steam-deck-juegos-compatibles/</link>
            <description>Steam Deck supera los 25.000 juegos compatibles</description>
            <pubDate>Thu Feb  5 20:21:00 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: El error más común por el que el SEPE suspende el subsidio de 52 años y cómo solucionarlo hoy mismo</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/error-retirada-subsidio-52-anos-solucion/</link>
            <description>El error más común por el que el SEPE suspende el subsidio de 52 años y cómo solucionarlo hoy mismo</description>
            <pubDate>Thu Feb  5 20:13:19 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Cine en casa por menos de 500 euros: el descuentazo de MediaMarkt en esta Samsung de 65 pulgadas</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/mix/mediamarkt-smart-tv-samsung-tq65q6faauxxc-0226/</link>
            <description>Cine en casa por menos de 500 euros: el descuentazo de MediaMarkt en esta Samsung de 65 pulgadas</description>
            <pubDate>Thu Feb  5 20:02:37 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Llevamos años evitando el queso curado por salud. Un estudio masivo sugiere que estábamos equivocados</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/llevamos-anos-evitando-queso-curado-salud-estudio-masivo-sugiere-que-estabamos-equivocados-protege-demencia</link>
            <description>Llevamos años evitando el queso curado por salud. Un estudio masivo sugiere que estábamos equivocados</description>
            <pubDate>Thu Feb  5 20:01:53 2026</pubDate>
            </item></channel>
</rss>