<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: Sin fibra y con buena conexión: la solución de Movistar para mi casa de vacaciones</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/alternativa-movistar-fibra-segunda-residencia-0625/</link>
            <description>Sin fibra y con buena conexión: la solución de Movistar para mi casa de vacaciones</description>
            <pubDate>Mon Jun  2 20:09:18 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: China se perfila como líder en tecnología médica: la UE está a un paso de vetarla en sus grandes licitaciones, según Reuters</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/china-se-perfila-como-lider-tecnologia-medica-ue-esta-a-paso-vetarla-sus-grandes-licitaciones-reuters</link>
            <description>China se perfila como líder en tecnología médica: la UE está a un paso de vetarla en sus grandes licitaciones, según Reuters</description>
            <pubDate>Mon Jun  2 20:01:48 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: 3D Printing A Capable RC Car</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/06/02/3d-printing-a-capable-rc-car/</link>
            <description>3D Printing A Capable RC Car</description>
            <pubDate>Mon Jun  2 20:00:36 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Changelog: The 'developer replacement' hype cycle</title>
            <link>https://changelog.com/news/147</link>
            <description>The 'developer replacement' hype cycle</description>
            <pubDate>Mon Jun  2 20:00:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Nadie lo esperaba: Vodafone vuelve a ofrecer un servicio que muchos echaban de menos</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/vodafone-ofrecer-servicio-echaban-menos-0625/</link>
            <description>Nadie lo esperaba: Vodafone vuelve a ofrecer un servicio que muchos echaban de menos</description>
            <pubDate>Mon Jun  2 19:34:37 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: España vuelve al podio con un dato que enciende alarmas: ya es el segundo país más atacado del mundo por cibercriminales</title>
            <link>https://www.xataka.com/seguridad/espana-vuelve-al-podio-dato-que-enciende-alarmas-segundo-pais-atacado-mundo-cibercriminales</link>
            <description>España vuelve al podio con un dato que enciende alarmas: ya es el segundo país más atacado del mundo por cibercriminales</description>
            <pubDate>Mon Jun  2 19:31:48 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>OMG! Ubuntu: Audacious 4.5 Beta Brings New Plugins, Better PipeWire Support</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2025/06/audacious-4-5-beta-improvements</link>
            <description>Audacious 4.5 Beta Brings New Plugins, Better PipeWire Support</description>
            <pubDate>Mon Jun  2 19:25:52 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Esta Smart TV nueva de Xiaomi es irresistible: 75 pulgadas y QLED por 200 euros menos</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/mix/tienda-oficial-smart-tv-xiaomi-tv-f-pro-75-2026-0625/</link>
            <description>Esta Smart TV nueva de Xiaomi es irresistible: 75 pulgadas y QLED por 200 euros menos</description>
            <pubDate>Mon Jun  2 19:08:53 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Un objeto nunca visto en la Vía Láctea está emitiendo ondas de radio con rayos X exactamente cada 44 minutos</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/objeto-nunca-visto-via-lactea-esta-emitiendo-ondas-radio-rayos-x-exactamente-cada-44-minutos</link>
            <description>Un objeto nunca visto en la Vía Láctea está emitiendo ondas de radio con rayos X exactamente cada 44 minutos</description>
            <pubDate>Mon Jun  2 19:01:48 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El mayor temor era que la IA nos quitara el trabajo. La realidad es que está reemplazando a quienes están aprendiendo a trabajar</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/mayor-temor-era-que-ia-nos-quitara-trabajo-realidad-que-esta-reemplazando-a-quienes-estan-aprendiendo-a-trabajar</link>
            <description>El mayor temor era que la IA nos quitara el trabajo. La realidad es que está reemplazando a quienes están aprendiendo a trabajar</description>
            <pubDate>Mon Jun  2 18:45:48 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Un fallo de Google Maps colapsó el tráfico en Alemania: esta opción de Android Auto lo hubiera evitado</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-tecnologia/fallo-google-maps-alemania-android-auto-0625/</link>
            <description>Un fallo de Google Maps colapsó el tráfico en Alemania: esta opción de Android Auto lo hubiera evitado</description>
            <pubDate>Mon Jun  2 18:39:30 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>