<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Las cuotas de autónomos no suben, de momento: el Gobierno espera llegar a un acuerdo en 2026</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/fintech/subida-cuotas-autonomos-congelada/</link>
            <description>Las cuotas de autónomos no suben, de momento: el Gobierno espera llegar a un acuerdo en 2026</description>
            <pubDate>Tue Dec 23 14:44:15 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Las IAs son el "nuevo amigo imaginario" de los niños, según este informe. Muchos las perciben como 'humanas'</title>
            <link>https://www.genbeta.com/inteligencia-artificial/ias-nuevo-amigo-imaginario-ninos-este-informe-muchos-perciben-como-humanas</link>
            <description>Las IAs son el "nuevo amigo imaginario" de los niños, según este informe. Muchos las perciben como 'humanas'</description>
            <pubDate>Tue Dec 23 14:42:12 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Haier M90: la experiencia de cine en casa definitiva gracias a la tecnología Mini LED</title>
            <link>https://www.adslzone.net/reportajes/analisis/review-tv-haier-m90/</link>
            <description>Haier M90: la experiencia de cine en casa definitiva gracias a la tecnología Mini LED</description>
            <pubDate>Tue Dec 23 14:39:40 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los trailers con IA de 'Vengadores: Doomsday' son indistinguibles de los reales. Al final, Scorsese tenía razón</title>
            <link>https://www.xataka.com/cine-y-tv/trailers-ia-vengadores-doomsday-indistinguibles-reales-al-final-scorsese-tenia-razon</link>
            <description>Los trailers con IA de 'Vengadores: Doomsday' son indistinguibles de los reales. Al final, Scorsese tenía razón</description>
            <pubDate>Tue Dec 23 14:30:59 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Navidad en consolas y packs: rebajas en PlayStation y Nintendo Switch hoy, 23 de diciembre</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/navidad-consolas-packs-rebajas-playstation-nintendo-switch-hoy-23-diciembre</link>
            <description>Navidad en consolas y packs: rebajas en PlayStation y Nintendo Switch hoy, 23 de diciembre</description>
            <pubDate>Tue Dec 23 14:16:59 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Le envían un mensaje desde la propia app de Booking y era una estafa: nunca des tus datos bancarios de esta forma</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/seguridad/mensaje-app-booking-estafa-datos-bancarios/</link>
            <description>Le envían un mensaje desde la propia app de Booking y era una estafa: nunca des tus datos bancarios de esta forma</description>
            <pubDate>Tue Dec 23 14:01:44 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Que el Fin de Año no te pille con la casa sucia: esta aspiradora top de Dyson tiene un descuento de 200 euros</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/que-fin-ano-no-te-pille-casa-sucia-esta-aspiradora-top-dyson-tiene-descuento-200-euros</link>
            <description>Que el Fin de Año no te pille con la casa sucia: esta aspiradora top de Dyson tiene un descuento de 200 euros</description>
            <pubDate>Tue Dec 23 14:01:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: No habrá seguro ni matrícula para los patinetes eléctricos el 2 de enero de 2026. La DGT lo ha confirmado</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/dgt-queria-seguro-matricula-para-todos-patinetes-electricos-antes-2-enero-2026-admiten-que-imposible</link>
            <description>No habrá seguro ni matrícula para los patinetes eléctricos el 2 de enero de 2026. La DGT lo ha confirmado</description>
            <pubDate>Tue Dec 23 13:40:09 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Los recién graduados de Kenia son la nueva mano de obra de la IA china: trabajan 12 horas al día por 5 dólares de salario</title>
            <link>https://www.genbeta.com/inteligencia-artificial/recien-graduados-kenia-nueva-mano-obra-ia-china-trabajan-12-horas-al-dia-5-dolares-salario</link>
            <description>Los recién graduados de Kenia son la nueva mano de obra de la IA china: trabajan 12 horas al día por 5 dólares de salario</description>
            <pubDate>Tue Dec 23 13:36:35 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>MuyLinux: Debian anuncia Debusine, su propio servicio de repositorios estilo PPA</title>
            <link>https://www.muylinux.com/2025/12/23/debian-debusine/</link>
            <description>Debian anuncia Debusine, su propio servicio de repositorios estilo PPA</description>
            <pubDate>Tue Dec 23 13:17:48 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El Tesla Cybertruck es tal fracaso de ventas que Elon Musk solo ha encontrado una solución: comprárselas a sí mismo</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/tesla-cybertruck-tal-fracaso-ventas-que-elon-musk-solo-ha-encontrado-solucion-comprarselas-a</link>
            <description>El Tesla Cybertruck es tal fracaso de ventas que Elon Musk solo ha encontrado una solución: comprárselas a sí mismo</description>
            <pubDate>Tue Dec 23 13:16:59 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>