<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: TikTok estaba a horas de volver a apagarse en EEUU. Donald Trump acaba de extender nuevamente el plazo de prohibición</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/tiktok-estaba-a-horas-volver-a-apagarse-eeuu-donald-trump-acaba-extender-nuevamente-plazo-prohibicion</link>
            <description>TikTok estaba a horas de volver a apagarse en EEUU. Donald Trump acaba de extender nuevamente el plazo de prohibición</description>
            <pubDate>Fri Apr  4 20:30:07 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Movistar advierte a sus usuarios con eSIM en el extranjero: si haces esto, podrías quedarte sin línea</title>
            <link>https://www.adslzone.net/esim/al-dia/configurar-varias-esims-viajar-movistar-0425/</link>
            <description>Movistar advierte a sus usuarios con eSIM en el extranjero: si haces esto, podrías quedarte sin línea</description>
            <pubDate>Fri Apr  4 20:00:48 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Vintage Computer Festival East This Weekend</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/04/04/vintage-computer-festival-east-this-weekend/</link>
            <description>Vintage Computer Festival East This Weekend</description>
            <pubDate>Fri Apr  4 20:00:38 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Fundadores de pequeñas startups y de grandes tecnológicas ya tiene algo en común: son milmillonarios gracias a la IA</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/fundadores-pequenas-startups-grandes-tecnologicas-tiene-algo-comun-milmillonarios-gracias-a-ia</link>
            <description>Fundadores de pequeñas startups y de grandes tecnológicas ya tiene algo en común: son milmillonarios gracias a la IA</description>
            <pubDate>Fri Apr  4 19:45:01 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: SkyShowtime te deja proponer series y películas que te gustaría ver en la plataforma</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/skyshowtime-proponer-series-peliculas-catalogo/</link>
            <description>SkyShowtime te deja proponer series y películas que te gustaría ver en la plataforma</description>
            <pubDate>Fri Apr  4 19:30:33 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Amazon destroza el precio de una de las tablets de Lenovo mejor valoradas del mercado</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/amazon/tablet-lenovo-idea-tab-pro-0425/</link>
            <description>Amazon destroza el precio de una de las tablets de Lenovo mejor valoradas del mercado</description>
            <pubDate>Fri Apr  4 19:00:22 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: China tiene un plan para ser más independiente a nivel energético de Occidente: extraer su propio gas natural</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/china-tiene-plan-para-ser-independiente-a-nivel-energetico-occidente-extraer-su-propio-gas-natural</link>
            <description>China tiene un plan para ser más independiente a nivel energético de Occidente: extraer su propio gas natural</description>
            <pubDate>Fri Apr  4 19:00:20 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Microsoft no arriesga en IA: ha llenado su asistente Copilot de nuevas funciones, pero todas las habíamos visto ya antes</title>
            <link>https://www.genbeta.com/inteligencia-artificial/microsoft-no-arriesga-ia-ha-llenado-su-asistente-copilot-nuevas-funciones-todas-habiamos-visto-antes</link>
            <description>Microsoft no arriesga en IA: ha llenado su asistente Copilot de nuevas funciones, pero todas las habíamos visto ya antes</description>
            <pubDate>Fri Apr  4 18:57:18 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: España lideró mucho tiempo el paro juvenil en la UE. Ahora dos países insospechados están a punto de superarnos: Suecia y Finlandia</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/espana-lidero-mucho-tiempo-paro-juvenil-ue-ahora-dos-paises-insospechados-estan-a-punto-superarnos-suecia-finlandia</link>
            <description>España lideró mucho tiempo el paro juvenil en la UE. Ahora dos países insospechados están a punto de superarnos: Suecia y Finlandia</description>
            <pubDate>Fri Apr  4 18:38:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Rusia ha lanzado tres satélites a la órbita y un objeto misterioso que nadie sabe qué es</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/ciencia/rusia-tres-satelites-orbita-objeto-misterioso-0425/</link>
            <description>Rusia ha lanzado tres satélites a la órbita y un objeto misterioso que nadie sabe qué es</description>
            <pubDate>Fri Apr  4 18:30:25 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Nintendo acaba de aplazar las reservas de la Switch 2 en EEUU. Los aranceles empiezan a hacer efecto en el mundo gaming</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/nintendo-acaba-aplazar-reservas-switch-2-eeuu-sanciones-empiezan-a-hacer-efecto-mundo-gaming</link>
            <description>Nintendo acaba de aplazar las reservas de la Switch 2 en EEUU. Los aranceles empiezan a hacer efecto en el mundo gaming</description>
            <pubDate>Fri Apr  4 18:26:00 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>