<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Cómo descargar el certificado COVID en el móvil: todas las opciones y posibilidades</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/como-descargar-certificado-covid-movil-todas-opciones-posibilidades</link>
            <description>Cómo descargar el certificado COVID en el móvil: todas las opciones y posibilidades</description>
            <pubDate>Fri Nov 26 14:38:14 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>EsGeeks: ¿Cómo pedir un Crédito sin Nómina por Internet? ¡Aquí te lo Contamos!</title>
            <link>https://esgeeks.com/pedir-credito-sin-nomina-internet/</link>
            <description>¿Cómo pedir un Crédito sin Nómina por Internet? ¡Aquí te lo Contamos!</description>
            <pubDate>Fri Nov 26 14:30:53 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: WhatsApp es el reclamo de un nuevo timo: no te van a mandar un mail con tus copias de seguridad, ignora el mensaje</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/whatsapp-reclamo-nuevo-timo-no-te-van-a-mandar-mail-tus-copias-seguridad-ignora-mensaje</link>
            <description>WhatsApp es el reclamo de un nuevo timo: no te van a mandar un mail con tus copias de seguridad, ignora el mensaje</description>
            <pubDate>Fri Nov 26 14:10:53 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Quieres ser escritor? Estas webs te permiten autopublicarte</title>
            <link>https://www.adslzone.net/listas/mejores-webs/autopublicar-libros/</link>
            <description>¿Quieres ser escritor? Estas webs te permiten autopublicarte</description>
            <pubDate>Fri Nov 26 14:08:36 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Monta tu gimnasio en casa con las mejores ofertas del Black Friday 2021</title>
            <link>https://www.vitonica.com/ecommerce/monta-tu-gimnasio-casa-mejores-ofertas-black-friday-2021</link>
            <description>Monta tu gimnasio en casa con las mejores ofertas del Black Friday 2021</description>
            <pubDate>Fri Nov 26 14:00:06 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Movistar le cobró 1.400 euros y se dio cuenta a los 2 años</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/movistar-cobro-erroneo-1400-euros-baja/</link>
            <description>Movistar le cobró 1.400 euros y se dio cuenta a los 2 años</description>
            <pubDate>Fri Nov 26 13:40:33 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Magnet: ¿El calentamiento global hace que el arroz sepa mejor? Parece que sí</title>
            <link>https://magnet.xataka.com/preguntas-no-tan-frecuentes/calentamiento-global-hace-que-arroz-sepa-mejor-parece-que</link>
            <description>¿El calentamiento global hace que el arroz sepa mejor? Parece que sí</description>
            <pubDate>Fri Nov 26 13:23:39 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Hackers Targeting Biomanufacturing Facilities With Tardigrade Malware</title>
            <link>https://thehackernews.com/2021/11/hackers-targeting-biomanufacturing.html</link>
            <description>Hackers Targeting Biomanufacturing Facilities With Tardigrade Malware</description>
            <pubDate>Fri Nov 26 13:20:56 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Qué comunidades autónomas pedirán el pasaporte Covid esta Navidad y para qué: esto es lo que sabemos hasta ahora</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/que-comunidades-autonomas-pediran-pasaporte-covid-esta-navidad-esto-que-sabemos-ahora</link>
            <description>Qué comunidades autónomas pedirán el pasaporte Covid esta Navidad y para qué: esto es lo que sabemos hasta ahora</description>
            <pubDate>Fri Nov 26 13:16:02 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubunlog: Macchanger, cambia la dirección MAC de los dispositivos de red</title>
            <link>https://ubunlog.com/macchanger-cambia-la-direccion-mac-de-los-dispositivos-de-red/</link>
            <description>Macchanger, cambia la dirección MAC de los dispositivos de red</description>
            <pubDate>Fri Nov 26 13:14:26 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: 'Resident Evil: Bienvenidos a Raccoon City' es un festival de monstruos y gore con toda la desvergüenza de la mejor Serie B</title>
            <link>https://www.xataka.com/cine-y-tv/resident-evil-bienvenidos-a-raccoon-city-festival-monstruos-gore-toda-desverguenza-mejor-serie-b</link>
            <description>'Resident Evil: Bienvenidos a Raccoon City' es un festival de monstruos y gore con toda la desvergüenza de la mejor Serie B</description>
            <pubDate>Fri Nov 26 12:41:52 2021</pubDate>
            </item></channel>
</rss>