<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Uso mi PC para jugar en mi "nube local" desde cualquier dispositivo. Hacerlo es fácil, y además, gratuito</title>
            <link>https://www.xataka.com/videojuegos/uso-mi-pc-para-jugar-mi-nube-local-cualquier-dispositivo-hacerlo-facil-gratuito</link>
            <description>Uso mi PC para jugar en mi "nube local" desde cualquier dispositivo. Hacerlo es fácil, y además, gratuito</description>
            <pubDate>Sun Sep 15 13:31:28 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El aire acondicionado tiene una guerra con la humedad. Un nuevo material es la clave para hacer que sean más eficientes</title>
            <link>https://www.xataka.com/materiales/aire-acondicionado-tiene-guerra-humedad-nuevo-material-clave-para-hacer-que-sean-eficientes</link>
            <description>El aire acondicionado tiene una guerra con la humedad. Un nuevo material es la clave para hacer que sean más eficientes</description>
            <pubDate>Sun Sep 15 13:01:27 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: DAZN firma un acuerdo para emitir en directo y en exclusiva más deporte</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/dazn-acuerdo-emitir-directo-exclusiva-deporte-0924/</link>
            <description>DAZN firma un acuerdo para emitir en directo y en exclusiva más deporte</description>
            <pubDate>Sun Sep 15 13:00:35 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los mapaches llegaron a España como mascotas. Ahora se han convertido en un dolor de cabeza para la cornisa cantábrica</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/hace-anos-eran-entranables-mascotas-ahora-sos-enorme-problema-ecologico-se-trata-mapaches</link>
            <description>Los mapaches llegaron a España como mascotas. Ahora se han convertido en un dolor de cabeza para la cornisa cantábrica</description>
            <pubDate>Sun Sep 15 12:31:27 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: iOS 18: guía con 68 funciones y trucos para exprimir el sistema operativo móvil de Apple</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/ios-18-guia-con-68-funciones-y-trucos-para-exprimir-el-sistema-operativo-movil-de-apple</link>
            <description>iOS 18: guía con 68 funciones y trucos para exprimir el sistema operativo móvil de Apple</description>
            <pubDate>Sun Sep 15 12:01:28 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: El mejor pan proteico, fácil y rápido para el desayuno, se prepara con sólo cinco ingredientes</title>
            <link>https://www.vitonica.com/recetas-saludables/mejor-pan-proteico-facil-rapido-para-desayuno-se-prepara-solo-cinco-ingredientes</link>
            <description>El mejor pan proteico, fácil y rápido para el desayuno, se prepara con sólo cinco ingredientes</description>
            <pubDate>Sun Sep 15 12:01:28 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Cómo ver cualquier contenido de Twitch en televisores Samsung</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/tutoriales/como-ver-cualquier-contenido-twitch-televisores-samsung-1</link>
            <description>Cómo ver cualquier contenido de Twitch en televisores Samsung</description>
            <pubDate>Sun Sep 15 12:01:28 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: 13 programas gratis tan buenos que siguen en nuestro PC pese a tener muchísimos años</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/13-programas-gratis-buenos-que-siguen-nuestro-pc-pese-a-tener-muchisimos-anos-1</link>
            <description>13 programas gratis tan buenos que siguen en nuestro PC pese a tener muchísimos años</description>
            <pubDate>Sun Sep 15 12:01:27 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Android Auto es cada vez mejor, pero todavía tengo varios motivos para preferir mi móvil como GPS</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/situaciones-utilizar-movil-gps-coche-android-auto/</link>
            <description>Android Auto es cada vez mejor, pero todavía tengo varios motivos para preferir mi móvil como GPS</description>
            <pubDate>Sun Sep 15 12:00:33 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Unos geólogos colocaron 1.000 sismógrafos alrededor de una falla. Nos han acercado un poco más a poder predecir terremotos</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/unos-geologos-colocaron-1-000-sismografos-alrededor-falla-nos-han-acercado-poco-a-poder-predecir-terremotos</link>
            <description>Unos geólogos colocaron 1.000 sismógrafos alrededor de una falla. Nos han acercado un poco más a poder predecir terremotos</description>
            <pubDate>Sun Sep 15 11:31:27 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Electrodomésticos que nunca debes poner en una regleta de enchufes</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/power/electrodomesticos-nunca-enchufar-regleta/</link>
            <description>Electrodomésticos que nunca debes poner en una regleta de enchufes</description>
            <pubDate>Sun Sep 15 11:05:27 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>