<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Linux Adictos: Blender 3.1 ha llegado con una mejora considerable de rendimiento</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/blender-3-1-ha-llegado-con-una-mejora-considerable-de-rendimiento.html</link>
            <description>Blender 3.1 ha llegado con una mejora considerable de rendimiento</description>
            <pubDate>Thu Mar 10 14:39:28 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Esta web es la navaja suiza de la conversión de documentos, archivos, audios, ebooks, imágenes y más</title>
            <link>https://www.genbeta.com/paso-a-paso/esta-web-navaja-suiza-conversion-documentos-archivos-audios-ebooks-imagenes-1</link>
            <description>Esta web es la navaja suiza de la conversión de documentos, archivos, audios, ebooks, imágenes y más</description>
            <pubDate>Thu Mar 10 14:35:41 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: New Exploit Bypasses Existing Spectre-v2 Mitigations in Intel, AMD, Arm CPUs</title>
            <link>https://thehackernews.com/2022/03/new-exploit-bypasses-existing-spectre.html</link>
            <description>New Exploit Bypasses Existing Spectre-v2 Mitigations in Intel, AMD, Arm CPUs</description>
            <pubDate>Thu Mar 10 14:29:37 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: Happy Mario Day #MarioDay #MAR10</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2022/03/10/happy-mario-day-marioday-mar10/</link>
            <description>Happy Mario Day #MarioDay #MAR10</description>
            <pubDate>Thu Mar 10 14:15:00 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Magnet: El aceite de girasol está presente en muchas más cosas de las que aparenta. Y todas se van a poner carísimas</title>
            <link>https://magnet.xataka.com/que-pasa-cuando/aceite-girasol-esta-presente-muchas-cosas-que-aparenta-todas-se-van-a-poner-carisimas</link>
            <description>El aceite de girasol está presente en muchas más cosas de las que aparenta. Y todas se van a poner carísimas</description>
            <pubDate>Thu Mar 10 14:03:01 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: Dino Pen Jar #3DThursday #3DPrinting</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2022/03/10/dino-pen-jar-3dthursday-3dprinting/</link>
            <description>Dino Pen Jar #3DThursday #3DPrinting</description>
            <pubDate>Thu Mar 10 14:00:14 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Por qué se dice que el Bitcoin contamina?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/fintech/bitcoin-contaminacion-minado-criptomonedas/</link>
            <description>¿Por qué se dice que el Bitcoin contamina?</description>
            <pubDate>Thu Mar 10 14:00:11 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: Making an Easy, Minimalist Connector to a Power Tool Battery Pack #3DThursday</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2022/03/10/making-an-easy-minimalist-connector-to-a-power-tool-battery-pack-3dthursday/</link>
            <description>Making an Easy, Minimalist Connector to a Power Tool Battery Pack #3DThursday</description>
            <pubDate>Thu Mar 10 14:00:08 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Conoce infinidad de detalles de todos los dispositivos conectados en tu PC con USBTreeView</title>
            <link>https://www.genbeta.com/herramientas/conoce-infinidad-detalles-todos-dispositivos-conectados-tu-pc-usbtreeview</link>
            <description>Conoce infinidad de detalles de todos los dispositivos conectados en tu PC con USBTreeView</description>
            <pubDate>Thu Mar 10 13:52:17 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Critical Security Patches Issued by Microsoft, Adobe and Other Major Software Firms</title>
            <link>https://thehackernews.com/2022/03/critical-security-patches-issued-by.html</link>
            <description>Critical Security Patches Issued by Microsoft, Adobe and Other Major Software Firms</description>
            <pubDate>Thu Mar 10 13:47:49 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Un logro real en el diseño de portátiles: Huawei Matebook X</title>
            <link>https://nksistemas.com/un-logro-real-en-el-diseno-de-portatiles-huawei-matebook-x/</link>
            <description>Un logro real en el diseño de portátiles: Huawei Matebook X</description>
            <pubDate>Thu Mar 10 13:27:47 2022</pubDate>
            </item></channel>
</rss>