<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: China y Rusia se han aliado con un propósito claro: la explotación del kril. El resto del mundo arquea la ceja</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/geopolitica-dirige-miradas-a-antartida-china-rusia-se-han-aliado-proposito-claro-explotacion-kril</link>
            <description>China y Rusia se han aliado con un propósito claro: la explotación del kril. El resto del mundo arquea la ceja</description>
            <pubDate>Sat Dec 21 14:31:30 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Un nuevo error de Windows 11 vuelve a causar problemas entre los usuarios</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/windows/nuevo-error-windows-11-problemas-usuarios-1224/</link>
            <description>Un nuevo error de Windows 11 vuelve a causar problemas entre los usuarios</description>
            <pubDate>Sat Dec 21 14:05:16 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El tamaño descomunal de Starship en imágenes que dan una idea de su escala</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/tamano-descomunal-starship-imagenes-que-dan-idea-su-escala</link>
            <description>El tamaño descomunal de Starship en imágenes que dan una idea de su escala</description>
            <pubDate>Sat Dec 21 14:01:30 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Las tradicionales listas de regalos navideños se está sofisticando en TikTok: la Gen Z las hace con Power Point y Canva</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/tradicionales-listas-regalos-navidenos-se-esta-sofisticando-tiktok-gen-z-hace-power-point-canva</link>
            <description>Las tradicionales listas de regalos navideños se está sofisticando en TikTok: la Gen Z las hace con Power Point y Canva</description>
            <pubDate>Sat Dec 21 13:31:30 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Alimentar al mundo es todo un reto, y un estudio analiza como hacerlo sin destruir el planeta. No será fácil</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/alimentar-al-mundo-todo-reto-estudio-analiza-como-hacerlo-destruir-planeta-no-sera-facil</link>
            <description>Alimentar al mundo es todo un reto, y un estudio analiza como hacerlo sin destruir el planeta. No será fácil</description>
            <pubDate>Sat Dec 21 13:01:35 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Llevo dos años usando ChatGPT y tengo claro que este truco es infalible para lograr las mejores respuestas</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/llevo-dos-anos-usando-chatgpt-tengo-claro-que-este-truco-infalible-para-lograr-mejores-respuestas</link>
            <description>Llevo dos años usando ChatGPT y tengo claro que este truco es infalible para lograr las mejores respuestas</description>
            <pubDate>Sat Dec 21 13:01:35 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Cómo usar Kodi para aumentar el volumen de los diálogos en películas desde tu Smart TV</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/tutoriales/como-usar-kodi-para-aumentar-volumen-dialogos-peliculas-tu-smart-tv-1</link>
            <description>Cómo usar Kodi para aumentar el volumen de los diálogos en películas desde tu Smart TV</description>
            <pubDate>Sat Dec 21 13:01:35 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Este abogado laboralista explica cuáles son los cinco trucos que utilizan las empresas para timarte con tu indemnización</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/trucos-utilizan-empresas-despedir-gratis/</link>
            <description>Este abogado laboralista explica cuáles son los cinco trucos que utilizan las empresas para timarte con tu indemnización</description>
            <pubDate>Sat Dec 21 13:00:46 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Si la pregunta es cómo será los restaurantes del futuro, McDonald´s lo tiene claro: no se parecerán nada a restaurantes</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/pregunta-como-sera-restaurantes-futuro-mcdonalds-tiene-claro-no-se-pareceran-nada-a-restaurantes</link>
            <description>Si la pregunta es cómo será los restaurantes del futuro, McDonald´s lo tiene claro: no se parecerán nada a restaurantes</description>
            <pubDate>Sat Dec 21 12:31:30 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Así afecta la pérdida de paquetes a la estabilidad de tu red y a la navegación web</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/redes/perdida-paquetes-afectar-red-navegacion-web/</link>
            <description>Así afecta la pérdida de paquetes a la estabilidad de tu red y a la navegación web</description>
            <pubDate>Sat Dec 21 12:04:35 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La loca historia de Carlos Ghosn: de elegido para salvar a Nissan a huido de Japón dentro de una maleta</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/loca-historia-carlos-ghosn-elegido-para-salvar-a-nissan-a-huido-japon-dentro-maleta</link>
            <description>La loca historia de Carlos Ghosn: de elegido para salvar a Nissan a huido de Japón dentro de una maleta</description>
            <pubDate>Sat Dec 21 12:01:30 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>