<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Linux Magazine News (path: lmi_news): Fedora Linux 43 Beta Now Available for Testing</title>
            <link>http://www.linux-magazine.com/Online/News/Fedora-Linux-43-Beta-Now-Available-for-Testing</link>
            <description>Fedora Linux 43 Beta Now Available for Testing</description>
            <pubDate>Fri Sep 19 20:01:16 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Haasoscope Pro: Open-Everything 2 GHz USB Oscilloscope</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/09/19/haasoscope-pro-open-everything-2-ghz-usb-oscilloscope/</link>
            <description>Haasoscope Pro: Open-Everything 2 GHz USB Oscilloscope</description>
            <pubDate>Fri Sep 19 20:00:01 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Tu tarifa móvil por 5 euros al mes: la batalla secreta entre Digi, O2 y Lowi</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/tarifa-movil-5-euros-mes-batalla-digi-o2-lowi/</link>
            <description>Tu tarifa móvil por 5 euros al mes: la batalla secreta entre Digi, O2 y Lowi</description>
            <pubDate>Fri Sep 19 19:58:46 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Microsoft vuelve a subir los precios de las Xbox Series X|S en EEUU. Ya sabemos qué ocurrirá en Europa</title>
            <link>https://www.xataka.com/videojuegos/microsoft-vuelve-a-subir-precios-xbox-series-x-s-eeuu-sabemos-que-ocurrira-europa</link>
            <description>Microsoft vuelve a subir los precios de las Xbox Series X|S en EEUU. Ya sabemos qué ocurrirá en Europa</description>
            <pubDate>Fri Sep 19 19:40:33 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Un correo bastó para convertir a ChatGPT en espía: así fue como terminó filtrando datos privados de un usuario de Gmail</title>
            <link>https://www.xataka.com/seguridad/correo-basto-para-convertir-a-chatgpt-espia-asi-fue-como-termino-filtrando-datos-privados-usuario-gmail</link>
            <description>Un correo bastó para convertir a ChatGPT en espía: así fue como terminó filtrando datos privados de un usuario de Gmail</description>
            <pubDate>Fri Sep 19 19:30:45 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Este es el nuevo mapa en 3D que permite ver las estrellas de cerca y pronto podremos usarlo</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/tecnologia/nuevo-mapa-3d-encima-nubes/</link>
            <description>Este es el nuevo mapa en 3D que permite ver las estrellas de cerca y pronto podremos usarlo</description>
            <pubDate>Fri Sep 19 19:29:31 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: AliExpress tiene un descuento irresistible en una potente aspiradora inalámbrica que se agotará pronto</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/mix/aliexpress-aspiradora-inalambrica-xiaomi-mijia-2-0925/</link>
            <description>AliExpress tiene un descuento irresistible en una potente aspiradora inalámbrica que se agotará pronto</description>
            <pubDate>Fri Sep 19 19:04:55 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Algunos concursantes de OT no sabían leer un reloj de agujas. La ciencia tiene pistas de por qué cada vez es más común</title>
            <link>https://www.xataka.com/streaming/hemos-vuelto-a-encontrar-kriptonita-jovenes-generacion-z-relojes</link>
            <description>Algunos concursantes de OT no sabían leer un reloj de agujas. La ciencia tiene pistas de por qué cada vez es más común</description>
            <pubDate>Fri Sep 19 18:58:57 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Los Kindle de Amazon cambian para siempre con su nueva actualización</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/tecnologia/kindle-amazon-cambian-nueva-actualizacion/</link>
            <description>Los Kindle de Amazon cambian para siempre con su nueva actualización</description>
            <pubDate>Fri Sep 19 18:32:13 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Unobtanium No More; Perhaps We Already Have All The Elements We Need</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/09/19/unobtanium-no-more-perhaps-we-already-have-all-the-elements-we-need/</link>
            <description>Unobtanium No More; Perhaps We Already Have All The Elements We Need</description>
            <pubDate>Fri Sep 19 18:30:54 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El sector del vino no levanta cabeza: los agricultores esperan una de las peores vendimias de lo que va de siglo</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/sector-vino-no-levanta-cabeza-agricultores-esperan-peores-vendimias-que-va-siglo</link>
            <description>El sector del vino no levanta cabeza: los agricultores esperan una de las peores vendimias de lo que va de siglo</description>
            <pubDate>Fri Sep 19 18:30:46 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>