<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Genbeta: Amenazar a la IA es el consejo del fundador de Google para lograr que ofrezca mejores respuestas. No es seguro que sea buena idea</title>
            <link>https://www.genbeta.com/inteligencia-artificial/amenazar-a-ia-consejo-fundador-google-para-lograr-que-ofrezca-mejores-respuestas-no-seguro-que-sea-buena-idea</link>
            <description>Amenazar a la IA es el consejo del fundador de Google para lograr que ofrezca mejores respuestas. No es seguro que sea buena idea</description>
            <pubDate>Thu Jun  5 13:47:25 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Cinco ventiladores de techo fáciles de instalar con los que te ahorrarás lo que vale un aire acondicionado</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/cinco-ventiladores-techo-faciles-instalar-que-te-ahorraras-que-vale-aire-acondicionado</link>
            <description>Cinco ventiladores de techo fáciles de instalar con los que te ahorrarás lo que vale un aire acondicionado</description>
            <pubDate>Thu Jun  5 13:31:49 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Leroy Merlin tiene el invento para ahorrar en la factura de la luz y que podrás instalar tú mismo en el balcón</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/leroy-merlin-tiene-invento-para-ahorrar-factura-luz-que-podras-instalar-tu-balcon</link>
            <description>Leroy Merlin tiene el invento para ahorrar en la factura de la luz y que podrás instalar tú mismo en el balcón</description>
            <pubDate>Thu Jun  5 13:31:49 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Mis primeras 24 horas con Nintendo Switch 2: rendimiento sorprendente en un ejemplo claro de "si funciona, no lo toques"</title>
            <link>https://www.xataka.com/videojuegos/nintendo-switch-2-opiniones-toma-contacto-video-fotos</link>
            <description>Mis primeras 24 horas con Nintendo Switch 2: rendimiento sorprendente en un ejemplo claro de "si funciona, no lo toques"</description>
            <pubDate>Thu Jun  5 13:14:06 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: El Ayuntamiento de Madrid habría confiado en Alcasec para auditar la seguridad de sus apps</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/ayuntamiento-madrid-confia-alcasec-ciberseguridad/</link>
            <description>El Ayuntamiento de Madrid habría confiado en Alcasec para auditar la seguridad de sus apps</description>
            <pubDate>Thu Jun  5 13:07:17 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Las Big Tech siempre han compensado sus grandes fracasos copiando los éxitos de otros. Y con la IA ya lo están haciendo</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/big-tech-siempre-han-compensado-sus-grandes-fracasos-copiando-exitos-otros-ia-estan-haciendo</link>
            <description>Las Big Tech siempre han compensado sus grandes fracasos copiando los éxitos de otros. Y con la IA ya lo están haciendo</description>
            <pubDate>Thu Jun  5 13:01:50 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Netatmo acaba de anunciar su nueva estación meteorológica para el hogar: un sistema conectado compatible con múltiples mediciones</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/domotica/netatmo-acaba-anunciar-su-nueva-estacion-meteorologica-para-hogar-sistema-conectado-compatible-multiples-mediciones</link>
            <description>Netatmo acaba de anunciar su nueva estación meteorológica para el hogar: un sistema conectado compatible con múltiples mediciones</description>
            <pubDate>Thu Jun  5 13:01:50 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: España se prepara para una Guerra Mundial con una tecnología que nadie se esperaba</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/tecnologia/espana-tecnologia-guerra-impresora/</link>
            <description>España se prepara para una Guerra Mundial con una tecnología que nadie se esperaba</description>
            <pubDate>Thu Jun  5 12:51:24 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: InfoJobs ha sufrido un ciberataque y tus datos podrían haber sido robados</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/seguridad/infojobs-ciberataque-datos-robados-0625/</link>
            <description>InfoJobs ha sufrido un ciberataque y tus datos podrían haber sido robados</description>
            <pubDate>Thu Jun  5 12:47:03 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: El timo del 5G en España: menos de la mitad de la población tiene 5G de verdad</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/timo-redes-5g-sa-informe-2024/</link>
            <description>El timo del 5G en España: menos de la mitad de la población tiene 5G de verdad</description>
            <pubDate>Thu Jun  5 12:34:56 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Changelog: We're all Builders now</title>
            <link>https://changelog.com/podcast/644</link>
            <description>We're all Builders now</description>
            <pubDate>Thu Jun  5 12:30:00 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>