<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Changelog: Go Time 319: Is Go evolving in the wrong direction?</title>
            <link>https://changelog.com/gotime/319</link>
            <description>Go Time 319: Is Go evolving in the wrong direction?</description>
            <pubDate>Tue Jun 18 21:30:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: NVIDIA es la empresa más valiosa del mundo superando a Apple y Microsoft</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/ia/nvidia-empresa-mas-valiosa-mundo/</link>
            <description>NVIDIA es la empresa más valiosa del mundo superando a Apple y Microsoft</description>
            <pubDate>Tue Jun 18 20:26:15 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Dos nuevos canales con más fútbol llegan a Movistar Plus+</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/nuevos-canales-futbol-movistar-plus-0624/</link>
            <description>Dos nuevos canales con más fútbol llegan a Movistar Plus+</description>
            <pubDate>Tue Jun 18 20:03:30 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: NVIDIA acaba de convertirse en la empresa más valiosa del planeta: ha superado a Microsoft en medio del auge de la IA</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/nvidia-acaba-convertirse-empresa-valiosa-planeta-ha-superado-a-microsoft-medio-auge-ia</link>
            <description>NVIDIA acaba de convertirse en la empresa más valiosa del planeta: ha superado a Microsoft en medio del auge de la IA</description>
            <pubDate>Tue Jun 18 20:00:40 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Astroscale’s ADRAS-J Satellite Takes Up-Close Photo of Discarded Rocket Stage</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/06/18/astroscales-adras-j-satellite-takes-up-close-photo-of-discarded-rocket-stage/</link>
            <description>Astroscale’s ADRAS-J Satellite Takes Up-Close Photo of Discarded Rocket Stage</description>
            <pubDate>Tue Jun 18 20:00:01 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El primer huracán de la temporada ya está a las puertas de la costa de México: esto es lo que podemos esperar</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/primer-huracan-temporada-esta-a-puertas-ha-puesto-alerta-a-costa-mexico</link>
            <description>El primer huracán de la temporada ya está a las puertas de la costa de México: esto es lo que podemos esperar</description>
            <pubDate>Tue Jun 18 19:31:04 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Pluto TV firma un acuerdo para añadir 25 nuevos canales gratis a su plataforma</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/pluto-tv-acuerdo-25-nuevos-canales-gratis-0624/</link>
            <description>Pluto TV firma un acuerdo para añadir 25 nuevos canales gratis a su plataforma</description>
            <pubDate>Tue Jun 18 19:30:26 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: La estafa del ticket de la ORA: así son las multas falsas que están apareciendo en parabrisas de los coches de Salamanca</title>
            <link>https://www.genbeta.com/seguridad/estafa-ticket-ora-asi-multas-falsas-que-estan-apareciendo-parabrisas-coches-salamanca</link>
            <description>La estafa del ticket de la ORA: así son las multas falsas que están apareciendo en parabrisas de los coches de Salamanca</description>
            <pubDate>Tue Jun 18 19:22:01 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Un desarrollador polaco está creando un videojuego sobre una sauna. El incómodo requisito para sus empleados: reunirse en saunas</title>
            <link>https://www.xataka.com/videojuegos/desarrollador-polaco-esta-creando-videojuego-sauna-incomodo-requisito-para-sus-empleados-reunirse-saunas</link>
            <description>Un desarrollador polaco está creando un videojuego sobre una sauna. El incómodo requisito para sus empleados: reunirse en saunas</description>
            <pubDate>Tue Jun 18 19:01:04 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: AliExpress te ofrece un proyector 4K con descuentazo para disfrutar del mejor cine en casa</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/mix/aliexpress-proyector-4k-wimius-k9-0624/</link>
            <description>AliExpress te ofrece un proyector 4K con descuentazo para disfrutar del mejor cine en casa</description>
            <pubDate>Tue Jun 18 19:00:53 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: 7 cosas que yo compraría en el Prime Day 2024 de Amazon</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/marcas/7-cosas-compraria-prime-day-2024/</link>
            <description>7 cosas que yo compraría en el Prime Day 2024 de Amazon</description>
            <pubDate>Tue Jun 18 18:30:56 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>