<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>EsGeeks: CWE-1007: Por qué los Homógrafos se han Convertido en Arma para Hackers y Cómo Protegerse</title>
            <link>https://esgeeks.com/cwe-1007-homografos-hackers/</link>
            <description>CWE-1007: Por qué los Homógrafos se han Convertido en Arma para Hackers y Cómo Protegerse</description>
            <pubDate>Tue Jan 14 21:05:03 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Amazon apuesta por esta ciudad de México con 5.000 millones de dólares para la nube. Microsoft y Google también han movido ficha</title>
            <link>https://www.xataka.com/servicios/amazon-apuesta-esta-ciudad-mexico-5-000-millones-dolares-para-nube-microsoft-google-tambien-han-movido-ficha</link>
            <description>Amazon apuesta por esta ciudad de México con 5.000 millones de dólares para la nube. Microsoft y Google también han movido ficha</description>
            <pubDate>Tue Jan 14 21:01:48 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Audio on a Shoestring: DIY Your Own Studio-Grade Mic</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/01/14/audio-on-a-shoestring-diy-your-own-studio-grade-mic/</link>
            <description>Audio on a Shoestring: DIY Your Own Studio-Grade Mic</description>
            <pubDate>Tue Jan 14 21:00:40 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Este tatuaje no duele, lo he elegido desde el móvil y me lo ha hecho una impresora en un segundo: así funciona Prinker</title>
            <link>https://www.xataka.com/otros-dispositivos/este-tatuaje-no-duele-he-elegido-movil-me-ha-hecho-impresora-segundo-asi-funciona-prinker</link>
            <description>Este tatuaje no duele, lo he elegido desde el móvil y me lo ha hecho una impresora en un segundo: así funciona Prinker</description>
            <pubDate>Tue Jan 14 20:31:48 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El último encargo del Pentágono para SpaceX: que dos satélites militares distintos puedan comunicarse por láser</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/ultimo-encargo-pentagono-para-spacex-que-dos-satelites-militares-distintos-puedan-comunicarse-laser</link>
            <description>El último encargo del Pentágono para SpaceX: que dos satélites militares distintos puedan comunicarse por láser</description>
            <pubDate>Tue Jan 14 20:01:48 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: "Se ha vinculado un nuevo dispositivo a tu cuenta". La estafa por SMS que está afectando a los clientes de CaixaBank</title>
            <link>https://www.genbeta.com/seguridad/se-ha-vinculado-nuevo-dispositivo-a-tu-cuenta-estafa-sms-que-esta-afectando-a-clientes-caixabank</link>
            <description>"Se ha vinculado un nuevo dispositivo a tu cuenta". La estafa por SMS que está afectando a los clientes de CaixaBank</description>
            <pubDate>Tue Jan 14 19:55:28 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Larry Ellison está invirtiendo su dinero en ser inmortal (o lo intenta): tiene 80 años pero no aparenta más de 50</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/tiene-80-anos-no-aparenta-50-larry-ellison-esta-invirtiendo-su-dinero-ser-inmortal-intenta</link>
            <description>Larry Ellison está invirtiendo su dinero en ser inmortal (o lo intenta): tiene 80 años pero no aparenta más de 50</description>
            <pubDate>Tue Jan 14 19:45:31 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubunlog: Flatpak 1.16 presenta mejoras con Wayland, en seguridad y mas</title>
            <link>https://ubunlog.com/flatpak-1-16-presenta-mejoras-con-wayland-en-seguridad-y-mas/</link>
            <description>Flatpak 1.16 presenta mejoras con Wayland, en seguridad y mas</description>
            <pubDate>Tue Jan 14 19:39:13 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Sus productores planificaron una franquicia, pero el fracaso en taquilla dio al traste con ella. Ahora la puedes ver en Disney+</title>
            <link>https://www.xataka.com/streaming/sus-productores-planificaron-franquicia-fracaso-taquilla-dio-al-traste-ella-ahora-puedes-ver-disney</link>
            <description>Sus productores planificaron una franquicia, pero el fracaso en taquilla dio al traste con ella. Ahora la puedes ver en Disney+</description>
            <pubDate>Tue Jan 14 19:31:48 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>OMG! Ubuntu: GNOME 48 Expands Core Apps With New Audio Player</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2025/01/gnome-48-new-audio-player</link>
            <description>GNOME 48 Expands Core Apps With New Audio Player</description>
            <pubDate>Tue Jan 14 19:26:21 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Sam Altman coincide con Bill Gates en un tema clave para el futuro de la IA: lo importante es hacer las preguntas adecuadas</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/sam-altman-coincide-bill-gates-tema-clave-para-futuro-ia-importante-hacer-preguntas-adecuadas</link>
            <description>Sam Altman coincide con Bill Gates en un tema clave para el futuro de la IA: lo importante es hacer las preguntas adecuadas</description>
            <pubDate>Tue Jan 14 19:15:48 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>