<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: ¡No te dejes nada! Esto debes llevarte si vas a trasladar la fibra</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/redes/que-llevarte-trasladar-fibra/</link>
            <description>¡No te dejes nada! Esto debes llevarte si vas a trasladar la fibra</description>
            <pubDate>Sun May 21 20:03:54 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Pill Dispenser To Keep You On Track</title>
            <link>https://hackaday.com/2023/05/21/pill-dispenser-to-keep-you-on-track/</link>
            <description>Pill Dispenser To Keep You On Track</description>
            <pubDate>Sun May 21 20:00:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Cómo el proyecto fallido de la Mir-2 acabó siendo un elemento esencial de la Estación Espacial Internacional</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/como-proyecto-fallido-mir-2-acabo-siendo-parte-elemental-estacion-espacial-internacional</link>
            <description>Cómo el proyecto fallido de la Mir-2 acabó siendo un elemento esencial de la Estación Espacial Internacional</description>
            <pubDate>Sun May 21 19:00:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Ya sabemos quién es el multimillonario tecnológico cuya fortuna más ha crecido en 2023 (y no es ninguna sorpresa)</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/sabemos-quien-multimillonario-tecnologico-cuya-fortuna-ha-crecido-2023-no-ninguna-sorpresa</link>
            <description>Ya sabemos quién es el multimillonario tecnológico cuya fortuna más ha crecido en 2023 (y no es ninguna sorpresa)</description>
            <pubDate>Sun May 21 18:33:57 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Esta es la sanción a la que te enfrentas si rompes el router del operador</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/sancion-romper-router-operador/</link>
            <description>Esta es la sanción a la que te enfrentas si rompes el router del operador</description>
            <pubDate>Sun May 21 18:03:41 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: La notación húngara: la nomenclatura para programadores que Microsoft creó, que hoy rechaza… y que aun así se sigue usando (mal)</title>
            <link>https://www.genbeta.com/desarrollo/notacion-hungara-nomenclatura-para-programadores-que-microsoft-creo-que-hoy-rechaza-que-asi-se-sigue-usando-mal</link>
            <description>La notación húngara: la nomenclatura para programadores que Microsoft creó, que hoy rechaza… y que aun así se sigue usando (mal)</description>
            <pubDate>Sun May 21 18:01:29 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Autoconsumo solar en remoto: cuando no puedes instalar en tu tejado paneles, los pides a distancia</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/autoconsumo-solar-remoto-cuando-no-puedes-instalar-tu-tejado-paneles-pide-esa-energia-a-distancia</link>
            <description>Autoconsumo solar en remoto: cuando no puedes instalar en tu tejado paneles, los pides a distancia</description>
            <pubDate>Sun May 21 18:00:04 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>OMG! Ubuntu: How to Resize Images on Ubuntu Using Nautilus</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2023/05/resize-images-ubuntu-nautilus-right-click</link>
            <description>How to Resize Images on Ubuntu Using Nautilus</description>
            <pubDate>Sun May 21 17:38:54 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: ¿Las cámaras IP de vigilancia necesitan mucha velocidad de Internet?</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/seguridad/camaras-ip-vigilancia-velocidad-internet/</link>
            <description>¿Las cámaras IP de vigilancia necesitan mucha velocidad de Internet?</description>
            <pubDate>Sun May 21 17:08:07 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: Routers ASUS perdieron acceso a internet por un error de actualización</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/routers-asus-perdieron-acceso-a-internet-por-un-error-de-actualizacion.html</link>
            <description>Routers ASUS perdieron acceso a internet por un error de actualización</description>
            <pubDate>Sun May 21 17:05:08 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Robotic Coffee Comes to Brooklyn, But Will It Stay?</title>
            <link>https://hackaday.com/2023/05/21/robotic-coffee-comes-to-brooklyn-but-will-it-stay/</link>
            <description>Robotic Coffee Comes to Brooklyn, But Will It Stay?</description>
            <pubDate>Sun May 21 17:00:26 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>