<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>LiGNUx: El gestor de contraseñas Open Source KeePass acaba de anunciar su versión 2.51</title>
            <link>https://lignux.com/el-gestor-de-contrasenas-open-source-keepass-acaba-de-anunciar-su-version-2-51/</link>
            <description>El gestor de contraseñas Open Source KeePass acaba de anunciar su versión 2.51</description>
            <pubDate>Sat May  7 21:12:05 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Bee Motion Combines ESP32 with PIR Sensor and USB-C</title>
            <link>https://hackaday.com/2022/05/07/bee-motion-combines-esp32-with-pir-sensor-and-usb-c/</link>
            <description>Bee Motion Combines ESP32 with PIR Sensor and USB-C</description>
            <pubDate>Sat May  7 20:00:08 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>EsGeeks: ¿Por qué Utilizar VPS para el Trading de Criptomonedas?</title>
            <link>https://esgeeks.com/vps-trading-criptomonedas/</link>
            <description>¿Por qué Utilizar VPS para el Trading de Criptomonedas?</description>
            <pubDate>Sat May  7 18:56:38 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Diario del Viajero: Siete islas griegas para visitantes de todos tipos, con mucho que ver y hacer</title>
            <link>https://www.diariodelviajero.com/europa/siete-islas-griegas-para-visitantes-todos-tipos-mucho-que-ver-hacer</link>
            <description>Siete islas griegas para visitantes de todos tipos, con mucho que ver y hacer</description>
            <pubDate>Sat May  7 18:46:39 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La NASA se despide de SOFIA: por qué ha decidido jubilar el Boeing con un telescopio reflector que detectó agua en la Luna</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/nasa-se-despide-sofia-que-ha-decidido-jubilar-boeing-telescopio-reflector-que-detecto-agua-luna</link>
            <description>La NASA se despide de SOFIA: por qué ha decidido jubilar el Boeing con un telescopio reflector que detectó agua en la Luna</description>
            <pubDate>Sat May  7 18:00:45 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Te roban el WiFi? Cómo saber si hay intrusos en el router de Movistar</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/seguridad/te-roban-wifi-como-saber-intrusos-router-movistar/</link>
            <description>¿Te roban el WiFi? Cómo saber si hay intrusos en el router de Movistar</description>
            <pubDate>Sat May  7 18:00:24 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Así puedes bloquear la conexión Wi-Fi de cualquier dispositivo en el router</title>
            <link>https://www.redeszone.net/tutoriales/redes-wifi/bloquear-conexion-wi-fi-dispositivo-router/</link>
            <description>Así puedes bloquear la conexión Wi-Fi de cualquier dispositivo en el router</description>
            <pubDate>Sat May  7 17:06:36 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Marvel se juega bastante con 'Doctor Extraño': su éxito condicionará a la franquicia a medio plazo</title>
            <link>https://www.xataka.com/cine-y-tv/marvel-se-juega-bastante-doctor-extrano-su-exito-condicionara-a-franquicia-a-medio-plazo</link>
            <description>Marvel se juega bastante con 'Doctor Extraño': su éxito condicionará a la franquicia a medio plazo</description>
            <pubDate>Sat May  7 17:00:44 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: APPLE2IDIOT Expansion Card Lets Your Apple II (Sort Of) Access the Internet</title>
            <link>https://hackaday.com/2022/05/07/apple2idiot-expansion-card-lets-your-apple-ii-sort-of-access-the-internet/</link>
            <description>APPLE2IDIOT Expansion Card Lets Your Apple II (Sort Of) Access the Internet</description>
            <pubDate>Sat May  7 17:00:21 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Desde Linux: China ordena transferir a las agencias del gobierno central y a las empresas estatales a Linux y PC de fabricantes locales</title>
            <link>https://blog.desdelinux.net/china-ordena-transferir-a-las-agencias-del-gobierno-central-y-a-las-empresas-estatales-a-linux-y-pc-de-fabricantes-locales/</link>
            <description>China ordena transferir a las agencias del gobierno central y a las empresas estatales a Linux y PC de fabricantes locales</description>
            <pubDate>Sat May  7 16:49:08 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: Apple, Google y Microsoft trabajan en nuevas funciones de inicio de sesión sin contraseña</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/apple-google-y-microsoft-trabajan-en-nuevas-funciones-de-inicio-de-sesion-sin-contrasena.html</link>
            <description>Apple, Google y Microsoft trabajan en nuevas funciones de inicio de sesión sin contraseña</description>
            <pubDate>Sat May  7 16:36:26 2022</pubDate>
            </item></channel>
</rss>