<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Es una superventas y tiene motivos de sobra para serlo: esta tablet barata de Samsung es perfecta para la vuelta al cole</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/superventas-tiene-motivos-sobra-para-serlo-esta-tablet-barata-samsung-perfecta-para-vuelta-al-cole</link>
            <description>Es una superventas y tiene motivos de sobra para serlo: esta tablet barata de Samsung es perfecta para la vuelta al cole</description>
            <pubDate>Thu Aug  8 13:45:58 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Ocho cosas que se pueden hacer con Meta AI, la inteligencia artificial detrás de Facebook o WhatsApp</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/ocho-cosas-que-se-pueden-hacer-meta-ai-inteligencia-artificial-detras-facebook-whatsapp</link>
            <description>Ocho cosas que se pueden hacer con Meta AI, la inteligencia artificial detrás de Facebook o WhatsApp</description>
            <pubDate>Thu Aug  8 13:33:56 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>EsGeeks: La importancia de las auditorías de aplicaciones en el mundo digital</title>
            <link>https://esgeeks.com/importancia-auditorias-aplicaciones-mundo-digital/</link>
            <description>La importancia de las auditorías de aplicaciones en el mundo digital</description>
            <pubDate>Thu Aug  8 13:25:46 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Google y Meta formaron una alianza secreta para lanzar anuncios dirigidos a un público prohibido: los jóvenes</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/google-meta-formaron-alianza-secreta-para-lanzar-anuncios-dirigidos-a-publico-prohibido-jovenes</link>
            <description>Google y Meta formaron una alianza secreta para lanzar anuncios dirigidos a un público prohibido: los jóvenes</description>
            <pubDate>Thu Aug  8 13:01:59 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: La DGT advierte: estas son las situaciones de riesgo más comunes entre los ciclistas y así debes evitarlas</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/situaciones-riesgo-ciclistas-urbanos-dgt/</link>
            <description>La DGT advierte: estas son las situaciones de riesgo más comunes entre los ciclistas y así debes evitarlas</description>
            <pubDate>Thu Aug  8 13:00:25 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: Goat Skull #3DThursday #3DPrinting</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2024/08/08/goat-skull-3dthursday-3dprinting/</link>
            <description>Goat Skull #3DThursday #3DPrinting</description>
            <pubDate>Thu Aug  8 13:00:16 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Estos aparatos sustituyen a las regletas convencionales y son la mejor forma de tener tus cables organizados</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/a-fondo/estos-aparatos-sustituyen-a-regletas-convencionales-mejor-forma-tener-tus-cables-organizados-1</link>
            <description>Estos aparatos sustituyen a las regletas convencionales y son la mejor forma de tener tus cables organizados</description>
            <pubDate>Thu Aug  8 12:20:23 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Este robot aspirador para la piscina promete dejar cristalina su superficie: recoge la suciedad y clarifica el agua al mismo tiempo</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/electrodomesticos-innovadores/este-robot-aspirador-para-piscina-promete-dejar-cristalina-su-superficie-recoge-suciedad-clarifica-agua-al-tiempo</link>
            <description>Este robot aspirador para la piscina promete dejar cristalina su superficie: recoge la suciedad y clarifica el agua al mismo tiempo</description>
            <pubDate>Thu Aug  8 12:09:58 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La obsesión por retransmitir todo llega a la carretera: lo último de NIO es hacer live-streaming desde el coche</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/obsesion-retransmitir-todo-llega-a-carretera-ultimo-nio-hacer-live-streaming-coche</link>
            <description>La obsesión por retransmitir todo llega a la carretera: lo último de NIO es hacer live-streaming desde el coche</description>
            <pubDate>Thu Aug  8 12:01:56 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Compró un disco duro de 2TB en un mercadillo por poco más de dos euros. Cuando miró en su interior se dio cuenta de la estafa</title>
            <link>https://www.genbeta.com/almacenamiento/compro-disco-duro-2tb-mercadillo-poco-dos-euros-cuando-miro-su-interior-se-dio-cuenta-estafa-1</link>
            <description>Compró un disco duro de 2TB en un mercadillo por poco más de dos euros. Cuando miró en su interior se dio cuenta de la estafa</description>
            <pubDate>Thu Aug  8 12:01:56 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Comer fruta está muy bien pero mucha gente comete el mismo error al consumirla. Una nutricionista lo explica</title>
            <link>https://www.vitonica.com/alimentos/nutricionista-advierte-error-que-muchos-cometen-al-consumir-fruta</link>
            <description>Comer fruta está muy bien pero mucha gente comete el mismo error al consumirla. Una nutricionista lo explica</description>
            <pubDate>Thu Aug  8 12:01:56 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>