<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Este iPhone es el que te recomiendo ahora mismo si quieres pasarte a iOS sin gastarte un dineral</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/este-iphone-que-te-recomiendo-ahora-quieres-pasarte-a-ios-gastarte-dineral</link>
            <description>Este iPhone es el que te recomiendo ahora mismo si quieres pasarte a iOS sin gastarte un dineral</description>
            <pubDate>Wed Oct 30 14:31:24 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: La DANA ha demostrado que recurrimos a las redes en momentos de emergencia. Los medios tradicionales no estuvieron a la altura</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/dana-ha-demostrado-que-recurrimos-a-redes-momentos-emergencia-medios-tradicionales-no-estuvieron-a-altura</link>
            <description>La DANA ha demostrado que recurrimos a las redes en momentos de emergencia. Los medios tradicionales no estuvieron a la altura</description>
            <pubDate>Wed Oct 30 14:07:08 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Supercon 2023: Cuddly Companion Bots</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/10/30/supercon-2023-cuddly-companion-bots/</link>
            <description>Supercon 2023: Cuddly Companion Bots</description>
            <pubDate>Wed Oct 30 14:00:42 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Más de 2.000 millones de usuarios al mes utilizan Google Maps para desplazarse</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/2000-millones-usuarios-mes-google-maps/</link>
            <description>Más de 2.000 millones de usuarios al mes utilizan Google Maps para desplazarse</description>
            <pubDate>Wed Oct 30 14:00:22 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El MIT ha capturado la mayor matanza entre especies en el océano. Millones de criaturas murieron en cuatro horas</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/mit-ha-capturado-mayor-matanza-registrada-oceano-millones-criaturas-han-muerto-cuatro-horas</link>
            <description>El MIT ha capturado la mayor matanza entre especies en el océano. Millones de criaturas murieron en cuatro horas</description>
            <pubDate>Wed Oct 30 13:31:24 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Opera Browser Fixes Big Security Hole That Could Have Exposed Your Information</title>
            <link>https://thehackernews.com/2024/10/opera-browser-fixes-big-security-hole.html</link>
            <description>Opera Browser Fixes Big Security Hole That Could Have Exposed Your Information</description>
            <pubDate>Wed Oct 30 13:05:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los aranceles al coche eléctrico chino tiene un claro afectado: España. Estas son las consecuencias directas de la medida europea</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/aranceles-al-coche-electrico-chino-tiene-claro-afectado-espana-estas-consecuencias-directas-medida-europea</link>
            <description>Los aranceles al coche eléctrico chino tiene un claro afectado: España. Estas son las consecuencias directas de la medida europea</description>
            <pubDate>Wed Oct 30 13:01:26 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Las Skechers "tipo Adidas Campus" que más se van a llevar esta temporada por su extrema comodidad y elegante diseño</title>
            <link>https://www.vitonica.com/equipamiento/skechers-tipo-adidas-campus-que-se-van-a-llevar-esta-temporada-su-extrema-comodidad-elegante-diseno</link>
            <description>Las Skechers "tipo Adidas Campus" que más se van a llevar esta temporada por su extrema comodidad y elegante diseño</description>
            <pubDate>Wed Oct 30 13:01:25 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: La temperatura mínima en casa para tener buena salud y la ideal para no derrochar calefacción durante el invierno</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/temperatura-minima-casa-para-tener-buena-salud-ideal-para-no-derrochar-calefaccion-durante-invierno</link>
            <description>La temperatura mínima en casa para tener buena salud y la ideal para no derrochar calefacción durante el invierno</description>
            <pubDate>Wed Oct 30 13:01:25 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Cine de terror en streaming: los estrenos de Halloween en Netflix, Amazon Prime y Disney+</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/cine-terror-streaming-estrenos-halloween-2024/</link>
            <description>Cine de terror en streaming: los estrenos de Halloween en Netflix, Amazon Prime y Disney+</description>
            <pubDate>Wed Oct 30 13:00:27 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Malvertising Campaign Hijacks Facebook Accounts to Spread SYS01stealer Malware</title>
            <link>https://thehackernews.com/2024/10/malvertising-campaign-hijacks-facebook.html</link>
            <description>Malvertising Campaign Hijacks Facebook Accounts to Spread SYS01stealer Malware</description>
            <pubDate>Wed Oct 30 13:00:00 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>