<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>- Junco TIC: POO: Clases y objetos en Python</title>
            <link>https://juncotic.com/poo-clases-y-objetos-en-python/</link>
            <description>POO: Clases y objetos en Python</description>
            <pubDate>Mon Nov 17 21:10:01 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Magazine News (path: lmi_news): Happy Birthday, ADMIN Magazine!</title>
            <link>http://www.linux-magazine.com/Online/News/Happy-Birthday-ADMIN-Magazine</link>
            <description>Happy Birthday, ADMIN Magazine!</description>
            <pubDate>Mon Nov 17 21:03:28 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Building A Smart Speaker Outside The Corporate Cloud</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/11/17/building-a-smart-speaker-outside-the-corporate-cloud/</link>
            <description>Building A Smart Speaker Outside The Corporate Cloud</description>
            <pubDate>Mon Nov 17 21:00:05 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La única foto que necesitas para entender la escala de lo que acaba de hacer Blue Origin, la empresa de Jeff Bezos</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/unica-foto-que-necesitas-para-entender-escala-que-acaba-hacer-blue-origin-empresa-jeff-bezos</link>
            <description>La única foto que necesitas para entender la escala de lo que acaba de hacer Blue Origin, la empresa de Jeff Bezos</description>
            <pubDate>Mon Nov 17 21:00:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Este es el motivo por el que Digi puede cobrarte hasta 60 € extra por tu fibra</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/cargo-extra-digi-60-euros-penalizacion/</link>
            <description>Este es el motivo por el que Digi puede cobrarte hasta 60 € extra por tu fibra</description>
            <pubDate>Mon Nov 17 20:57:14 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En plena transformación, Ford ha dado otro giro: Amazon empieza a ser la puerta de entrada para sus coches usados en EEUU</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/plena-transformacion-ford-ha-dado-giro-amazon-empieza-a-ser-puerta-entrada-para-sus-coches-usados-eeuu</link>
            <description>En plena transformación, Ford ha dado otro giro: Amazon empieza a ser la puerta de entrada para sus coches usados en EEUU</description>
            <pubDate>Mon Nov 17 20:30:39 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Changelog: Why is Zig so cool?</title>
            <link>https://changelog.com/news/170</link>
            <description>Why is Zig so cool?</description>
            <pubDate>Mon Nov 17 20:30:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Orange TV vuelve a poner su parrilla de canales autonómicos en orden: ya no están disponibles para todos sus abonados</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/orange-tv-solucion-canales-autonomicos/</link>
            <description>Orange TV vuelve a poner su parrilla de canales autonómicos en orden: ya no están disponibles para todos sus abonados</description>
            <pubDate>Mon Nov 17 20:25:45 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: PcComponentes pone este portátil HP gaming con 1 TB de almacenamiento a su mínimo histórico con auriculares de regalo</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/mix/pccomponentes-portatil-hp-victus-15-fb3020ns-cascos-regalo/</link>
            <description>PcComponentes pone este portátil HP gaming con 1 TB de almacenamiento a su mínimo histórico con auriculares de regalo</description>
            <pubDate>Mon Nov 17 20:01:55 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Este es el ajuste de Google Maps que siempre uso para evitar zonas de obras y atascos</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/ajuste-google-maps-evitar-zonas-obras-atascos/</link>
            <description>Este es el ajuste de Google Maps que siempre uso para evitar zonas de obras y atascos</description>
            <pubDate>Mon Nov 17 19:33:14 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Temu y AliExpress están vendiendo las balizas V-16 más baratas del mercado. Y es facilísimo saber si es una estafa</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/temu-aliexpress-estan-vendiendo-balizas-v-16-baratas-mercado-facilisimo-saber-estafa</link>
            <description>Temu y AliExpress están vendiendo las balizas V-16 más baratas del mercado. Y es facilísimo saber si es una estafa</description>
            <pubDate>Mon Nov 17 19:31:06 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>