<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>EsGeeks: LFI-Finder: Detectar Vulnerabilidades Local File Inclusion (LFI)</title>
            <link>https://esgeeks.com/lfi-finder-detectar-vulnerabilidades-lfi/</link>
            <description>LFI-Finder: Detectar Vulnerabilidades Local File Inclusion (LFI)</description>
            <pubDate>Sun Sep 10 21:26:10 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>EsGeeks: WebCopilot: Enumerar Subdominios y Buscar Vulnerabilidades</title>
            <link>https://esgeeks.com/webcopilot-enumerar-subdominios-vulnerabilidades/</link>
            <description>WebCopilot: Enumerar Subdominios y Buscar Vulnerabilidades</description>
            <pubDate>Sun Sep 10 21:08:12 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>EsGeeks: ZeusCloud: Seguridad en la Nube de Código Abierto</title>
            <link>https://esgeeks.com/zeuscloud-seguridad-nube-codigo-abierto/</link>
            <description>ZeusCloud: Seguridad en la Nube de Código Abierto</description>
            <pubDate>Sun Sep 10 20:14:54 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Conecta tus auriculares Bluetooth a tu Fire TV Stick en segundos</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/conectar-auriculares-bluetooth-fire-tv/</link>
            <description>Conecta tus auriculares Bluetooth a tu Fire TV Stick en segundos</description>
            <pubDate>Sun Sep 10 20:03:28 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Upgraded Graphics Gremlin Adds HDMI Video to Vintage PCs</title>
            <link>https://hackaday.com/2023/09/10/upgraded-graphics-gremlin-adds-hdmi-video-to-vintage-pcs/</link>
            <description>Upgraded Graphics Gremlin Adds HDMI Video to Vintage PCs</description>
            <pubDate>Sun Sep 10 20:00:09 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubunlog: Alien Arena: Un Juego FPS para Linux con temática alienígena</title>
            <link>https://ubunlog.com/alien-arena-fps-linux/</link>
            <description>Alien Arena: Un Juego FPS para Linux con temática alienígena</description>
            <pubDate>Sun Sep 10 19:42:45 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: SS United States: tenía lo máximo en lujo y era el transatlántico más rápido del mundo. Ahora se oxida en un muelle</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/ss-united-states-tenia-maximo-lujo-era-transatlantico-rapido-mundo-ahora-se-oxida-muelle</link>
            <description>SS United States: tenía lo máximo en lujo y era el transatlántico más rápido del mundo. Ahora se oxida en un muelle</description>
            <pubDate>Sun Sep 10 19:01:10 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Dividir un vídeo de YouTube en capítulos? Esta extensión te lo pone fácil</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/extension-resumir-video-youtube/</link>
            <description>¿Dividir un vídeo de YouTube en capítulos? Esta extensión te lo pone fácil</description>
            <pubDate>Sun Sep 10 19:00:27 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El impresionante túnel de Mont Cenis, la mayor galería ferroviaria del mundo: 57,5 kilómetros en el corazón de Europa</title>
            <link>https://www.xataka.com/ingenieria-y-megaconstrucciones/impresionante-tunel-mont-cenis-mayor-galeria-ferroviaria-mundo-57-5-kilometros-corazon-europa</link>
            <description>El impresionante túnel de Mont Cenis, la mayor galería ferroviaria del mundo: 57,5 kilómetros en el corazón de Europa</description>
            <pubDate>Sun Sep 10 18:01:09 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Sí, la barra de descargas de Chrome ha desaparecido, pero te contamos un truco para recuperarla</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/barra-descargas-chrome-0823/</link>
            <description>Sí, la barra de descargas de Chrome ha desaparecido, pero te contamos un truco para recuperarla</description>
            <pubDate>Sun Sep 10 18:00:06 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>EsGeeks: DNSWatch: Analizador y Sniffer de Tráfico DNS</title>
            <link>https://esgeeks.com/dnswatch-analizador-trafico-dns/</link>
            <description>DNSWatch: Analizador y Sniffer de Tráfico DNS</description>
            <pubDate>Sun Sep 10 17:11:39 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>