<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: España va a pasar de una crisis del aceite de oliva a la contraria en menos de un año. La industria empieza. averle las orejas al lobo</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/espana-va-a-pasar-crisis-aceite-oliva-a-contraria-ano-industria-empieza-averle-orejas-al-lobo</link>
            <description>España va a pasar de una crisis del aceite de oliva a la contraria en menos de un año. La industria empieza. averle las orejas al lobo</description>
            <pubDate>Tue Feb  4 14:46:31 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>56K: Instalar OpenNMS Horizon HTTPS sobre Rocky 9.2</title>
            <link>https://56k.es/fanta/instalar-opennms-horizon-https-sobre-rocky-linux-9-2/</link>
            <description>Instalar OpenNMS Horizon HTTPS sobre Rocky 9.2</description>
            <pubDate>Tue Feb  4 14:43:46 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los polémicos tuits de Karla Sofía Gascón han hecho saltar las alarmas en Netflix: hay trece Oscar en juego</title>
            <link>https://www.xataka.com/cine-y-tv/polemicos-tuits-karla-sofia-gascon-han-hecho-saltar-alarmas-netflix-hay-trece-oscar-juego</link>
            <description>Los polémicos tuits de Karla Sofía Gascón han hecho saltar las alarmas en Netflix: hay trece Oscar en juego</description>
            <pubDate>Tue Feb  4 14:30:31 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: 16 años después, los paneles solares de perovskita han evolucionado tanto que pueden cambiar la industria: esto es lo que ofrecen</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/iluminacion-y-energia/16-anos-despues-paneles-solares-perovskita-han-evolucionado-que-pueden-cambiar-industria-esto-que-ofrecen</link>
            <description>16 años después, los paneles solares de perovskita han evolucionado tanto que pueden cambiar la industria: esto es lo que ofrecen</description>
            <pubDate>Tue Feb  4 14:30:31 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Ya es San Valentín en la tienda de Huawei: date el capricho y llévate dos auriculares o dos relojes por mucho menos</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/san-valentin-tienda-huawei-date-capricho-llevate-dos-auriculares-dos-relojes-mucho</link>
            <description>Ya es San Valentín en la tienda de Huawei: date el capricho y llévate dos auriculares o dos relojes por mucho menos</description>
            <pubDate>Tue Feb  4 14:16:31 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Make: DIY Projects and Ideas for Makers: Pinball Restoration Revival</title>
            <link>https://makezine.com/article/home/fun-games/pinball-restoration-revival/</link>
            <description>Pinball Restoration Revival</description>
            <pubDate>Tue Feb  4 14:10:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Este cerrajero avisa sobre las mirillas digitales: la AEPD lo deja muy claro en sus expedientes</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seguridad-en-el-hogar/este-cerrajero-avisa-mirillas-digitales-expedientes-aepd-confirman-que-100-legales</link>
            <description>Este cerrajero avisa sobre las mirillas digitales: la AEPD lo deja muy claro en sus expedientes</description>
            <pubDate>Tue Feb  4 14:04:31 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Durante años las casas prefabricadas fueron el patito feo de la vivienda. Ahora el País Vasco cree que son su salvación</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/durante-anos-casas-prefabricadas-fueron-patito-feo-vivienda-ahora-pais-vasco-cree-que-su-salvacion</link>
            <description>Durante años las casas prefabricadas fueron el patito feo de la vivienda. Ahora el País Vasco cree que son su salvación</description>
            <pubDate>Tue Feb  4 14:00:32 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: La actualización de seguridad de febrero de Android corrige hasta 48 vulnerabilidades, una de ellas de nivel crítico</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/seguridad/actualizacion-seguridad-febrero-android-48-vulnerabilidades/</link>
            <description>La actualización de seguridad de febrero de Android corrige hasta 48 vulnerabilidades, una de ellas de nivel crítico</description>
            <pubDate>Tue Feb  4 14:00:17 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La reducción de jornada a 37,5 horas ha puesto rumbo al Congreso: la teoría suena bien, la práctica aún tiene varios obstáculos</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/nueva-jornada-laboral-ha-puesto-rumbo-al-congreso-teoria-suena-bien-practica-tiene-varios-obstaculos</link>
            <description>La reducción de jornada a 37,5 horas ha puesto rumbo al Congreso: la teoría suena bien, la práctica aún tiene varios obstáculos</description>
            <pubDate>Tue Feb  4 13:46:31 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Llega a Lidl la chimenea perfecta para no pasar frío en casa: sin obras ni instalaciones</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/llega-a-lidl-chimenea-perfecta-para-no-pasar-frio-casa-obras-instalaciones</link>
            <description>Llega a Lidl la chimenea perfecta para no pasar frío en casa: sin obras ni instalaciones</description>
            <pubDate>Tue Feb  4 13:30:31 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>