<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Genbeta: TDTChannels ha vuelto y la hemos probado: así es la experiencia que ofrece la mejor plataforma para ver TDT por internet gratis</title>
            <link>https://www.genbeta.com/multimedia/tdtchannels-ha-vuelto-hemos-probado-asi-experiencia-que-ofrece-mejor-plataforma-para-ver-tdt-internet-gratis</link>
            <description>TDTChannels ha vuelto y la hemos probado: así es la experiencia que ofrece la mejor plataforma para ver TDT por internet gratis</description>
            <pubDate>Sat Jan 14 14:01:12 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Ya sabemos cómo es el tiempo en Marte. No nos va a recibir una meteorología muy amable</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/sabemos-como-tiempo-marte-no-nos-va-a-recibir-meteorologia-muy-amable</link>
            <description>Ya sabemos cómo es el tiempo en Marte. No nos va a recibir una meteorología muy amable</description>
            <pubDate>Sat Jan 14 14:01:12 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>_ voidNull: Compilar InfiniSim para simular Infinitime en tu ordenador</title>
            <link>https://voidnull.es/compilar-infinisim-para-simular-infinitime-en-tu-ordenador/</link>
            <description>Compilar InfiniSim para simular Infinitime en tu ordenador</description>
            <pubDate>Sat Jan 14 14:00:55 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Esta alternativa a Google Drive y OneDrive te da 1 tera gratis en la nube</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/alternativa-google-drive-onedrive-1-tera-gratis-nube/</link>
            <description>Esta alternativa a Google Drive y OneDrive te da 1 tera gratis en la nube</description>
            <pubDate>Sat Jan 14 13:03:16 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Alexa ha generado más problemas y pérdidas para Amazon que beneficios. Eso no significa que se vaya a rendir</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/alexa-ha-generado-problemas-perdidas-para-amazon-que-beneficios-eso-no-significa-que-se-vaya-a-rendir</link>
            <description>Alexa ha generado más problemas y pérdidas para Amazon que beneficios. Eso no significa que se vaya a rendir</description>
            <pubDate>Sat Jan 14 13:01:12 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Abrí mi email fuera de casa y me hackearon, así debes evitarlo</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/seguridad/riesgos-abrir-correo-ordenador-publico/</link>
            <description>Abrí mi email fuera de casa y me hackearon, así debes evitarlo</description>
            <pubDate>Sat Jan 14 12:06:59 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Nos hemos montado en The Loop, la solución de Elon Musk a la movilidad urbana. No soluciona nada</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/tunel-elon-musk-no-solucion-al-trafico-nos-hemos-montado-tesla-para-probarlo-esta-ha-sido-nuestra-experiencia</link>
            <description>Nos hemos montado en The Loop, la solución de Elon Musk a la movilidad urbana. No soluciona nada</description>
            <pubDate>Sat Jan 14 12:01:12 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: DIY Magnet Handling Tool Puts An End To Placement Errors</title>
            <link>https://hackaday.com/2023/01/14/diy-magnet-handling-tool-puts-an-end-to-placement-errors/</link>
            <description>DIY Magnet Handling Tool Puts An End To Placement Errors</description>
            <pubDate>Sat Jan 14 12:00:29 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: WINE 8.0-rc4 llega en su calendario habitual corrigiendo 25 bugs más</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/wine-8-0-rc4-llega-en-su-calendario-habitual-corrigiendo-25-bugs-mas.html</link>
            <description>WINE 8.0-rc4 llega en su calendario habitual corrigiendo 25 bugs más</description>
            <pubDate>Sat Jan 14 11:46:11 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: Gestionar tus propios servicios web es fácil.</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/gestionar-tus-propios-servicios-web-es-facil.html</link>
            <description>Gestionar tus propios servicios web es fácil.</description>
            <pubDate>Sat Jan 14 11:31:19 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El gran reto pendiente de los paneles solares: reducir su cada vez más preocupante dependencia de la plata</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/gran-reto-pendiente-paneles-solares-reducir-su-cada-vez-preocupante-dependencia-plata</link>
            <description>El gran reto pendiente de los paneles solares: reducir su cada vez más preocupante dependencia de la plata</description>
            <pubDate>Sat Jan 14 11:31:11 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>