<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: España se está llenando de chopos y tiene una explicación: son el árbol de los huevos de oro</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/espana-se-esta-llenando-chopos-tiene-explicacion-arbol-huevos-oro</link>
            <description>España se está llenando de chopos y tiene una explicación: son el árbol de los huevos de oro</description>
            <pubDate>Tue Nov 11 14:30:12 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>It's FOSS: Tired of Help Scout Pulling the Rug from Under You? Try This Free, Open Source Alternative</title>
            <link>https://itsfoss.com/freescout-open-source-help-desk/</link>
            <description>Tired of Help Scout Pulling the Rug from Under You? Try This Free, Open Source Alternative</description>
            <pubDate>Tue Nov 11 14:22:16 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Estos auriculares Sony no solo se escuchan de cine y aguantan horas: tienen una de las mejores cancelaciones de ruido que hay</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/estos-auriculares-sony-no-solo-se-escuchan-cine-aguantan-horas-tienen-mejores-cancelaciones-ruido-que-hay</link>
            <description>Estos auriculares Sony no solo se escuchan de cine y aguantan horas: tienen una de las mejores cancelaciones de ruido que hay</description>
            <pubDate>Tue Nov 11 14:16:12 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Mientras la OTAN debate la compra de drones, Ucrania está creando una industria millonaria en torno a ellos</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/ciencia/ucrania-industria-millonaria-drones-otan/</link>
            <description>Mientras la OTAN debate la compra de drones, Ucrania está creando una industria millonaria en torno a ellos</description>
            <pubDate>Tue Nov 11 14:03:23 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Una peligrosa escalada amenaza la paz del interior de España: la de los pueblos convertidos en hubs del crimen organizado</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/peligrosa-conversion-esta-minando-paz-interior-espana-pueblos-convertidos-hubs-crimen-organizado</link>
            <description>Una peligrosa escalada amenaza la paz del interior de España: la de los pueblos convertidos en hubs del crimen organizado</description>
            <pubDate>Tue Nov 11 14:00:12 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Amazon Music lanza una función con la que podría superar a Spotify</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/amazon-music-lanza-funcion-superar-spotify/</link>
            <description>Amazon Music lanza una función con la que podría superar a Spotify</description>
            <pubDate>Tue Nov 11 13:35:36 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubunlog: Firefox 145 ya disponible, se despide de los 32bits en Linux, permite compartir enlaces con texto y mejora un poco más la privacidad</title>
            <link>https://ubunlog.com/firefox-145-ya-disponible-se-despide-de-los-32bits-en-linux-permite-compartir-enlaces-con-texto-y-mejora-un-poco-mas-la-privacidad/</link>
            <description>Firefox 145 ya disponible, se despide de los 32bits en Linux, permite compartir enlaces con texto y mejora un poco más la privacidad</description>
            <pubDate>Tue Nov 11 13:33:58 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El anuncio navideño de Coca-Cola presenta una paradoja más para la IA: ni ahorra dinero ni ahorra recursos</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/anuncio-navideno-coca-cola-presenta-paradoja-para-ia-ahorra-dinero-ahorra-recursos</link>
            <description>El anuncio navideño de Coca-Cola presenta una paradoja más para la IA: ni ahorra dinero ni ahorra recursos</description>
            <pubDate>Tue Nov 11 13:30:12 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Leroy Merlin está celebrando su Black Friday y este dispositivo de climatización está a más del 50%</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/leroy-merlin-esta-celebrando-su-black-friday-este-dispositivo-climatizacion-esta-a-50</link>
            <description>Leroy Merlin está celebrando su Black Friday y este dispositivo de climatización está a más del 50%</description>
            <pubDate>Tue Nov 11 13:30:12 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Ni los reponedores se libran de quedarse sin trabajo. Grandes tiendas de Japón usan robots controlados por gente en Filipinas</title>
            <link>https://www.genbeta.com/laboral/reponedores-se-libran-quedarse-trabajo-grandes-tiendas-japon-usan-robots-controlados-gente-filipinas</link>
            <description>Ni los reponedores se libran de quedarse sin trabajo. Grandes tiendas de Japón usan robots controlados por gente en Filipinas</description>
            <pubDate>Tue Nov 11 13:26:34 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: La borrasca Claudia activa las alertas de la AEMET y piden precaución</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/ciencia/borrasca-claudia-activa-alertas-aemet/</link>
            <description>La borrasca Claudia activa las alertas de la AEMET y piden precaución</description>
            <pubDate>Tue Nov 11 13:04:06 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>