<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>EsGeeks: ¿SSH sin contraseñas? ¡Sí, claro que es posible! Aprende cómo…</title>
            <link>https://esgeeks.com/configurar-ssh-sin-contrasena/</link>
            <description>¿SSH sin contraseñas? ¡Sí, claro que es posible! Aprende cómo…</description>
            <pubDate>Fri May  2 13:50:46 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Más de 500 euros de descuento en el nuevo pack de Xiaomi que incluye un móvil y una tablet</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/500-euros-descuento-nuevo-pack-xiaomi-que-incluye-movil-tablet</link>
            <description>Más de 500 euros de descuento en el nuevo pack de Xiaomi que incluye un móvil y una tablet</description>
            <pubDate>Fri May  2 13:45:54 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Ucrania tiene un sistema de recompensas en la guerra. Cada baja rusa desbloquea puntos para canjear en un Amazon militar</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/ucrania-ha-iniciado-sistema-recompensas-cada-baja-rusa-desbloquea-puntos-para-canjear-amazon-militar</link>
            <description>Ucrania tiene un sistema de recompensas en la guerra. Cada baja rusa desbloquea puntos para canjear en un Amazon militar</description>
            <pubDate>Fri May  2 13:31:54 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Llevamos años fijándonos en la denominación para escoger el mejor vino. La clave era otra: qué animal muestra su etiqueta</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/llevamos-anos-fijandonos-denominacion-para-escoger-mejor-vino-clave-era-otra-que-animal-muestra-su-etiqueta</link>
            <description>Llevamos años fijándonos en la denominación para escoger el mejor vino. La clave era otra: qué animal muestra su etiqueta</description>
            <pubDate>Fri May  2 13:01:54 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Apagar el router por las noches está rodeado de mitos: esto es lo que recomendamos en su lugar</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/la-red-local/apagar-router-noches-esta-rodeado-mitos-esto-que-recomendamos-su-lugar</link>
            <description>Apagar el router por las noches está rodeado de mitos: esto es lo que recomendamos en su lugar</description>
            <pubDate>Fri May  2 13:01:54 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Pueden quitarme parte del salario por no haber trabajado durante el apagón?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/como-afecta-apagon-salario-0525/</link>
            <description>¿Pueden quitarme parte del salario por no haber trabajado durante el apagón?</description>
            <pubDate>Fri May  2 13:00:04 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Microsoft ya es la mayor editora de PlayStation. Es la era de Xbox sin Xbox</title>
            <link>https://www.xataka.com/videojuegos/microsoft-mayor-editora-playstation-era-xbox-xbox</link>
            <description>Microsoft ya es la mayor editora de PlayStation. Es la era de Xbox sin Xbox</description>
            <pubDate>Fri May  2 12:31:53 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: En Seattle, los semáforos hacen chistes de millonarios con la voz de Elon Musk. Todo por culpa de una contraseña absurdamente fácil</title>
            <link>https://www.genbeta.com/seguridad/seattle-semaforos-hacen-chistes-millonarios-voz-elon-musk-todo-culpa-contrasena-absurdamente-facil</link>
            <description>En Seattle, los semáforos hacen chistes de millonarios con la voz de Elon Musk. Todo por culpa de una contraseña absurdamente fácil</description>
            <pubDate>Fri May  2 12:27:34 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: TikTok Slammed With €530 Million GDPR Fine for Sending E.U. Data to China</title>
            <link>https://thehackernews.com/2025/05/tiktok-slammed-with-530-million-gdpr.html</link>
            <description>TikTok Slammed With €530 Million GDPR Fine for Sending E.U. Data to China</description>
            <pubDate>Fri May  2 12:25:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Revolut no es solo una amenaza para los bancos tradicionales. Ahora lo es también para las teleoperadoras</title>
            <link>https://www.xataka.com/servicios/revolut-no-solo-amenaza-para-bancos-tradicionales-ahora-tambien-para-teleoperadoras</link>
            <description>Revolut no es solo una amenaza para los bancos tradicionales. Ahora lo es también para las teleoperadoras</description>
            <pubDate>Fri May  2 12:15:53 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: He probado muchas teles en casa y ahora me doy cuenta de que estaba haciendo algo muy mal al estrenarlas</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/televisores/he-probado-muchas-teles-casa-ahora-me-doy-cuenta-que-estaba-haciendo-algo-muy-mal-al-estrenarlas</link>
            <description>He probado muchas teles en casa y ahora me doy cuenta de que estaba haciendo algo muy mal al estrenarlas</description>
            <pubDate>Fri May  2 12:09:53 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>