<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Powerplanet arranca septiembre con descuentos de hasta el 50% en dispositivos Oukitel</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/powerplanet-arranca-septiembre-descuentos-50-dispositivos-oukitel</link>
            <description>Powerplanet arranca septiembre con descuentos de hasta el 50% en dispositivos Oukitel</description>
            <pubDate>Mon Sep  9 13:31:07 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Vigilaba con cámara a su mujer, de la que se estaba divorciando. Y le ha caído un multazo de la AEPD</title>
            <link>https://www.genbeta.com/seguridad/vigilaba-camara-a-su-mujer-que-se-estaba-divorciando-le-ha-caido-multazo-aepd</link>
            <description>Vigilaba con cámara a su mujer, de la que se estaba divorciando. Y le ha caído un multazo de la AEPD</description>
            <pubDate>Mon Sep  9 13:04:41 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Si la pregunta es cómo luchar contra el racismo en el fútbol, el Liverpool ha dado con la respuesta: "el efecto Salah"</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/pregunta-como-luchar-racismo-futbol-liverpool-ha-dado-respuesta-efecto-salah</link>
            <description>Si la pregunta es cómo luchar contra el racismo en el fútbol, el Liverpool ha dado con la respuesta: "el efecto Salah"</description>
            <pubDate>Mon Sep  9 13:01:06 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: La DGT aclara cuándo está permitido realizar una de las maniobras más comunes al volante</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/cuando-esta-permitido-hacer-marcha-atras/</link>
            <description>La DGT aclara cuándo está permitido realizar una de las maniobras más comunes al volante</description>
            <pubDate>Mon Sep  9 13:00:58 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: One More Tool Will Do It? Reflecting on the CrowdStrike Fallout</title>
            <link>https://thehackernews.com/2024/09/one-more-tool-will-do-it-reflecting-on.html</link>
            <description>One More Tool Will Do It? Reflecting on the CrowdStrike Fallout</description>
            <pubDate>Mon Sep  9 12:34:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: China da un nuevo paso para adelantar a los EE UU en la recogida de muestras marcianas. Su objetivo: 2028</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/china-da-nuevo-paso-para-adelantar-a-ee-uu-recogida-muestras-marcianas-su-objetivo-2028</link>
            <description>China da un nuevo paso para adelantar a los EE UU en la recogida de muestras marcianas. Su objetivo: 2028</description>
            <pubDate>Mon Sep  9 12:31:05 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Blind Eagle Targets Colombian Insurance Sector with Customized Quasar RAT</title>
            <link>https://thehackernews.com/2024/09/blind-eagle-targets-colombian-insurance.html</link>
            <description>Blind Eagle Targets Colombian Insurance Sector with Customized Quasar RAT</description>
            <pubDate>Mon Sep  9 12:24:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Chinese Hackers Exploit Visual Studio Code in Southeast Asian Cyberattacks</title>
            <link>https://thehackernews.com/2024/09/chinese-hackers-exploit-visual-studio.html</link>
            <description>Chinese Hackers Exploit Visual Studio Code in Southeast Asian Cyberattacks</description>
            <pubDate>Mon Sep  9 12:16:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Los trabajadores jóvenes son la generación a la que menos le importa el salario. Pero valoran mucho otras cosas de una empresa</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/los-trabajadores-jovenes-son-la-generacion-a-la-que-menos-les-importa-el-salario-pero-valoran-mucho-otras-cosas-de-una-empresa</link>
            <description>Los trabajadores jóvenes son la generación a la que menos le importa el salario. Pero valoran mucho otras cosas de una empresa</description>
            <pubDate>Mon Sep  9 12:01:06 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Un estudio siguió 25 años a familias para descifrar el origen de la empatía. Ahora necesitamos saber si pasa lo mismo con la maldad</title>
            <link>https://www.xataka.com/investigacion/estudio-siguio-25-anos-a-familias-para-descifrar-origen-empatia-ahora-necesitamos-saber-pasa-maldad</link>
            <description>Un estudio siguió 25 años a familias para descifrar el origen de la empatía. Ahora necesitamos saber si pasa lo mismo con la maldad</description>
            <pubDate>Mon Sep  9 12:01:05 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: La Policía Nacional da el truco definitivo para evitar una de las estafas más peligrosas. Es infalible</title>
            <link>https://www.genbeta.com/seguridad/policia-nacional-da-truco-definitivo-para-evitar-estafas-peligrosas-infalible</link>
            <description>La Policía Nacional da el truco definitivo para evitar una de las estafas más peligrosas. Es infalible</description>
            <pubDate>Mon Sep  9 12:01:05 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>