<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: Estos son los partidos de fútbol que se verán gratis y en abierto en la TDT</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/partidos-futbol-gratis-abierto-tdt/</link>
            <description>Estos son los partidos de fútbol que se verán gratis y en abierto en la TDT</description>
            <pubDate>Fri Aug  8 20:06:18 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La industria china lleva años tirando los precios de los paneles solares. Ahora un 30% de sus trabajadores está en la calle</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/industria-china-lleva-anos-tirando-precios-paneles-solares-ahora-30-sus-trabajadores-esta-calle</link>
            <description>La industria china lleva años tirando los precios de los paneles solares. Ahora un 30% de sus trabajadores está en la calle</description>
            <pubDate>Fri Aug  8 20:00:08 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Clock of Clocks Expands, Goes Digital</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/08/08/clock-of-clocks-expands-goes-digital/</link>
            <description>Clock of Clocks Expands, Goes Digital</description>
            <pubDate>Fri Aug  8 20:00:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: “Estamos estudiando permitir que los usuarios de Plus sigan usando 4o”: Sam Altman, tras las reacciones al lanzamiento de GPT-5</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/estamos-estudiando-permitir-que-usuarios-plus-sigan-usando-4o-sam-altman-reacciones-al-lanzamiento-gpt-5</link>
            <description>“Estamos estudiando permitir que los usuarios de Plus sigan usando 4o”: Sam Altman, tras las reacciones al lanzamiento de GPT-5</description>
            <pubDate>Fri Aug  8 19:35:48 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El Hubble acaba de tomar la mejor foto del cometa interestelar. Deja claro que estábamos totalmente equivocados sobre su tamaño</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/hubble-acaba-tomar-mejor-foto-cometa-interestelar-deja-claro-que-estabamos-totalmente-equivocados</link>
            <description>El Hubble acaba de tomar la mejor foto del cometa interestelar. Deja claro que estábamos totalmente equivocados sobre su tamaño</description>
            <pubDate>Fri Aug  8 19:30:08 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: La oferta de Amazon que agota stock: un Xiaomi POCO con 41% de descuento solo hoy</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/amazon/smartphone-xiaomi-poco-c75-0825/</link>
            <description>La oferta de Amazon que agota stock: un Xiaomi POCO con 41% de descuento solo hoy</description>
            <pubDate>Fri Aug  8 19:03:33 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Tras semanas de preocupación, el Mediterráneo está muy cerca de la normalidad. La ola de calor amenaza con echarlo todo al traste</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/semanas-preocupacion-mediterraneo-esta-muy-cerca-normalidad-ola-calor-amenaza-echarlo-todo-al-traste</link>
            <description>Tras semanas de preocupación, el Mediterráneo está muy cerca de la normalidad. La ola de calor amenaza con echarlo todo al traste</description>
            <pubDate>Fri Aug  8 19:00:08 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Los satélites no están a salvo por estar lejos de la Tierra: la mayor amenaza para ellos es un hacker ejecutando un script</title>
            <link>https://www.genbeta.com/seguridad/satelites-no-estan-a-salvo-estar-lejos-tierra-mayor-amenaza-para-ellos-hacker-ejecutando-script</link>
            <description>Los satélites no están a salvo por estar lejos de la Tierra: la mayor amenaza para ellos es un hacker ejecutando un script</description>
            <pubDate>Fri Aug  8 18:52:30 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: 2025 One Hertz Challenge: The Real-Time Clock The VIC-20 Never Had</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/08/08/2025-one-hertz-challenge-the-real-time-clock-the-vic-20-never-had/</link>
            <description>2025 One Hertz Challenge: The Real-Time Clock The VIC-20 Never Had</description>
            <pubDate>Fri Aug  8 18:30:23 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Nintendo es experta en exprimir el mercado. Con las Switch está dejando un enorme hueco y la gente se está buscando la vida</title>
            <link>https://www.xataka.com/videojuegos/nintendo-experta-exprimir-mercado-switch-esta-dejando-enorme-hueco-gente-se-esta-buscando-vida</link>
            <description>Nintendo es experta en exprimir el mercado. Con las Switch está dejando un enorme hueco y la gente se está buscando la vida</description>
            <pubDate>Fri Aug  8 18:30:09 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Qué equipaje puedes llevar gratis en Ouigo, Iryo y Renfe?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/equipaje-gratis-ouigo-iryo-renfe/</link>
            <description>¿Qué equipaje puedes llevar gratis en Ouigo, Iryo y Renfe?</description>
            <pubDate>Fri Aug  8 18:02:58 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>