<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Linux Adictos: La edición KDE de Manjaro se quedará un tiempo en Plasma 5.24 sin razón aparente</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/la-edicion-kde-de-manjaro-se-quedara-un-tiempo-en-plasma-5-24-sin-razon-aparente.html</link>
            <description>La edición KDE de Manjaro se quedará un tiempo en Plasma 5.24 sin razón aparente</description>
            <pubDate>Sun Jul 10 13:02:18 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Algunos dinosaurios sobrevivieron a la extinción hace 200 millones de años gracias a algo crucial: plumas</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/algunos-dinosaurios-sobrevivieron-a-extincion-hace-200-millones-anos-gracias-a-algo-crucial-plumas</link>
            <description>Algunos dinosaurios sobrevivieron a la extinción hace 200 millones de años gracias a algo crucial: plumas</description>
            <pubDate>Sun Jul 10 13:01:11 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Si quieres un café recién hecho sin levantarte de la cama, estas seis cafeteras conectadas al WiFi te harán la vida más fácil y ¡al mejor precio!</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/quieres-cafe-recien-hecho-levantarte-cama-estas-seis-cafeteras-conectadas-al-wifi-te-haran-vida-facil-al-mejor-precio</link>
            <description>Si quieres un café recién hecho sin levantarte de la cama, estas seis cafeteras conectadas al WiFi te harán la vida más fácil y ¡al mejor precio!</description>
            <pubDate>Sun Jul 10 13:01:11 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>OMG! Ubuntu!: ‘Significant Improvements’ Made to Ubuntu Firefox Snap</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2022/07/firefox-snap-significant-startup-improvements</link>
            <description>‘Significant Improvements’ Made to Ubuntu Firefox Snap</description>
            <pubDate>Sun Jul 10 12:29:58 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>56K.ES: Proyecto para recuperar el contenido de más de 200 disquetes de Amiga</title>
            <link>https://56k.es/fanta/proyecto-para-recuperar-el-contenido-de-mas-de-200-disquetes-de-amiga/</link>
            <description>Proyecto para recuperar el contenido de más de 200 disquetes de Amiga</description>
            <pubDate>Sun Jul 10 12:05:34 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Guía router: todo lo que debes saber para colocarlo, configurarlo y usar sus principales funciones</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/guia-router-todo-que-debes-saber-para-colocarlo-configurarlo-usar-sus-principales-funciones</link>
            <description>Guía router: todo lo que debes saber para colocarlo, configurarlo y usar sus principales funciones</description>
            <pubDate>Sun Jul 10 12:01:11 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Así puedes conectar y usar el mando de PS5 en tu ordenador</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/videojuegos/conectar-dualsense-ps5-en-pc-cable-bluetooth/</link>
            <description>Así puedes conectar y usar el mando de PS5 en tu ordenador</description>
            <pubDate>Sun Jul 10 12:00:12 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: China siempre ha copiado la tecnología occidental. Ahora es al revés: Volkswagen busca ingenieros chinos</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/china-siempre-ha-copiado-tecnologia-occidental-ahora-al-reves-volkswagen-busca-ingenieros-chinos</link>
            <description>China siempre ha copiado la tecnología occidental. Ahora es al revés: Volkswagen busca ingenieros chinos</description>
            <pubDate>Sun Jul 10 11:31:10 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Cuándo te ayudan los PLC a tener Internet más rápido</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/redes/dispositivos-plc-internet-rapido/</link>
            <description>Cuándo te ayudan los PLC a tener Internet más rápido</description>
            <pubDate>Sun Jul 10 11:09:11 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubunlog: KDE adelanta que Gwenview también servirá para anotar, entre otras novedades importantes</title>
            <link>https://ubunlog.com/kde-adelanta-que-gwenview-tambien-servira-para-anotar-entre-otras-novedades-importantes/</link>
            <description>KDE adelanta que Gwenview también servirá para anotar, entre otras novedades importantes</description>
            <pubDate>Sun Jul 10 11:05:04 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Minority Report ya no es ciencia ficción: unos investigadores han creado un algoritmo que predice crímenes al 90%</title>
            <link>https://www.xataka.com/seguridad/minority-report-no-ciencia-ficcion-unos-investigadores-han-creado-algoritmo-que-predice-crimenes-al-90</link>
            <description>Minority Report ya no es ciencia ficción: unos investigadores han creado un algoritmo que predice crímenes al 90%</description>
            <pubDate>Sun Jul 10 11:01:12 2022</pubDate>
            </item></channel>
</rss>