<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Ni Apple Watch ni Garmin: este Xiaomi es el reloj inteligente perfecto para regalar en Reyes si tu presupuesto es ajustado</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/apple-watch-garmin-este-xiaomi-reloj-inteligente-perfecto-para-regalar-reyes-tu-presupuesto-ajustado</link>
            <description>Ni Apple Watch ni Garmin: este Xiaomi es el reloj inteligente perfecto para regalar en Reyes si tu presupuesto es ajustado</description>
            <pubDate>Thu Dec 26 14:31:31 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En fusión nuclear hay un problema del que no se está hablando lo suficiente. Y lo provoca el deuterio</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/fusion-nuclear-hay-problema-que-no-se-esta-hablando-suficiente-provoca-deuterio</link>
            <description>En fusión nuclear hay un problema del que no se está hablando lo suficiente. Y lo provoca el deuterio</description>
            <pubDate>Thu Dec 26 14:31:30 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Ver quién llama a tu portero y decidir si abrir o no es un lujo posible gracia a este gadget</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/ver-quien-llama-a-tu-portero-decidir-abrir-no-lujo-posible-gracia-a-este-gadget</link>
            <description>Ver quién llama a tu portero y decidir si abrir o no es un lujo posible gracia a este gadget</description>
            <pubDate>Thu Dec 26 14:31:30 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los móviles insignia de Huawei usan chips de memoria de Corea del Sur. Algo sucede con las memorias de la propia China</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/moviles-insignia-huawei-usan-chips-memoria-corea-sur-algo-sucede-memorias-propia-china</link>
            <description>Los móviles insignia de Huawei usan chips de memoria de Corea del Sur. Algo sucede con las memorias de la propia China</description>
            <pubDate>Thu Dec 26 14:01:30 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Estas son las zapatillas deportivas Skechers recomendadas por podólogos para ir al gym o para el día a día</title>
            <link>https://www.vitonica.com/equipamiento/estas-zapatillas-deportivas-skechers-recomendadas-podologos-para-ir-al-gym-para-dia-a-dia</link>
            <description>Estas son las zapatillas deportivas Skechers recomendadas por podólogos para ir al gym o para el día a día</description>
            <pubDate>Thu Dec 26 14:01:30 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Donald Trump planea «grandes cambios» en la NASA con su regreso al Gobierno de EEUU: ¿Cuáles son?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/ciencia/donald-trump-grandes-cambios-nasa-eeuu/</link>
            <description>Donald Trump planea «grandes cambios» en la NASA con su regreso al Gobierno de EEUU: ¿Cuáles son?</description>
            <pubDate>Thu Dec 26 14:00:23 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Decirle, o no, al reclutador de una empresa que estás siendo entrevistado para otros trabajos: qué aconsejan los expertos</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/decirle-no-al-reclutador-empresa-que-estas-siendo-entrevistado-para-otros-trabajos-que-aconsejan-expertos</link>
            <description>Decirle, o no, al reclutador de una empresa que estás siendo entrevistado para otros trabajos: qué aconsejan los expertos</description>
            <pubDate>Thu Dec 26 13:49:20 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Las separaciones entre personas de más de 50 años están creciendo. Y hay dos palabras que lo explican: divorcio gris</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/hay-fenomeno-que-define-mejor-nuestra-demografia-que-crisis-natalidad-divorcio-gris-mayores-50-anos</link>
            <description>Las separaciones entre personas de más de 50 años están creciendo. Y hay dos palabras que lo explican: divorcio gris</description>
            <pubDate>Thu Dec 26 13:01:35 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: La mejor rutina de yoga para trabajar todo el cuerpo en sólo 20 minutos, apta para mayores de 50</title>
            <link>https://www.vitonica.com/entrenamiento/mejor-rutina-yoga-para-trabajar-todo-cuerpo-solo-20-minutos-apta-para-mayores-50</link>
            <description>La mejor rutina de yoga para trabajar todo el cuerpo en sólo 20 minutos, apta para mayores de 50</description>
            <pubDate>Thu Dec 26 13:01:35 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Solo he necesitado 20 euros de inversión para mejorar el aislamiento de mi viejo piso de alquiler y gastar menos en calefacción</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/iluminacion-y-energia/solo-he-necesitado-20-euros-inversion-para-mejorar-aislamiento-mi-viejo-piso-alquiler-gastar-calefaccion-1</link>
            <description>Solo he necesitado 20 euros de inversión para mejorar el aislamiento de mi viejo piso de alquiler y gastar menos en calefacción</description>
            <pubDate>Thu Dec 26 13:01:35 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: 13 fórmulas de Excel imprescindibles para ahorrar muchas horas de trabajo con la hoja de cálculo de Microsoft</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/13-formulas-excel-imprescindibles-para-ahorrar-muchas-horas-trabajo-hoja-calculo-microsoft</link>
            <description>13 fórmulas de Excel imprescindibles para ahorrar muchas horas de trabajo con la hoja de cálculo de Microsoft</description>
            <pubDate>Thu Dec 26 13:01:34 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>