<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>It&#x27;s FOSS: FOSS Weekly #26.07: Kernel 6.19, AI for Real Sysadmin Works, Arch Apps on Ubuntu and More Linux Stuff</title>
            <link>https://itsfoss.com/newsletter/foss-weekly-26-07/</link>
            <description>FOSS Weekly #26.07: Kernel 6.19, AI for Real Sysadmin Works, Arch Apps on Ubuntu and More Linux Stuff</description>
            <pubDate>Thu Feb 12 14:59:58 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: LaLiga comienza a enviar emails a todos sus contactos para que denuncien a los bares</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/laliga-comienza-enviar-emails-contactos-denuncien-bares/</link>
            <description>LaLiga comienza a enviar emails a todos sus contactos para que denuncien a los bares</description>
            <pubDate>Thu Feb 12 14:31:26 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: España y Portugal tiene ahora mismo energía "gratis". Si no la compartimos con Europa se debe a un solo motivo: Francia</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/estamos-tirando-energia-limpia-a-basura-nuestros-vecinos-se-asfixian-como-francia-ha-decidido-levantar-muro-electrico-pirineos</link>
            <description>España y Portugal tiene ahora mismo energía "gratis". Si no la compartimos con Europa se debe a un solo motivo: Francia</description>
            <pubDate>Thu Feb 12 14:30:53 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Raspberry Pi Foundation blog: news, announcements, stories, ideas: Embodied machine learning: From research ideas to classroom activities</title>
            <link>https://www.raspberrypi.org/blog/embodied-machine-learning-from-research-ideas-to-classroom-activities/</link>
            <description>Embodied machine learning: From research ideas to classroom activities</description>
            <pubDate>Thu Feb 12 14:30:24 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Windows, ChromeOS o tablet: ¿Cuál es realmente el mejor 'primer ordenador' por menos de 300 euros?</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/windows-chromeos-tablet-cual-realmente-mejor-primer-ordenador-300-euros</link>
            <description>Windows, ChromeOS o tablet: ¿Cuál es realmente el mejor 'primer ordenador' por menos de 300 euros?</description>
            <pubDate>Thu Feb 12 14:16:52 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Tu Smart TV se llena de programación especial por San Valentín en todos estos canales gratis</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/smart-tv-programacion-especial-san-valentin-2026-canales-gratis/</link>
            <description>Tu Smart TV se llena de programación especial por San Valentín en todos estos canales gratis</description>
            <pubDate>Thu Feb 12 14:03:28 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En el siglo XIX decenas de miles de vascos migraron a Idaho. Ahora Idaho quiere prohibir la ikurriña</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/idaho-se-ha-enzarzado-debate-prohibicion-banderas-tiene-punto-mira-ikurrina</link>
            <description>En el siglo XIX decenas de miles de vascos migraron a Idaho. Ahora Idaho quiere prohibir la ikurriña</description>
            <pubDate>Thu Feb 12 14:00:53 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: El rival de los secadores de Dyson ya está aquí: es de Shark y es un buen regalo para San Valentín</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/rival-secadores-dyson-esta-aqui-shark-buen-regalo-para-san-valentin</link>
            <description>El rival de los secadores de Dyson ya está aquí: es de Shark y es un buen regalo para San Valentín</description>
            <pubDate>Thu Feb 12 14:00:53 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: Valentines Fidget #3DThursday #3DPrinting</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2026/02/12/valentines-fidget-3dthursday-3dprinting/</link>
            <description>Valentines Fidget #3DThursday #3DPrinting</description>
            <pubDate>Thu Feb 12 14:00:00 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Madrid cambia las pruebas de acceso a la universidad: así serán los nuevos exámenes de la PAU</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/cambio-normativa-pau-madrid-selectividad/</link>
            <description>Madrid cambia las pruebas de acceso a la universidad: así serán los nuevos exámenes de la PAU</description>
            <pubDate>Thu Feb 12 13:47:11 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Muy en silencio y con infraestructura propia, una empresa de IA europea ya come en la mesa de las grandes: Mistral</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/mistral-ia-que-mejor-esta-jugando-sus-cartas-porque-esta-aprovechando-fiebre-soberania-tecnologica-europea</link>
            <description>Muy en silencio y con infraestructura propia, una empresa de IA europea ya come en la mesa de las grandes: Mistral</description>
            <pubDate>Thu Feb 12 13:30:53 2026</pubDate>
            </item></channel>
</rss>