<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>OMG! Ubuntu: Clapper Video Player for Linux Gets First Update in 2 Years</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2024/04/clapper-0-6-video-player-released</link>
            <description>Clapper Video Player for Linux Gets First Update in 2 Years</description>
            <pubDate>Wed Apr 24 20:05:41 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Es 2024 y Bang & Olufsen está vendiendo un reproductor de CD. Uno que cuesta 55.000 dólares</title>
            <link>https://www.xataka.com/audio/2024-bang-olufsen-esta-vendiendo-reproductor-cd-uno-que-cuesta-55-000-dolares</link>
            <description>Es 2024 y Bang & Olufsen está vendiendo un reproductor de CD. Uno que cuesta 55.000 dólares</description>
            <pubDate>Wed Apr 24 20:01:56 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Vodafone lleva su fibra rápida a más provincias</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/vodafone-despliegue-fibra-rapida-mas-provincias-0424/</link>
            <description>Vodafone lleva su fibra rápida a más provincias</description>
            <pubDate>Wed Apr 24 20:01:01 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: More Mirrors (and a Little Audio) Mean More Laser Power</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/04/24/more-mirrors-and-a-little-audio-mean-more-laser-power/</link>
            <description>More Mirrors (and a Little Audio) Mean More Laser Power</description>
            <pubDate>Wed Apr 24 20:00:48 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Microsoft va a poner publicidad en el menú Inicio de Windows 11. La buena noticia es que es fácil quitárnosla de encima</title>
            <link>https://www.xataka.com/aplicaciones/microsoft-va-a-poner-publicidad-menu-inicio-windows-11-buena-noticia-que-facil-quitarnosla-encima</link>
            <description>Microsoft va a poner publicidad en el menú Inicio de Windows 11. La buena noticia es que es fácil quitárnosla de encima</description>
            <pubDate>Wed Apr 24 19:31:56 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Óscar Vilda, CEO de Finetwork: «Tenemos un potencial de crecimiento salvaje en fibra»</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/finetwork-oscar-vilda-crecimiento-fibra/</link>
            <description>Óscar Vilda, CEO de Finetwork: «Tenemos un potencial de crecimiento salvaje en fibra»</description>
            <pubDate>Wed Apr 24 19:30:59 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Todo el mundo ama a Henry Cavill haciendo de James Bond: así es el submundo de trailers falsos con IA que proliferan en YouTube</title>
            <link>https://www.xataka.com/xataka/todo-mundo-ama-a-henry-cavill-haciendo-james-bond-asi-submundo-trailers-falsos-ia-que-proliferan-youtube</link>
            <description>Todo el mundo ama a Henry Cavill haciendo de James Bond: así es el submundo de trailers falsos con IA que proliferan en YouTube</description>
            <pubDate>Wed Apr 24 19:01:56 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: PcComponentes tiene un precio especial para este móvil Samsung con pantalla Super AMOLED de 120 Hz y cámara de 50 MP</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/mix/pccomponentes-smartphone-samsung-a-54-5g-0424/</link>
            <description>PcComponentes tiene un precio especial para este móvil Samsung con pantalla Super AMOLED de 120 Hz y cámara de 50 MP</description>
            <pubDate>Wed Apr 24 19:00:48 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Es la mejor comedia superheroica de los últimos años gracias a su excéntrica galería de antihéroes, y llega ahora a Netflix</title>
            <link>https://www.xataka.com/streaming/mejor-comedia-superheroica-ultimos-anos-gracias-a-su-excentrica-galeria-antiheroes-llega-ahora-a-netflix</link>
            <description>Es la mejor comedia superheroica de los últimos años gracias a su excéntrica galería de antihéroes, y llega ahora a Netflix</description>
            <pubDate>Wed Apr 24 18:31:56 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: RTVE Play prepara la llegada de publicidad a la plataforma</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/rtve-play-prepara-llegada-publicidad-plataforma-0424/</link>
            <description>RTVE Play prepara la llegada de publicidad a la plataforma</description>
            <pubDate>Wed Apr 24 18:30:54 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: DIY Electronics Plus Woodworking Equal Custom Lamp</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/04/24/diy-electronics-plus-woodworking-equal-custom-lamp/</link>
            <description>DIY Electronics Plus Woodworking Equal Custom Lamp</description>
            <pubDate>Wed Apr 24 18:30:34 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>