<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: "Creo VPNs corporativas en China de 15.000 euros al mes": el vasco que garantiza autopistas digitales desde occidente</title>
            <link>https://www.xataka.com/servicios/creo-vpns-corporativas-china-15-000-euros-al-mes-vasco-que-garantiza-autopistas-digitales-occidente</link>
            <description>"Creo VPNs corporativas en China de 15.000 euros al mes": el vasco que garantiza autopistas digitales desde occidente</description>
            <pubDate>Sat Oct 28 13:31:33 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El escondido y remoto pueblo de Galicia donde veranean (y juegan al dominó) algunos de los mayores multimillonarios</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/escondido-remoto-pueblo-galicia-donde-veranean-juegan-al-domino-algunos-mayores-multimillonarios</link>
            <description>El escondido y remoto pueblo de Galicia donde veranean (y juegan al dominó) algunos de los mayores multimillonarios</description>
            <pubDate>Sat Oct 28 13:01:32 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: FC Barcelona – Real Madrid: dónde ver El Clásico de LaLiga online y por TV</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/donde-ver-primer-clasico-barcelona-real-madrid-1023/</link>
            <description>FC Barcelona – Real Madrid: dónde ver El Clásico de LaLiga online y por TV</description>
            <pubDate>Sat Oct 28 12:02:22 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Un viaje en un tren bala y un Cadillac cambiaron la historia de los videojuegos: así nacieron las míticas Game & Watch</title>
            <link>https://www.xataka.com/videojuegos/viaje-tren-bala-cadillac-cambiaron-historia-videojuegos-asi-nacieron-miticas-game-watch</link>
            <description>Un viaje en un tren bala y un Cadillac cambiaron la historia de los videojuegos: así nacieron las míticas Game & Watch</description>
            <pubDate>Sat Oct 28 12:01:32 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Saber si una persona ha leído tu correo en Gmail es posible: así puedes activar el doble check y recibir alertas</title>
            <link>https://www.genbeta.com/paso-a-paso/saber-persona-ha-leido-tu-correo-gmail-posible-asi-puedes-activar-doble-check-recibir-alertas</link>
            <description>Saber si una persona ha leído tu correo en Gmail es posible: así puedes activar el doble check y recibir alertas</description>
            <pubDate>Sat Oct 28 12:01:32 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Toca cambiar la hora y volver al horario de invierno mientras Europa no diga lo contrario. A las 3 de la mañana, serán las 2</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/a-fondo/toca-cambiar-al-hora-volver-al-horario-invierno-europa-no-diga-contrario-a-3-manana-seran-2</link>
            <description>Toca cambiar la hora y volver al horario de invierno mientras Europa no diga lo contrario. A las 3 de la mañana, serán las 2</description>
            <pubDate>Sat Oct 28 12:01:32 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: No podía pasar de 10 dominadas hasta que introduje este pequeño cambio en el entrenamiento</title>
            <link>https://www.vitonica.com/entrenamiento/no-podia-pasar-10-dominadas-que-introduje-este-pequeno-cambio-entrenamiento-1</link>
            <description>No podía pasar de 10 dominadas hasta que introduje este pequeño cambio en el entrenamiento</description>
            <pubDate>Sat Oct 28 12:01:32 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Estos investigadores acaban de crear la superficie más repelente al agua del mundo. Tienen buenas razones</title>
            <link>https://www.xataka.com/materiales/estos-investigadores-acaban-crear-superficie-repelente-agua-mundo-tienen-buenas-razones</link>
            <description>Estos investigadores acaban de crear la superficie más repelente al agua del mundo. Tienen buenas razones</description>
            <pubDate>Sat Oct 28 11:31:32 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: ¡Siempre conectado! Así debes configurar las redes móviles en Android</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/redes/configurar-redes-moviles-android/</link>
            <description>¡Siempre conectado! Así debes configurar las redes móviles en Android</description>
            <pubDate>Sat Oct 28 11:10:02 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Miles de japoneses se reúnen cada año a los pies del Monte Fuji para celebrar a un coche-mito: la Renault Kangoo</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/miles-japoneses-se-reunen-cada-ano-a-pies-monte-fuji-para-celebrar-a-coche-mito-renault-kangoo</link>
            <description>Miles de japoneses se reúnen cada año a los pies del Monte Fuji para celebrar a un coche-mito: la Renault Kangoo</description>
            <pubDate>Sat Oct 28 11:01:32 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Plasma Cutting and 3D Printing Team Up to Make Bending Thick Sheet Steel Easier</title>
            <link>https://hackaday.com/2023/10/28/plasma-cutting-and-3d-printing-team-up-to-make-bending-thick-sheet-steel-easier/</link>
            <description>Plasma Cutting and 3D Printing Team Up to Make Bending Thick Sheet Steel Easier</description>
            <pubDate>Sat Oct 28 11:00:29 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>