<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Blog – Hackaday: KiCad 9 Moves Up In The Pro League</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/02/22/kicad-9-moves-up-in-the-pro-league/</link>
            <description>KiCad 9 Moves Up In The Pro League</description>
            <pubDate>Sat Feb 22 21:00:52 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Qué diferencias hay entre la televisión de Movistar y Movistar Plus+</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/diferencias-television-movistar-plataforma-movistar-plus/</link>
            <description>Qué diferencias hay entre la televisión de Movistar y Movistar Plus+</description>
            <pubDate>Sat Feb 22 21:00:50 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Por qué no puedo ver las fotos de perfil de mis contactos en Instagram y cómo se soluciona</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/redes-sociales/desaparecido-fotos-perfil-contactos-instagram-solucion/</link>
            <description>Por qué no puedo ver las fotos de perfil de mis contactos en Instagram y cómo se soluciona</description>
            <pubDate>Sat Feb 22 20:00:29 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Ante la falta de tripulación, Corea del Sur está desarrollando barcos con IA. Y EEUU ya les ha echado el ojo</title>
            <link>https://www.xataka.com/vehiculos/ante-la-falta-de-tripulacion-corea-del-sur-esta-desarrollando-barcos-con-ia-y-eeuu-ya-les-ha-echado-el-ojo</link>
            <description>Ante la falta de tripulación, Corea del Sur está desarrollando barcos con IA. Y EEUU ya les ha echado el ojo</description>
            <pubDate>Sat Feb 22 19:01:56 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Si quiero destacar para encontrar un trabajo, ¿es mejor LinkedIn o crear mi propia web?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/destacar-trabajo-linkedin-web/</link>
            <description>Si quiero destacar para encontrar un trabajo, ¿es mejor LinkedIn o crear mi propia web?</description>
            <pubDate>Sat Feb 22 19:00:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: De todas las formas de seducir a una pareja, ninguna como la que descubrimos bajo una isla de Japón. Un extraño círculo fue la pista</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/durante-15-anos-extrano-circulo-isla-japon-fue-enigma-resulto-ser-obra-criatura-diminuta-para-ligar</link>
            <description>De todas las formas de seducir a una pareja, ninguna como la que descubrimos bajo una isla de Japón. Un extraño círculo fue la pista</description>
            <pubDate>Sat Feb 22 18:31:56 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Maximiza tu almacenamiento en OneDrive con estos trucos</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/redes/maximiza-almacenamiento-onedrive-trucos/</link>
            <description>Maximiza tu almacenamiento en OneDrive con estos trucos</description>
            <pubDate>Sat Feb 22 18:06:41 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El mito del viejo cascarrabias: la edad no nos hace más irritables, más bien al contrario</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/mito-viejo-cascarrabias-edad-no-nos-hace-irritables-bien-al-contrario</link>
            <description>El mito del viejo cascarrabias: la edad no nos hace más irritables, más bien al contrario</description>
            <pubDate>Sat Feb 22 18:01:54 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: He cancelado mi suscripción a Max pese a llevar suscrita desde HBO Max: el streaming tiene un problema y no es subir precios</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/he-cancelado-mi-suscripcion-a-max-pese-a-llevar-suscrita-hbo-max-streaming-tiene-problema-no-subir-precios</link>
            <description>He cancelado mi suscripción a Max pese a llevar suscrita desde HBO Max: el streaming tiene un problema y no es subir precios</description>
            <pubDate>Sat Feb 22 18:01:54 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: A Web-Based Graphics Editor For Tiny Screens</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/02/22/a-web-based-graphics-editor-for-tiny-screens/</link>
            <description>A Web-Based Graphics Editor For Tiny Screens</description>
            <pubDate>Sat Feb 22 18:00:49 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: DAZN desvela sus ambiciosos planes para que podamos ver MotoGP 2025 en directo</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/dazn-planes-ver-motogp-2025-directo/</link>
            <description>DAZN desvela sus ambiciosos planes para que podamos ver MotoGP 2025 en directo</description>
            <pubDate>Sat Feb 22 18:00:27 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>