<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>The Hacker News: AI-Assisted Threat Actor Compromises 600+ FortiGate Devices in 55 Countries</title>
            <link>https://thehackernews.com/2026/02/ai-assisted-threat-actor-compromises.html</link>
            <description>AI-Assisted Threat Actor Compromises 600+ FortiGate Devices in 55 Countries</description>
            <pubDate>Sat Feb 21 14:49:00 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La Edad Media parece una era oscura. Hasta que descubres que eran capaces de contar hasta 9.999 con los dedos de las manos</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/edad-media-parece-era-oscura-que-descubres-que-eran-capaces-contar-9-999-dedos-manos</link>
            <description>La Edad Media parece una era oscura. Hasta que descubres que eran capaces de contar hasta 9.999 con los dedos de las manos</description>
            <pubDate>Sat Feb 21 14:30:08 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Transmission 4.1.1 ya disponible: correcciones críticas, mejoras en GTK/Qt y exigencia de UTF-8 en archivos .torrent</title>
            <link>https://nksistemas.com/transmission-4-1-1-ya-disponible-correcciones-criticas-mejoras-en-gtk-qt-y-exigencia-de-utf-8-en-archivos-torrent/</link>
            <description>Transmission 4.1.1 ya disponible: correcciones críticas, mejoras en GTK/Qt y exigencia de UTF-8 en archivos .torrent</description>
            <pubDate>Sat Feb 21 14:16:41 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: WINE 11.3 ya disponible: Mono 11.0, vkd3d 1.19 y más de 200 cambios en la rama de desarrollo</title>
            <link>https://nksistemas.com/wine-11-3-ya-disponible-mono-11-0-vkd3d-1-19-y-mas-de-200-cambios-en-la-rama-de-desarrollo/</link>
            <description>WINE 11.3 ya disponible: Mono 11.0, vkd3d 1.19 y más de 200 cambios en la rama de desarrollo</description>
            <pubDate>Sat Feb 21 14:15:22 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Gemini 3.1 Pro: el gran salto en razonamiento lógico de la IA de Google (ARC-AGI-2, GPQA y más)</title>
            <link>https://nksistemas.com/gemini-3-1-pro-el-gran-salto-en-razonamiento-logico-de-la-ia-de-google-arc-agi-2-gpqa-y-mas/</link>
            <description>Gemini 3.1 Pro: el gran salto en razonamiento lógico de la IA de Google (ARC-AGI-2, GPQA y más)</description>
            <pubDate>Sat Feb 21 14:12:44 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Movistar Plus+ estrena mañana en exclusiva una película de cine con la que tendrás pesadillas</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/movistar-plus-estrena-pelicula-cine-tendras-pesadillas/</link>
            <description>Movistar Plus+ estrena mañana en exclusiva una película de cine con la que tendrás pesadillas</description>
            <pubDate>Sat Feb 21 14:02:23 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En 2026 los móviles ya no necesitan procesadores más potentes: lo que hace falta son chips más baratos</title>
            <link>https://www.xataka.com/moviles/2026-moviles-no-necesitan-procesadores-potentes-que-hace-falta-chips-baratos</link>
            <description>En 2026 los móviles ya no necesitan procesadores más potentes: lo que hace falta son chips más baratos</description>
            <pubDate>Sat Feb 21 14:00:08 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Si queremos vivir en la Luna necesitamos oxígeno y la NASA ya sabe cómo extraerlo: con un espejo gigante</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/queremos-vivir-luna-necesitamos-oxigeno-nasa-sabe-como-extraerlo-espejo-gigante</link>
            <description>Si queremos vivir en la Luna necesitamos oxígeno y la NASA ya sabe cómo extraerlo: con un espejo gigante</description>
            <pubDate>Sat Feb 21 13:30:08 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Dormir con el móvil en modo avión… ¿realmente mejora nuestra salud, o es un mito?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/tecnologia/dormir-modo-avion-router-apagado-perjudicial-salud-mito-realidad/</link>
            <description>Dormir con el móvil en modo avión… ¿realmente mejora nuestra salud, o es un mito?</description>
            <pubDate>Sat Feb 21 13:02:54 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En China hubo un apagón de varias horas que dejó a miles de personas sin luz. El motivo: un cerdo volando en un drone</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/china-hubo-apagon-varias-horas-que-dejo-a-miles-personas-luz-cerdo-volando-drone</link>
            <description>En China hubo un apagón de varias horas que dejó a miles de personas sin luz. El motivo: un cerdo volando en un drone</description>
            <pubDate>Sat Feb 21 13:00:08 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Llevamos años creyendo que el ayuno intermitente es el arma definitiva para adelgazar. La ciencia tiene otra idea</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/llevamos-anos-creyendo-que-ayuno-intermitente-arma-definitiva-para-adelgazar-ciencia-tiene-otra-idea</link>
            <description>Llevamos años creyendo que el ayuno intermitente es el arma definitiva para adelgazar. La ciencia tiene otra idea</description>
            <pubDate>Sat Feb 21 12:30:07 2026</pubDate>
            </item></channel>
</rss>