<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Hoy la Tierra gira más rápido de lo normal: estamos atravesando uno de los días más cortos de toda la historia</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/hoy-tierra-gira-rapido-normal-estamos-atravesando-uno-dias-cortos-toda-historia</link>
            <description>Hoy la Tierra gira más rápido de lo normal: estamos atravesando uno de los días más cortos de toda la historia</description>
            <pubDate>Tue Jul 22 13:54:41 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hace años me compré un ordenador que resultó ser una castaña. Casi por el mismo precio, este le da tres (o más) vueltas</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/hace-anos-me-compre-ordenador-que-resulto-ser-castana-casi-precio-este-le-da-tres-vueltas</link>
            <description>Hace años me compré un ordenador que resultó ser una castaña. Casi por el mismo precio, este le da tres (o más) vueltas</description>
            <pubDate>Tue Jul 22 13:50:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: NVIDIA no puede vender sus chips más potentes a China por las sanciones. Así que ha encontrado un plan B: RISC-V</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/nvidia-no-puede-vender-sus-chips-potentes-a-china-sanciones-asi-que-ha-encontrado-plan-b-risc-v</link>
            <description>NVIDIA no puede vender sus chips más potentes a China por las sanciones. Así que ha encontrado un plan B: RISC-V</description>
            <pubDate>Tue Jul 22 13:35:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: El romance entre el CEO y la jefa de RR.HH. de Astronomer nos recuerda por qué muchas empresas ponen restricciones a las relaciones</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/romance-ceo-jefa-rr-hh-astronomer-nos-recuerda-que-muchas-empresas-ponen-restricciones-a-relaciones</link>
            <description>El romance entre el CEO y la jefa de RR.HH. de Astronomer nos recuerda por qué muchas empresas ponen restricciones a las relaciones</description>
            <pubDate>Tue Jul 22 13:35:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Madrid, ciudad colapsada como nunca antes: el sándwich de obras en carreteras y Metro convierte la movilidad en un rompecabezas</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/madrid-ciudad-colapsada-como-nunca-antes-sandwich-obras-carreteras-metro-convierte-movilidad-reto</link>
            <description>Madrid, ciudad colapsada como nunca antes: el sándwich de obras en carreteras y Metro convierte la movilidad en un rompecabezas</description>
            <pubDate>Tue Jul 22 13:05:01 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Microsoft admite lo que todos pensaban: Windows 11 es lento y quiere mejorarlo</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/windows/microsoft-admite-windows-11-lento-mejorar/</link>
            <description>Microsoft admite lo que todos pensaban: Windows 11 es lento y quiere mejorarlo</description>
            <pubDate>Tue Jul 22 13:01:11 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: El outlet de Leroy tiene la barbacoa perfecta el verano en terrazas y balcones pequeños</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/outlet-leroy-tiene-barbacoa-perfecta-verano-terrazas-balcones-pequenos</link>
            <description>El outlet de Leroy tiene la barbacoa perfecta el verano en terrazas y balcones pequeños</description>
            <pubDate>Tue Jul 22 13:00:01 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Nos venden la red Tor como baluarte de la privacidad online. Muchos no están nada de acuerdo (y recuerdan que la creó el Pentágono)</title>
            <link>https://www.genbeta.com/seguridad/nos-venden-red-tor-como-baluarte-privacidad-online-muchos-no-estan-nada-acuerdo-recuerdan-que-creo-pentagono</link>
            <description>Nos venden la red Tor como baluarte de la privacidad online. Muchos no están nada de acuerdo (y recuerdan que la creó el Pentágono)</description>
            <pubDate>Tue Jul 22 12:50:07 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Una enorme fábrica secreta está inclinando la balanza en la guerra de Ucrania. Rusia está multiplicando un ejército implacable</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/enorme-fabrica-secreta-esta-inclinando-balanza-guerra-ucrania-rusia-esta-multiplicando-ejercito-implacable</link>
            <description>Una enorme fábrica secreta está inclinando la balanza en la guerra de Ucrania. Rusia está multiplicando un ejército implacable</description>
            <pubDate>Tue Jul 22 12:50:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: 'Eriksholm' es un juego con un 93% de críticas positivas en Steam y unos gráficos de locos. Y aún así se ha estrellado</title>
            <link>https://www.xataka.com/videojuegos/eriksholm-juego-93-criticas-positivas-steam-unos-graficos-locos-se-ha-estrellado</link>
            <description>'Eriksholm' es un juego con un 93% de críticas positivas en Steam y unos gráficos de locos. Y aún así se ha estrellado</description>
            <pubDate>Tue Jul 22 12:35:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Por esto NVIDIA es la empresa más exitosa del planeta: tiene la solución lista antes de que aparezca el problema</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/esto-nvidia-empresa-exitosa-planeta-tiene-solucion-lista-aparezca-problema</link>
            <description>Por esto NVIDIA es la empresa más exitosa del planeta: tiene la solución lista antes de que aparezca el problema</description>
            <pubDate>Tue Jul 22 12:05:01 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>