<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: En fusión nuclear el confinamiento inercial lo tiene (casi) todo por demostrar. El confinamiento magnético es la mejor apuesta</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/fusion-nuclear-confinamiento-inercial-tiene-casi-todo-demostrar-confinamiento-magnetico-mejor-apuesta</link>
            <description>En fusión nuclear el confinamiento inercial lo tiene (casi) todo por demostrar. El confinamiento magnético es la mejor apuesta</description>
            <pubDate>Sat Aug 10 13:30:58 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: China sobrevoló Europa con su avión espacial secreto. Un aficionado austríaco logró fotografiarlo</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/aficionado-ha-detectado-avion-espacial-secreto-chino-sobrevolando-europa</link>
            <description>China sobrevoló Europa con su avión espacial secreto. Un aficionado austríaco logró fotografiarlo</description>
            <pubDate>Sat Aug 10 13:00:55 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Un nuevo y peligroso virus está atacando Chrome y Edge con extensiones infectadas</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/seguridad/nuevo-virus-chrome-edge-extensiones-infectadas-0824/</link>
            <description>Un nuevo y peligroso virus está atacando Chrome y Edge con extensiones infectadas</description>
            <pubDate>Sat Aug 10 13:00:46 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Así he transformado mi altavoz Echo de Amazon. Ya no molesto a nadie en casa cuando escucho música a todo volumen</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/tutoriales/asi-he-transformado-mi-altavoz-echo-amazon-no-molesto-a-nadie-casa-cuando-escucho-musica-a-todo-volumen-1</link>
            <description>Así he transformado mi altavoz Echo de Amazon. Ya no molesto a nadie en casa cuando escucho música a todo volumen</description>
            <pubDate>Sat Aug 10 12:00:56 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Un accidente de laboratorio ha creado la "madera maravillosa": un material supernegro que absorbe más del 99% de la luz</title>
            <link>https://www.xataka.com/materiales/accidente-laboratorio-ha-creado-madera-maravillosa-color-supernegro-ideal-para-telescopios-objetos-lujo</link>
            <description>Un accidente de laboratorio ha creado la "madera maravillosa": un material supernegro que absorbe más del 99% de la luz</description>
            <pubDate>Sat Aug 10 12:00:55 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: China se acaba de llevar el primer puesto en cuanto a la mejor IA para matemáticas. Lo mejor de todo es que es open-source</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/china-se-acaba-llevar-primer-puesto-a-mejor-ia-para-matematicas-mejor-todo-que-open-source</link>
            <description>China se acaba de llevar el primer puesto en cuanto a la mejor IA para matemáticas. Lo mejor de todo es que es open-source</description>
            <pubDate>Sat Aug 10 12:00:55 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Esta es la rutina con la que entrenaba Bruce Lee hace seis décadas: ejercicios, peso y repeticiones</title>
            <link>https://www.vitonica.com/entrenamiento/esta-rutina-que-entrenaba-bruce-lee-hace-seis-decadas-ejercicios-peso-repeticiones-1</link>
            <description>Esta es la rutina con la que entrenaba Bruce Lee hace seis décadas: ejercicios, peso y repeticiones</description>
            <pubDate>Sat Aug 10 12:00:55 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Las películas actuales son cada vez más oscuras, así he configurado mi Smart TV para que no me afecte</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/consejos-ajustar-smart-tv-demasiado-oscura/</link>
            <description>Las películas actuales son cada vez más oscuras, así he configurado mi Smart TV para que no me afecte</description>
            <pubDate>Sat Aug 10 12:00:22 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Disney+ se prepara para recibir grandes novedades que acaban de ser anunciadas</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/disney-plus-novedades-d23-2024/</link>
            <description>Disney+ se prepara para recibir grandes novedades que acaban de ser anunciadas</description>
            <pubDate>Sat Aug 10 11:31:18 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Reduce interferencias en tu Wi-Fi o Bluetooth, trucos para conseguirlo</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/wifi/reducir-interferencias-wifi-bluetooth/</link>
            <description>Reduce interferencias en tu Wi-Fi o Bluetooth, trucos para conseguirlo</description>
            <pubDate>Sat Aug 10 11:02:34 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La Nintendo GameCube fracasó. Ahora se ha publicado una foto de Dolphin, su prototipo</title>
            <link>https://www.xataka.com/videojuegos/nintendo-gamecube-fracaso-ahora-se-ha-publicado-foto-dolphin-su-prototipo</link>
            <description>La Nintendo GameCube fracasó. Ahora se ha publicado una foto de Dolphin, su prototipo</description>
            <pubDate>Sat Aug 10 11:00:58 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>