<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Trabajo pisa el acelerador para la reducción de jornada a 37,5 horas: nuevo registro digital y sanciones más duras</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/ministerio-tiene-borrador-reduccion-jornada-mayor-control-jornada-laboral-multas</link>
            <description>Trabajo pisa el acelerador para la reducción de jornada a 37,5 horas: nuevo registro digital y sanciones más duras</description>
            <pubDate>Tue Jun 25 13:31:43 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La historia real detrás de 'Clanes': la red del narcotráfico gallego que ha inspirado el último éxito de Netflix</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/historia-real-detras-clanes-red-narcotrafico-gallego-que-ha-inspirado-ultimo-exito-netflix</link>
            <description>La historia real detrás de 'Clanes': la red del narcotráfico gallego que ha inspirado el último éxito de Netflix</description>
            <pubDate>Tue Jun 25 13:01:47 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: YouTube se llena de deepfakes de Elon Musk que «regalan» criptomonedas, pero son estafas</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/seguridad/youtube-deepfakes-elon-musk-regalan-criptomonedas/</link>
            <description>YouTube se llena de deepfakes de Elon Musk que «regalan» criptomonedas, pero son estafas</description>
            <pubDate>Tue Jun 25 13:00:01 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>It's FOSS: Exploring the Default Tiling Windows Feature in Ubuntu 24.04 (and Enhancing it)</title>
            <link>https://itsfoss.com/ubuntu-tiling-windows/</link>
            <description>Exploring the Default Tiling Windows Feature in Ubuntu 24.04 (and Enhancing it)</description>
            <pubDate>Tue Jun 25 12:41:37 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Tesla está preparando un centro de datos para IA. Y dispone de un sistema de ventilación gigantesco</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/tesla-esta-preparando-centro-datos-para-ia-dispone-sistema-ventilacion-gigantesco</link>
            <description>Tesla está preparando un centro de datos para IA. Y dispone de un sistema de ventilación gigantesco</description>
            <pubDate>Tue Jun 25 12:31:43 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Las smart TVs de Samsung ahora son más inteligentes que nunca gracias a la IA, y en MediaMarkt las puedes comprar a mejor precio</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/smart-tvs-samsung-ahora-inteligentes-que-nunca-gracias-a-ia-mediamarkt-puedes-comprar-a-mejor-precio</link>
            <description>Las smart TVs de Samsung ahora son más inteligentes que nunca gracias a la IA, y en MediaMarkt las puedes comprar a mejor precio</description>
            <pubDate>Tue Jun 25 12:15:43 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Todos los clientes de Finetwork están de suerte hoy con el estreno del 5G de la red de Vodafone</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/clientes-movil-finetwork-estreno-5g/</link>
            <description>Todos los clientes de Finetwork están de suerte hoy con el estreno del 5G de la red de Vodafone</description>
            <pubDate>Tue Jun 25 12:04:38 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: EEUU ultima uno de sus grandes golpes a China: limitar la inversión de sus empresas en las tecnológicas de su rival</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/china-advierte-a-eeuu-tomara-medidas-restringe-inversion-empresas-estadounidenses-su-territorio</link>
            <description>EEUU ultima uno de sus grandes golpes a China: limitar la inversión de sus empresas en las tecnológicas de su rival</description>
            <pubDate>Tue Jun 25 12:01:43 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Miles de IAs chinas ya se pueden usar en todo el mundo. Este es el servicio en la nube que lo hace posible</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/miles-ias-chinas-se-pueden-usar-todo-mundo-este-servicio-nube-que-hace-posible</link>
            <description>Miles de IAs chinas ya se pueden usar en todo el mundo. Este es el servicio en la nube que lo hace posible</description>
            <pubDate>Tue Jun 25 12:01:43 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Boticaria García revela en su libro uno de los peores alimentos que existen, un verdadero "zorromostro" nutricional</title>
            <link>https://www.vitonica.com/alimentos/boticaria-garcia-revela-su-libro-uno-peores-alimentos-que-existen-verdadero-zorromostro-nutricional</link>
            <description>Boticaria García revela en su libro uno de los peores alimentos que existen, un verdadero "zorromostro" nutricional</description>
            <pubDate>Tue Jun 25 12:01:43 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Kodi puede funcionar aún mejor con este complemento. Te contamos cómo funciona y cómo puedes instalarlo</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/tutoriales/kodi-puede-funcionar-mejor-este-complemento-te-contamos-como-funciona-como-puedes-instalarlo-1</link>
            <description>Kodi puede funcionar aún mejor con este complemento. Te contamos cómo funciona y cómo puedes instalarlo</description>
            <pubDate>Tue Jun 25 12:01:43 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>