<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: D-IX: la anfetamina milagrosa con la que los nazis quisieron "redefinir los límites de la resistencia humana"</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/d-ix-anfetamina-milagrosa-que-nazis-quisieron-redefinir-limites-resistencia-humana</link>
            <description>D-IX: la anfetamina milagrosa con la que los nazis quisieron "redefinir los límites de la resistencia humana"</description>
            <pubDate>Sun Jul 14 13:04:20 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los pisos de alquiler están desapareciendo en España. Y hay un dato que lo refleja brutalmente: un desplome del 41%</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/oferta-pisos-alquiler-esta-desapareciendo-hay-dato-que-demuestra-41-stock-2019</link>
            <description>Los pisos de alquiler están desapareciendo en España. Y hay un dato que lo refleja brutalmente: un desplome del 41%</description>
            <pubDate>Sun Jul 14 12:30:48 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: 64 cursos online gratis para aprender algo nuevo este verano de 2024</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/64-cursos-online-gratis-para-aprender-algo-nuevo-este-verano-2024</link>
            <description>64 cursos online gratis para aprender algo nuevo este verano de 2024</description>
            <pubDate>Sun Jul 14 12:00:49 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: eBiblio es la verdadera biblioteca digital del siglo XXI para leer libros gratis: así puedes registrarte para usarla</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/ebiblio-verdadera-biblioteca-digital-siglo-xxi-para-leer-libros-gratis-asi-puedes-registrarte-para-usarla-1</link>
            <description>eBiblio es la verdadera biblioteca digital del siglo XXI para leer libros gratis: así puedes registrarte para usarla</description>
            <pubDate>Sun Jul 14 12:00:49 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: El mejor desayuno para amantes del chocolate: sin azúcar, fácil, rico en proteínas y con sólo cinco ingredientes</title>
            <link>https://www.vitonica.com/recetas-saludables/mejor-desayuno-para-amantes-chocolate-azucar-facil-rico-proteinas-solo-cinco-ingredientes</link>
            <description>El mejor desayuno para amantes del chocolate: sin azúcar, fácil, rico en proteínas y con sólo cinco ingredientes</description>
            <pubDate>Sun Jul 14 12:00:49 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: LG se ha dado cuenta de que el negocio de las teles está cambiando. Y por eso quiere meter más publicidad en tu Smart TV</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/televisores/lg-se-ha-dado-cuenta-que-negocio-teles-esta-cambiando-eso-quiere-meter-publicidad-tu-smart-tv-1</link>
            <description>LG se ha dado cuenta de que el negocio de las teles está cambiando. Y por eso quiere meter más publicidad en tu Smart TV</description>
            <pubDate>Sun Jul 14 12:00:49 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Si viajas por carretera, esta es la mejor app de Android Auto para detectar radares</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/app-android-auto-detectar-radares/</link>
            <description>Si viajas por carretera, esta es la mejor app de Android Auto para detectar radares</description>
            <pubDate>Sun Jul 14 12:00:16 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: China quiere lanzarse a los brazos del coche autónomo. Por el camino, ya ha encontrado su mayor problema: el ser humano</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/china-quiere-lanzarse-a-brazos-coche-autonomo-camino-ha-encontrado-su-mayor-problema-ser-humano</link>
            <description>China quiere lanzarse a los brazos del coche autónomo. Por el camino, ya ha encontrado su mayor problema: el ser humano</description>
            <pubDate>Sun Jul 14 11:30:46 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Si tengo paneles solares, ¿qué tarifa de luz debo contratar para pagar casi 0€?</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/power/tarifa-luz-barata-placas-solares/</link>
            <description>Si tengo paneles solares, ¿qué tarifa de luz debo contratar para pagar casi 0€?</description>
            <pubDate>Sun Jul 14 11:05:37 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Ask Hackaday: Has Firefox Finally Gone Too Far?</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/07/14/ask-hackaday-has-firefox-finally-gone-too-far/</link>
            <description>Ask Hackaday: Has Firefox Finally Gone Too Far?</description>
            <pubDate>Sun Jul 14 11:00:52 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La temperatura que tendrá tu ciudad en 2080, simulada en este inquietante mapa interactivo</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/temperatura-que-tendra-tu-ciudad-2080-simulada-este-inquietante-mapa-interactivo</link>
            <description>La temperatura que tendrá tu ciudad en 2080, simulada en este inquietante mapa interactivo</description>
            <pubDate>Sun Jul 14 11:00:46 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>