<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Hay tantos australianos con paneles solares en sus tejados que la red eléctrica ha estado a punto del abismo</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/hay-australianos-paneles-solares-sus-tejados-que-red-electrica-ha-estado-a-punto-abismo</link>
            <description>Hay tantos australianos con paneles solares en sus tejados que la red eléctrica ha estado a punto del abismo</description>
            <pubDate>Mon Sep 30 21:59:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Doing 1080p Video, Sort Of, On the STM32 Microcontroller</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/09/30/doing-1080p-video-sort-of-on-the-stm32-microcontroller/</link>
            <description>Doing 1080p Video, Sort Of, On the STM32 Microcontroller</description>
            <pubDate>Mon Sep 30 20:00:29 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Las empresas de telecomunicaciones no convencen y concentran el 15% de las reclamaciones de los consumidores</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/sector-telecomunicaciones-concentra-reclamaciones/</link>
            <description>Las empresas de telecomunicaciones no convencen y concentran el 15% de las reclamaciones de los consumidores</description>
            <pubDate>Mon Sep 30 20:00:10 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Changelog: Display custom maps on your website for free</title>
            <link>https://changelog.com/news/114</link>
            <description>Display custom maps on your website for free</description>
            <pubDate>Mon Sep 30 19:45:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: "Pues sí han tardado en elegir candidatos". Un octogenario recibe esta llamada de un intento de timo: su reacción tiene mucho sentido</title>
            <link>https://www.genbeta.com/seguridad/pues-han-tardado-elegir-candidatos-octogenario-recibe-esta-llamada-intento-timo-su-reaccion-tiene-mucho-sentido</link>
            <description>"Pues sí han tardado en elegir candidatos". Un octogenario recibe esta llamada de un intento de timo: su reacción tiene mucho sentido</description>
            <pubDate>Mon Sep 30 19:43:28 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Desde Linux: Java SE 23 presenta mejoras de rendimiento, en compilador y ocho funciones de vista previa</title>
            <link>https://blog.desdelinux.net/java-se-23-presenta-mejoras-de-rendimiento-en-compilador-y-ocho-funciones-de-vista-previa/</link>
            <description>Java SE 23 presenta mejoras de rendimiento, en compilador y ocho funciones de vista previa</description>
            <pubDate>Mon Sep 30 19:37:16 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Shenzhen organizó un espectáculo con más de 10.000 drones. Ha sido tan asombroso que ha batido dos récords Guinness</title>
            <link>https://www.xataka.com/drones/shenzhen-organizo-espectaculo-10-000-drones-ha-sido-asombroso-que-ha-batido-dos-records-guinness</link>
            <description>Shenzhen organizó un espectáculo con más de 10.000 drones. Ha sido tan asombroso que ha batido dos récords Guinness</description>
            <pubDate>Mon Sep 30 19:34:33 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Ámsterdam tiene el récord Guinness más insospechado (y lógico): es la ciudad que más bicicletas pesca en el mundo</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/amsterdam-tiene-record-guinness-insospechado-logico-ciudad-que-bicicletas-pesca-mundo</link>
            <description>Ámsterdam tiene el récord Guinness más insospechado (y lógico): es la ciudad que más bicicletas pesca en el mundo</description>
            <pubDate>Mon Sep 30 19:00:51 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Amazon desata la locura rebajando más de 500 euros uno de los robots aspiradores más vendidos</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/amazon/robot-aspirador-irobot-roomba-j7-plus-0924/</link>
            <description>Amazon desata la locura rebajando más de 500 euros uno de los robots aspiradores más vendidos</description>
            <pubDate>Mon Sep 30 19:00:43 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: 45 metros de altura y un espejo de 400 metros cuadrados: así es el futuro del observatorio del Roque de los Muchachos</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/45-metros-altura-espejo-400-metros-cuadrados-asi-futuro-observatorio-roque-muchachos</link>
            <description>45 metros de altura y un espejo de 400 metros cuadrados: así es el futuro del observatorio del Roque de los Muchachos</description>
            <pubDate>Mon Sep 30 18:46:48 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>OMG! Ubuntu: Linux Mint Gives First Look at New Cinnamon Theme</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2024/09/linux-mint-new-cinnamon-theme-first-look</link>
            <description>Linux Mint Gives First Look at New Cinnamon Theme</description>
            <pubDate>Mon Sep 30 18:31:45 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>