<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Blog – Hackaday: A Vanadium Redux Flow Battery You Can Build</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/03/09/a-vanadium-redux-flow-battery-you-can-build/</link>
            <description>A Vanadium Redux Flow Battery You Can Build</description>
            <pubDate>Sat Mar  9 21:00:19 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: 6 consejos para evitar que hackeen cuando te conectes a una red Wi-Fi</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/redes/6-consejos-evitar-hackeen-wifi/</link>
            <description>6 consejos para evitar que hackeen cuando te conectes a una red Wi-Fi</description>
            <pubDate>Sat Mar  9 21:00:17 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Es necesario instalar un Firewall junto al antivirus para navegar seguros?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/seguridad/instalar-firewall-junto-antivirus-navegar-seguros/</link>
            <description>¿Es necesario instalar un Firewall junto al antivirus para navegar seguros?</description>
            <pubDate>Sat Mar  9 20:00:23 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: 5 formas en las que ChatGPT, Copilot o Gemini te pueden ayudar en el trabajo</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/ia/5-formas-chatgpt-copilot-gemini-ayudar-trabajo/</link>
            <description>5 formas en las que ChatGPT, Copilot o Gemini te pueden ayudar en el trabajo</description>
            <pubDate>Sat Mar  9 19:00:47 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: EEUU humilló a China hace 30 años en Taiwán. Ahora tienen poder para hundir los superportaaviones norteamericanos</title>
            <link>https://www.xataka.com/transporte/eeuu-humillo-a-china-hace-30-anos-taiwan-ahora-tienen-poder-para-hundir-superportaaviones-norteamericanos</link>
            <description>EEUU humilló a China hace 30 años en Taiwán. Ahora tienen poder para hundir los superportaaviones norteamericanos</description>
            <pubDate>Sat Mar  9 19:00:45 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Te sorprenderá: este es el aparato que tienes en casa y gasta más luz aunque no lo uses</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/power/aparato-casa-gasta-luz-siempre/</link>
            <description>Te sorprenderá: este es el aparato que tienes en casa y gasta más luz aunque no lo uses</description>
            <pubDate>Sat Mar  9 18:06:24 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Desde Doñana hasta Kyoto: si parece que las flores cada vez aparecen antes… es porque lo están haciendo</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/donana-kyoto-parece-que-flores-cada-vez-aparecen-antes-porque-estan-haciendo</link>
            <description>Desde Doñana hasta Kyoto: si parece que las flores cada vez aparecen antes… es porque lo están haciendo</description>
            <pubDate>Sat Mar  9 18:00:45 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Rosie the Robot Runs for Real</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/03/09/rosie-the-robot-runs-for-real/</link>
            <description>Rosie the Robot Runs for Real</description>
            <pubDate>Sat Mar  9 18:00:31 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Esta plataforma de streaming con 4000 películas tiene un descuento especial por el Día del Padre</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/plataforma-streaming-4000-peliculas-descuento-dia-padre-0324/</link>
            <description>Esta plataforma de streaming con 4000 películas tiene un descuento especial por el Día del Padre</description>
            <pubDate>Sat Mar  9 18:00:30 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La regla de los cinco minutos: el bulo recurrente que Elon Musk nunca ha usado (porque no funciona)</title>
            <link>https://www.xataka.com/otros/regla-cinco-minutos-bulo-recurrente-que-elon-musk-nunca-ha-usado-porque-no-funciona</link>
            <description>La regla de los cinco minutos: el bulo recurrente que Elon Musk nunca ha usado (porque no funciona)</description>
            <pubDate>Sat Mar  9 17:30:45 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El precio del oro se está disparando a niveles récord. Es una pista de lo que ocurre en las dos grandes economías del planeta</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/precio-oro-se-dispara-a-niveles-record-pista-que-ocurre-dos-grandes-economias-planeta</link>
            <description>El precio del oro se está disparando a niveles récord. Es una pista de lo que ocurre en las dos grandes economías del planeta</description>
            <pubDate>Sat Mar  9 17:16:45 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>