<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Los astronautas están más cerca de dejar de usar pañales: una alternativa es que beban su orina filtrada como agua</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/astronautas-estan-cerca-dejar-usar-panales-alternativa-que-beban-su-orina-filtrada-como-agua</link>
            <description>Los astronautas están más cerca de dejar de usar pañales: una alternativa es que beban su orina filtrada como agua</description>
            <pubDate>Tue Jul 23 20:30:42 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Nuevo récord en fusión nuclear: Estados Unidos ha confinado plasma en el espejo magnético más fuerte del mundo</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/nuevo-record-fusion-nuclear-estados-unidos-ha-creado-plasma-campo-magnetico-potente-mundo</link>
            <description>Nuevo récord en fusión nuclear: Estados Unidos ha confinado plasma en el espejo magnético más fuerte del mundo</description>
            <pubDate>Tue Jul 23 20:00:42 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Tras leer varias quejas del roaming de Digi, he seguido estos consejos y no he tenido ningún problema</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/como-configurar-linea-digi-conectarnos-roaming/</link>
            <description>Tras leer varias quejas del roaming de Digi, he seguido estos consejos y no he tenido ningún problema</description>
            <pubDate>Tue Jul 23 20:00:40 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Automatic Garbage Can Keeps Cooking Cleaner</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/07/23/automatic-garbage-can-keeps-cooking-cleaner/</link>
            <description>Automatic Garbage Can Keeps Cooking Cleaner</description>
            <pubDate>Tue Jul 23 20:00:05 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Make: DIY Projects and Ideas for Makers: JellyLab X AnatomyHacks: Seeing the Unseen</title>
            <link>https://makezine.com/article/maker-news/maker-faire/jellylab-x-anatomyhacks-seeing-the-unseen/</link>
            <description>JellyLab X AnatomyHacks: Seeing the Unseen</description>
            <pubDate>Tue Jul 23 19:52:25 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Es uno de los mayores pinchazos en taquilla del cine de superhéroes reciente, y puedes recuperarla en Prime Video</title>
            <link>https://www.xataka.com/streaming/uno-mayores-pinchazos-taquilla-cine-superheroes-reciente-puedes-recuperarla-prime-video</link>
            <description>Es uno de los mayores pinchazos en taquilla del cine de superhéroes reciente, y puedes recuperarla en Prime Video</description>
            <pubDate>Tue Jul 23 19:30:41 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Esto es todo lo que hay detrás de la nueva oferta de fibra, móvil y TV en Vodafone por solo 40 euros: desde canales hasta paquetes extra</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/detalles-nueva-oferta-convergente-vodafone/</link>
            <description>Esto es todo lo que hay detrás de la nueva oferta de fibra, móvil y TV en Vodafone por solo 40 euros: desde canales hasta paquetes extra</description>
            <pubDate>Tue Jul 23 19:30:14 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Estamos construyendo naves espaciales nucleares de nuevo. La NASA cree que las vamos a necesitar</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/estamos-construyendo-naves-espaciales-nucleares-nuevo-nasa-cree-que-vamos-a-necesitar</link>
            <description>Estamos construyendo naves espaciales nucleares de nuevo. La NASA cree que las vamos a necesitar</description>
            <pubDate>Tue Jul 23 19:00:46 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Amazon suelta un bombazo y rebaja un 29% este todoterreno Samsung Galaxy con 1.600 reseñas</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/amazon/smartphone-samsung-galaxy-a-15-0724/</link>
            <description>Amazon suelta un bombazo y rebaja un 29% este todoterreno Samsung Galaxy con 1.600 reseñas</description>
            <pubDate>Tue Jul 23 19:00:26 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: "Te rompí el retrovisor, llámame". Cuidado con esta nueva estafa, conductor</title>
            <link>https://www.genbeta.com/seguridad/te-rompi-retrovisor-llamame-cuidado-esta-nueva-estafa-conductor</link>
            <description>"Te rompí el retrovisor, llámame". Cuidado con esta nueva estafa, conductor</description>
            <pubDate>Tue Jul 23 18:53:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los millonarios han encontrado un nuevo atajo para seguir usando superdeportivos: motores híbridos de 1.000 CV con etiqueta ECO</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/millonarios-han-encontrado-nuevo-atajo-para-seguir-usando-superdeportivos-motores-hibridos-1-000-cv-etiqueta-eco</link>
            <description>Los millonarios han encontrado un nuevo atajo para seguir usando superdeportivos: motores híbridos de 1.000 CV con etiqueta ECO</description>
            <pubDate>Tue Jul 23 18:46:41 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>