<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Nuestro cerebro también "saca la basura". Y es uno de los motivos por los que el sueño es tan importante</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/nuestro-cerebro-tambien-saca-basura-uno-motivos-que-sueno-importante</link>
            <description>Nuestro cerebro también "saca la basura". Y es uno de los motivos por los que el sueño es tan importante</description>
            <pubDate>Sun Sep  7 13:31:22 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En este mapa podemos ver los países en los que el canibalismo es técnicamente legal. Se queda muy corto</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/este-mapa-podemos-ver-paises-que-canibalismo-tecnicamente-legal-se-queda-muy-corto</link>
            <description>En este mapa podemos ver los países en los que el canibalismo es técnicamente legal. Se queda muy corto</description>
            <pubDate>Sun Sep  7 13:01:22 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Un jubilado español tendrá que devolver 10.027,66 euros a la Seguridad Social por cometer un error</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/fintech/jubilado-devolver-10027-euros-seguridad-social-error/</link>
            <description>Un jubilado español tendrá que devolver 10.027,66 euros a la Seguridad Social por cometer un error</description>
            <pubDate>Sun Sep  7 13:01:20 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Cómo crear recordatorios con ChatGPT y Gemini: diferencias y cómo configurar tu inteligencia artificial para que te los notifique</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/como-crear-recordatorios-chatgpt-gemini-diferencias-como-configurar-tu-inteligencia-artificial-te-notifique</link>
            <description>Cómo crear recordatorios con ChatGPT y Gemini: diferencias y cómo configurar tu inteligencia artificial para que te los notifique</description>
            <pubDate>Sun Sep  7 12:01:22 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Un piano azul flotando en el Pacífico: el plan de Los Ángeles para convertir olas en megavatios</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/piano-azul-flotando-pacifico-plan-angeles-para-convertir-olas-megavatios</link>
            <description>Un piano azul flotando en el Pacífico: el plan de Los Ángeles para convertir olas en megavatios</description>
            <pubDate>Sun Sep  7 11:31:22 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: El electrodoméstico que todo el mundo tiene en casa y gasta como 65 neveras funcionando a la vez</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/iluminacion-y-energia/electrodomestico-que-todo-mundo-tiene-casa-gasta-como-65-neveras-funcionando-a-vez</link>
            <description>El electrodoméstico que todo el mundo tiene en casa y gasta como 65 neveras funcionando a la vez</description>
            <pubDate>Sun Sep  7 11:31:22 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone : Portal sobre telecomunicaciones, redes y ciberseguridad: Cómo detectar si rastrean tu conexión con el truco DNS que usan los expertos</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/seguridad/truco-dns-expertos-usan-detectar-rastreo/</link>
            <description>Cómo detectar si rastrean tu conexión con el truco DNS que usan los expertos</description>
            <pubDate>Sun Sep  7 11:06:40 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los nazis se las prometían felices con la ocupación de la isla de Jersey. Hasta que sus habitantes empezaron a hablar</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/cuando-nazis-ocuparon-isla-canal-mancha-se-encontraron-enemigo-inesperado-idioma-indescifrable</link>
            <description>Los nazis se las prometían felices con la ocupación de la isla de Jersey. Hasta que sus habitantes empezaron a hablar</description>
            <pubDate>Sun Sep  7 11:06:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: El aviso de la DGT si conduces cerca de un camión que puede evitar un accidente</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/aviso-dgt-conduces-cerca-camion-evitar-accidente/</link>
            <description>El aviso de la DGT si conduces cerca de un camión que puede evitar un accidente</description>
            <pubDate>Sun Sep  7 11:03:30 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Theremin-Style MIDI Controller Does It With Lasers</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/09/07/theremin-style-midi-controller-does-it-with-lasers/</link>
            <description>Theremin-Style MIDI Controller Does It With Lasers</description>
            <pubDate>Sun Sep  7 11:00:50 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hay una grasa 'buena' que esconde un secreto para envejecer mejor y estar en forma. Solo queda hacerse con la pastilla</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/hay-grasa-buena-que-esconde-secreto-para-envejecer-mejor-estar-forma-solo-queda-hacerse-pastilla</link>
            <description>Hay una grasa 'buena' que esconde un secreto para envejecer mejor y estar en forma. Solo queda hacerse con la pastilla</description>
            <pubDate>Sun Sep  7 10:31:22 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>