<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: Orange sorprende lanzando ofertas de fibra, móvil y TV con 120 euros de ahorro</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/orange-ofertas-fibra-movil-120-euros-ahorro-0624/</link>
            <description>Orange sorprende lanzando ofertas de fibra, móvil y TV con 120 euros de ahorro</description>
            <pubDate>Sat Jun 22 13:36:17 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La multitarea es nefasta para la productividad. Esta estrategia psicológica puede ayudarte a limitar sus consecuencias negativas</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/multitarea-nefasta-para-productividad-esta-estrategia-psicologica-puede-ayudarte-a-limitar-sus-consecuencias-negativas</link>
            <description>La multitarea es nefasta para la productividad. Esta estrategia psicológica puede ayudarte a limitar sus consecuencias negativas</description>
            <pubDate>Sat Jun 22 13:31:25 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La NASA ha retrasado indefinidamente el regreso de la nave Starliner y sus astronautas. Boeing se juega sus futuros vuelos</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/nasa-ha-retrasado-indefinidamente-regreso-nave-starliner-sus-astronautas-boeing-se-juega-sus-futuros-vuelos</link>
            <description>La NASA ha retrasado indefinidamente el regreso de la nave Starliner y sus astronautas. Boeing se juega sus futuros vuelos</description>
            <pubDate>Sat Jun 22 13:01:24 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Un hacker explica cómo irrumpieron en los sistemas del Santander y Ticketmaster: un PC infectado en Ucrania fue la clave</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/hacker-explica-como-irrumpieron-sistemas-santander-ticketmaster-pc-infectado-ucrania-fue-clave</link>
            <description>Un hacker explica cómo irrumpieron en los sistemas del Santander y Ticketmaster: un PC infectado en Ucrania fue la clave</description>
            <pubDate>Sat Jun 22 13:01:24 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Una isla debía cambiar el destino de México con EEUU. Está en Google Maps, pero nadie la ha visto</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/isla-debia-cambiar-destino-mexico-eeuu-esta-google-maps-nadie-ha-visto</link>
            <description>Una isla debía cambiar el destino de México con EEUU. Está en Google Maps, pero nadie la ha visto</description>
            <pubDate>Sat Jun 22 12:45:24 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Están usando una IA para traducir una lengua de hace 5.000 años. Han descubierto que entiende mejor los decretos que los poemas</title>
            <link>https://www.genbeta.com/inteligencia-artificial/estan-usando-ia-para-traducir-lengua-hace-5-000-anos-han-descubierto-que-entiende-mejor-decretos-que-poemas-1</link>
            <description>Están usando una IA para traducir una lengua de hace 5.000 años. Han descubierto que entiende mejor los decretos que los poemas</description>
            <pubDate>Sat Jun 22 12:01:24 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Estos son los dos tipos de hipertrofia muscular y así se estimula cada una de ellas</title>
            <link>https://www.vitonica.com/entrenamiento/estos-dos-tipos-hipertrofia-muscular-asi-se-estimula-cada-ellas</link>
            <description>Estos son los dos tipos de hipertrofia muscular y así se estimula cada una de ellas</description>
            <pubDate>Sat Jun 22 12:01:24 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Si tu router tiene un puerto USB y eres creativo, tienes un sinfín de posibilidades: estos son los mejores usos que le damos</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/a-fondo/tu-router-tiene-puerto-usb-eres-creativo-tienes-sinfin-posibilidades-estos-mejores-usos-que-le-damos-2</link>
            <description>Si tu router tiene un puerto USB y eres creativo, tienes un sinfín de posibilidades: estos son los mejores usos que le damos</description>
            <pubDate>Sat Jun 22 12:01:23 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Estos son los ajustes iniciales que debes hacer para navegar con Tor de forma segura por primera vez</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/ajustes-iniciales-navegar-tor/</link>
            <description>Estos son los ajustes iniciales que debes hacer para navegar con Tor de forma segura por primera vez</description>
            <pubDate>Sat Jun 22 12:00:12 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hemos encontrado una nueva “herencia” genética de los neandertales: en los trastornos del espectro autista</title>
            <link>https://www.xataka.com/investigacion/hemos-encontrado-nueva-herencia-genetica-neandertales-trastornos-espectro-autista</link>
            <description>Hemos encontrado una nueva “herencia” genética de los neandertales: en los trastornos del espectro autista</description>
            <pubDate>Sat Jun 22 11:31:22 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: ExCobalt Cyber Gang Targets Russian Sectors with New GoRed Backdoor</title>
            <link>https://thehackernews.com/2024/06/excobalt-cyber-gang-targets-russian.html</link>
            <description>ExCobalt Cyber Gang Targets Russian Sectors with New GoRed Backdoor</description>
            <pubDate>Sat Jun 22 11:28:00 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>