<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>OMG! Ubuntu: Tiling Shell Update Adds Custom Window Border Colour + More</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2024/10/tiling-shell-gnome-extenion-custom-window-border-update</link>
            <description>Tiling Shell Update Adds Custom Window Border Colour + More</description>
            <pubDate>Sun Oct 27 22:14:17 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Por qué deberías reiniciar tu móvil con frecuencia</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/moviles/por-que-reiniciar-movil-frecuencia/</link>
            <description>Por qué deberías reiniciar tu móvil con frecuencia</description>
            <pubDate>Sun Oct 27 21:00:51 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La NASA lleva una semana sin noticias de la Voyager 1. La nave espacial está ilocalizable en el espacio interestelar</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/nasa-lleva-semana-noticias-voyager-1-nave-espacial-esta-ilocalizable-espacio-interestelar</link>
            <description>La NASA lleva una semana sin noticias de la Voyager 1. La nave espacial está ilocalizable en el espacio interestelar</description>
            <pubDate>Sun Oct 27 21:00:47 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El software del F-22 Raptor es tan complejo que las actualizaciones se prueban en este curioso Boeing 757 modificado</title>
            <link>https://www.xataka.com/transporte/software-f-22-raptor-complejo-que-actualizaciones-se-prueban-este-curioso-boeing-757-modificado</link>
            <description>El software del F-22 Raptor es tan complejo que las actualizaciones se prueban en este curioso Boeing 757 modificado</description>
            <pubDate>Sun Oct 27 20:00:44 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Desde que descubrí esta opción en Android Auto, no he vuelto a equivocarme de salida en la carretera</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-tecnologia/como-saber-proximos-pasos-android-auto/</link>
            <description>Desde que descubrí esta opción en Android Auto, no he vuelto a equivocarme de salida en la carretera</description>
            <pubDate>Sun Oct 27 20:00:44 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: BNCs For An Old Instrument</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/10/27/bncs-for-an-old-instrument/</link>
            <description>BNCs For An Old Instrument</description>
            <pubDate>Sun Oct 27 20:00:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: 5 juegos de terror que todo fan del género debe jugar este Halloween</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/videojuegos/5-juegos-terror-jugar-halloween/</link>
            <description>5 juegos de terror que todo fan del género debe jugar este Halloween</description>
            <pubDate>Sun Oct 27 19:00:53 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: De portaaviones estrella de la Armada española a ser un montón de chatarra. La historia del Príncipe de Asturias</title>
            <link>https://www.xataka.com/transporte/portaaviones-estrella-armada-espanola-a-ser-monton-chatarra-historia-principe-asturias</link>
            <description>De portaaviones estrella de la Armada española a ser un montón de chatarra. La historia del Príncipe de Asturias</description>
            <pubDate>Sun Oct 27 19:00:41 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Hardware libre: Filtros paso alto: Todo lo que necesitas saber</title>
            <link>https://www.hwlibre.com/filtros-paso-alto-todo-lo-que-necesitas-saber/</link>
            <description>Filtros paso alto: Todo lo que necesitas saber</description>
            <pubDate>Sun Oct 27 18:33:42 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Google ha creado el teclado más raro del mundo: un donut inspirado en la banda de Moebius</title>
            <link>https://www.xataka.com/makers/google-japon-ha-creado-teclado-raro-mundo-donut-inspirado-banda-moebius</link>
            <description>Google ha creado el teclado más raro del mundo: un donut inspirado en la banda de Moebius</description>
            <pubDate>Sun Oct 27 18:30:20 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: ¿Sabes qué es la huella digital que dejas en Internet? Así puedes borrarla y evitar dejar rastro</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/seguridad/huella-digital-que-es-como-borrarla/</link>
            <description>¿Sabes qué es la huella digital que dejas en Internet? Así puedes borrarla y evitar dejar rastro</description>
            <pubDate>Sun Oct 27 18:03:09 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>