<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: El Bizum europeo pronto será una realidad. Es una malísima noticia para VISA y Matercard</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/bizum-europeo-pronto-sera-realidad-malisima-noticia-para-visa-matercard</link>
            <description>El Bizum europeo pronto será una realidad. Es una malísima noticia para VISA y Matercard</description>
            <pubDate>Tue Feb  3 14:30:57 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Diseño elegante, soporte lumbar dinámico y un descuento de 200 euros: vuelve a estar de promo la Sihoo Doro C300</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/diseno-elegante-soporte-lumbar-dinamico-descuento-200-euros-vuelve-a-estar-promo-sihoo-doro-c300</link>
            <description>Diseño elegante, soporte lumbar dinámico y un descuento de 200 euros: vuelve a estar de promo la Sihoo Doro C300</description>
            <pubDate>Tue Feb  3 14:16:57 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>MuyLinux: ¿Solo quieres un navegador? Just the Browser</title>
            <link>https://www.muylinux.com/2026/02/03/just-the-browser-solo-el-navegador/</link>
            <description>¿Solo quieres un navegador? Just the Browser</description>
            <pubDate>Tue Feb  3 14:15:04 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: [Webinar] The Smarter SOC Blueprint: Learn What to Build, Buy, and Automate</title>
            <link>https://thehackernews.com/2026/02/webinar-smarter-soc-blueprint-learn.html</link>
            <description>[Webinar] The Smarter SOC Blueprint: Learn What to Build, Buy, and Automate</description>
            <pubDate>Tue Feb  3 14:14:00 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Sin humos, sin obras y sin instalaciones complejas: Leroy Merlin tiene esta chimenea eléctrica a más de la mitad de precio</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/humos-obras-instalaciones-complejas-leroy-merlin-tiene-esta-chimenea-electrica-a-mitad-precio</link>
            <description>Sin humos, sin obras y sin instalaciones complejas: Leroy Merlin tiene esta chimenea eléctrica a más de la mitad de precio</description>
            <pubDate>Tue Feb  3 14:00:57 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Hackers Exploit Metro4Shell RCE Flaw in React Native CLI npm Package</title>
            <link>https://thehackernews.com/2026/02/hackers-exploit-metro4shell-rce-flaw-in.html</link>
            <description>Hackers Exploit Metro4Shell RCE Flaw in React Native CLI npm Package</description>
            <pubDate>Tue Feb  3 14:00:00 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: IKEA se despide de más de 200 muebles: esta es la última oportunidad para comprarlos con descuento</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/ikea-retira-200-muebles-liquidacion-descuento-0226/</link>
            <description>IKEA se despide de más de 200 muebles: esta es la última oportunidad para comprarlos con descuento</description>
            <pubDate>Tue Feb  3 13:59:18 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Victorhck in the free world: Recopilación del boletín de noticias de la Free Software Foundation – febrero de 2026</title>
            <link>https://victorhckinthefreeworld.com/2026/02/03/recopilacion-del-boletin-de-noticias-de-la-free-software-foundation-febrero-de-2026/</link>
            <description>Recopilación del boletín de noticias de la Free Software Foundation – febrero de 2026</description>
            <pubDate>Tue Feb  3 13:49:28 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Ocho millones de personas en vilo: las medidas de Andalucía para evitar que Leonardo se convierta en una catástrofe</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/ocho-millones-personas-vilo-medidas-andalucia-para-evitar-que-leonardo-se-convierta-catastrofe</link>
            <description>Ocho millones de personas en vilo: las medidas de Andalucía para evitar que Leonardo se convierta en una catástrofe</description>
            <pubDate>Tue Feb  3 13:34:58 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El Gobierno quiere prohibir el acceso a las redes sociales a menores de 16 años: tiene muchos obstáculos por delante</title>
            <link>https://www.xataka.com/legislacion-y-derechos/gobierno-quiere-prohibir-acceso-a-redes-sociales-a-menores-16-anos-tiene-muchos-obstaculos-delante</link>
            <description>El Gobierno quiere prohibir el acceso a las redes sociales a menores de 16 años: tiene muchos obstáculos por delante</description>
            <pubDate>Tue Feb  3 13:34:24 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Tras el éxito de las guerreras K-pop, Netflix sumará un nuevo proyecto a nivel mundial que no defraudará</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/exito-guerreras-k-pop-netflix-sumara-nuevo-proyecto-nivel-mundial/</link>
            <description>Tras el éxito de las guerreras K-pop, Netflix sumará un nuevo proyecto a nivel mundial que no defraudará</description>
            <pubDate>Tue Feb  3 13:32:22 2026</pubDate>
            </item></channel>
</rss>