<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Perder 33.000 millones de euros en un año es posible. Especialmente si eres un multimillonario chino dueño de Wanda</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/perder-33-000-millones-euros-ano-posible-especialmente-eres-multimillonario-chino-dueno-wanda</link>
            <description>Perder 33.000 millones de euros en un año es posible. Especialmente si eres un multimillonario chino dueño de Wanda</description>
            <pubDate>Sat Jun 24 13:01:29 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Hay películas y series que se ven fatal pero no es culpa de tu Smart TV: lo hacen a propósito y es de lo más irritante</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/a-fondo/hay-peliculas-series-que-se-ven-fatal-no-culpa-tu-smart-tv-hacen-a-proposito-irritante</link>
            <description>Hay películas y series que se ven fatal pero no es culpa de tu Smart TV: lo hacen a propósito y es de lo más irritante</description>
            <pubDate>Sat Jun 24 13:01:29 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: No, Google no va a eliminar tus archivos de Fotos, pero mejor tener una copia: cómo exportar y descargar todos tus vídeos y fotos</title>
            <link>https://www.genbeta.com/paso-a-paso/no-google-no-va-a-eliminar-tus-archivos-fotos-mejor-tener-copia-como-exportar-descargar-todos-tus-videos-fotos</link>
            <description>No, Google no va a eliminar tus archivos de Fotos, pero mejor tener una copia: cómo exportar y descargar todos tus vídeos y fotos</description>
            <pubDate>Sat Jun 24 12:01:29 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Las cinco claves que da la nutricionista de Jennifer López para lograr perder peso</title>
            <link>https://www.vitonica.com/dietas/cinco-claves-que-da-nutricionista-jennifer-lopez-para-lograr-perder-peso</link>
            <description>Las cinco claves que da la nutricionista de Jennifer López para lograr perder peso</description>
            <pubDate>Sat Jun 24 12:01:29 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Le he pedido a ChatGPT que me organice las vacaciones. Se ve que la IA es de morro fino</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/le-he-pedido-a-chatgpt-que-me-organice-vacaciones-se-ve-que-ia-morro-fino</link>
            <description>Le he pedido a ChatGPT que me organice las vacaciones. Se ve que la IA es de morro fino</description>
            <pubDate>Sat Jun 24 12:01:28 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: No olvides llevar un adaptador: Qué tipos de enchufes hay y en qué países</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/tecnologia/tipos-enchufes-paises/</link>
            <description>No olvides llevar un adaptador: Qué tipos de enchufes hay y en qué países</description>
            <pubDate>Sat Jun 24 12:01:28 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Victorhck in the free world: Celebrando los 25 años de la KDE Free Qt Foundation</title>
            <link>https://victorhckinthefreeworld.com/2023/06/24/celebrando-los-25-anos-de-la-kde-free-qt-foundation/</link>
            <description>Celebrando los 25 años de la KDE Free Qt Foundation</description>
            <pubDate>Sat Jun 24 11:32:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El streaming es definitivamente la nueva TV: el paso de 'Sálvame' a Netflix es el sorpasso final</title>
            <link>https://www.xataka.com/cine-y-tv/streaming-definitivamente-nueva-tv-paso-salvame-a-netflix-sorpasso-final</link>
            <description>El streaming es definitivamente la nueva TV: el paso de 'Sálvame' a Netflix es el sorpasso final</description>
            <pubDate>Sat Jun 24 11:31:29 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: ¡Cuidado! No cometas el error más común al usar un WiFi público</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/wifi/evitar-error-comun-usar-wifi-publico/</link>
            <description>¡Cuidado! No cometas el error más común al usar un WiFi público</description>
            <pubDate>Sat Jun 24 11:07:09 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Cómo puedes ejecutar Windows 11 en un ordenador viejo que no cumple los requisitos</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/windows/ejecutar-windows-11-ordenador-viejo-no-cumple-requisitos/</link>
            <description>Cómo puedes ejecutar Windows 11 en un ordenador viejo que no cumple los requisitos</description>
            <pubDate>Sat Jun 24 11:02:43 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La nostalgia aspira a ser la gran palanca de venta del coche eléctrico. O al menos eso cree Toyota</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/nostalgia-aspira-a-ser-gran-palanca-venta-coche-electrico-al-eso-cree-toyota</link>
            <description>La nostalgia aspira a ser la gran palanca de venta del coche eléctrico. O al menos eso cree Toyota</description>
            <pubDate>Sat Jun 24 11:01:31 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>