<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Elon Musk prometió comerse un sombrero si el cohete de ULA y Blue Origin volaba en 2023. No será necesario</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/elon-musk-dijo-que-se-comeria-su-sombrero-cohete-ula-blue-origin-volaba-antes-2024-no-hara-falta</link>
            <description>Elon Musk prometió comerse un sombrero si el cohete de ULA y Blue Origin volaba en 2023. No será necesario</description>
            <pubDate>Tue Jan  2 14:31:50 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Esta impresora láser es barata y ocupa casi lo que una de inyección pero es más rápida y ofrece muchas más impresiones por carga</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/esta-impresora-laser-barata-ocupa-casi-que-inyeccion-rapida-ofrece-muchas-impresiones-carga</link>
            <description>Esta impresora láser es barata y ocupa casi lo que una de inyección pero es más rápida y ofrece muchas más impresiones por carga</description>
            <pubDate>Tue Jan  2 14:31:50 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Esta IA va a hacer que consigas todos tus propósitos de 2024</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/ia/ia-conseguir-propositos-2024/</link>
            <description>Esta IA va a hacer que consigas todos tus propósitos de 2024</description>
            <pubDate>Tue Jan  2 14:02:55 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Elon Musk mandó a tomar viento fresco a los anunciantes de X. La valoración de la empresa ya ha caído un 71%</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/elon-musk-mando-a-tomar-viento-fresco-a-anunciantes-x-valoracion-empresa-ha-caido-71</link>
            <description>Elon Musk mandó a tomar viento fresco a los anunciantes de X. La valoración de la empresa ya ha caído un 71%</description>
            <pubDate>Tue Jan  2 14:01:48 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Las zapatillas Adidas que vende Decathlon para disfrutar de la naturaleza en invierno con los pies secos y calentitos</title>
            <link>https://www.vitonica.com/equipamiento/zapatillas-adidas-que-vende-decathlon-para-disfrutar-naturaleza-invierno-pies-secos-calentitos</link>
            <description>Las zapatillas Adidas que vende Decathlon para disfrutar de la naturaleza en invierno con los pies secos y calentitos</description>
            <pubDate>Tue Jan  2 14:01:48 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Esta aplicación para sincronizar y copiar archivos entre PCs y Android es tan buena que me parece increíble que sea gratis</title>
            <link>https://www.genbeta.com/herramientas/esta-aplicacion-para-sincronizar-copiar-archivos-pcs-android-buena-que-me-parece-increible-que-sea-gratis</link>
            <description>Esta aplicación para sincronizar y copiar archivos entre PCs y Android es tan buena que me parece increíble que sea gratis</description>
            <pubDate>Tue Jan  2 13:41:47 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hace 2.500 años alguien grabó un mapa estelar en una piedra. Y tiene una estrella que no conocemos</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/hace-2-500-anos-alguien-grabo-mapa-estelar-piedra-tiene-estrella-que-no-conocemos</link>
            <description>Hace 2.500 años alguien grabó un mapa estelar en una piedra. Y tiene una estrella que no conocemos</description>
            <pubDate>Tue Jan  2 13:01:50 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Cinco sencillos hábitos que nos acercan a la felicidad, según National Geographic</title>
            <link>https://www.vitonica.com/wellness/cinco-sencillos-habitos-que-nos-acercan-a-felicidad-national-geographic</link>
            <description>Cinco sencillos hábitos que nos acercan a la felicidad, según National Geographic</description>
            <pubDate>Tue Jan  2 13:01:50 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: No te fíes de ChatGPT: estos son los errores más frecuentes, según los expertos</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/ia/chatgpt-errores-frecuentes-expertos/</link>
            <description>No te fíes de ChatGPT: estos son los errores más frecuentes, según los expertos</description>
            <pubDate>Tue Jan  2 13:00:39 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>KDE Blog: asddsadada</title>
            <link>https://www.kdeblog.com/asddsadada.html</link>
            <description>asddsadada</description>
            <pubDate>Tue Jan  2 12:49:04 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>BricoGeek.com Blog: Glow-In-The-Dark: Un reloj semi-mecánico que brilla en la oscuridad</title>
            <link>http://blog.bricogeek.com/noticias/arduino/glow-in-the-dark-un-reloj-semi-mecanico-que-brilla-en-la-oscuridad/?utm_source=blogfeed&utm_medium=atom10&utm_term=arduino&utm_content=glow-in-the-dark-un-reloj-semi-mecanico-que-brilla-en-la-oscuridad&utm_campaign=blog</link>
            <description>Glow-In-The-Dark: Un reloj semi-mecánico que brilla en la oscuridad</description>
            <pubDate>Tue Jan  2 12:35:00 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>