<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Blog – Hackaday: A Touchscreen MIDI Controller For The DIY Set</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/12/07/a-touchscreen-midi-controller-for-the-diy-set/</link>
            <description>A Touchscreen MIDI Controller For The DIY Set</description>
            <pubDate>Mon Dec  8 06:00:54 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Netflix tendrá que convencer a Donald Trump para poder comprar Warner y HBO Max</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/netflix-convencer-donald-trump-comprar-warner-hbo-max/</link>
            <description>Netflix tendrá que convencer a Donald Trump para poder comprar Warner y HBO Max</description>
            <pubDate>Mon Dec  8 05:08:52 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Wavebird Controller Soars Once More with Open Source Adapter</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/12/07/wavebird-controller-soars-once-more-with-open-source-adapter/</link>
            <description>Wavebird Controller Soars Once More with Open Source Adapter</description>
            <pubDate>Mon Dec  8 03:00:39 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>OMG! Ubuntu: A Simple Way to Fake Blurred Windows on GNOME</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2025/12/2-wallpapers-gnome-extension</link>
            <description>A Simple Way to Fake Blurred Windows on GNOME</description>
            <pubDate>Mon Dec  8 02:30:05 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Hackaday Links: December 7, 2025</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/12/07/hackaday-links-december-7-2025/</link>
            <description>Hackaday Links: December 7, 2025</description>
            <pubDate>Mon Dec  8 00:00:21 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: USB Video Capture Devices: Wow! They’re All Bad!!</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/12/07/usb-video-capture-devices-wow-theyre-all-bad/</link>
            <description>USB Video Capture Devices: Wow! They’re All Bad!!</description>
            <pubDate>Sun Dec  7 21:00:13 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: ¿Es malo dejar el cargador enchufado a la pared sin el móvil cargando? Lo que te cuesta al año</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/gasto-cargador-enchufado-corriente/</link>
            <description>¿Es malo dejar el cargador enchufado a la pared sin el móvil cargando? Lo que te cuesta al año</description>
            <pubDate>Sun Dec  7 20:58:02 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Si tu router tiene esta luz parpadeando sin parar, alerta: te están robando el WiFi</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/redes/luz-router-parpadea-roban-wifi/</link>
            <description>Si tu router tiene esta luz parpadeando sin parar, alerta: te están robando el WiFi</description>
            <pubDate>Sun Dec  7 20:02:48 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El puente con el mayor vano de acero ha completado su reto más difícil. Y está en China, claro</title>
            <link>https://www.xataka.com/ingenieria-y-megaconstrucciones/puente-mayor-vano-acero-ha-completado-su-reto-dificil-esta-china-claro</link>
            <description>El puente con el mayor vano de acero ha completado su reto más difícil. Y está en China, claro</description>
            <pubDate>Sun Dec  7 20:00:13 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Deja de cambiar tus contraseñas cada poco tiempo, no es buena idea. Solo hay que hacerlo cuando es necesario</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/seguridad/no-cambiar-contrasenas-periodicamente-cuando-es-necesario/</link>
            <description>Deja de cambiar tus contraseñas cada poco tiempo, no es buena idea. Solo hay que hacerlo cuando es necesario</description>
            <pubDate>Sun Dec  7 19:03:24 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El derrumbe de un puente más famoso de la historia no solo acabó con la vida de un perro: también cambió la ingeniería para siempre</title>
            <link>https://www.xataka.com/ingenieria-y-megaconstrucciones/esta-escena-escalofriante-perro-atrapado-coche-no-solo-fue-fallo-descomunal-puentes-nunca-se-hicieron-igual</link>
            <description>El derrumbe de un puente más famoso de la historia no solo acabó con la vida de un perro: también cambió la ingeniería para siempre</description>
            <pubDate>Sun Dec  7 19:00:14 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>