<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: 1.000 caballos metidos en un tamaño ridículo: Mercedes tiene el motor que quiere revolucionar los coches eléctricos</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/1-000-cv-potencia-tamano-ridiculo-mercedes-tiene-motor-que-apunta-a-revolucionar-electricos</link>
            <description>1.000 caballos metidos en un tamaño ridículo: Mercedes tiene el motor que quiere revolucionar los coches eléctricos</description>
            <pubDate>Sat Dec  6 14:30:13 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: DNS cifrado en Windows 11: el truco que deberías usar ya mismo</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/windows/dns-cifrado-windows-11-truco/</link>
            <description>DNS cifrado en Windows 11: el truco que deberías usar ya mismo</description>
            <pubDate>Sat Dec  6 13:58:11 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El mapa de los edificios del planeta que Google no ha podido encontrar: un atlas que revela lo que no habíamos visto antes</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/mapa-edificios-planeta-que-google-no-ha-podido-encontrar-atlas-que-revela-que-no-habiamos-visto-antes</link>
            <description>El mapa de los edificios del planeta que Google no ha podido encontrar: un atlas que revela lo que no habíamos visto antes</description>
            <pubDate>Sat Dec  6 13:30:13 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: ¿Tu portátil suena como un avión? Estos son los trucos para silenciarlo</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/tecnologia/sonido-portatil-trucos-silencio/</link>
            <description>¿Tu portátil suena como un avión? Estos son los trucos para silenciarlo</description>
            <pubDate>Sat Dec  6 13:03:14 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La "fiebre del oro verde" se está comiendo la costa de Málaga y Granada: pozos, sequía y la cara oculta del aguacate</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/fiebre-oro-verde-se-esta-comiendo-costa-sol-pozos-sequia-cara-oculta-aguacate</link>
            <description>La "fiebre del oro verde" se está comiendo la costa de Málaga y Granada: pozos, sequía y la cara oculta del aguacate</description>
            <pubDate>Sat Dec  6 13:00:14 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>It's FOSS: 9 GUI Search Tools for Desktop Linux Users Who Don't Want to Use Find, Grep and Xargs Commands</title>
            <link>https://itsfoss.com/linux-gui-search-tools/</link>
            <description>9 GUI Search Tools for Desktop Linux Users Who Don't Want to Use Find, Grep and Xargs Commands</description>
            <pubDate>Sat Dec  6 12:59:55 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En nuestra obsesión por terraformar Marte, hemos encontrado dos bacterias: una crea cemento, la otra la protege</title>
            <link>https://www.xataka.com/materiales/nuestra-obsesion-terraformar-marte-hemos-encontrado-dos-bacterias-crea-cemento-otra-protege</link>
            <description>En nuestra obsesión por terraformar Marte, hemos encontrado dos bacterias: una crea cemento, la otra la protege</description>
            <pubDate>Sat Dec  6 12:30:13 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone : Portal sobre telecomunicaciones, redes y ciberseguridad: Quiero pasar los archivos de un PC a otro: ¿cuál es la forma más rápida?</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/redes/pasar-archivos-ordenadores-forma-rapida/</link>
            <description>Quiero pasar los archivos de un PC a otro: ¿cuál es la forma más rápida?</description>
            <pubDate>Sat Dec  6 12:06:19 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: La DGT aclara la eterna duda: ¿Multará la Policía si no llevamos la baliza V16 desde el primer día?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-tecnologia/dgt-no-multara-primeros-dias-baliza-v16/</link>
            <description>La DGT aclara la eterna duda: ¿Multará la Policía si no llevamos la baliza V16 desde el primer día?</description>
            <pubDate>Sat Dec  6 12:03:25 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Electronic Dice Built The Old Fashioned Way</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/12/06/electronic-dice-built-the-old-fashioned-way/</link>
            <description>Electronic Dice Built The Old Fashioned Way</description>
            <pubDate>Sat Dec  6 12:00:51 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Alemania siempre ha reinado en el sector automovilístico... pero está pinchando: el empleo está en su nivel más bajo en años</title>
            <link>https://www.genbeta.com/laboral/alemania-siempre-ha-reinado-sector-automovilistico-esta-pinchando-empleo-esta-su-nivel-anos</link>
            <description>Alemania siempre ha reinado en el sector automovilístico... pero está pinchando: el empleo está en su nivel más bajo en años</description>
            <pubDate>Sat Dec  6 12:00:14 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>