<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Creíamos haber visto 'Doom' funcionando en todo tipo de dispositivos. Hasta que alguien lo intentó con una impresora de tickets</title>
            <link>https://www.xataka.com/videojuegos/creiamos-haber-visto-doom-funcionando-todo-tipo-dispositivos-que-alguien-intento-impresora-tickets</link>
            <description>Creíamos haber visto 'Doom' funcionando en todo tipo de dispositivos. Hasta que alguien lo intentó con una impresora de tickets</description>
            <pubDate>Thu Nov 27 22:03:40 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: Dual Level Planter #3DThursday #3DPrinting</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2025/11/27/dual-level-planter-3dthursday-3dprinting/</link>
            <description>Dual Level Planter #3DThursday #3DPrinting</description>
            <pubDate>Thu Nov 27 22:02:48 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Emilio Gayo, Juan Carlos Fuster y la Policía Nacional son galardonados en los Premios ADSLZone 2025</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/premios-especiales-adslzone-2025/</link>
            <description>Emilio Gayo, Juan Carlos Fuster y la Policía Nacional son galardonados en los Premios ADSLZone 2025</description>
            <pubDate>Thu Nov 27 21:27:07 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Todos los ganadores de los Premios ADSLZone 2025</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/ganadores-premios-adslzone-2025/</link>
            <description>Todos los ganadores de los Premios ADSLZone 2025</description>
            <pubDate>Thu Nov 27 21:24:50 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La NASA te invita a mandar tu nombre a la Luna gratis. Detrás hay algo más que un simple gesto simbólico</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/nasa-te-invita-a-mandar-tu-nombre-a-luna-gratis-detras-hay-algo-que-simple-gesto-simbolico</link>
            <description>La NASA te invita a mandar tu nombre a la Luna gratis. Detrás hay algo más que un simple gesto simbólico</description>
            <pubDate>Thu Nov 27 21:00:49 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Hydrofoil Bikes Are Harder To Build Than You Think</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/11/27/hydrofoil-bikes-are-harder-to-build-than-you-think/</link>
            <description>Hydrofoil Bikes Are Harder To Build Than You Think</description>
            <pubDate>Thu Nov 27 21:00:29 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: Led lamp LEP #3DThursday #3DPrinting</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2025/11/27/led-lamp-lep-3dthursday-3dprinting/</link>
            <description>Led lamp LEP #3DThursday #3DPrinting</description>
            <pubDate>Thu Nov 27 21:00:15 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: La ventaja oculta que ofrece Movistar a todos sus clientes cuando renuevan sus dispositivos</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/ventaja-oculta-movistar-comprar-dispositivos/</link>
            <description>La ventaja oculta que ofrece Movistar a todos sus clientes cuando renuevan sus dispositivos</description>
            <pubDate>Thu Nov 27 20:49:29 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone : Portal sobre telecomunicaciones, redes y ciberseguridad: Premios RedesZone 2025: el mejor router, Wi-Fi Mesh, software empresarial y más</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/redes/premios-redeszone-2025/</link>
            <description>Premios RedesZone 2025: el mejor router, Wi-Fi Mesh, software empresarial y más</description>
            <pubDate>Thu Nov 27 20:32:31 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>SoloLinux: LineageOS 23 ya disponible: Android 16 para más de 100 dispositivos</title>
            <link>https://sololinux.es/lineageos-23-ya-disponible/</link>
            <description>LineageOS 23 ya disponible: Android 16 para más de 100 dispositivos</description>
            <pubDate>Thu Nov 27 20:27:58 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Más kilómetros con una sola carga en tu coche eléctrico: sigue estos consejos prácticos para alargar la batería</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-marcas-modelos/coche-electrico-mas-bateria-alargar-autonomia/</link>
            <description>Más kilómetros con una sola carga en tu coche eléctrico: sigue estos consejos prácticos para alargar la batería</description>
            <pubDate>Thu Nov 27 20:18:40 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>