<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: El gran miedo de las renovables es el colapso de la red: China tiene una solución que solo necesita 0,1 segundos</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/gran-miedo-renovables-colapso-red-china-tiene-solucion-que-solo-necesita-0-1-segundos</link>
            <description>El gran miedo de las renovables es el colapso de la red: China tiene una solución que solo necesita 0,1 segundos</description>
            <pubDate>Sun Jan 25 14:31:26 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Buscaba la forma de librarme del spam y he encontrado la más efectiva: no coger las llamadas de números que no conozco</title>
            <link>https://www.xataka.com/moviles/buscaba-forma-librarme-spam-he-encontrado-efectiva-no-coger-llamadas-numeros-que-no-conozco</link>
            <description>Buscaba la forma de librarme del spam y he encontrado la más efectiva: no coger las llamadas de números que no conozco</description>
            <pubDate>Sun Jan 25 14:15:27 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Netflix estrenará el 10 de febrero una de las series más famosas de la televisión con sus 15 temporadas</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/netflix-febrero-series-mas-famosas-15-temporadas/</link>
            <description>Netflix estrenará el 10 de febrero una de las series más famosas de la televisión con sus 15 temporadas</description>
            <pubDate>Sun Jan 25 14:02:50 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El gran problema de las baterías de ion litio es su degradación con el paso del tiempo. Un ajuste químico puede cambiarlo</title>
            <link>https://www.xataka.com/investigacion/gran-problema-baterias-ion-litio-su-degradacion-paso-tiempo-ajuste-quimico-puede-cambiarlo</link>
            <description>El gran problema de las baterías de ion litio es su degradación con el paso del tiempo. Un ajuste químico puede cambiarlo</description>
            <pubDate>Sun Jan 25 14:01:27 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los aerogeneradores plantados en mitad del océano eran un reto de mantenimiento. Hasta que apareció el dron escáner</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/primer-escaner-volador-mundo-capaz-radiografiar-aerogeneradores-giran-a-toda-velocidad</link>
            <description>Los aerogeneradores plantados en mitad del océano eran un reto de mantenimiento. Hasta que apareció el dron escáner</description>
            <pubDate>Sun Jan 25 13:31:27 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: AMC presenta los estrenos de febrero de uno de sus nuevos canales</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/amc-living-estrenos-febrero-2026/</link>
            <description>AMC presenta los estrenos de febrero de uno de sus nuevos canales</description>
            <pubDate>Sun Jan 25 13:08:16 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Cómo mejorar las respuestas de Gemini: 14 pasos para garantizar mayor calidad y mejores fuentes</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/como-mejorar-respuestas-gemini-14-pasos-para-garantizar-mayor-calidad-mejores-fuentes</link>
            <description>Cómo mejorar las respuestas de Gemini: 14 pasos para garantizar mayor calidad y mejores fuentes</description>
            <pubDate>Sun Jan 25 13:01:27 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Esta herramienta bloquea todas las funciones de IA y otros elementos que no quieres de tu navegador: y lo hace sin instalaciones</title>
            <link>https://www.xataka.com/ordenadores/problema-navegadores-que-estan-cargados-funciones-que-no-queremos-esta-herramienta-elimina-todo-plumazo</link>
            <description>Esta herramienta bloquea todas las funciones de IA y otros elementos que no quieres de tu navegador: y lo hace sin instalaciones</description>
            <pubDate>Sun Jan 25 12:31:26 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El gran mito de los paneles solares: producirlos emite cientos de veces menos que el carbón y el gas</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/gran-mito-paneles-solares-producirlos-emite-cientos-veces-que-carbon-gas</link>
            <description>El gran mito de los paneles solares: producirlos emite cientos de veces menos que el carbón y el gas</description>
            <pubDate>Sun Jan 25 12:15:27 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone : Portal sobre telecomunicaciones, redes y ciberseguridad: Archivos que deberías evitar sincronizar en la nube: conoce cuáles son y los motivos</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/redes/archivos-evitar-sincronizar-nube/</link>
            <description>Archivos que deberías evitar sincronizar en la nube: conoce cuáles son y los motivos</description>
            <pubDate>Sun Jan 25 12:07:30 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Los usuarios de O2 quieren desesperadamente una de las características de las líneas móviles de Digi</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/usuarios-o2-quieren-caracteristica-lineas-moviles-digi/</link>
            <description>Los usuarios de O2 quieren desesperadamente una de las características de las líneas móviles de Digi</description>
            <pubDate>Sun Jan 25 12:06:36 2026</pubDate>
            </item></channel>
</rss>