<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Ni en el Black Friday, ni en Navidad. El mejor precio hasta la fecha en el iPhone 15 está en la cuesta de enero</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/black-friday-navidad-mejor-precio-fecha-iphone-15-esta-cuesta-enero</link>
            <description>Ni en el Black Friday, ni en Navidad. El mejor precio hasta la fecha en el iPhone 15 está en la cuesta de enero</description>
            <pubDate>Tue Jan 14 14:45:48 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Sabíamos que Yellowstone ocultaba un inmenso volcán pero no el lugar por el que estallaría. Hasta ahora</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/sabiamos-que-yellowstone-ocultaba-inmenso-volcan-no-lugar-que-estallaria-ahora</link>
            <description>Sabíamos que Yellowstone ocultaba un inmenso volcán pero no el lugar por el que estallaría. Hasta ahora</description>
            <pubDate>Tue Jan 14 14:31:48 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: El Corte Inglés está liquidando esta tele de 55 pulgadas, perfecta también para jugar a videojuegos</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/corte-ingles-esta-liquidando-esta-tele-55-pulgadas-perfecta-tambien-para-jugar-a-videojuegos</link>
            <description>El Corte Inglés está liquidando esta tele de 55 pulgadas, perfecta también para jugar a videojuegos</description>
            <pubDate>Tue Jan 14 14:31:48 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Cómo será el fin de TikTok en EEUU: sin actualizaciones, fuera de las tiendas y una degradación progresiva hasta su apagado total</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/fin-tiktok-estados-unidos-actualizaciones-fuera-tiendas-degradacion-progresiva-su-apagado-total</link>
            <description>Cómo será el fin de TikTok en EEUU: sin actualizaciones, fuera de las tiendas y una degradación progresiva hasta su apagado total</description>
            <pubDate>Tue Jan 14 14:15:48 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Pensaba que el gaming en PC no podría volver a sorprenderme. Entonces probé DLSS 4 en una RTX 5090</title>
            <link>https://www.xataka.com/videojuegos/pensaba-que-gaming-pc-no-podria-volver-a-sorprenderme-entonces-probe-dlss-4-rtx-5090</link>
            <description>Pensaba que el gaming en PC no podría volver a sorprenderme. Entonces probé DLSS 4 en una RTX 5090</description>
            <pubDate>Tue Jan 14 14:01:49 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Pluto TV añade por sorpresa un nuevo canal de deportes</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/pluto-tv-nuevo-canal-deportes-0125/</link>
            <description>Pluto TV añade por sorpresa un nuevo canal de deportes</description>
            <pubDate>Tue Jan 14 14:00:47 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Canarias ya era famosa por el gofio y los plátanos. Ahora empieza a despuntar en otro segmento: el de los videojuegos</title>
            <link>https://www.xataka.com/videojuegos/canarias-era-famosa-gofio-platanos-ahora-empieza-a-despuntar-otro-segmento-videojuegos</link>
            <description>Canarias ya era famosa por el gofio y los plátanos. Ahora empieza a despuntar en otro segmento: el de los videojuegos</description>
            <pubDate>Tue Jan 14 13:45:49 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Este superordenador de IBM era el más potente del mundo en 2004. Hoy cualquier tarjeta gráfica RTX 4090 es superior</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/este-superordenador-ibm-era-potente-mundo-2004-hoy-cualquier-tarjeta-grafica-rtx-4090-superior</link>
            <description>Este superordenador de IBM era el más potente del mundo en 2004. Hoy cualquier tarjeta gráfica RTX 4090 es superior</description>
            <pubDate>Tue Jan 14 13:35:48 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: A cuatro meses de su derogación, Barcelona bate récords de "Golden visa": la inversión media ha sido de 662.000 euros</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/a-cuatro-meses-su-derogacion-barcelona-bate-records-golden-visa-inversion-media-662-000-euros</link>
            <description>A cuatro meses de su derogación, Barcelona bate récords de "Golden visa": la inversión media ha sido de 662.000 euros</description>
            <pubDate>Tue Jan 14 13:31:48 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: He probado Xiaohongshu, el rival chino de TikTok e Instagram que arrasa en EEUU</title>
            <link>https://www.xataka.com/aplicaciones/he-probado-xiaohongshu-rival-chino-tiktok-e-instagram-que-arrasa-eeuu</link>
            <description>He probado Xiaohongshu, el rival chino de TikTok e Instagram que arrasa en EEUU</description>
            <pubDate>Tue Jan 14 13:01:48 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Si vives en Andalucía, puedes pedir esta ayuda de hasta 1170 euros al mes: su simulador te dirá si cumples los requisitos</title>
            <link>https://www.genbeta.com/paso-a-paso/vives-andalucia-puedes-pedir-esta-ayuda-1170-euros-al-mes-su-simulador-te-dira-cumples-requisitos-1</link>
            <description>Si vives en Andalucía, puedes pedir esta ayuda de hasta 1170 euros al mes: su simulador te dirá si cumples los requisitos</description>
            <pubDate>Tue Jan 14 13:01:48 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>