<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Linux Adictos: Nueva versión de Tails: privacidad reforzada y mejoras clave en la seguridad</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/nueva-version-de-tails-privacidad-reforzada-y-mejoras-clave-en-la-seguridad.html</link>
            <description>Nueva versión de Tails: privacidad reforzada y mejoras clave en la seguridad</description>
            <pubDate>Fri Jul 25 13:45:12 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: "No volveré a ser CEO nunca más": los CEO profesionales son una especie en extinción. Quien lo prueba no repite</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/no-volvere-a-ser-ceo-nunca-ceo-profesionales-especie-extincion-quien-prueba-no-repite</link>
            <description>"No volveré a ser CEO nunca más": los CEO profesionales son una especie en extinción. Quien lo prueba no repite</description>
            <pubDate>Fri Jul 25 13:30:36 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Carrefour ha dejado a precio de outlet esta enorme tele Samsung 4K de 85 pulgadas</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/carrefour-ha-dejado-a-precio-outlet-esta-enorme-tele-samsung-4k-85-pulgadas</link>
            <description>Carrefour ha dejado a precio de outlet esta enorme tele Samsung 4K de 85 pulgadas</description>
            <pubDate>Fri Jul 25 13:15:57 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hay patinetes que van rápido, hay patinetes que van muy rápido y luego hay patinetes como The Turbo: a 160 km/h</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/a-pregunta-cuanto-puede-correr-patinete-electrico-limitaciones-respuesta-sujetame-cubata</link>
            <description>Hay patinetes que van rápido, hay patinetes que van muy rápido y luego hay patinetes como The Turbo: a 160 km/h</description>
            <pubDate>Fri Jul 25 13:00:36 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Changelog: #define: props to astronomer</title>
            <link>https://changelog.com/friends/103</link>
            <description>#define: props to astronomer</description>
            <pubDate>Fri Jul 25 13:00:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: La revolución del WiFi 8 ya tiene fecha y promete acabar con los cortes para siempre</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/redes/qualcomm-explica-caracteristicas-wifi-8/</link>
            <description>La revolución del WiFi 8 ya tiene fecha y promete acabar con los cortes para siempre</description>
            <pubDate>Fri Jul 25 12:33:38 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: EEUU endureció sus restricciones para que los chips de NVIDIA no llegaran a China. Así que están arrasando en el mercado negro</title>
            <link>https://www.xataka.com/ordenadores/eeuu-endurecio-sus-restricciones-chips-nvidia-no-llegaran-a-china-asi-que-estan-arrasando-mercado-negro</link>
            <description>EEUU endureció sus restricciones para que los chips de NVIDIA no llegaran a China. Así que están arrasando en el mercado negro</description>
            <pubDate>Fri Jul 25 12:30:36 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Hardware libre: Guía completa del sensor ultravioleta AS7331: Funcionamiento y ejemplos con Arduino</title>
            <link>https://www.hwlibre.com/guia-completa-del-sensor-ultravioleta-as7331-funcionamiento-y-ejemplos-con-arduino/</link>
            <description>Guía completa del sensor ultravioleta AS7331: Funcionamiento y ejemplos con Arduino</description>
            <pubDate>Fri Jul 25 12:25:55 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: La única forma de prestar dinero a tu familia sin que Hacienda lo considere donación</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/fintech/como-hacer-donaciones-pagar-hacienda/</link>
            <description>La única forma de prestar dinero a tu familia sin que Hacienda lo considere donación</description>
            <pubDate>Fri Jul 25 12:03:18 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Es uno de los Ferraris más feos y no puede conducirse ni en calle ni en circuito. Y aún así vale más de un millón de dólares</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/uno-ferrari-feos-no-puede-conducirse-calle-circuito-asi-supera-millon-dolares</link>
            <description>Es uno de los Ferraris más feos y no puede conducirse ni en calle ni en circuito. Y aún así vale más de un millón de dólares</description>
            <pubDate>Fri Jul 25 12:00:36 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Adiós a los pelos de perro o gato en el sofá o alfombras: esta es la aspiradora superventas que los elimina</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/adios-a-pelos-perro-gato-sofa-alfombras-esta-aspiradora-superventas-que-elimina</link>
            <description>Adiós a los pelos de perro o gato en el sofá o alfombras: esta es la aspiradora superventas que los elimina</description>
            <pubDate>Fri Jul 25 12:00:36 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>