<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Genbeta: Un profesor de instituto de Jaén hackeó las notas de la PAU de este año. Espió a otros docentes y ya ha sido detenido</title>
            <link>https://www.genbeta.com/seguridad/profesor-instituto-jaen-hackeo-notas-pau-este-ano-espio-a-otros-docentes-ha-sido-detenido</link>
            <description>Un profesor de instituto de Jaén hackeó las notas de la PAU de este año. Espió a otros docentes y ya ha sido detenido</description>
            <pubDate>Tue Aug 26 13:58:05 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: “No impulsaremos los coches eléctricos donde no hay demanda”: Toyota tiene claro qué España sigue siendo país de híbridos</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/no-impulsaremos-coches-electricos-donde-no-hay-demanda-toyota-tiene-claro-que-espana-sigue-siendo-pais-hibridos</link>
            <description>“No impulsaremos los coches eléctricos donde no hay demanda”: Toyota tiene claro qué España sigue siendo país de híbridos</description>
            <pubDate>Tue Aug 26 13:46:45 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Había luz al final del túnel: AEMET ha puesto fecha de salida a uno de los veranos más calurosos de los últimos años</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/habia-luz-al-final-tunel-aemet-ha-puesto-fecha-salida-a-uno-veranos-calurosos-ultimos-anos</link>
            <description>Había luz al final del túnel: AEMET ha puesto fecha de salida a uno de los veranos más calurosos de los últimos años</description>
            <pubDate>Tue Aug 26 13:30:46 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: MixShell Malware Delivered via Contact Forms Targets U.S. Supply Chain Manufacturers</title>
            <link>https://thehackernews.com/2025/08/mixshell-malware-delivered-via-contact.html</link>
            <description>MixShell Malware Delivered via Contact Forms Targets U.S. Supply Chain Manufacturers</description>
            <pubDate>Tue Aug 26 13:30:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Vulnerabilidad crítica en Docker Desktop para Windows y macOS (CVE-2025-9074)</title>
            <link>https://nksistemas.com/vulnerabilidad-critica-en-docker-desktop-para-windows-y-macos-cve-2025-9074/</link>
            <description>Vulnerabilidad crítica en Docker Desktop para Windows y macOS (CVE-2025-9074)</description>
            <pubDate>Tue Aug 26 13:23:41 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Portainer 2.33 LTS: Renovación de marca, mejora en Helm y avances en Kubernetes</title>
            <link>https://nksistemas.com/portainer-2-33-lts-renovacion-de-marca-mejora-en-helm-y-avances-en-kubernetes/</link>
            <description>Portainer 2.33 LTS: Renovación de marca, mejora en Helm y avances en Kubernetes</description>
            <pubDate>Tue Aug 26 13:22:17 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Lo último de LaLiga: amenazar a los usuarios de Cloudflare para que sean ellos quienes denuncien a Cloudflare. No tiene ni pies ni cabeza</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/ultimo-laliga-amenazar-a-usuarios-cloudflare-sean-ellos-quienes-denuncien-a-cloudflare-no-tiene-pies-cabeza</link>
            <description>Lo último de LaLiga: amenazar a los usuarios de Cloudflare para que sean ellos quienes denuncien a Cloudflare. No tiene ni pies ni cabeza</description>
            <pubDate>Tue Aug 26 13:20:53 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: HUAWEI arranca su campaña Vuelta al Cole con las mejores rebajas y con el lanzamiento de la nueva tablet MatePad 11.5</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/huawei-arranca-su-campana-vuelta-al-cole-mejores-rebajas-lanzamiento-nueva-tablet-matepad-11-5</link>
            <description>HUAWEI arranca su campaña Vuelta al Cole con las mejores rebajas y con el lanzamiento de la nueva tablet MatePad 11.5</description>
            <pubDate>Tue Aug 26 13:16:45 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Lo llamativo no es que 'Las guerreras K-pop' estén arrasando en Netflix: es que también lo hacen en cines y Spotify</title>
            <link>https://www.xataka.com/streaming/exito-guerreras-k-pop-ha-sorprendido-a-propia-netflix-primera-vez-han-llegado-a-alto-taquilla-cines</link>
            <description>Lo llamativo no es que 'Las guerreras K-pop' estén arrasando en Netflix: es que también lo hacen en cines y Spotify</description>
            <pubDate>Tue Aug 26 13:00:46 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: China ha desarrollado esta moderna tecnología de drones con la que se prepara para una próxima Guerra Mundial</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/ciencia/china-nuevo-dron-vtol/</link>
            <description>China ha desarrollado esta moderna tecnología de drones con la que se prepara para una próxima Guerra Mundial</description>
            <pubDate>Tue Aug 26 12:58:18 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Diez años después de cerrarla, reabrió su cuenta de 'Counter-Strike': dentro se encontró 500.000 dólares en stickers</title>
            <link>https://www.xataka.com/videojuegos/diez-anos-despues-cerrarla-reabrio-su-cuenta-counter-strike-dentro-se-encontro-500-000-dolares-stickers</link>
            <description>Diez años después de cerrarla, reabrió su cuenta de 'Counter-Strike': dentro se encontró 500.000 dólares en stickers</description>
            <pubDate>Tue Aug 26 12:46:45 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>