<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Condensing Diesel Heater Hack Is Dripping With Efficiency</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/12/13/condensing-diesel-heater-hack-is-dripping-with-efficiency/</link>
            <description>Condensing Diesel Heater Hack Is Dripping With Efficiency</description>
            <pubDate>Sat Dec 13 21:00:38 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Si no puedes activar los subtítulos en Movistar Plus+, la compañía explica la alternativa más sencilla para hacerlo</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/alternativas-subtitulos-movistar-plus-version-original/</link>
            <description>Si no puedes activar los subtítulos en Movistar Plus+, la compañía explica la alternativa más sencilla para hacerlo</description>
            <pubDate>Sat Dec 13 20:57:02 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Kali Linux 2025.4 Ya Está Aquí: Plasma 6.5, GNOME 49 y Nuevas Herramientas para Pentesting</title>
            <link>https://nksistemas.com/kali-linux-2025-4-ya-esta-aqui-plasma-6-5-gnome-49-y-nuevas-herramientas-para-pentesting/</link>
            <description>Kali Linux 2025.4 Ya Está Aquí: Plasma 6.5, GNOME 49 y Nuevas Herramientas para Pentesting</description>
            <pubDate>Sat Dec 13 20:07:27 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Si tienes una Smart TV de Samsung, estos 11 trucos de Tizen mejoran tu experiencia</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/smart-tv-samsung-trucos-tizen/</link>
            <description>Si tienes una Smart TV de Samsung, estos 11 trucos de Tizen mejoran tu experiencia</description>
            <pubDate>Sat Dec 13 20:01:18 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Hardware libre: La nueva planta de ensamblaje de baterías en Martorell impulsa la apuesta eléctrica de Seat y Volkswagen</title>
            <link>https://www.hwlibre.com/la-nueva-planta-de-ensamblaje-de-baterias-en-martorell-impulsa-la-apuesta-electrica-de-seat-y-volkswagen/</link>
            <description>La nueva planta de ensamblaje de baterías en Martorell impulsa la apuesta eléctrica de Seat y Volkswagen</description>
            <pubDate>Sat Dec 13 19:56:16 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: ¿Es legal el importe mínimo para pagar con tarjeta? La Ley es clara y debes conocer tus derechos</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/fintech/pagar-tarjeta-importe-minimo/</link>
            <description>¿Es legal el importe mínimo para pagar con tarjeta? La Ley es clara y debes conocer tus derechos</description>
            <pubDate>Sat Dec 13 19:05:54 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: China lleva 50 años levantando la Gran Muralla Verde. Lo que no tenía previsto era alterar las lluviuas</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/china-lleva-50-anos-levantando-gran-muralla-verde-que-no-tenian-previsto-era-alborotar-ciclo-hidrologico</link>
            <description>China lleva 50 años levantando la Gran Muralla Verde. Lo que no tenía previsto era alterar las lluviuas</description>
            <pubDate>Sat Dec 13 19:00:02 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El hito de ChatGPT no es ser una buena IA: es haberse convertido en una de las mayores captadoras de atención de la historia</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/hito-chatgpt-no-ser-buena-ia-haberse-convertido-mayores-captadoras-atencion-historia-internet</link>
            <description>El hito de ChatGPT no es ser una buena IA: es haberse convertido en una de las mayores captadoras de atención de la historia</description>
            <pubDate>Sat Dec 13 18:30:02 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone : Portal sobre telecomunicaciones, redes y ciberseguridad: Por qué mi TV no recibe bien Wi-Fi pero sí otros aparatos en el mismo sitio</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/wifi/problemas-television-wifi-motivos/</link>
            <description>Por qué mi TV no recibe bien Wi-Fi pero sí otros aparatos en el mismo sitio</description>
            <pubDate>Sat Dec 13 18:06:15 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>El condón roto de GNU: Lanzamiento Ubuntu Touch 20.04 OTA-11</title>
            <link>https://elcondonrotodegnu.wordpress.com/2025/12/13/lanzamiento-ubuntu-touch-20-04-ota-11/</link>
            <description>Lanzamiento Ubuntu Touch 20.04 OTA-11</description>
            <pubDate>Sat Dec 13 18:01:50 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Get Statistical About Your Pet With This Cat Tracking Dashboard</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/12/13/get-statistical-about-your-pet-with-this-cat-tracking-dashboard/</link>
            <description>Get Statistical About Your Pet With This Cat Tracking Dashboard</description>
            <pubDate>Sat Dec 13 18:00:11 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>