<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: “Tim Cook no estará contento”: Carl Pei anuncia que el Nothing Phone 2 será compatible con iMessage (sin el aval de Apple)</title>
            <link>https://www.xataka.com/aplicaciones/tim-cook-no-estara-contento-carl-pei-anuncia-que-nothing-phone-2-sera-compatible-imessage-aval-apple</link>
            <description>“Tim Cook no estará contento”: Carl Pei anuncia que el Nothing Phone 2 será compatible con iMessage (sin el aval de Apple)</description>
            <pubDate>Tue Nov 14 22:51:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Changelog: Go Time 297: Event-driven systems & architecture</title>
            <link>https://changelog.com/gotime/297</link>
            <description>Go Time 297: Event-driven systems & architecture</description>
            <pubDate>Tue Nov 14 22:05:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: El último ataque contra Digi: esto es lo que han hecho Movistar, Orange y Vodafone en O2, Simyo y Lowi</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/ataque-digi-operadores-1123/</link>
            <description>El último ataque contra Digi: esto es lo que han hecho Movistar, Orange y Vodafone en O2, Simyo y Lowi</description>
            <pubDate>Tue Nov 14 21:03:14 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: An Off-Grid EV Camper Van</title>
            <link>https://hackaday.com/2023/11/14/an-off-grid-ev-camper-van/</link>
            <description>An Off-Grid EV Camper Van</description>
            <pubDate>Tue Nov 14 21:00:17 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Windows 11 no deja de instalar la misma actualización una y otra vez, ¿cómo solucionarlo?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/windows/windows-11-problema-instalar-misma-actualizacion-soluciones/</link>
            <description>Windows 11 no deja de instalar la misma actualización una y otra vez, ¿cómo solucionarlo?</description>
            <pubDate>Tue Nov 14 20:30:20 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Ojo con la última estafa de WhatsApp de la que está avisando la Guardia Civil. Así puedes evitar caer</title>
            <link>https://www.genbeta.com/seguridad/ojo-ultima-estafa-whatsapp-que-esta-avisando-guardia-civil-asi-puedes-evitar-caer</link>
            <description>Ojo con la última estafa de WhatsApp de la que está avisando la Guardia Civil. Así puedes evitar caer</description>
            <pubDate>Tue Nov 14 20:05:20 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: WhatsApp: Google avisa que se acaban las copias de seguridad gratuitas sin límite en Android</title>
            <link>https://www.xataka.com/aplicaciones/whatsapp-google-avisa-que-se-acaban-copias-seguridad-gratuitas-limite-android</link>
            <description>WhatsApp: Google avisa que se acaban las copias de seguridad gratuitas sin límite en Android</description>
            <pubDate>Tue Nov 14 20:02:35 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Amazon tira el precio de este kit de alarma de seguridad y lo rebaja 100 euros</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/amazon/seguridad-kit-ring-alarm-1123/</link>
            <description>Amazon tira el precio de este kit de alarma de seguridad y lo rebaja 100 euros</description>
            <pubDate>Tue Nov 14 20:00:40 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Un ingeniero de 22 años tiene dos trabajos a jornada completa: su secreto pasa por hacer sólo las tareas imprescindibles</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/ingeniero-22-anos-tiene-dos-trabajos-a-jornada-completa-su-secreto-para-hacer-solo-tareas-imprescindibles</link>
            <description>Un ingeniero de 22 años tiene dos trabajos a jornada completa: su secreto pasa por hacer sólo las tareas imprescindibles</description>
            <pubDate>Tue Nov 14 19:30:51 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: El SETI presionado para que encuentre vida extraterrestre de una vez por todas</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/ciencia/seti-presionado-encuentre-vida-extraterrestre-1123/</link>
            <description>El SETI presionado para que encuentre vida extraterrestre de una vez por todas</description>
            <pubDate>Tue Nov 14 19:30:47 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: There’s No AI In A Markov Chain, But They’re Fun To Play With</title>
            <link>https://hackaday.com/2023/11/14/theres-no-ai-in-a-markov-chain-but-theyre-fun-to-play-with/</link>
            <description>There’s No AI In A Markov Chain, But They’re Fun To Play With</description>
            <pubDate>Tue Nov 14 19:30:25 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>