<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Algo ha impactado contra un Boeing 737, hiriendo al piloto. Lo verdaderamente inaudito: ocurrió a 11.000 metros</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/algo-ha-atravesado-avion-a-11-000-metros-altura-primero-que-penso-piloto-trozo-basura-espacial</link>
            <description>Algo ha impactado contra un Boeing 737, hiriendo al piloto. Lo verdaderamente inaudito: ocurrió a 11.000 metros</description>
            <pubDate>Mon Oct 20 13:31:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Teles desde 261 euros en los reacondicionados de MediaMarkt: cinco de las mejores ofertas con doble descuento</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/teles-261-euros-reacondicionados-mediamarkt-cinco-mejores-ofertas-doble-descuento</link>
            <description>Teles desde 261 euros en los reacondicionados de MediaMarkt: cinco de las mejores ofertas con doble descuento</description>
            <pubDate>Mon Oct 20 13:17:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Waze desespera a los usuarios de Android Auto y Google Maps parece la única alternativa</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-tecnologia/fallos-waze-ultimas-actualizaciones/</link>
            <description>Waze desespera a los usuarios de Android Auto y Google Maps parece la única alternativa</description>
            <pubDate>Mon Oct 20 13:03:42 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Gemini con Google Drive: lista de opciones para usarlo y organizar y limpiar tu nube</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/gemini-google-drive-lista-opciones-para-usarlo-organizar-limpiar-tu-nube</link>
            <description>Gemini con Google Drive: lista de opciones para usarlo y organizar y limpiar tu nube</description>
            <pubDate>Mon Oct 20 13:03:39 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La IA está dando pasos clave para ser mucho mejor en el futuro: como por ejemplo no necesitar a los humanos</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/ia-esta-dando-pasos-clave-para-ser-mucho-mejor-futuro-como-ejemplo-desprenderse-humanos</link>
            <description>La IA está dando pasos clave para ser mucho mejor en el futuro: como por ejemplo no necesitar a los humanos</description>
            <pubDate>Mon Oct 20 13:01:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Desayuna como un rey: esta tostadora inteligente te permitirá hacer la tostada perfecta en casa</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/desayuna-como-rey-esta-tostadora-inteligente-te-permitira-hacer-tostada-perfecta-casa</link>
            <description>Desayuna como un rey: esta tostadora inteligente te permitirá hacer la tostada perfecta en casa</description>
            <pubDate>Mon Oct 20 13:01:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En 2023 un piloto de Ucrania tuvo una idea de Star Wars. No solo salió bien: su plan kamikaze ha reescrito el manual de guerra</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/2023-piloto-ucrania-tuvo-idea-star-wars-no-solo-salio-bien-su-plan-kamikaze-ha-reescrito-manual-guerra</link>
            <description>En 2023 un piloto de Ucrania tuvo una idea de Star Wars. No solo salió bien: su plan kamikaze ha reescrito el manual de guerra</description>
            <pubDate>Mon Oct 20 12:31:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: ⚡ Weekly Recap: F5 Breached, Linux Rootkits, Pixnapping Attack, EtherHiding & More</title>
            <link>https://thehackernews.com/2025/10/weekly-recap-f5-breached-linux-rootkits.html</link>
            <description>⚡ Weekly Recap: F5 Breached, Linux Rootkits, Pixnapping Attack, EtherHiding & More</description>
            <pubDate>Mon Oct 20 12:27:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Linux 6.18 RC2 Publicado: Ciclo de Desarrollo Estable a Pesar de Regresiones Corregidas</title>
            <link>https://nksistemas.com/linux-6-18-rc2-publicado-ciclo-de-desarrollo-estable-a-pesar-de-regresiones-corregidas/</link>
            <description>Linux 6.18 RC2 Publicado: Ciclo de Desarrollo Estable a Pesar de Regresiones Corregidas</description>
            <pubDate>Mon Oct 20 12:22:45 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Corea del Sur lanzó un programa de libros de texto con IA para el colegio. Ha durado cuatro meses</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/corea-sur-lanzo-programa-libros-texto-ia-para-colegio-ha-durado-4-meses</link>
            <description>Corea del Sur lanzó un programa de libros de texto con IA para el colegio. Ha durado cuatro meses</description>
            <pubDate>Mon Oct 20 12:01:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Analysing ClickFix: 3 Reasons Why Copy/Paste Attacks Are Driving Security Breaches</title>
            <link>https://thehackernews.com/2025/10/analysing-clickfix-3-reasons-why.html</link>
            <description>Analysing ClickFix: 3 Reasons Why Copy/Paste Attacks Are Driving Security Breaches</description>
            <pubDate>Mon Oct 20 11:55:00 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>