<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Un error burocrático ha colocado a Europa en un escenario complic: quedarse sin agua caliente en 2027, literalmente</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/error-burocratico-ha-colocado-a-europa-escenario-apocaliptico-quedarse-agua-caliente-2027-literalmente</link>
            <description>Un error burocrático ha colocado a Europa en un escenario complic: quedarse sin agua caliente en 2027, literalmente</description>
            <pubDate>Sat Oct 11 13:31:43 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Hackers Turn Velociraptor DFIR Tool Into Weapon in LockBit Ransomware Attacks</title>
            <link>https://thehackernews.com/2025/10/hackers-turn-velociraptor-dfir-tool.html</link>
            <description>Hackers Turn Velociraptor DFIR Tool Into Weapon in LockBit Ransomware Attacks</description>
            <pubDate>Sat Oct 11 13:04:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Poco a poco, los astronautas han sido testigos de una transformación radical: las ciudades han dejado de ser amarillas</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/astronautas-han-sido-testigos-transformacion-radical-ultimos-15-anos-ciudades-no-amarillas</link>
            <description>Poco a poco, los astronautas han sido testigos de una transformación radical: las ciudades han dejado de ser amarillas</description>
            <pubDate>Sat Oct 11 13:01:43 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: ¿Puedo cancelar una transferencia hecha con Revolut?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/fintech/cancelar-transferencia-revolut/</link>
            <description>¿Puedo cancelar una transferencia hecha con Revolut?</description>
            <pubDate>Sat Oct 11 13:01:11 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Desde hace décadas un boom silencioso se está imponiendo en muchas regiones de China: el cristianismo</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/hace-decadas-china-vive-boom-silencioso-que-se-esta-imponiendo-algunas-regiones-cristianismo</link>
            <description>Desde hace décadas un boom silencioso se está imponiendo en muchas regiones de China: el cristianismo</description>
            <pubDate>Sat Oct 11 12:31:42 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Una Al Día: Aisuru: el botnet DDoS que convierte los IoT de EE.UU. en auténticas armas</title>
            <link>https://unaaldia.hispasec.com/2025/10/aisuru-el-botnet-ddos-que-convierte-los-iot-de-ee-uu-en-autenticas-armas.html?utm_source=rss&utm_medium=rss&utm_campaign=aisuru-el-botnet-ddos-que-convierte-los-iot-de-ee-uu-en-autenticas-armas</link>
            <description>Aisuru: el botnet DDoS que convierte los IoT de EE.UU. en auténticas armas</description>
            <pubDate>Sat Oct 11 12:08:02 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La Flota de Indias se hundió en 1715 cargada de tesoros del 'Nuevo Mundo'. Acabamos de recuperar uno de un millón de dólares</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/flota-indias-se-hundio-1715-cargada-tesoros-nuevo-mundo-acabamos-recuperar-uno-millon-dolares</link>
            <description>La Flota de Indias se hundió en 1715 cargada de tesoros del 'Nuevo Mundo'. Acabamos de recuperar uno de un millón de dólares</description>
            <pubDate>Sat Oct 11 12:01:43 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hemos descubierto el "botón" que nos activa el hambre. Y es la siguiente revolución en medicamentos para adelgazar</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/hemos-descubierto-boton-que-nos-activa-hambre-siguiente-revolucion-medicamentos-para-adelgazar</link>
            <description>Hemos descubierto el "botón" que nos activa el hambre. Y es la siguiente revolución en medicamentos para adelgazar</description>
            <pubDate>Sat Oct 11 11:31:43 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Telefónica podría recaudar hasta 14.000 millones de euros para una de las mayores operaciones de su historia: Vodafone</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/telefonica-recaudar-14000-millones-euros-operacion/</link>
            <description>Telefónica podría recaudar hasta 14.000 millones de euros para una de las mayores operaciones de su historia: Vodafone</description>
            <pubDate>Sat Oct 11 11:03:06 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone : Portal sobre telecomunicaciones, redes y ciberseguridad: ¿Tu Smart TV te espía? Revisa este ajuste que comparte tus datos sin permiso</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/hogar/ajuste-smart-tv-estar-compartiendo-datos-terceros/</link>
            <description>¿Tu Smart TV te espía? Revisa este ajuste que comparte tus datos sin permiso</description>
            <pubDate>Sat Oct 11 11:02:39 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Cámaras de fotos, carretes y un velocímetro en el retrovisor: la historia del primer radar en España</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/camaras-fotos-carretes-velocimetro-retrovisor-historia-primer-radar-espana</link>
            <description>Cámaras de fotos, carretes y un velocímetro en el retrovisor: la historia del primer radar en España</description>
            <pubDate>Sat Oct 11 11:01:43 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>