<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: La DGT resuelve todas las dudas sobre las balizas V16 respondiendo a las preguntas de los usuarios</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/preguntas-baliza-v16-dgt/</link>
            <description>La DGT resuelve todas las dudas sobre las balizas V16 respondiendo a las preguntas de los usuarios</description>
            <pubDate>Thu Oct 16 13:57:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La tasa de basuras se ha convertido en la gran patata caliente de la política española. En realidad tiene poco de inesperado</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/tasa-basuras-se-ha-convertido-gran-patata-caliente-politica-espanola-realidad-tiene-poco-inesperado</link>
            <description>La tasa de basuras se ha convertido en la gran patata caliente de la política española. En realidad tiene poco de inesperado</description>
            <pubDate>Thu Oct 16 13:30:37 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: Hay un flatpak para AceStream que funciona tan bien como la AppImage y casi tan bien como el snap oficial</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/hay-un-flatpak-para-acestream-que-funciona-tan-bien-como-la-appimage-y-casi-tan-bien-como-el-snap-oficial.html</link>
            <description>Hay un flatpak para AceStream que funciona tan bien como la AppImage y casi tan bien como el snap oficial</description>
            <pubDate>Thu Oct 16 13:30:16 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Llega la metamorfosis de Windows 11. Una que hará que hablemos con nuestro PC para que haga cosas por nosotros</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/llega-metamorfosis-windows-11-que-hara-que-hablemos-nuestro-pc-haga-cosas-nosotros</link>
            <description>Llega la metamorfosis de Windows 11. Una que hará que hablemos con nuestro PC para que haga cosas por nosotros</description>
            <pubDate>Thu Oct 16 13:27:58 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Los beneficios conseguidos por criptomonedas podrían llegar a sufrir más impuestos</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/fintech/beneficios-conseguidos-criptomonedas-sufrir-mas-impuestos/</link>
            <description>Los beneficios conseguidos por criptomonedas podrían llegar a sufrir más impuestos</description>
            <pubDate>Thu Oct 16 13:22:48 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Carrefour tiene a precio de outlet esta tele Philips con Ambilight para el dormitorio y con Movistar Plus+ de regalo</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/carrefour-tiene-a-precio-outlet-esta-tele-philips-ambilight-para-dormitorio-movistar-plus-regalo</link>
            <description>Carrefour tiene a precio de outlet esta tele Philips con Ambilight para el dormitorio y con Movistar Plus+ de regalo</description>
            <pubDate>Thu Oct 16 13:16:37 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: Elder Bone Dragon #3DThursday #3DPrinting</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2025/10/16/elder-bone-dragon-3dthursday-3dprinting/</link>
            <description>Elder Bone Dragon #3DThursday #3DPrinting</description>
            <pubDate>Thu Oct 16 13:00:55 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Copilot en Windows se estaba acercando peligrosamente a ser el nuevo Cortana. Ahora será un agente que escucha y ve todo lo que hacemos</title>
            <link>https://www.genbeta.com/windows/copilot-windows-se-estaba-acercando-peligrosamente-a-ser-nuevo-cortana-ahora-sera-agente-que-escucha-ve-todo-que-hacemos</link>
            <description>Copilot en Windows se estaba acercando peligrosamente a ser el nuevo Cortana. Ahora será un agente que escucha y ve todo lo que hacemos</description>
            <pubDate>Thu Oct 16 13:00:38 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Mañana (17 de octubre) llegará a Lidl el toallero eléctrico ideal para tu baño: cuesta menos de 45 euros</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/manana-17-octubre-llegara-a-lidl-toallero-electrico-ideal-para-tu-bano-cuesta-45-euros</link>
            <description>Mañana (17 de octubre) llegará a Lidl el toallero eléctrico ideal para tu baño: cuesta menos de 45 euros</description>
            <pubDate>Thu Oct 16 13:00:38 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los móviles llevan años siendo un rectángulo aburrido. Honor quiere ponerles un brazo robótico, y tiene más sentido del que parece</title>
            <link>https://www.xataka.com/moviles/moviles-llevan-anos-siendo-rectangulo-aburrido-honor-quiere-ponerles-brazo-robotico-tiene-sentido-que-parece</link>
            <description>Los móviles llevan años siendo un rectángulo aburrido. Honor quiere ponerles un brazo robótico, y tiene más sentido del que parece</description>
            <pubDate>Thu Oct 16 12:59:05 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Telefónica ha conseguido su mejor dato de portabilidades en 25 años. Es la señal de que algo está cambiando</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/telefonica-ha-conseguido-su-mejor-dato-portabilidades-25-anos-senal-que-algo-esta-cambiando</link>
            <description>Telefónica ha conseguido su mejor dato de portabilidades en 25 años. Es la señal de que algo está cambiando</description>
            <pubDate>Thu Oct 16 12:46:37 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>