<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Genbeta: Sale a la luz la venta de cientos de miles de dispositivos Android con un malware que actuaba como 'puerta trasera'</title>
            <link>https://www.genbeta.com/seguridad/sale-a-luz-venta-cientos-miles-dispositivos-android-malware-que-actuaba-como-puerta-trasera</link>
            <description>Sale a la luz la venta de cientos de miles de dispositivos Android con un malware que actuaba como 'puerta trasera'</description>
            <pubDate>Thu Oct  5 13:53:26 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: QakBot Threat Actors Still in Action, Using Ransom Knight and Remcos RAT in Latest Attacks</title>
            <link>https://thehackernews.com/2023/10/qakbot-threat-actors-still-in-action.html</link>
            <description>QakBot Threat Actors Still in Action, Using Ransom Knight and Remcos RAT in Latest Attacks</description>
            <pubDate>Thu Oct  5 13:18:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Se puede usar el móvil en modo altavoz como manos libres en el coche o te ponen multa?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/usar-movil-modo-altavoz-coche-multa/</link>
            <description>¿Se puede usar el móvil en modo altavoz como manos libres en el coche o te ponen multa?</description>
            <pubDate>Thu Oct  5 13:01:27 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El monitor curvo más buscado en Amazon por los usuarios es de MSI y cuesta menos de lo que parece</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/monitor-curvo-buscado-amazon-usuarios-msi-cuesta-que-parece</link>
            <description>El monitor curvo más buscado en Amazon por los usuarios es de MSI y cuesta menos de lo que parece</description>
            <pubDate>Thu Oct  5 13:00:52 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Estas ofertas de teletrabajo ofrecen hasta 170.000 euros para desarrolladores web e ingenieros</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/estas-ofertas-teletrabajo-ofrecen-170-000-euros-para-desarrolladores-web-e-ingenieros</link>
            <description>Estas ofertas de teletrabajo ofrecen hasta 170.000 euros para desarrolladores web e ingenieros</description>
            <pubDate>Thu Oct  5 13:00:52 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El aceite de oliva está tan caro que hay gente planteándose hacerlo en casa. Es un follón inenarrable</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/aceite-oliva-esta-caro-que-hay-gente-planteandose-hacerlo-casa-follon-inenarrable</link>
            <description>El aceite de oliva está tan caro que hay gente planteándose hacerlo en casa. Es un follón inenarrable</description>
            <pubDate>Thu Oct  5 13:00:51 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: Bony Basilisk #3DThursday #3DPrinting</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2023/10/05/bony-basilisk-3dthursday-3dprinting/</link>
            <description>Bony Basilisk #3DThursday #3DPrinting</description>
            <pubDate>Thu Oct  5 13:00:28 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Organizar un Mundial de Fútbol se ha convertido en una ruina. Así que la FIFA lo ha despiezado y vendido a trozos</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/organizar-mundial-futbol-se-ha-convertido-ruina-asi-que-fifa-ha-despiezado-vendido-a-trozos</link>
            <description>Organizar un Mundial de Fútbol se ha convertido en una ruina. Así que la FIFA lo ha despiezado y vendido a trozos</description>
            <pubDate>Thu Oct  5 12:30:35 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Samsung tiene nuevo rival para el AirTag. Así es la nueva Galaxy SmartTag2</title>
            <link>https://www.xataka.com/perifericos/samsung-tiene-nuevo-rival-para-airtag-asi-nueva-galaxy-smarttag2</link>
            <description>Samsung tiene nuevo rival para el AirTag. Así es la nueva Galaxy SmartTag2</description>
            <pubDate>Thu Oct  5 12:16:36 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>It's FOSS: Install Brave on Arch Linux</title>
            <link>https://itsfoss.com/install-brave-arch-linux/</link>
            <description>Install Brave on Arch Linux</description>
            <pubDate>Thu Oct  5 12:11:40 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Cómo crear imágenes con tu nombre u otras palabras en DALL-E 3 gratis con Bing Chat</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/como-crear-imagenes-tu-nombre-u-otras-palabras-dall-e-3-gratis-bing-chat</link>
            <description>Cómo crear imágenes con tu nombre u otras palabras en DALL-E 3 gratis con Bing Chat</description>
            <pubDate>Thu Oct  5 12:08:09 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>