<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka Smart Home: El desorbitado precio de la vivienda no es lo único que afronta España: la crisis también se extiende en garajes</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/desorbitado-precio-vivienda-no-unico-que-afronta-espana-crisis-tambien-se-extiende-garajes</link>
            <description>El desorbitado precio de la vivienda no es lo único que afronta España: la crisis también se extiende en garajes</description>
            <pubDate>Mon Feb 24 14:50:10 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Si nunca has comprado una impresora 3D porque son muy caras, mucho ojo a estas cinco ofertas en una buena variedad de modelos</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/nunca-has-comprado-impresora-3d-porque-muy-caras-mucho-ojo-a-estas-cinco-ofertas-buena-variedad-modelos</link>
            <description>Si nunca has comprado una impresora 3D porque son muy caras, mucho ojo a estas cinco ofertas en una buena variedad de modelos</description>
            <pubDate>Mon Feb 24 14:31:57 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Esta lámpara de IKEA sin cables es ideal para iluminar armarios y despensas. Lo mejor es que funciona con sensor de proximidad</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/iluminacion-y-energia/esta-lampara-ikea-cables-ideal-para-iluminar-armarios-despensas-mejor-que-funciona-sensor-proximidad</link>
            <description>Esta lámpara de IKEA sin cables es ideal para iluminar armarios y despensas. Lo mejor es que funciona con sensor de proximidad</description>
            <pubDate>Mon Feb 24 14:31:57 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: La transformación de Vodafone está funcionando: su facturación en España ha aumentado</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/transformacion-vodafone-facturacion-aumentado-0225/</link>
            <description>La transformación de Vodafone está funcionando: su facturación en España ha aumentado</description>
            <pubDate>Mon Feb 24 14:30:50 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Llevaba toda la vida abriendo el Administrador de Tareas mal en Windows. Esta forma es más rápida</title>
            <link>https://www.genbeta.com/paso-a-paso/llevaba-toda-vida-abriendo-administrador-tareas-mal-windows-esta-forma-rapida-1</link>
            <description>Llevaba toda la vida abriendo el Administrador de Tareas mal en Windows. Esta forma es más rápida</description>
            <pubDate>Mon Feb 24 14:11:57 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Wallapop se ha llenado de Thermomix que costaron 1.200 euros a mitad de precio (y casi todas en perfecto estado)</title>
            <link>https://www.xataka.com/domotica-1/wallapop-se-ha-llenado-thermomix-que-costaron-1-200-euros-a-mitad-precio-casi-todas-perfecto-estado</link>
            <description>Wallapop se ha llenado de Thermomix que costaron 1.200 euros a mitad de precio (y casi todas en perfecto estado)</description>
            <pubDate>Mon Feb 24 14:01:57 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Google le pone precio al uso de su nueva IA dedicada a generar vídeo</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/ia/google-precio-nueva-ia-generar-video-0225/</link>
            <description>Google le pone precio al uso de su nueva IA dedicada a generar vídeo</description>
            <pubDate>Mon Feb 24 14:00:16 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Una gigantesca "fábrica" de centrales nucleares flotantes: el plan de una empresa británica para revolucionar el sector</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/gigantesca-fabrica-centrales-nucleares-flotantes-plan-empresa-britanica-para-revolucionar-sector</link>
            <description>Una gigantesca "fábrica" de centrales nucleares flotantes: el plan de una empresa británica para revolucionar el sector</description>
            <pubDate>Mon Feb 24 13:31:57 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Para preparar la mejor taza de café no necesitas solo una buena cafetera, también te recomiendo este dispositivo</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/para-preparar-mejor-taza-cafe-no-necesitas-solo-buena-cafetera-tambien-te-recomiendo-este-dispositivo</link>
            <description>Para preparar la mejor taza de café no necesitas solo una buena cafetera, también te recomiendo este dispositivo</description>
            <pubDate>Mon Feb 24 13:31:56 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Steve Jobs pensó que Bill Gates debería haber tomado ácido: creía que el LSD habría mejorado los diseños de Microsoft</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/steve-jobs-penso-que-bill-gates-deberia-haber-tomado-acido-creia-que-lsd-habria-mejorado-disenos-microsoft</link>
            <description>Steve Jobs pensó que Bill Gates debería haber tomado ácido: creía que el LSD habría mejorado los diseños de Microsoft</description>
            <pubDate>Mon Feb 24 13:15:56 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Huevos blancos: ¿Por qué es tan difícil encontrarlos en el supermercado? Esta experta lo deja claro</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/huevos-blancos-que-dificil-encontrarlos-supermercado-esta-experta-deja-claro</link>
            <description>Huevos blancos: ¿Por qué es tan difícil encontrarlos en el supermercado? Esta experta lo deja claro</description>
            <pubDate>Mon Feb 24 13:05:56 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>