<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>cambiatealinux.com: Virtualbox fallo al guardar parámetro de interfaz de red anfitrión</title>
            <link>https://www.cambiatealinux.com/virtualbox-fallo-al-guardar-parametro-de-interfaz-de-red-anfitrion</link>
            <description>Virtualbox fallo al guardar parámetro de interfaz de red anfitrión</description>
            <pubDate>Fri Jun 17 17:27:33 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Un ingeniero de Google ha charlado sobre la vida y la muerte con un chatbot. Ahora está convencido de que tiene conciencia</title>
            <link>https://www.xataka.com/otros/ingeniero-google-ha-charlado-vida-muerte-chatbot-ahora-esta-convencido-que-tiene-conciencia</link>
            <description>Un ingeniero de Google ha charlado sobre la vida y la muerte con un chatbot. Ahora está convencido de que tiene conciencia</description>
            <pubDate>Sun Jun 12 13:36:27 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Reino Unido tiene un plan para suministrar energía a los agricultores: paneles solares semitransparentes en las paredes de los invernaderos</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/reino-unido-tiene-plan-para-suministrar-energia-a-agricultores-paneles-solares-semitransparentes-paredes-invernaderos</link>
            <description>Reino Unido tiene un plan para suministrar energía a los agricultores: paneles solares semitransparentes en las paredes de los invernaderos</description>
            <pubDate>Sun Jun 12 13:00:32 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: 13 batidos de frutas sin azúcar añadido ideales para refrescarte este verano</title>
            <link>https://www.vitonica.com/recetas-saludables/13-batidos-frutas-azucar-anadido-ideales-para-refrescarte-este-verano</link>
            <description>13 batidos de frutas sin azúcar añadido ideales para refrescarte este verano</description>
            <pubDate>Sun Jun 12 12:00:33 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Cómo configurar tu cuenta de Apple para proteger al máximo tu privacidad</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/como-configurar-tu-cuenta-apple-para-proteger-al-maximo-tu-privacidad</link>
            <description>Cómo configurar tu cuenta de Apple para proteger al máximo tu privacidad</description>
            <pubDate>Sun Jun 12 12:00:33 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: No puedo compartir historias de Instagram: ¿qué está pasando?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/redes-sociales/no-puedo-compartir-historias-instagram/</link>
            <description>No puedo compartir historias de Instagram: ¿qué está pasando?</description>
            <pubDate>Sun Jun 12 12:00:02 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>El Blog Salmón: El hundimiento de las criptomonedas, arrastra consigo, de forma inesperada, a muchos influencers</title>
            <link>https://www.elblogsalmon.com/protagonistas/hundimiento-criptomonedas-arrastra-consigo-forma-inesperada-a-muchos-influencers</link>
            <description>El hundimiento de las criptomonedas, arrastra consigo, de forma inesperada, a muchos influencers</description>
            <pubDate>Sun Jun 12 11:23:27 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Por qué algunos programas van mal por WiFi y qué hacer</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/wifi/evitar-aplicaciones-fallos-wifi/</link>
            <description>Por qué algunos programas van mal por WiFi y qué hacer</description>
            <pubDate>Sun Jun 12 11:06:06 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Pymes y Autonomos: Planes de pensiones de empresas, todo lo que necesitas saber para aprovecharlos y pagar menos en la RENTA</title>
            <link>https://www.pymesyautonomos.com/administracion-finanzas/planes-pensiones-empresas-todo-que-necesitas-saber-para-aprovecharlos-pagar-renta</link>
            <description>Planes de pensiones de empresas, todo lo que necesitas saber para aprovecharlos y pagar menos en la RENTA</description>
            <pubDate>Sun Jun 12 11:01:56 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Jiaolong, la ciudad completamente privada de China donde una empresa gobierna y gestiona impuestos</title>
            <link>https://www.xataka.com/otros/jiaolong-ciudad-completamente-privada-china-donde-empresa-gobierna-gestiona-impuestos</link>
            <description>Jiaolong, la ciudad completamente privada de China donde una empresa gobierna y gestiona impuestos</description>
            <pubDate>Sun Jun 12 11:00:35 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: DOOM? In Your BIOS? More Likely Than You Think!</title>
            <link>https://hackaday.com/2022/06/12/doom-in-your-bios-more-likely-than-you-think/</link>
            <description>DOOM? In Your BIOS? More Likely Than You Think!</description>
            <pubDate>Sun Jun 12 11:00:23 2022</pubDate>
            </item></channel>
</rss>