<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>EsGeeks: RedTiger-Tools: Multi-herramienta Gratuita de Ciberseguridad y Hacking</title>
            <link>https://esgeeks.com/redtiger-tools-multi-herramienta-ciberseguridad/</link>
            <description>RedTiger-Tools: Multi-herramienta Gratuita de Ciberseguridad y Hacking</description>
            <pubDate>Sun May 18 21:38:48 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Speed Up Arduino with Clever Coding</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/05/18/speed-up-arduino-with-clever-coding/</link>
            <description>Speed Up Arduino with Clever Coding</description>
            <pubDate>Sun May 18 20:00:57 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Movistar, MasOrange, Vodafone y Digi, así está el Juego de Tronos de las telecomunicaciones</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/movistar-masorange-vodafone-digi-juego-tronos-telecomunicaciones-0525/</link>
            <description>Movistar, MasOrange, Vodafone y Digi, así está el Juego de Tronos de las telecomunicaciones</description>
            <pubDate>Sun May 18 20:00:51 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Donde antes había humanos, ahora hay datos. Huawei y Huaneng han desplegado 100 camiones sin conductor en una mina en China</title>
            <link>https://www.xataka.com/transporte/donde-antes-habia-humanos-ahora-hay-datos-huawei-huaneng-han-desplegado-100-camiones-conductor-mina-china</link>
            <description>Donde antes había humanos, ahora hay datos. Huawei y Huaneng han desplegado 100 camiones sin conductor en una mina en China</description>
            <pubDate>Sun May 18 19:01:24 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Harto de que mi Smart TV recopilara todos mis datos, he hecho estos ajustes para blindar mi privacidad</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/como-proteger-smart-tv-privacidad-0525/</link>
            <description>Harto de que mi Smart TV recopilara todos mis datos, he hecho estos ajustes para blindar mi privacidad</description>
            <pubDate>Sun May 18 19:00:12 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: México ha encontrado la forma de tener un coche eléctrico "barato": que lo haga el Gobierno</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/mexico-ha-encontrado-forma-tener-coche-electrico-barato-que-haga-gobierno</link>
            <description>México ha encontrado la forma de tener un coche eléctrico "barato": que lo haga el Gobierno</description>
            <pubDate>Sun May 18 18:01:24 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Te has mudado o cambiado de móvil? Así se actualizan tus datos personales en N26</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/fintech/n26-actualizar-datos-personales/</link>
            <description>¿Te has mudado o cambiado de móvil? Así se actualizan tus datos personales en N26</description>
            <pubDate>Sun May 18 18:00:49 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Cambié Siri por Google Gemini en mi iPhone: esta ha sido mi experiencia</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/redes/cambie-siri-gemini-iphone-experiencia/</link>
            <description>Cambié Siri por Google Gemini en mi iPhone: esta ha sido mi experiencia</description>
            <pubDate>Sun May 18 17:03:16 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La urbanización salvaje, el calor y las cucarachas han convertido Brasil en el destino perfecto de una criatura: el escorpión</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/urbanizacion-salvaje-calor-cucarachas-han-convertido-brasil-destino-perfecto-criatura-escorpion</link>
            <description>La urbanización salvaje, el calor y las cucarachas han convertido Brasil en el destino perfecto de una criatura: el escorpión</description>
            <pubDate>Sun May 18 17:01:24 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Christmas Comes Early With AI Santa Demo</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/05/18/christmas-comes-early-with-ai-santa-demo/</link>
            <description>Christmas Comes Early With AI Santa Demo</description>
            <pubDate>Sun May 18 17:00:45 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Prime Video hace algo épico y estrena tres de las últimas películas de Bruce Willis</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/prime-video-estrena-tres-ultimas-peliculas-bruce-willis/</link>
            <description>Prime Video hace algo épico y estrena tres de las últimas películas de Bruce Willis</description>
            <pubDate>Sun May 18 17:00:18 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>