<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Linux Magazine News (path: lmi_news): System76 Releases COSMIC Alpha 7</title>
            <link>http://www.linux-magazine.com/Online/News/System76-Releases-COSMIC-Alpha-7</link>
            <description>System76 Releases COSMIC Alpha 7</description>
            <pubDate>Wed Apr 30 13:53:10 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: El fiscal general borró correctamente todos sus mensajes sin dejar rastro: ni WhatsApp ni Google han podido recuperarlos</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/fiscal-general-borro-correctamente-todos-sus-mensajes-dejar-rastro-whatsapp-google-han-podido-recuperarlos</link>
            <description>El fiscal general borró correctamente todos sus mensajes sin dejar rastro: ni WhatsApp ni Google han podido recuperarlos</description>
            <pubDate>Wed Apr 30 13:34:39 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El mundo parecía no estar preparado para el fin del efectivo. El euro digital deja claro que sí</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/mundo-parecia-no-estar-preparado-para-fin-efectivo-euro-digital-deja-claro-que</link>
            <description>El mundo parecía no estar preparado para el fin del efectivo. El euro digital deja claro que sí</description>
            <pubDate>Wed Apr 30 13:31:53 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Este es el Google Pixel que me compraría ahora mismo. Su software recibirá muchas actualizaciones y tiene una muy buena cámara</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/este-google-pixel-que-me-compraria-ahora-su-software-recibira-muchas-actualizaciones-tiene-muy-buena-camara</link>
            <description>Este es el Google Pixel que me compraría ahora mismo. Su software recibirá muchas actualizaciones y tiene una muy buena cámara</description>
            <pubDate>Wed Apr 30 13:31:53 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Estos son los estrenos de Disney+ que podrás ver en mayo, con nuevas temporadas y más sorpresas</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/estrenos-disney-plus-mayo-2025/</link>
            <description>Estos son los estrenos de Disney+ que podrás ver en mayo, con nuevas temporadas y más sorpresas</description>
            <pubDate>Wed Apr 30 13:30:40 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>EsGeeks: Fallo de Seguridad Grave: Smartphones Samsung Galaxy Exponen Contraseñas</title>
            <link>https://esgeeks.com/smartphones-samsung-galaxy-exponen-contrasenas/</link>
            <description>Fallo de Seguridad Grave: Smartphones Samsung Galaxy Exponen Contraseñas</description>
            <pubDate>Wed Apr 30 13:29:24 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Sin obras ni instalaciones: este kit solar enchufable es perfecto para generar tu propia energía en casa y ahorrar en la factura</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/obras-instalaciones-este-kit-solar-enchufable-perfecto-para-generar-tu-propia-energia-casa-ahorrar-factura</link>
            <description>Sin obras ni instalaciones: este kit solar enchufable es perfecto para generar tu propia energía en casa y ahorrar en la factura</description>
            <pubDate>Wed Apr 30 13:04:45 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Dos trabajadores de Elon Musk en DOGE accedieron a una red privada. EEUU guarda allí los secretos de su arsenal nuclear</title>
            <link>https://www.xataka.com/seguridad/ex-becario-spacex-que-trabaja-para-elon-musk-accedio-a-red-eeuu-guarda-alli-secretos-su-arsenal-nuclear</link>
            <description>Dos trabajadores de Elon Musk en DOGE accedieron a una red privada. EEUU guarda allí los secretos de su arsenal nuclear</description>
            <pubDate>Wed Apr 30 13:01:53 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: La Policía explica cómo acabar para siempre con las molestas llamadas de spam que recibimos a diario</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/metodo-policia-acabar-llamadas-spam-0425/</link>
            <description>La Policía explica cómo acabar para siempre con las molestas llamadas de spam que recibimos a diario</description>
            <pubDate>Wed Apr 30 13:00:44 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Este ingeniero se pasó el apagón: logró encender su router y conectarlo a Internet usando pilas</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/la-red-local/este-ingeniero-se-paso-apagon-logro-encender-su-router-conectarlo-a-internet-usando-pilas</link>
            <description>Este ingeniero se pasó el apagón: logró encender su router y conectarlo a Internet usando pilas</description>
            <pubDate>Wed Apr 30 12:58:25 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Consumo investigará a las VTC como Uber y Cabify por posibles subidas de precio de hasta el 300% durante el gran apagón</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/consumo-investigara-a-vtc-como-uber-cabify-posibles-subidas-precio-300-durante-gran-apagon</link>
            <description>Consumo investigará a las VTC como Uber y Cabify por posibles subidas de precio de hasta el 300% durante el gran apagón</description>
            <pubDate>Wed Apr 30 12:48:49 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>