<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>It's FOSS: 5 Open Source Apps You Can use for Seamless File Transfer Between Linux and Android</title>
            <link>https://itsfoss.com/file-transfer-apps-linux-android/</link>
            <description>5 Open Source Apps You Can use for Seamless File Transfer Between Linux and Android</description>
            <pubDate>Sat Jul 26 13:47:27 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hemos desarrollado un implante dental que parece sacado de 'Blade Runner': crece y es capaz de 'hackear' el cerebro</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/hemos-desarrollado-implante-dental-que-parece-sacado-blade-runner-crece-capaz-hackear-cerebro</link>
            <description>Hemos desarrollado un implante dental que parece sacado de 'Blade Runner': crece y es capaz de 'hackear' el cerebro</description>
            <pubDate>Sat Jul 26 13:30:36 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Engañó a todo el mundo haciéndose pasar por astronauta durante años. No tenía ni carnet de conducir</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/engano-a-todo-mundo-haciendose-pasar-astronauta-durante-anos-no-tenia-carnet-conducir</link>
            <description>Engañó a todo el mundo haciéndose pasar por astronauta durante años. No tenía ni carnet de conducir</description>
            <pubDate>Sat Jul 26 13:16:25 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Por estos motivos uso una VPN para jugar online y tú también deberías</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/videojuegos/motivos-usar-vpn-jugar-online/</link>
            <description>Por estos motivos uso una VPN para jugar online y tú también deberías</description>
            <pubDate>Sat Jul 26 13:04:38 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Europa tiene un mensaje para los turistas que van a volar: prepárense para un verano de retrasos y cancelaciones históricas</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/europa-tiene-mensaje-para-turistas-que-van-a-volar-preparense-para-verano-retrasos-cancelaciones-historicas</link>
            <description>Europa tiene un mensaje para los turistas que van a volar: prepárense para un verano de retrasos y cancelaciones históricas</description>
            <pubDate>Sat Jul 26 12:30:36 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>OMG! Ubuntu: New RVA23 RISC-V Chips are Coming Sooner than You Think</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2025/07/ubuntu-risc-v-rva23-hardware-coming-soon</link>
            <description>New RVA23 RISC-V Chips are Coming Sooner than You Think</description>
            <pubDate>Sat Jul 26 12:29:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: Intel anuncia despidos de miles de empleados y frena su expansión europea</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/intel-anuncia-despidos-de-miles-de-empleados-y-frena-su-expansion-europea.html</link>
            <description>Intel anuncia despidos de miles de empleados y frena su expansión europea</description>
            <pubDate>Sat Jul 26 12:16:15 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: No puedes subir al metro de Madrid con un patinete eléctrico. En el de China, los robots ya son un pasajero más</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/no-puedes-subir-al-metro-madrid-patinete-electrico-china-robots-pasajero</link>
            <description>No puedes subir al metro de Madrid con un patinete eléctrico. En el de China, los robots ya son un pasajero más</description>
            <pubDate>Sat Jul 26 12:00:36 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La nueva batería europea no lleva litio ni cobalto: viene del monte andaluz y se quema en térmicas francesas</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/nueva-bateria-europea-no-lleva-litio-cobalto-viene-monte-andaluz-se-quema-termicas-francesas</link>
            <description>La nueva batería europea no lleva litio ni cobalto: viene del monte andaluz y se quema en térmicas francesas</description>
            <pubDate>Sat Jul 26 11:30:36 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone : Portal sobre telecomunicaciones, redes y ciberseguridad: Reformas inteligentes para ahorrar luz en casa: cambios sencillos que puedes hacer</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/power/reformas-inteligentes-ahorrar-luz/</link>
            <description>Reformas inteligentes para ahorrar luz en casa: cambios sencillos que puedes hacer</description>
            <pubDate>Sat Jul 26 11:06:37 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: HBO Max anuncia el gran estreno de una película que ha estado en cines hace 2 meses</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/hbo-max-estreno-pelicula-cines-hace-2-meses/</link>
            <description>HBO Max anuncia el gran estreno de una película que ha estado en cines hace 2 meses</description>
            <pubDate>Sat Jul 26 11:06:00 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>