<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Hacking a Pill Camera</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/11/18/hacking-a-pill-camera/</link>
            <description>Hacking a Pill Camera</description>
            <pubDate>Wed Nov 19 06:00:25 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>It's FOSS: Open Source Developers Are Exhausted, Unpaid, and Ready to Walk Away</title>
            <link>https://itsfoss.com/news/open-source-developers-are-exhausted/</link>
            <description>Open Source Developers Are Exhausted, Unpaid, and Ready to Walk Away</description>
            <pubDate>Wed Nov 19 05:42:55 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Siempre que planifico un viaje uso esta web para descubrir combinaciones de trenes</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/planificar-viaje-pagina-combinaciones-trenes/</link>
            <description>Siempre que planifico un viaje uso esta web para descubrir combinaciones de trenes</description>
            <pubDate>Wed Nov 19 05:00:35 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Fortinet Warns of New FortiWeb CVE-2025-58034 Vulnerability Exploited in the Wild</title>
            <link>https://thehackernews.com/2025/11/fortinet-warns-of-new-fortiweb-cve-2025.html</link>
            <description>Fortinet Warns of New FortiWeb CVE-2025-58034 Vulnerability Exploited in the Wild</description>
            <pubDate>Wed Nov 19 04:20:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Kubernetes Cluster Goes Mobile in Pet Carrier</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/11/18/kubernetes-cluster-goes-mobile-in-pet-carrier/</link>
            <description>Kubernetes Cluster Goes Mobile in Pet Carrier</description>
            <pubDate>Wed Nov 19 03:00:13 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>SoloLinux: Linux 6.19 podría habilitar por defecto las extensiones de Microsoft C</title>
            <link>https://sololinux.es/linux-6-19/</link>
            <description>Linux 6.19 podría habilitar por defecto las extensiones de Microsoft C</description>
            <pubDate>Wed Nov 19 00:54:14 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Humane Mousetrap Lets You Know It’s Caught Something</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/11/18/humane-mousetrap-lets-you-know-its-caught-something/</link>
            <description>Humane Mousetrap Lets You Know It’s Caught Something</description>
            <pubDate>Wed Nov 19 00:00:37 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>OMG! Ubuntu: Xubuntu Reveals How its Website Was Hijacked</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2025/11/xubuntu-website-breach-report</link>
            <description>Xubuntu Reveals How its Website Was Hijacked</description>
            <pubDate>Tue Nov 18 23:59:53 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: SpaceX cambió la economía espacial. Ahora quiere hacer lo mismo con el coste de los satélites</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/spacex-cambio-economia-espacial-ahora-quiere-hacer-coste-satelites</link>
            <description>SpaceX cambió la economía espacial. Ahora quiere hacer lo mismo con el coste de los satélites</description>
            <pubDate>Tue Nov 18 21:45:06 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>MuyLinux: Klipper ya era un básico, ahora es un imprescindible: (re)descubre el gestor de portapapeles de Plasma</title>
            <link>https://www.muylinux.com/2025/11/18/klipper-gestor-portapapeles-plasma/</link>
            <description>Klipper ya era un básico, ahora es un imprescindible: (re)descubre el gestor de portapapeles de Plasma</description>
            <pubDate>Tue Nov 18 21:14:05 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Digi, Vodafone, Movistar… ¿Quién tiene la tarifa móvil ilimitada más barata del mercado?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/digi-vodafone-movistar-tarifa-movil-ilimitada-barata/</link>
            <description>Digi, Vodafone, Movistar… ¿Quién tiene la tarifa móvil ilimitada más barata del mercado?</description>
            <pubDate>Tue Nov 18 21:04:57 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>