<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Se acaba el tiempo: el Choice Day de AliExpress termina esta noche, pero estas chollos siguen disponibles</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/se-acaba-tiempo-choice-day-aliexpress-termina-esta-noche-estas-chollos-siguen-disponibles</link>
            <description>Se acaba el tiempo: el Choice Day de AliExpress termina esta noche, pero estas chollos siguen disponibles</description>
            <pubDate>Tue Oct  7 13:45:43 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Microsoft creía que la compra de Activision era un negocio redondo. Un año después perdía 300 millones por 'Call of Duty'</title>
            <link>https://www.xataka.com/videojuegos/microsoft-creia-que-compra-activision-era-negocio-redondo-ano-despues-perdia-300-millones-call-of-duty</link>
            <description>Microsoft creía que la compra de Activision era un negocio redondo. Un año después perdía 300 millones por 'Call of Duty'</description>
            <pubDate>Tue Oct  7 13:31:43 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Raspberry Pi Foundation blog: news, announcements, stories, ideas: What’s next for Experience CS?</title>
            <link>https://www.raspberrypi.org/blog/whats-next-for-experience-cs/</link>
            <description>What’s next for Experience CS?</description>
            <pubDate>Tue Oct  7 13:29:06 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Este troyano bancario se hace pasar por una IPTV: Klopatra está robando el dinero de los usuarios españoles</title>
            <link>https://www.genbeta.com/seguridad/este-troyano-bancario-se-hace-pasar-iptv-klopatra-esta-robando-dinero-usuarios-espanoles</link>
            <description>Este troyano bancario se hace pasar por una IPTV: Klopatra está robando el dinero de los usuarios españoles</description>
            <pubDate>Tue Oct  7 13:28:27 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La gente que mató al gato de Schrödinger: hace 40 años tres investigadores se empeñaron en desdibujar las fronteras de la física cuántica, hoy han ganado el Nobel</title>
            <link>https://www.xataka.com/investigacion/gente-que-mato-al-gato-schrodinger-hace-40-anos-tres-investigadores-se-empenaron-desdibujar-fronteras-fisica-cuantica-hoy-han-ganado-nobel</link>
            <description>La gente que mató al gato de Schrödinger: hace 40 años tres investigadores se empeñaron en desdibujar las fronteras de la física cuántica, hoy han ganado el Nobel</description>
            <pubDate>Tue Oct  7 13:18:58 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Ucrania tiene un arma para combatir el invierno contra Rusia: seis ubicaciones secretas esconden un tesoro de 200 megavatios</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/ucrania-tiene-arma-combatir-invierno-rusia-seis-ubicaciones-secretas-esconden-tesoro-200-megavatios</link>
            <description>Ucrania tiene un arma para combatir el invierno contra Rusia: seis ubicaciones secretas esconden un tesoro de 200 megavatios</description>
            <pubDate>Tue Oct  7 13:15:43 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: ¿Con qué tarifas instala Movistar su router más avanzado?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/movistar-instala-router-wifi-6-nuevas-altas/</link>
            <description>¿Con qué tarifas instala Movistar su router más avanzado?</description>
            <pubDate>Tue Oct  7 13:10:18 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Una operadora más se suma a la emisión de partidos de la Primera Federación</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/una-operadora-suma-emision-partidos-primera-federacion/</link>
            <description>Una operadora más se suma a la emisión de partidos de la Primera Federación</description>
            <pubDate>Tue Oct  7 13:04:34 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Qualcomm compra Arduino. Es una llamativa apuesta por el futuro del hardware Open Source</title>
            <link>https://www.xataka.com/makers/qualcomm-compra-arduino-llamativa-apuesta-futuro-hardware-open-source</link>
            <description>Qualcomm compra Arduino. Es una llamativa apuesta por el futuro del hardware Open Source</description>
            <pubDate>Tue Oct  7 13:01:43 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Si no conseguiste el robot aspirador de Aldi de menos de 100 euros, ahora puedes llevarte este de Xiaomi al mismo precio</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/no-conseguiste-robot-aspirador-aldi-100-euros-ahora-puedes-llevarte-este-xiaomi-al-precio</link>
            <description>Si no conseguiste el robot aspirador de Aldi de menos de 100 euros, ahora puedes llevarte este de Xiaomi al mismo precio</description>
            <pubDate>Tue Oct  7 13:01:43 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Make: DIY Projects and Ideas for Makers: Live: Arduino Announce UNO Q, App Lab, and Qualcomm Acquisition</title>
            <link>https://makezine.com/article/technology/arduino/live-arduino-announce-uno-q-app-lab-and-qualcomm-acquisition/</link>
            <description>Live: Arduino Announce UNO Q, App Lab, and Qualcomm Acquisition</description>
            <pubDate>Tue Oct  7 13:00:00 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>