<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: La publicidad masiva llegará a los televisores muy pronto y así funcionará</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/publicidad-masiva-televisores-pronto/</link>
            <description>La publicidad masiva llegará a los televisores muy pronto y así funcionará</description>
            <pubDate>Sun Sep 28 13:57:48 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: A DAZN no le sirven los bloqueos de Javier Tebas y su objetivo es multar uno por uno a todos los piratas</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/dazn-bloqueos-objetivo-multar-todos-piratas/</link>
            <description>A DAZN no le sirven los bloqueos de Javier Tebas y su objetivo es multar uno por uno a todos los piratas</description>
            <pubDate>Sun Sep 28 13:15:52 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El veneno de las cobras es uno de los más temidos y mortales del mundo. La IA está muy cerca de neutralizarlo para siempre</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/inteligencia-artificial-tiene-nueva-mision-buscar-antidotos-veneno-serpientes</link>
            <description>El veneno de las cobras es uno de los más temidos y mortales del mundo. La IA está muy cerca de neutralizarlo para siempre</description>
            <pubDate>Sun Sep 28 13:01:57 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubunlog: 11 razones para pasarse a Linux. Segunda parte</title>
            <link>https://ubunlog.com/11-razones-para-pasarse-a-linux-segunda-parte/</link>
            <description>11 razones para pasarse a Linux. Segunda parte</description>
            <pubDate>Sun Sep 28 12:55:35 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubunlog: 11 razones para pasarse a Linux. Primera parte</title>
            <link>https://ubunlog.com/11-razones-para-pasarse-a-linux-primera-parte/</link>
            <description>11 razones para pasarse a Linux. Primera parte</description>
            <pubDate>Sun Sep 28 12:11:12 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El mercado de los videojuegos es algo más que la punta de lanza del entretenimiento: es otra "guerra" entre China y EEUU</title>
            <link>https://www.xataka.com/videojuegos/mercado-videojuegos-punta-lanza-entretenimiento-otra-batalla-china-eeuu</link>
            <description>El mercado de los videojuegos es algo más que la punta de lanza del entretenimiento: es otra "guerra" entre China y EEUU</description>
            <pubDate>Sun Sep 28 11:31:56 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los mecánicos de España cada vez se fían más de los coches asiáticos. Y los datos de mantenimiento les dan la razón</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/mecanicos-espana-cada-vez-se-fian-coches-asiaticos-datos-mantenimiento-les-dan-razon</link>
            <description>Los mecánicos de España cada vez se fían más de los coches asiáticos. Y los datos de mantenimiento les dan la razón</description>
            <pubDate>Sun Sep 28 11:01:57 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: "Esto no suena tan bien como en el cine". Por qué tu barra de sonido o home cinema no te dan ese sonido impactante de las salas comerciales</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/altavoces/esto-no-suena-bien-como-cine-que-tu-barra-sonido-home-cinema-no-te-dan-ese-sonido-impactante-salas-comerciales</link>
            <description>"Esto no suena tan bien como en el cine". Por qué tu barra de sonido o home cinema no te dan ese sonido impactante de las salas comerciales</description>
            <pubDate>Sun Sep 28 11:01:57 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Smart Home Gets A Custom Keypad Controller</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/09/28/smart-home-gets-a-custom-keypad-controller/</link>
            <description>Smart Home Gets A Custom Keypad Controller</description>
            <pubDate>Sun Sep 28 11:00:52 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Qué pasa con tus datos cuando borras una cuenta en redes sociales?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/redes-sociales/datos-borrados-redes-sociales/</link>
            <description>¿Qué pasa con tus datos cuando borras una cuenta en redes sociales?</description>
            <pubDate>Sun Sep 28 10:58:44 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Lluvia de drones en Alemania, Dinamarca y Noruega de procedencia desconocida</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/ciencia/drones-alemania-dinamarca-noruega-procedencia-desconocida/</link>
            <description>Lluvia de drones en Alemania, Dinamarca y Noruega de procedencia desconocida</description>
            <pubDate>Sun Sep 28 10:44:42 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>