<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>OMG! Ubuntu: Ubuntu Update Adds Support for 118 New Emoji</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2023/12/ubuntu-noto-emoji-font-update-unicode-15-1</link>
            <description>Ubuntu Update Adds Support for 118 New Emoji</description>
            <pubDate>Wed Dec 13 22:33:36 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Cuidado Microsoft, lo último de Google con la IA de Gemini es un asistente de programación al mejor estilo GitHub Copilot</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/cuidado-microsoft-ultimo-google-ia-gemini-asistente-programacion-al-mejor-estilo-github-copilot</link>
            <description>Cuidado Microsoft, lo último de Google con la IA de Gemini es un asistente de programación al mejor estilo GitHub Copilot</description>
            <pubDate>Wed Dec 13 22:07:05 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Hay alguna tarifa mejor que lo nuevo de Digi? Esto ofrecen Lowi, O2, Pepephone y Simyo</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/tarifas-moviles-digi-vs-lowi-o2-pepephone-simyo/</link>
            <description>¿Hay alguna tarifa mejor que lo nuevo de Digi? Esto ofrecen Lowi, O2, Pepephone y Simyo</description>
            <pubDate>Wed Dec 13 21:02:57 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: 5Ghoul: The 14 Shambling 5G Flaws Used For Disruptive Attacks On Smartphones</title>
            <link>https://hackaday.com/2023/12/13/5ghoul-the-14-shambling-5g-flaws-used-for-disruptive-attacks-on-smartphones/</link>
            <description>5Ghoul: The 14 Shambling 5G Flaws Used For Disruptive Attacks On Smartphones</description>
            <pubDate>Wed Dec 13 21:00:54 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Victoria para Spotify: la UE prohibirá algunas de las reglas más controvertidas de la App Store, según Bloomberg</title>
            <link>https://www.xataka.com/servicios/victoria-para-spotify-ue-prohibira-algunas-reglas-controvertidas-app-store-bloomberg</link>
            <description>Victoria para Spotify: la UE prohibirá algunas de las reglas más controvertidas de la App Store, según Bloomberg</description>
            <pubDate>Wed Dec 13 20:10:46 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: La tablet premium de Xiaomi está casi 140 euros más barata con esta oferta navideña de Miravia</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/mix/miravia-tablet-xiaomi-pad-6-1223/</link>
            <description>La tablet premium de Xiaomi está casi 140 euros más barata con esta oferta navideña de Miravia</description>
            <pubDate>Wed Dec 13 20:00:42 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Así puedes forzar a ChatGPT y Google Bard a no usar el contenido de tu sitio web para generar sus respuestas</title>
            <link>https://www.genbeta.com/paso-a-paso/asi-puedes-forzar-a-chatgpt-google-bard-a-no-usar-contenido-tu-sitio-web-para-generar-sus-respuestas</link>
            <description>Así puedes forzar a ChatGPT y Google Bard a no usar el contenido de tu sitio web para generar sus respuestas</description>
            <pubDate>Wed Dec 13 19:37:03 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En pleno salto hacia el coche eléctrico, una empresa se ha empeñado en salvar el motor de combustión: Porsche</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/pleno-salto-coche-electrico-empresa-se-ha-empenado-salvar-motor-combustion-porsche</link>
            <description>En pleno salto hacia el coche eléctrico, una empresa se ha empeñado en salvar el motor de combustión: Porsche</description>
            <pubDate>Wed Dec 13 19:31:21 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Public Power, WiFi, and Shelter</title>
            <link>https://hackaday.com/2023/12/13/public-power-wifi-and-shelter/</link>
            <description>Public Power, WiFi, and Shelter</description>
            <pubDate>Wed Dec 13 19:30:55 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La mejor película de venganzas de todos los tiempos está en Prime Video para una brutal sesión de violencia coreana</title>
            <link>https://www.xataka.com/streaming/mejor-pelicula-venganzas-todos-tiempos-esta-prime-video-para-brutal-sesion-violencia-coreana</link>
            <description>La mejor película de venganzas de todos los tiempos está en Prime Video para una brutal sesión de violencia coreana</description>
            <pubDate>Wed Dec 13 19:01:23 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Si eres principiante y quieres ganar fuerza en el gimnasio no deberías enfocarte en tus puntos débiles</title>
            <link>https://www.vitonica.com/entrenamiento/eres-principiante-quieres-ganar-fuerza-gimnasio-no-deberias-enfocarte-tus-puntos-debiles</link>
            <description>Si eres principiante y quieres ganar fuerza en el gimnasio no deberías enfocarte en tus puntos débiles</description>
            <pubDate>Wed Dec 13 19:01:23 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>