<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Genbeta: Qué fue de la Barra Google... y del resto de clones que durante años abarrotaron la pantalla de nuestros navegadores</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/que-fue-barra-google-resto-clones-que-durante-anos-abarrotaron-pantalla-nuestros-navegadores</link>
            <description>Qué fue de la Barra Google... y del resto de clones que durante años abarrotaron la pantalla de nuestros navegadores</description>
            <pubDate>Sun Dec 11 14:20:02 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Acaban de llegar a internet un par de cortos que han inspirado las dos películas más aterradoras del año</title>
            <link>https://www.xataka.com/cine-y-tv/acaban-llegar-a-internet-par-cortos-que-han-inspirado-dos-peliculas-aterradoras-ano</link>
            <description>Acaban de llegar a internet un par de cortos que han inspirado las dos películas más aterradoras del año</description>
            <pubDate>Sun Dec 11 14:01:40 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>OMG! Ubuntu!: Open Source Video Editing Levels Up with OpenShot 3.0</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2022/12/openshot-3-0-released-big-improvements</link>
            <description>Open Source Video Editing Levels Up with OpenShot 3.0</description>
            <pubDate>Sun Dec 11 13:52:28 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Cuándo y cómo seguir en directo el amerizaje de la cápsula Orion, una de las fases más delicadas de Artemis I</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/artemis-i-afronta-sus-fases-delicadas-cuando-como-seguir-amerizaje-capsula-orion</link>
            <description>Cuándo y cómo seguir en directo el amerizaje de la cápsula Orion, una de las fases más delicadas de Artemis I</description>
            <pubDate>Sun Dec 11 13:31:40 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Una al Día: Se alerta sobre una estafa en Madrid a través de la colocación de boletines de denuncia falsos.</title>
            <link>https://unaaldia.hispasec.com/2022/12/se-alerta-sobre-una-estafa-en-madrid-a-traves-de-la-colocacion-de-boletines-de-denuncia-falsos.html?utm_source=rss&utm_medium=rss&utm_campaign=se-alerta-sobre-una-estafa-en-madrid-a-traves-de-la-colocacion-de-boletines-de-denuncia-falsos</link>
            <description>Se alerta sobre una estafa en Madrid a través de la colocación de boletines de denuncia falsos.</description>
            <pubDate>Sun Dec 11 13:30:00 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Las 14 mejores apps de calendario para organizar tu 2023 en el móvil o navegador</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/14-mejores-apps-calendario-para-organizar-tu-2023-movil-navegador</link>
            <description>Las 14 mejores apps de calendario para organizar tu 2023 en el móvil o navegador</description>
            <pubDate>Sun Dec 11 13:01:40 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Si tienes una tele LG tienes más de 130 canales gratis: esto es LG Channels</title>
            <link>https://www.adslzone.net/reportajes/tv-streaming/lg-channels/</link>
            <description>Si tienes una tele LG tienes más de 130 canales gratis: esto es LG Channels</description>
            <pubDate>Sun Dec 11 13:01:27 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Occidente está reconstruyendo su cadena de suministro para las tierras raras. Objetivo: no depender de China</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/occidente-esta-reconstruyendo-su-cadena-suministro-para-tierras-raras-objetivo-no-depender-china</link>
            <description>Occidente está reconstruyendo su cadena de suministro para las tierras raras. Objetivo: no depender de China</description>
            <pubDate>Sun Dec 11 12:31:41 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Esta es la banda del WiFi que debes usar si tienes una casa inteligente</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/wifi/banda-wifi-dispositivos-casa-inteligente/</link>
            <description>Esta es la banda del WiFi que debes usar si tienes una casa inteligente</description>
            <pubDate>Sun Dec 11 12:09:59 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Quién es Sam Altman, la mente empresarial tras OpenAI, ChatGPT o DALL-E: el hombre de negocios precoz de la IA</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/quien-sam-altman-mente-empresarial-openai-chatgpt-dall-e-hombre-negocios-precoz-ia</link>
            <description>Quién es Sam Altman, la mente empresarial tras OpenAI, ChatGPT o DALL-E: el hombre de negocios precoz de la IA</description>
            <pubDate>Sun Dec 11 12:01:40 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: NE555-Based Electronic Dice</title>
            <link>https://hackaday.com/2022/12/11/ne555-based-electronic-dice/</link>
            <description>NE555-Based Electronic Dice</description>
            <pubDate>Sun Dec 11 12:00:31 2022</pubDate>
            </item></channel>
</rss>