<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: 19 útiles accesorios para TikTok con los que grabar vídeo con tu smartphone</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/19-utiles-accesorios-para-tiktok-que-grabar-video-tu-smartphone</link>
            <description>19 útiles accesorios para TikTok con los que grabar vídeo con tu smartphone</description>
            <pubDate>Sat Nov 20 14:00:28 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubunlog: Annotator, una herramienta de anotaciones sobre imágenes</title>
            <link>https://ubunlog.com/annotator-herramienta-anotaciones-sobre-imagenes/</link>
            <description>Annotator, una herramienta de anotaciones sobre imágenes</description>
            <pubDate>Sat Nov 20 13:14:34 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Panecillos de avena y harina de garbanzo sin horno: receta saludable baja en hidratos</title>
            <link>https://www.vitonica.com/recetas-saludables/panecillos-avena-harina-garbanzo-horno-receta-saludable-baja-hidratos</link>
            <description>Panecillos de avena y harina de garbanzo sin horno: receta saludable baja en hidratos</description>
            <pubDate>Sat Nov 20 13:01:19 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Tengo problemas con mi impresora, ¿qué hago?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/como-se-hace/pc/solucionar-problemas-impresora/</link>
            <description>Tengo problemas con mi impresora, ¿qué hago?</description>
            <pubDate>Sat Nov 20 13:00:24 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Ciencia: Los sonidos del habla estimulan la misma región en el cerebro de humanos, macacos y cobayas</title>
            <link>https://www.xatakaciencia.com/psicologia/sonidos-habla-estimulan-region-cerebro-humanos-macacos-cobayas</link>
            <description>Los sonidos del habla estimulan la misma región en el cerebro de humanos, macacos y cobayas</description>
            <pubDate>Sat Nov 20 12:44:39 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: find: los mejores ejemplos prácticos para localizar lo que buscas</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/find-mejores-comandos-localizar.html</link>
            <description>find: los mejores ejemplos prácticos para localizar lo que buscas</description>
            <pubDate>Sat Nov 20 12:36:13 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: WINE 6.22 llega con Mono 7.0 preparando el camino para las Release Candidates</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/wine-6-22-llega-con-mono-7-0-preparando-el-camino-para-las-release-candidates.html</link>
            <description>WINE 6.22 llega con Mono 7.0 preparando el camino para las Release Candidates</description>
            <pubDate>Sat Nov 20 12:33:58 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Crisis total. Alibaba pierde más de 400.000 millones en un año</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/marcas/crisis-aliexpress-bolsa/</link>
            <description>Crisis total. Alibaba pierde más de 400.000 millones en un año</description>
            <pubDate>Sat Nov 20 12:24:59 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubunlog: KDE se fija en GNOME para añadir una mejora, y otros cambios que llegarán en el futuro</title>
            <link>https://ubunlog.com/kde-se-fija-en-gnome-para-anadir-una-mejora-y-otros-cambios-que-llegaran-en-el-futuro/</link>
            <description>KDE se fija en GNOME para añadir una mejora, y otros cambios que llegarán en el futuro</description>
            <pubDate>Sat Nov 20 12:06:27 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Conoce Privacy Redirect para mejorar tu privacidad al navegar</title>
            <link>https://www.redeszone.net/tutoriales/seguridad/privacy-redirect-redireccion-servicios-privados/</link>
            <description>Conoce Privacy Redirect para mejorar tu privacidad al navegar</description>
            <pubDate>Sat Nov 20 12:05:43 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: It’s Doom, This Time On A Bluetooth LE Dongle</title>
            <link>https://hackaday.com/2021/11/20/its-doom-this-time-on-a-bluetooth-le-dongle/</link>
            <description>It’s Doom, This Time On A Bluetooth LE Dongle</description>
            <pubDate>Sat Nov 20 12:01:38 2021</pubDate>
            </item></channel>
</rss>