<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Genbeta: Echar un vistazo a cómo veíamos el mundo en 1587 es posible gracias a Google Earth</title>
            <link>https://www.genbeta.com/herramientas/echar-vistazo-a-como-veiamos-mundo-1587-posible-gracias-a-google-earth</link>
            <description>Echar un vistazo a cómo veíamos el mundo en 1587 es posible gracias a Google Earth</description>
            <pubDate>Wed Jan  4 14:41:26 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Elbinario: Metaverso y Software libre</title>
            <link>https://elbinario.net/2023/01/04/metaverso-y-software-libre/</link>
            <description>Metaverso y Software libre</description>
            <pubDate>Wed Jan  4 14:11:21 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Vodafone avisa: subida de precios el 22 de enero. Todos los detalles</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/detalles-subida-precios-vodafone-22-enero-2023/</link>
            <description>Vodafone avisa: subida de precios el 22 de enero. Todos los detalles</description>
            <pubDate>Wed Jan  4 14:01:19 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Adiós a las actualizaciones críticas en Windows 7 y Windows 8: usarlos será más peligroso que nunca</title>
            <link>https://www.xataka.com/ordenadores/adios-a-actualizaciones-criticas-windows-7-windows-8-usarlos-sera-peligroso-que-nunca</link>
            <description>Adiós a las actualizaciones críticas en Windows 7 y Windows 8: usarlos será más peligroso que nunca</description>
            <pubDate>Wed Jan  4 14:00:27 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Corre que se agotan: regalos para los Reyes Magos con ofertones de AliExpress</title>
            <link>https://www.adslzone.net/branded/zona-aliexpress/ofertones-aliexpress-reyes-magos-2023/</link>
            <description>Corre que se agotan: regalos para los Reyes Magos con ofertones de AliExpress</description>
            <pubDate>Wed Jan  4 13:30:10 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La tecnología ya llega hasta los rincones más inesperados: el análisis de nuestra orina conectado al móvil</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/primer-analizador-orina-conectado-movil-withings-al-retrete-nos-acompanara-tecnologia</link>
            <description>La tecnología ya llega hasta los rincones más inesperados: el análisis de nuestra orina conectado al móvil</description>
            <pubDate>Wed Jan  4 13:00:28 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Este calefactor potente y programable está muy rebajado en las ofertas de Lidl: ideal calentar tu hogar por menos de 50 euros</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/este-calefactor-potente-programable-esta-muy-rebajado-ofertas-lidl-ideal-calentar-tu-hogar-50-euros</link>
            <description>Este calefactor potente y programable está muy rebajado en las ofertas de Lidl: ideal calentar tu hogar por menos de 50 euros</description>
            <pubDate>Wed Jan  4 13:00:27 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Estos son los alimentos que los japoneses consumen a diario (y los que no) para mantenerse sanos y delgados</title>
            <link>https://www.vitonica.com/dietas/estos-alimentos-que-japoneses-consumen-a-diario-que-no-para-mantenerse-sanos-delgados</link>
            <description>Estos son los alimentos que los japoneses consumen a diario (y los que no) para mantenerse sanos y delgados</description>
            <pubDate>Wed Jan  4 13:00:27 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>OMG! Ubuntu!: Pinta 2.1 Released with WebP Support, Wayland Tweaks + More</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2023/01/open-source-graphics-app-pinta-adds-webp-support-in-new-release</link>
            <description>Pinta 2.1 Released with WebP Support, Wayland Tweaks + More</description>
            <pubDate>Wed Jan  4 12:45:47 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubunlog: ChatGPT sobre Linux: Clientes de Escritorios y Navegadores webs</title>
            <link>https://ubunlog.com/chatgpt-sobre-linux/</link>
            <description>ChatGPT sobre Linux: Clientes de Escritorios y Navegadores webs</description>
            <pubDate>Wed Jan  4 12:41:18 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: El explorador de archivos en Windows 11 se abre de manera espontánea: no es un virus, sino un bug</title>
            <link>https://www.genbeta.com/windows/explorador-archivos-windows-11-se-abre-manera-espontanea-no-virus-sino-bug</link>
            <description>El explorador de archivos en Windows 11 se abre de manera espontánea: no es un virus, sino un bug</description>
            <pubDate>Wed Jan  4 12:35:16 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>