<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Netflix lanza el tráiler definitivo y anuncia la hora del episodio final de Stranger Things</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/trailer-definitivo-stranger-capitulo-final/</link>
            <description>Netflix lanza el tráiler definitivo y anuncia la hora del episodio final de Stranger Things</description>
            <pubDate>Tue Dec 30 14:56:31 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Dos balizas V16 con más de 100 candelas para tener una mejor visibilidad si tenemos una emergencia con el coche</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/dos-balizas-v16-100-candelas-para-tener-mejor-visibilidad-tenemos-emergencia-coche</link>
            <description>Dos balizas V16 con más de 100 candelas para tener una mejor visibilidad si tenemos una emergencia con el coche</description>
            <pubDate>Tue Dec 30 14:16:59 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Meta se ha puesto a la cabeza de la carrera de los agentes de IA adquiriendo Manus por 2.000 millones de dólares</title>
            <link>https://www.genbeta.com/inteligencia-artificial/meta-se-ha-puesto-a-cabeza-carrera-agentes-ia-adquiriendo-manus-2-000-millones-dolares</link>
            <description>Meta se ha puesto a la cabeza de la carrera de los agentes de IA adquiriendo Manus por 2.000 millones de dólares</description>
            <pubDate>Tue Dec 30 14:08:27 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Bizum en 2026: todo lo que cambia (y lo que no) en las transferencias con este sistema</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/bizum-2026-todo-que-cambia-que-no-transferencias-este-sistema</link>
            <description>Bizum en 2026: todo lo que cambia (y lo que no) en las transferencias con este sistema</description>
            <pubDate>Tue Dec 30 13:34:24 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Xiaomi ha conseguido beneficios vendiendo coches en su primer año. El problema es que ha optimizado para un momento irrepetible</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/xiaomi-ha-conseguido-beneficios-vendiendo-coches-su-primer-ano-problema-que-ha-optimizado-para-momento-irrepetible</link>
            <description>Xiaomi ha conseguido beneficios vendiendo coches en su primer año. El problema es que ha optimizado para un momento irrepetible</description>
            <pubDate>Tue Dec 30 13:30:59 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Europa ha vivido su Navidad eléctrica más limpia. El problema es lo que viene después</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/europa-ha-vivido-su-navidad-electrica-limpia-problema-que-viene-despues</link>
            <description>Europa ha vivido su Navidad eléctrica más limpia. El problema es lo que viene después</description>
            <pubDate>Tue Dec 30 13:01:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Olvídate de cocinar en penumbra: cómo instalar tiras LED que se encienden solas para no ensuciar el interruptor</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/iluminacion-y-energia/olvidate-cocinar-penumbra-como-instalar-tiras-led-que-se-encienden-solas-para-no-ensuciar-interruptor</link>
            <description>Olvídate de cocinar en penumbra: cómo instalar tiras LED que se encienden solas para no ensuciar el interruptor</description>
            <pubDate>Tue Dec 30 13:01:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: 5 regalos de Xiaomi que llegan a tiempo para Reyes y están a precios imbatibles</title>
            <link>https://www.adslzone.net/branded/zona-xiaomi/regalos-xiaomi-reyes-2026/</link>
            <description>5 regalos de Xiaomi que llegan a tiempo para Reyes y están a precios imbatibles</description>
            <pubDate>Tue Dec 30 12:58:50 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La mayoría de los propósitos de Año Nuevo fracasan en febrero: la clave no es tener una meta sino un camino</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/mayoria-propositos-ano-nuevo-fracasan-febrero-clave-no-tener-meta-sino-camino</link>
            <description>La mayoría de los propósitos de Año Nuevo fracasan en febrero: la clave no es tener una meta sino un camino</description>
            <pubDate>Tue Dec 30 12:30:59 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone : Portal sobre telecomunicaciones, redes y ciberseguridad: Se hace pasar por la nube de Google, pero es una estafa: evita engaños</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/seguridad/nube-google-estafa-phishing-evitar/</link>
            <description>Se hace pasar por la nube de Google, pero es una estafa: evita engaños</description>
            <pubDate>Tue Dec 30 12:20:02 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: PcComponentes baja el precio del Xiaomi TV Stick 4K a mínimo histórico en su web</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/mix/pccomponentes-reproductor-multimedia-xiaomi-tv-stick-4k/</link>
            <description>PcComponentes baja el precio del Xiaomi TV Stick 4K a mínimo histórico en su web</description>
            <pubDate>Tue Dec 30 12:03:22 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>