<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: El Corte Inglés deja a más de la mitad de precio este portátil top LG con 1 TB y 32 GB de RAM</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/corte-ingles-deja-a-mitad-precio-este-portatil-top-lg-1-tb-32-gb-ram</link>
            <description>El Corte Inglés deja a más de la mitad de precio este portátil top LG con 1 TB y 32 GB de RAM</description>
            <pubDate>Fri Jan 23 14:31:27 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: La nueva actualización de WhatsApp incluye un control parental: así podrás proteger la cuenta de tus hijos</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/whatsapp/nueva-actualizacion-whatsapp-control-parental-padres/</link>
            <description>La nueva actualización de WhatsApp incluye un control parental: así podrás proteger la cuenta de tus hijos</description>
            <pubDate>Fri Jan 23 14:03:40 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Si el futuro de un país son sus jóvenes, Japón tiene un dato inquietante: la entrada a la vida adulta se está encogiendo</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/futuro-pais-sus-jovenes-japon-tiene-dato-inquietante-entrada-a-vida-adulta-se-esta-encogiendo</link>
            <description>Si el futuro de un país son sus jóvenes, Japón tiene un dato inquietante: la entrada a la vida adulta se está encogiendo</description>
            <pubDate>Fri Jan 23 14:01:27 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: El Corte Inglés tiene este calefactor sin aspas (que imita a los de Dyson) por menos de 75 euros</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/corte-ingles-tiene-este-calefactor-aspas-que-imita-a-dyson-75-euros</link>
            <description>El Corte Inglés tiene este calefactor sin aspas (que imita a los de Dyson) por menos de 75 euros</description>
            <pubDate>Fri Jan 23 14:01:27 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El vibe coding quiere ayudar al Open Source. Pero los desarrolladores no quieren chapuzas hechas con IA</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/vibe-coding-quiere-ayudar-al-open-source-desarrolladores-no-quieren-chapuzas-hechas-ia</link>
            <description>El vibe coding quiere ayudar al Open Source. Pero los desarrolladores no quieren chapuzas hechas con IA</description>
            <pubDate>Fri Jan 23 13:31:27 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: El Garmin más todoterreno recibe una nueva actualización para mejorar su compatibilidad con el nuevo producto de la firma</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/actualizacion-garmin-instinct-cronografo-xero-c2/</link>
            <description>El Garmin más todoterreno recibe una nueva actualización para mejorar su compatibilidad con el nuevo producto de la firma</description>
            <pubDate>Fri Jan 23 13:03:31 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El director de Sirat critica el cine comercial. Pero mientras, cuatro de cada diez directores ruedan una vez por década</title>
            <link>https://www.xataka.com/cine-y-tv/director-sirat-critica-cine-comercial-cuatro-cada-diez-directores-ruedan-vez-decada</link>
            <description>El director de Sirat critica el cine comercial. Pero mientras, cuatro de cada diez directores ruedan una vez por década</description>
            <pubDate>Fri Jan 23 13:01:27 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Si tienes una Smart TV o móvil Samsung, tienes cuatro nuevos canales gratis: drama, hogar o rallies sin necesidad de antena</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/territorio-samsung/tienes-smart-tv-movil-samsung-tienes-cuatro-nuevos-canales-gratis-drama-hogar-rallies-necesidad-antena</link>
            <description>Si tienes una Smart TV o móvil Samsung, tienes cuatro nuevos canales gratis: drama, hogar o rallies sin necesidad de antena</description>
            <pubDate>Fri Jan 23 13:01:27 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: 3D Printed Violin</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2026/01/23/3d-printed-violin/</link>
            <description>3D Printed Violin</description>
            <pubDate>Fri Jan 23 13:00:02 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El nuevo Volvo EX60 promete hasta 810 km de autonomía eléctrica: es un toque de atención a todos sus competidores</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/volvo-ex60-2027-ficha-tecnica-fotos-caracteristicas-precio-fecha</link>
            <description>El nuevo Volvo EX60 promete hasta 810 km de autonomía eléctrica: es un toque de atención a todos sus competidores</description>
            <pubDate>Fri Jan 23 12:45:26 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los millonarios ya saben qué pedirle a 2026: que como mínimo sea tan lucrativo como 2025</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/2025-fue-ano-fantastico-para-ultrarricos-sus-fortunas-marcaron-nuevo-record-creciendo-2-2-billones-dolares</link>
            <description>Los millonarios ya saben qué pedirle a 2026: que como mínimo sea tan lucrativo como 2025</description>
            <pubDate>Fri Jan 23 12:31:27 2026</pubDate>
            </item></channel>
</rss>