<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: No todos los robots humanoides quieren parecer humanos: Sprout ha sido diseñado con otro objetivo en mente</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/no-todos-robots-humanoides-quieren-parecer-humanos-sprout-ha-sido-disenado-otro-objetivo-mente</link>
            <description>No todos los robots humanoides quieren parecer humanos: Sprout ha sido diseñado con otro objetivo en mente</description>
            <pubDate>Fri Jan 30 21:02:45 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Ordering Pizza On Your Sega Dreamcast Is Very Clunky Indeed</title>
            <link>https://hackaday.com/2026/01/30/ordering-pizza-on-your-sega-dreamcast-is-very-clunky-indeed/</link>
            <description>Ordering Pizza On Your Sega Dreamcast Is Very Clunky Indeed</description>
            <pubDate>Fri Jan 30 21:00:40 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Changelog: Natural born SaaS killers</title>
            <link>https://changelog.com/friends/126</link>
            <description>Natural born SaaS killers</description>
            <pubDate>Fri Jan 30 21:00:00 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Si tu juego online falla con los 10 Gbps de Digi, además de la conexión, deberás fijarte en este detalle clave</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/juego-online-falla-10-gbps-digi-detalle-clave/</link>
            <description>Si tu juego online falla con los 10 Gbps de Digi, además de la conexión, deberás fijarte en este detalle clave</description>
            <pubDate>Fri Jan 30 20:58:31 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Amazon rebaja el Fire TV Stick HD: consíguelo hoy por menos de 30 €</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/amazon/dongle-amazon-fire-tv-stick-hd-0126/</link>
            <description>Amazon rebaja el Fire TV Stick HD: consíguelo hoy por menos de 30 €</description>
            <pubDate>Fri Jan 30 20:03:14 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Submarinos militares como “hoteles de cinco estrellas”: así es la apuesta de Corea del Sur para entrar en el mercado occidental</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/submarinos-militares-como-hoteles-cinco-estrellas-asi-apuesta-corea-sur-para-entrar-mercado-occidental</link>
            <description>Submarinos militares como “hoteles de cinco estrellas”: así es la apuesta de Corea del Sur para entrar en el mercado occidental</description>
            <pubDate>Fri Jan 30 20:00:57 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Un asturiano se está montando un garaje con superdeportivos de ensueño en Mónaco: Fernando Alonso</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/asturiano-se-esta-montando-garaje-superdeportivos-ensueno-monaco-fernando-alonso</link>
            <description>Un asturiano se está montando un garaje con superdeportivos de ensueño en Mónaco: Fernando Alonso</description>
            <pubDate>Fri Jan 30 19:30:57 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Do Expensive Filaments Make 3D Printed Wrenches Better?</title>
            <link>https://hackaday.com/2026/01/30/do-expensive-filaments-make-3d-printed-wrenches-better/</link>
            <description>Do Expensive Filaments Make 3D Printed Wrenches Better?</description>
            <pubDate>Fri Jan 30 19:30:47 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Cómo saber si tu AVE tiene la velocidad limitada: mira los retrasos reales de Iryo, Renfe y Ouigo</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/aplicacion-adif-ver-retrasos-trenes/</link>
            <description>Cómo saber si tu AVE tiene la velocidad limitada: mira los retrasos reales de Iryo, Renfe y Ouigo</description>
            <pubDate>Fri Jan 30 19:28:11 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>MuyLinux: ¡Linux Mint es la distro más popular de 2025!</title>
            <link>https://www.muylinux.com/2026/01/30/resultados-distribuciones-2025/</link>
            <description>¡Linux Mint es la distro más popular de 2025!</description>
            <pubDate>Fri Jan 30 19:25:04 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: ¿Quieres Filmin más barato? Tiene una nueva oferta especial limitada</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/filmin-oferta-temporal-trimestral/</link>
            <description>¿Quieres Filmin más barato? Tiene una nueva oferta especial limitada</description>
            <pubDate>Fri Jan 30 19:04:27 2026</pubDate>
            </item></channel>
</rss>