<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: 3I/ATLAS muestra signos de aceleración no gravitacional: algo lo ha empujado, y creemos saber qué</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/3i-atlas-muestra-signos-aceleracion-no-gravitacional-algo-ha-empujado-creemos-saber-que</link>
            <description>3I/ATLAS muestra signos de aceleración no gravitacional: algo lo ha empujado, y creemos saber qué</description>
            <pubDate>Tue Nov  4 22:44:57 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>MuyLinux: Cómo borrar discos y particiones de manera segura con GNOME Disks</title>
            <link>https://www.muylinux.com/2025/11/04/borrar-discos-particiones-gnome-disks/</link>
            <description>Cómo borrar discos y particiones de manera segura con GNOME Disks</description>
            <pubDate>Tue Nov  4 22:07:33 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Elon Musk presumía de haber creado un coche "a prueba de apocalipsis". Ahora al Tesla Cybertruck se le están cayendo los faros</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/elon-musk-presumia-haber-creado-coche-a-prueba-apocalipsis-ahora-al-tesla-cybertruck-se-le-estan-cayendo-faros</link>
            <description>Elon Musk presumía de haber creado un coche "a prueba de apocalipsis". Ahora al Tesla Cybertruck se le están cayendo los faros</description>
            <pubDate>Tue Nov  4 21:00:57 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Print in Place Pump Pushes Limits of Printing</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/11/04/print-in-place-pump-pushes-limits-of-printing/</link>
            <description>Print in Place Pump Pushes Limits of Printing</description>
            <pubDate>Tue Nov  4 21:00:56 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Muchos españoles pagan 10 € más en su factura de móvil o Internet y no lo saben: estos son los conceptos que debes eliminar de inmediato</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/informacion-clave-factura-movil-gasto-extra/</link>
            <description>Muchos españoles pagan 10 € más en su factura de móvil o Internet y no lo saben: estos son los conceptos que debes eliminar de inmediato</description>
            <pubDate>Tue Nov  4 20:57:44 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: ¿Cuánto dura realmente la batería de una baliza V16 cuando la enciendes?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-tecnologia/duracion-bateria-baliza-v16-encendida/</link>
            <description>¿Cuánto dura realmente la batería de una baliza V16 cuando la enciendes?</description>
            <pubDate>Tue Nov  4 20:43:17 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: El universo Éramos mentirosos se expande en Prime Video: habrá precuela y más historias</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/universo-eramos-mentirosos-expande-prime-video-precuela-historias/</link>
            <description>El universo Éramos mentirosos se expande en Prime Video: habrá precuela y más historias</description>
            <pubDate>Tue Nov  4 20:32:32 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Orange te chiva cuál es su mejor oferta para ver el fútbol</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/orange-mejor-oferta-futbol-1125/</link>
            <description>Orange te chiva cuál es su mejor oferta para ver el fútbol</description>
            <pubDate>Tue Nov  4 20:15:12 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Las Semanas Black de MediaMarkt dejan una Smart TV Haier de 55 pulgadas por menos de 290 €</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/mix/mediamarkt-smart-tv-haier-h55k85fux-1125/</link>
            <description>Las Semanas Black de MediaMarkt dejan una Smart TV Haier de 55 pulgadas por menos de 290 €</description>
            <pubDate>Tue Nov  4 20:06:44 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Ourense está descubriendo que hay algo tan preocupante como los incendios forestales: el "chapapote de monte" que les sigue</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/ourense-esta-descubriendo-que-hay-algo-preocupante-como-incendios-forestales-chapapote-monte-que-les-sigue</link>
            <description>Ourense está descubriendo que hay algo tan preocupante como los incendios forestales: el "chapapote de monte" que les sigue</description>
            <pubDate>Tue Nov  4 20:00:57 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Make: DIY Projects and Ideas for Makers: Cool Crowdfunding: AI, Darts, and Cheaper Chips</title>
            <link>https://makezine.com/article/maker-news/cool-crowdfunding-november-2025/</link>
            <description>Cool Crowdfunding: AI, Darts, and Cheaper Chips</description>
            <pubDate>Tue Nov  4 19:40:00 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>