<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Los actores de doblaje se están plantando frente a la IA. En México, la protesta va más allá de los derechos de imagen</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/actores-doblaje-se-estan-plantando-frente-a-ia-mexico-protesta-va-alla-derechos-imagen</link>
            <description>Los actores de doblaje se están plantando frente a la IA. En México, la protesta va más allá de los derechos de imagen</description>
            <pubDate>Mon Jul 14 21:36:50 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>EsGeeks: Vulnerabilidad Remote File Inclusion (RFI): Riesgos de Inclusión de Archivos Remotos</title>
            <link>https://esgeeks.com/remote-file-inclusion-rfi/</link>
            <description>Vulnerabilidad Remote File Inclusion (RFI): Riesgos de Inclusión de Archivos Remotos</description>
            <pubDate>Mon Jul 14 21:16:37 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La predicción de Elon Musk que sí se ha hecho realidad: la red eléctrica no estaba preparada para el 2025</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/prediccion-elon-musk-que-se-ha-hecho-realidad-red-electrica-no-estaba-preparada-para-2025</link>
            <description>La predicción de Elon Musk que sí se ha hecho realidad: la red eléctrica no estaba preparada para el 2025</description>
            <pubDate>Mon Jul 14 21:00:51 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: Nuevas expansiones SATA llevan la Raspberry Pi al siguiente nivel en almacenamiento</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/nuevas-expansiones-sata-llevan-la-raspberry-pi-al-siguiente-nivel-en-almacenamiento.html</link>
            <description>Nuevas expansiones SATA llevan la Raspberry Pi al siguiente nivel en almacenamiento</description>
            <pubDate>Mon Jul 14 20:36:41 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Linux Mint 22.2 «Zara» Beta nos trae cosas interesantes como inicio con Huella Digital, temas mejorados y más</title>
            <link>https://nksistemas.com/linux-mint-22-2-zara-beta-nos-trae-cosas-interesantes-como-inicio-con-huella-digital-temas-mejorados-y-mas/</link>
            <description>Linux Mint 22.2 «Zara» Beta nos trae cosas interesantes como inicio con Huella Digital, temas mejorados y más</description>
            <pubDate>Mon Jul 14 20:30:33 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>OMG! Ubuntu: Is Chrome OS Merging with Android? Apparently So</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2025/07/is-chrome-os-merging-with-android</link>
            <description>Is Chrome OS Merging with Android? Apparently So</description>
            <pubDate>Mon Jul 14 20:01:09 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Vodafone, Lowi y Finetwork comparten cobertura móvil, pero los clientes no tienen la misma experiencia</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/vodafone-lowi-finetwork-cobertura-movil-experiencia-clientes/</link>
            <description>Vodafone, Lowi y Finetwork comparten cobertura móvil, pero los clientes no tienen la misma experiencia</description>
            <pubDate>Mon Jul 14 20:01:06 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Enviar electricidad sin cables parecía cosa del futuro. DARPA lo ha vuelto a hacer, y la prueba ha salido mejor de lo esperado</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/enviar-electricidad-cables-parecia-cosa-futuro-darpa-ha-vuelto-a-hacer-prueba-ha-salido-mejor-esperado</link>
            <description>Enviar electricidad sin cables parecía cosa del futuro. DARPA lo ha vuelto a hacer, y la prueba ha salido mejor de lo esperado</description>
            <pubDate>Mon Jul 14 20:00:51 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Do You Trust this AI for Your Surgery?</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/07/14/do-you-trust-this-ai-for-your-surgery/</link>
            <description>Do You Trust this AI for Your Surgery?</description>
            <pubDate>Mon Jul 14 20:00:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Changelog: An app can be a home-cooked meal</title>
            <link>https://changelog.com/news/152</link>
            <description>An app can be a home-cooked meal</description>
            <pubDate>Mon Jul 14 19:45:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Cuatro miniseries que no duran ni cinco horas y son perfectas para ver en Movistar Plus+ este verano</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/mejores-miniseries-verano-movistar-plus/</link>
            <description>Cuatro miniseries que no duran ni cinco horas y son perfectas para ver en Movistar Plus+ este verano</description>
            <pubDate>Mon Jul 14 19:37:26 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>