<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: Los canales de AMC confirman su intención de volver a Movistar Plus+ y llegarían con VinTV</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/canales-amc-volver-movistar-plus-vintv/</link>
            <description>Los canales de AMC confirman su intención de volver a Movistar Plus+ y llegarían con VinTV</description>
            <pubDate>Sun Jul  6 20:02:33 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Diagnosing Whisker Failure Mode in AF114 and Similar Transistors</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/07/06/diagnosing-whisker-failure-mode-in-af114-and-similar-transistors/</link>
            <description>Diagnosing Whisker Failure Mode in AF114 and Similar Transistors</description>
            <pubDate>Sun Jul  6 20:00:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Los códigos secretos de Google Maps para dar tu ubicación exacta sin compartirla en tiempo real</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/code-plus-google-maps-ubicacion-exacta/</link>
            <description>Los códigos secretos de Google Maps para dar tu ubicación exacta sin compartirla en tiempo real</description>
            <pubDate>Sun Jul  6 19:03:42 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hay quien se pregunta por qué los aviones no tienen paracaídas. Este fabricante decidió dejar de preguntárselo y poner uno</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/hay-quien-se-pregunta-que-aviones-no-tienen-paracaidas-este-fabricante-decidio-dejar-preguntarselo-poner-uno</link>
            <description>Hay quien se pregunta por qué los aviones no tienen paracaídas. Este fabricante decidió dejar de preguntárselo y poner uno</description>
            <pubDate>Sun Jul  6 19:00:12 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>EsGeeks: Cómo Proteger mi Cuenta de Instagram de Hackers: Consejos y Reglas</title>
            <link>https://esgeeks.com/como-proteger-cuenta-instagram-hackers/</link>
            <description>Cómo Proteger mi Cuenta de Instagram de Hackers: Consejos y Reglas</description>
            <pubDate>Sun Jul  6 18:50:26 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Japón cree tener el mayor depósito de tierras raras de mundo escondido en una isla diminuta. Y ya tiene fecha para extraerlas</title>
            <link>https://www.xataka.com/materiales/japon-cree-tener-mayor-deposito-tierras-raras-mundo-escondido-isla-diminuta-tiene-fecha-para-extraerlas</link>
            <description>Japón cree tener el mayor depósito de tierras raras de mundo escondido en una isla diminuta. Y ya tiene fecha para extraerlas</description>
            <pubDate>Sun Jul  6 18:30:12 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Estaba desesperado por no tener tantos HDMI en mi Smart TV hasta que empecé a usar este dispositivo</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/accesorio-anadir-puertos-hdmi-smart-tv/</link>
            <description>Estaba desesperado por no tener tantos HDMI en mi Smart TV hasta que empecé a usar este dispositivo</description>
            <pubDate>Sun Jul  6 18:02:12 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hemos probado el Pixel 9a durante un mes: el compacto de Google tiene muy buenos argumentos, aunque no todo brilla igual</title>
            <link>https://www.xataka.com/analisis/hemos-probado-pixel-9a-durante-mes-compacto-google-tiene-muy-buenos-argumentos-no-todo-brilla-igual</link>
            <description>Hemos probado el Pixel 9a durante un mes: el compacto de Google tiene muy buenos argumentos, aunque no todo brilla igual</description>
            <pubDate>Sun Jul  6 18:00:11 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Windows 11 acaba de superar a Windows 10 en todo el mundo. En España lleva dos meses cayendo (y es una pésima noticia)</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/windows-11-acaba-superar-a-windows-10-todo-mundo-espana-lleva-dos-meses-cayendo-pesima-noticia</link>
            <description>Windows 11 acaba de superar a Windows 10 en todo el mundo. En España lleva dos meses cayendo (y es una pésima noticia)</description>
            <pubDate>Sun Jul  6 17:58:11 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>OMG! Ubuntu: Ubuntu Security ‘Oversight’ Lets Attackers Access Encrypted Systems</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2025/07/ubuntu-security-initramfs-bypass-encryption</link>
            <description>Ubuntu Security ‘Oversight’ Lets Attackers Access Encrypted Systems</description>
            <pubDate>Sun Jul  6 17:49:54 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Las mejores películas de la historia del cine: las 25 cosas que tienes que ver si te dicen que solo puedes ver 25 cosas más en tu vida</title>
            <link>https://www.xataka.com/listas/mejores-peliculas-historia-cine</link>
            <description>Las mejores películas de la historia del cine: las 25 cosas que tienes que ver si te dicen que solo puedes ver 25 cosas más en tu vida</description>
            <pubDate>Sun Jul  6 17:30:11 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>