<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Del petróleo al hidrógeno: esta es la nueva reserva ilimitada de energía limpia de la que Texas presume</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/iluminacion-y-energia/petroleo-al-hidrogeno-esta-nueva-reserva-ilimitada-energia-limpia-que-texas-presume</link>
            <description>Del petróleo al hidrógeno: esta es la nueva reserva ilimitada de energía limpia de la que Texas presume</description>
            <pubDate>Wed Aug  7 13:47:54 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: 11 empleados de un restaurante tuvieron que ser atendidos por un golpe de calor: la cocina alcanzó los 42ºC. Han cerrado el local</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/11-empleados-restaurante-tuvieron-que-ser-atendidos-golpe-calor-cocina-alcanzo-42oc-han-cerrado-local</link>
            <description>11 empleados de un restaurante tuvieron que ser atendidos por un golpe de calor: la cocina alcanzó los 42ºC. Han cerrado el local</description>
            <pubDate>Wed Aug  7 13:47:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Changelog: Gaudi processors & Intel's AI portfolio</title>
            <link>https://changelog.com/practicalai/281</link>
            <description>Gaudi processors & Intel's AI portfolio</description>
            <pubDate>Wed Aug  7 13:45:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>MuyLinux: Firefox 129 permite personalizar la vista de lectura e introduce previsualización de pestañas</title>
            <link>https://www.muylinux.com/2024/08/07/firefox-129/</link>
            <description>Firefox 129 permite personalizar la vista de lectura e introduce previsualización de pestañas</description>
            <pubDate>Wed Aug  7 13:35:37 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: ChatGPT tiene mucha competencia en China. Así puedes usar sus rivales (y hablan inglés)</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/chatgpt-tiene-mucha-competencia-china-asi-puedes-usar-sus-rivales-hablan-ingles</link>
            <description>ChatGPT tiene mucha competencia en China. Así puedes usar sus rivales (y hablan inglés)</description>
            <pubDate>Wed Aug  7 13:31:54 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Un error de Samsung hizo ricos a sus empleados y provocó en caos en Corea: les dieron acciones que ni existían</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/error-samsung-hizo-ricos-a-sus-empleados-provoco-caos-corea-les-dieron-acciones-que-existian</link>
            <description>Un error de Samsung hizo ricos a sus empleados y provocó en caos en Corea: les dieron acciones que ni existían</description>
            <pubDate>Wed Aug  7 13:23:30 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: A los rascacielos ya no les llega con alcanzar los mil metros de altura. Ahora quieren ser gigantescas baterías de energía renovable</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/a-rascacielos-no-les-llega-alcanzar-mil-metros-altura-ahora-quieren-ser-gigantescas-baterias-energia-renovable</link>
            <description>A los rascacielos ya no les llega con alcanzar los mil metros de altura. Ahora quieren ser gigantescas baterías de energía renovable</description>
            <pubDate>Wed Aug  7 13:01:55 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: La DGT informa de las comprobaciones que debes realizar a tu coche tras volver de vacaciones para prevenir averías</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/dgt-comprobaciones-coche-volver-vacaciones/</link>
            <description>La DGT informa de las comprobaciones que debes realizar a tu coche tras volver de vacaciones para prevenir averías</description>
            <pubDate>Wed Aug  7 13:00:51 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Un estudio desvela, por fin, cuántos días es recomendable entrenar para ganar fuerza muscular</title>
            <link>https://www.vitonica.com/musculacion/estudio-desvela-fin-cuantos-dias-recomendable-entrenar-para-ganar-fuerza-muscular-1</link>
            <description>Un estudio desvela, por fin, cuántos días es recomendable entrenar para ganar fuerza muscular</description>
            <pubDate>Wed Aug  7 12:50:07 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Xiaomi marca la diferencia en la gama media con teléfonos como este de 2024 que con descuento y cupón se queda a precio de chollo</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/xiaomi-marca-diferencia-gama-media-telefonos-como-este-2024-que-descuento-cupon-se-queda-a-precio-chollo</link>
            <description>Xiaomi marca la diferencia en la gama media con teléfonos como este de 2024 que con descuento y cupón se queda a precio de chollo</description>
            <pubDate>Wed Aug  7 12:45:51 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Al fundar la primera ciudad en América, España arrasó indígenas. No sabían que la historia les tenía una sorpresa parecida</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/primera-ciudad-espanola-fundada-america-duro-muy-poco-su-mapa-revela-tragedias-violencia-que-sepulto</link>
            <description>Al fundar la primera ciudad en América, España arrasó indígenas. No sabían que la historia les tenía una sorpresa parecida</description>
            <pubDate>Wed Aug  7 12:31:51 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>