<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: 5 clásicos navideños que puedes ver en streaming y no lo sabías</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/5-clasicos-navidenos-ver-streaming/</link>
            <description>5 clásicos navideños que puedes ver en streaming y no lo sabías</description>
            <pubDate>Sat Dec 13 14:03:44 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El problema de "mi gato está gordo" es tan común que la industria ha tenido una idea: "Ozempic para gatos"</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/problema-mi-gato-esta-gordo-comun-que-han-creado-ozempic-para-gatos</link>
            <description>El problema de "mi gato está gordo" es tan común que la industria ha tenido una idea: "Ozempic para gatos"</description>
            <pubDate>Sat Dec 13 14:00:02 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Mi vecino ha desoído las normas de la comunidad y ha puesto un toldo de distinto color. Le puede caer un multazo</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/mi-vecino-ha-desoido-normas-comunidad-ha-puesto-toldo-distinto-color-le-va-a-caer-multazo</link>
            <description>Mi vecino ha desoído las normas de la comunidad y ha puesto un toldo de distinto color. Le puede caer un multazo</description>
            <pubDate>Sat Dec 13 14:00:02 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Digi explica cuál es la solución si necesitas más gigas para videollamadas</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/digi-explica-solucion-necesitas-mas-gigas-videollamadas/</link>
            <description>Digi explica cuál es la solución si necesitas más gigas para videollamadas</description>
            <pubDate>Sat Dec 13 13:06:01 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Como Japón se está quedando sin niños, está empezando a adoptar algunas ceremonias para un grupo al alza: los perros</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/japon-se-esta-quedando-ninos-asi-que-esta-adaptando-antiguas-ceremonias-infantiles-a-caniches-pomeranias</link>
            <description>Como Japón se está quedando sin niños, está empezando a adoptar algunas ceremonias para un grupo al alza: los perros</description>
            <pubDate>Sat Dec 13 13:00:02 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: CISA Adds Actively Exploited Sierra Wireless Router Flaw Enabling RCE Attacks</title>
            <link>https://thehackernews.com/2025/12/cisa-adds-actively-exploited-sierra.html</link>
            <description>CISA Adds Actively Exploited Sierra Wireless Router Flaw Enabling RCE Attacks</description>
            <pubDate>Sat Dec 13 12:33:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hay gente investigando si las IAs son mejores hackers que los hackers humanos. Y no tenemos noticias muy bonitas</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/hay-gente-investigando-ias-mejores-hackers-que-hackers-humanos-no-tenemos-noticias-muy-bonitas</link>
            <description>Hay gente investigando si las IAs son mejores hackers que los hackers humanos. Y no tenemos noticias muy bonitas</description>
            <pubDate>Sat Dec 13 12:30:01 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone : Portal sobre telecomunicaciones, redes y ciberseguridad: Por qué nunca deberías tener tus contraseñas en la nube o en tu cuenta de correo</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/seguridad/por-que-evitar-contrasenas-nube-correo/</link>
            <description>Por qué nunca deberías tener tus contraseñas en la nube o en tu cuenta de correo</description>
            <pubDate>Sat Dec 13 12:04:30 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: ¿Android Auto se te desconecta? Estos son los 6 trucos que tienes que aplicar cuanto antes</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-tecnologia/android-auto-fallos-6-trucos/</link>
            <description>¿Android Auto se te desconecta? Estos son los 6 trucos que tienes que aplicar cuanto antes</description>
            <pubDate>Sat Dec 13 12:02:53 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Según la psicología, los que crecieron en los años 1960 y 1970 desarrollaron fortalezas mentales que hoy en día están perdiéndose</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/psicologia-que-crecieron-anos-1960-1970-desarrollaron-fortalezas-mentales-que-hoy-dia-estan-perdiendose</link>
            <description>Según la psicología, los que crecieron en los años 1960 y 1970 desarrollaron fortalezas mentales que hoy en día están perdiéndose</description>
            <pubDate>Sat Dec 13 12:02:01 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Biohack Your Way To Lactose Tolerance (Through Suffering)</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/12/13/biohack-your-way-to-lactose-tolerance-through-suffering/</link>
            <description>Biohack Your Way To Lactose Tolerance (Through Suffering)</description>
            <pubDate>Sat Dec 13 12:00:12 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>