<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: La Universidad de Oxford ha encontrado reservas de una fuente de energía para 170.000 años. Y tiene la receta para explotarlas</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/universidad-oxford-ha-encontrado-reservas-fuente-energia-para-170-000-anos-tiene-mapa-para-explotarlas</link>
            <description>La Universidad de Oxford ha encontrado reservas de una fuente de energía para 170.000 años. Y tiene la receta para explotarlas</description>
            <pubDate>Wed May 21 12:31:47 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Lidl va a arrasar con este pequeño electrodoméstico ideal para el verano y que cuesta menos de 15 euros</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/lidl-va-a-arrasar-este-pequeno-electrodomestico-ideal-para-verano-que-cuesta-15-euros</link>
            <description>Lidl va a arrasar con este pequeño electrodoméstico ideal para el verano y que cuesta menos de 15 euros</description>
            <pubDate>Wed May 21 12:31:47 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Buenas noticias para la empresa de fibra conjunta entre MasOrange y Vodafone</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/buenas-noticias-empresa-fibra-masorange-vodafone-0525/</link>
            <description>Buenas noticias para la empresa de fibra conjunta entre MasOrange y Vodafone</description>
            <pubDate>Wed May 21 12:30:21 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: KTM se ha librado de la quiebra y la lección es clara: la moto europea lo tiene más difícil que nunca</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/ktm-se-ha-librado-quiebra-leccion-clara-moto-europea-tiene-dificil-que-nunca</link>
            <description>KTM se ha librado de la quiebra y la lección es clara: la moto europea lo tiene más difícil que nunca</description>
            <pubDate>Wed May 21 12:25:06 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Ozores fue un día la persona más importante de España. Hasta el punto de retrasar el estreno de 'El Imperio Contraataca'</title>
            <link>https://www.xataka.com/cine-y-tv/ozores-fue-dia-persona-importante-espana-punto-retrasar-estreno-imperio-contraataca</link>
            <description>Ozores fue un día la persona más importante de España. Hasta el punto de retrasar el estreno de 'El Imperio Contraataca'</description>
            <pubDate>Wed May 21 12:20:19 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: Lanzamiento oficial de AlmaLinux OS 9.6: principales novedades y mejoras</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/lanzamiento-oficial-de-almalinux-os-9-6-principales-novedades-y-mejoras.html</link>
            <description>Lanzamiento oficial de AlmaLinux OS 9.6: principales novedades y mejoras</description>
            <pubDate>Wed May 21 12:15:39 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Fake Kling AI Facebook Ads Deliver RAT Malware to Over 22 Million Potential Victims</title>
            <link>https://thehackernews.com/2025/05/fake-kling-ai-facebook-ads-deliver-rat.html</link>
            <description>Fake Kling AI Facebook Ads Deliver RAT Malware to Over 22 Million Potential Victims</description>
            <pubDate>Wed May 21 12:15:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: Mesa 25.1.1 introduce soluciones para DOOM: The Dark Ages y mejoras en controladores AMD</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/mesa-25-1-1-introduce-soluciones-para-doom-the-dark-ages-y-mejoras-en-controladores-amd.html</link>
            <description>Mesa 25.1.1 introduce soluciones para DOOM: The Dark Ages y mejoras en controladores AMD</description>
            <pubDate>Wed May 21 12:02:10 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El Gobierno chino elogia el chip de 3 nm de Xiaomi como un hito en el camino hacia la autosuficiencia. El problema es que no lo fabrica China</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/gobierno-chino-elogia-chip-3-nm-xiaomi-como-hito-camino-autosuficiencia-problema-que-no-fabrica-china</link>
            <description>El Gobierno chino elogia el chip de 3 nm de Xiaomi como un hito en el camino hacia la autosuficiencia. El problema es que no lo fabrica China</description>
            <pubDate>Wed May 21 12:01:47 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: El entrenamiento de fuerza es capaz de atrasar nuestro reloj biológico hasta ocho años con apenas tres horas de ejercicio a la semana</title>
            <link>https://www.vitonica.com/wellness/trato-diablo-tres-horas-entrenamiento-fuerza-a-semana-a-cambio-ganar-ocho-anos-vida</link>
            <description>El entrenamiento de fuerza es capaz de atrasar nuestro reloj biológico hasta ocho años con apenas tres horas de ejercicio a la semana</description>
            <pubDate>Wed May 21 12:01:47 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Microsoft soluciona de urgencia el problema más drástico que ha sufrido Windows 10</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/windows/microsoft-soluciona-problema-drastico-windows-10-0525/</link>
            <description>Microsoft soluciona de urgencia el problema más drástico que ha sufrido Windows 10</description>
            <pubDate>Wed May 21 12:00:55 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>