<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka Smart Home: El "Filmmaker Mode" evoluciona y pronto será compatible con Dolby Vision para acercarnos aún más a la intención del autor</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/televisores/filmmaker-mode-evoluciona-pronto-sera-compatible-dolby-vision-para-acercarnos-a-intencion-autor</link>
            <description>El "Filmmaker Mode" evoluciona y pronto será compatible con Dolby Vision para acercarnos aún más a la intención del autor</description>
            <pubDate>Wed Mar  8 14:37:36 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Estados Unidos se ha propuesto torpedear a SMIC, el mayor fabricante chino de chips. Y ya sabe cómo conseguirlo</title>
            <link>https://www.xataka.com/componentes/estados-unidos-se-ha-propuesto-torpedear-a-smic-mayor-fabricante-chino-chips-sabe-como-conseguirlo</link>
            <description>Estados Unidos se ha propuesto torpedear a SMIC, el mayor fabricante chino de chips. Y ya sabe cómo conseguirlo</description>
            <pubDate>Wed Mar  8 14:30:41 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Pulgadas x Euros: las siete mejores ofertas de MediaMarkt en smart TVs LG, Samsung y Sony de 55 a 85 pulgadas</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/pulgadas-x-euros-siete-mejores-ofertas-mediamarkt-smart-tvs-lg-samsung-sony-55-a-85-pulgadas</link>
            <description>Pulgadas x Euros: las siete mejores ofertas de MediaMarkt en smart TVs LG, Samsung y Sony de 55 a 85 pulgadas</description>
            <pubDate>Wed Mar  8 14:24:46 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Este Xiaomi rompe ventas con pantalla AMOLED y mucha batería por menos de 200 euros</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/mix/redmi-note-11s-8-marzo-2023/</link>
            <description>Este Xiaomi rompe ventas con pantalla AMOLED y mucha batería por menos de 200 euros</description>
            <pubDate>Wed Mar  8 14:02:31 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La alianza improbable de China y Francia para investigar los eventos más energéticos del universo: las ráfagas gamma</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/alianza-improbable-china-francia-para-investigar-eventos-energeticos-universo-rafagas-gamma</link>
            <description>La alianza improbable de China y Francia para investigar los eventos más energéticos del universo: las ráfagas gamma</description>
            <pubDate>Wed Mar  8 14:00:39 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: ChatGPT es muy lento. Así que ahora uso esta web que me da mucho más rápido las mismas respuestas de su inteligencia artificial</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/chatgpt-muy-lento-asi-que-ahora-uso-esta-web-que-me-da-mucho-rapido-mismas-respuestas-su-inteligencia-artificial</link>
            <description>ChatGPT es muy lento. Así que ahora uso esta web que me da mucho más rápido las mismas respuestas de su inteligencia artificial</description>
            <pubDate>Wed Mar  8 13:46:40 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La tecnología podía "leernos" la mente desde hace tiempo. Ahora la IA simplemente la está dibujando</title>
            <link>https://www.xataka.com/investigacion/tecnologia-podia-leernos-mente-hace-tiempo-ahora-ia-simplemente-esta-dibujando</link>
            <description>La tecnología podía "leernos" la mente desde hace tiempo. Ahora la IA simplemente la está dibujando</description>
            <pubDate>Wed Mar  8 13:30:39 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: IKEA tiene un estor inteligente que se controla por el móvil y está muy rebajado: ideal para protegerte del frío y evitar  reflejos</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/ikea-tiene-estor-inteligente-que-se-controla-movil-esta-muy-rebajado-ideal-para-protegerte-frio-evitar-reflejos</link>
            <description>IKEA tiene un estor inteligente que se controla por el móvil y está muy rebajado: ideal para protegerte del frío y evitar  reflejos</description>
            <pubDate>Wed Mar  8 13:25:05 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Las desarrolladoras quieren que las tengan más en cuenta para tomar decisiones. Además, reciben peores ofertas que los hombres</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/desarrolladoras-quieren-que-tengan-cuenta-para-tomar-decisiones-reciben-peores-ofertas-que-hombres</link>
            <description>Las desarrolladoras quieren que las tengan más en cuenta para tomar decisiones. Además, reciben peores ofertas que los hombres</description>
            <pubDate>Wed Mar  8 13:15:02 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>El Blog Salmón: La próxima subasta de letras del tesoro a 3 meses es en menos de una semana: no te duermas si quieres participar</title>
            <link>https://www.elblogsalmon.com/economia-domestica/proxima-subasta-letras-tesoro-a-3-meses-semana-no-te-duermas-quieres-participar</link>
            <description>La próxima subasta de letras del tesoro a 3 meses es en menos de una semana: no te duermas si quieres participar</description>
            <pubDate>Wed Mar  8 13:01:39 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Gana dinero sin hacer nada: las mejores cuentas remuneradas de marzo 2023</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/fintech/mejores-cuentas-remuneradas-marzo-2023/</link>
            <description>Gana dinero sin hacer nada: las mejores cuentas remuneradas de marzo 2023</description>
            <pubDate>Wed Mar  8 13:01:30 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>