<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Changelog: A headless, code-first CMS built with TypeScript</title>
            <link>https://github.com/payloadcms/payload</link>
            <description>A headless, code-first CMS built with TypeScript</description>
            <pubDate>Fri Jul 22 13:45:00 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: VirtualBox 6.1.36 lanzado con soporte para Linux Kernel 5.19 y varias mejoras</title>
            <link>https://nksistemas.com/virtualbox-6-1-36-lanzado-con-soporte-para-linux-kernel-5-19-y-varias-mejoras/</link>
            <description>VirtualBox 6.1.36 lanzado con soporte para Linux Kernel 5.19 y varias mejoras</description>
            <pubDate>Fri Jul 22 13:12:10 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>MuyLinux: Epic Games publica los primeros ejecutables de Unreal Engine para Linux</title>
            <link>https://www.muylinux.com/2022/07/22/unreal-engine-linux/</link>
            <description>Epic Games publica los primeros ejecutables de Unreal Engine para Linux</description>
            <pubDate>Fri Jul 22 13:10:39 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>EsGeeks: ¿Tienes un Negocio y te Gustaría tener una Página Web para él?</title>
            <link>https://esgeeks.com/negocio-tener-pagina-web/</link>
            <description>¿Tienes un Negocio y te Gustaría tener una Página Web para él?</description>
            <pubDate>Fri Jul 22 13:07:47 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Actualización de Thunderbird 102.0.3</title>
            <link>https://nksistemas.com/actualizacion-de-thunderbird-102-0-3/</link>
            <description>Actualización de Thunderbird 102.0.3</description>
            <pubDate>Fri Jul 22 13:05:15 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Claxon, luces, pañuelo… así se transporta a un enfermo de urgencia en el coche</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/asi-se-transporta-enfermo-urgencia-coche/</link>
            <description>Claxon, luces, pañuelo… así se transporta a un enfermo de urgencia en el coche</description>
            <pubDate>Fri Jul 22 13:00:59 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Changelog: A thread of cool but obscure data structures</title>
            <link>https://news.ycombinator.com/item?id=32186203</link>
            <description>A thread of cool but obscure data structures</description>
            <pubDate>Fri Jul 22 12:57:00 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News - Most Trusted Cyber Security and Computer Security Analysis: Microsoft Resumes Blocking Office VBA Macros by Default After 'Temporary Pause'</title>
            <link>https://thehackernews.com/2022/07/microsoft-resumes-blocking-office-vba.html</link>
            <description>Microsoft Resumes Blocking Office VBA Macros by Default After 'Temporary Pause'</description>
            <pubDate>Fri Jul 22 12:17:13 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los óvulos pueden vivir 50 años: estos investigadores de Barcelona acaban de descubrir por qué</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/ovulos-pueden-vivir-50-anos-estos-investigadores-barcelona-acaban-descubrir-que</link>
            <description>Los óvulos pueden vivir 50 años: estos investigadores de Barcelona acaban de descubrir por qué</description>
            <pubDate>Fri Jul 22 12:01:19 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Estos ejercicios con kettlebell se hacen en 10 minutos y son ideales si quieres empezar a ganar músculo</title>
            <link>https://www.vitonica.com/entrenamiento/estos-ejercicios-kettlebell-se-hacen-10-minutos-ideales-quieres-empezar-a-ganar-musculo</link>
            <description>Estos ejercicios con kettlebell se hacen en 10 minutos y son ideales si quieres empezar a ganar músculo</description>
            <pubDate>Fri Jul 22 12:01:19 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Inexplicable decisión del gobierno: la TDT no será en alta definición HD en 2023</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/tdt-no-alta-definicion-en-2023/</link>
            <description>Inexplicable decisión del gobierno: la TDT no será en alta definición HD en 2023</description>
            <pubDate>Fri Jul 22 11:45:46 2022</pubDate>
            </item></channel>
</rss>