<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Vas a cambiar tu televisor? Esto es en lo que debes fijarte</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/tecnologia/cambiar-televisor-aspectos-importantes/</link>
            <description>¿Vas a cambiar tu televisor? Esto es en lo que debes fijarte</description>
            <pubDate>Tue Aug 19 20:03:28 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Honda se apareció en un circuito japonés con una moto de Pokémon. En realidad escondía un avance que va mucho más allá del juego</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/honda-se-aparecio-circuito-japones-moto-pokemon-realidad-escondia-avance-que-va-mucho-alla-juego</link>
            <description>Honda se apareció en un circuito japonés con una moto de Pokémon. En realidad escondía un avance que va mucho más allá del juego</description>
            <pubDate>Tue Aug 19 20:01:03 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Roll Your Own SSB Receiver</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/08/19/roll-your-own-ssb-receiver/</link>
            <description>Roll Your Own SSB Receiver</description>
            <pubDate>Tue Aug 19 20:00:42 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Movistar Plus+ prepara el estreno de nuevos canales: uno de la TDT y otro para ver los partidos de la Primera Federación</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/movistar-plus-nuevos-canales-pruebas-tdt-futbol/</link>
            <description>Movistar Plus+ prepara el estreno de nuevos canales: uno de la TDT y otro para ver los partidos de la Primera Federación</description>
            <pubDate>Tue Aug 19 19:41:28 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El próximo tanque chino apunta a romper con la tradición: menos peso, más velocidad y cascos de realidad aumentada</title>
            <link>https://www.xataka.com/otros/nuevo-tanque-chino-rompe-tradicion-sovietica-occidental-peso-velocidad-cascos-realidad-aumentada</link>
            <description>El próximo tanque chino apunta a romper con la tradición: menos peso, más velocidad y cascos de realidad aumentada</description>
            <pubDate>Tue Aug 19 19:30:45 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Nueva arma secreta de Ucrania con la que derrotará a Rusia: así es la tecnología que derriba drones a 300 kilómetros por hora</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/tecnologia/nueva-arma-secreta-ucrania/</link>
            <description>Nueva arma secreta de Ucrania con la que derrotará a Rusia: así es la tecnología que derriba drones a 300 kilómetros por hora</description>
            <pubDate>Tue Aug 19 19:26:08 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Londres pierde su pulso con Washington: da marcha atrás en su exigencia de contar una 'puerta trasera' en los productos de Apple</title>
            <link>https://www.genbeta.com/seguridad/londres-pierde-su-pulso-washington-da-marcha-atras-su-exigencia-contar-puerta-trasera-productos-apple</link>
            <description>Londres pierde su pulso con Washington: da marcha atrás en su exigencia de contar una 'puerta trasera' en los productos de Apple</description>
            <pubDate>Tue Aug 19 19:25:23 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: AliExpress destroza el precio del POCO X7 Pro con su promoción Vuelta al Cole y lo rebaja casi 280 euros</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/mix/aliexpress-smartphone-xiaomi-poco-x7-pro-0825/</link>
            <description>AliExpress destroza el precio del POCO X7 Pro con su promoción Vuelta al Cole y lo rebaja casi 280 euros</description>
            <pubDate>Tue Aug 19 19:04:42 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Un avión solar ha alcanzado los 9.521 metros sobre los Alpes: el récord que acerca a la aviación a la estratosfera</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/avion-solar-ha-alcanzado-9-521-metros-alpes-record-que-acerca-a-aviacion-a-estratosfera</link>
            <description>Un avión solar ha alcanzado los 9.521 metros sobre los Alpes: el récord que acerca a la aviación a la estratosfera</description>
            <pubDate>Tue Aug 19 19:00:46 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Lowi TV es más barata que Digi TV, pero con un gran ‘pero’: los clientes echan en falta más canales</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/lowi-tv-pero-digi-tv-falta-canales/</link>
            <description>Lowi TV es más barata que Digi TV, pero con un gran ‘pero’: los clientes echan en falta más canales</description>
            <pubDate>Tue Aug 19 18:33:56 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: 2025 One Hertz Challenge: Atomic Decay Clock is Accurate But Not Precise</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/08/19/2025-one-hertz-challenge-atomic-decay-clock-is-accurate-but-not-precise/</link>
            <description>2025 One Hertz Challenge: Atomic Decay Clock is Accurate But Not Precise</description>
            <pubDate>Tue Aug 19 18:30:46 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>