<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Las películas son cada vez más oscuras. Eso es un problema en las plataformas de streaming</title>
            <link>https://www.xataka.com/streaming/peliculas-cada-vez-oscuras-eso-problema-plataformas-streaming</link>
            <description>Las películas son cada vez más oscuras. Eso es un problema en las plataformas de streaming</description>
            <pubDate>Sun Jun 25 13:01:32 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: 17 atajos de teclado imprescindibles en mi flujo de trabajo del día a día</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/17-atajos-teclado-imprescindibles-mi-flujo-trabajo-dia-a-dia</link>
            <description>17 atajos de teclado imprescindibles en mi flujo de trabajo del día a día</description>
            <pubDate>Sun Jun 25 13:01:32 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Este cliente alternativo a YouTube para Android TV lo tiene todo: es gratis, open source y sin publicidad</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/a-fondo/este-cliente-alternativo-a-youtube-para-android-tv-tiene-todo-gratis-open-source-publicidad-1</link>
            <description>Este cliente alternativo a YouTube para Android TV lo tiene todo: es gratis, open source y sin publicidad</description>
            <pubDate>Sun Jun 25 13:01:32 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Me puedo llevar cosas que encuentre en un punto limpio?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/tecnologia/como-llevarse-cosas-punto-limpio/</link>
            <description>¿Me puedo llevar cosas que encuentre en un punto limpio?</description>
            <pubDate>Sun Jun 25 13:00:19 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Ciudad de México afronta un acontecimiento inusual: el posible surgimiento de un nuevo volcán</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/ciudad-mexico-afronta-acontecimiento-inusual-posible-surgimiento-nuevo-volcan</link>
            <description>Ciudad de México afronta un acontecimiento inusual: el posible surgimiento de un nuevo volcán</description>
            <pubDate>Sun Jun 25 12:31:32 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: Cómo ser tu propio ChatGPT usando software libre</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/como-ser-tu-propio-chatgpt-usando-software-libre.html</link>
            <description>Cómo ser tu propio ChatGPT usando software libre</description>
            <pubDate>Sun Jun 25 12:26:45 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los mejores juegos gratis para móvil en 2023</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/mejores-juegos-gratis-para-movil-2023</link>
            <description>Los mejores juegos gratis para móvil en 2023</description>
            <pubDate>Sun Jun 25 12:01:32 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: La mejor cena a base de garbanzos, sana y rica en proteínas, que puedes preparar en minutos</title>
            <link>https://www.vitonica.com/alimentos/mejor-cena-a-base-garbanzos-sana-rica-proteinas-que-puedes-preparar-minutos</link>
            <description>La mejor cena a base de garbanzos, sana y rica en proteínas, que puedes preparar en minutos</description>
            <pubDate>Sun Jun 25 12:01:31 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Los problemas más comunes de los robots aspiradora: errores y soluciones</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/tecnologia/problemas-comunes-robots-aspiradora-errores-soluciones/</link>
            <description>Los problemas más comunes de los robots aspiradora: errores y soluciones</description>
            <pubDate>Sun Jun 25 12:00:18 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Descubre quién llama a tu puerta con estas mirillas inteligentes</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/ofertas/tiendas-mirillas-inteligentes-hogar-0623/</link>
            <description>Descubre quién llama a tu puerta con estas mirillas inteligentes</description>
            <pubDate>Sun Jun 25 11:07:42 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Estos son los mejores trucos para no sobrecalentar el móvil este verano</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/moviles/mejores-trucos-evitar-sobrecalentar-movil-verano/</link>
            <description>Estos son los mejores trucos para no sobrecalentar el móvil este verano</description>
            <pubDate>Sun Jun 25 11:03:35 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>