<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Genbeta: Este CEO de una firma de PC de alta gama hunde su empresa en menos de un minuto por humillar en Twitch a una streamer</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/este-ceo-firma-pc-alta-gama-hunde-su-empresa-minuto-humillar-twitch-a-streamer</link>
            <description>Este CEO de una firma de PC de alta gama hunde su empresa en menos de un minuto por humillar en Twitch a una streamer</description>
            <pubDate>Mon Oct  9 13:58:09 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>MuyLinux: Debian 12.2, segunda actualización de mantenimiento de ‘Bookworm’</title>
            <link>https://www.muylinux.com/2023/10/09/debian-12-2/</link>
            <description>Debian 12.2, segunda actualización de mantenimiento de ‘Bookworm’</description>
            <pubDate>Mon Oct  9 13:44:38 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: El mejor detergente para tu lavavajillas: la OCU desvela cuáles tienen mayor relación calidad-precio</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/electrodomesticos-innovadores/mejor-detergente-para-tu-lavavajillas-ocu-desvela-cuales-tienen-mayor-relacion-calidad-precio</link>
            <description>El mejor detergente para tu lavavajillas: la OCU desvela cuáles tienen mayor relación calidad-precio</description>
            <pubDate>Mon Oct  9 13:39:06 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Si tienes la sensación de que este año está haciendo más calor de lo normal en España, tenemos un gráfico para ti</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/tienes-sensacion-que-este-ano-esta-haciendo-calor-normal-espana-tenemos-grafico-para-ti</link>
            <description>Si tienes la sensación de que este año está haciendo más calor de lo normal en España, tenemos un gráfico para ti</description>
            <pubDate>Mon Oct  9 13:01:07 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Cómo saber si el descuento de las Ofertas Prime de otoño es un chollo de verdad en Amazon</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/comprobar-ofertas-prime-day-1023/</link>
            <description>Cómo saber si el descuento de las Ofertas Prime de otoño es un chollo de verdad en Amazon</description>
            <pubDate>Mon Oct  9 13:01:02 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Los peligros de dejar aparatos enchufados por la noche. Esto es lo que tienes que vigilar para evitar sustos</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/a-fondo/peligros-dejar-aparatos-enchufados-noche-esto-que-tienes-que-vigilar-para-evitar-sustos</link>
            <description>Los peligros de dejar aparatos enchufados por la noche. Esto es lo que tienes que vigilar para evitar sustos</description>
            <pubDate>Mon Oct  9 12:51:06 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Cybercriminals Using EvilProxy Phishing Kit to Target Senior Executives in U.S. Firms</title>
            <link>https://thehackernews.com/2023/10/cybercriminals-using-evilproxy-phishing.html</link>
            <description>Cybercriminals Using EvilProxy Phishing Kit to Target Senior Executives in U.S. Firms</description>
            <pubDate>Mon Oct  9 12:36:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubunlog: Licencias libres y abiertas conocidas en el Linuxverso</title>
            <link>https://ubunlog.com/licencias-libres-abiertas-linuxverso/</link>
            <description>Licencias libres y abiertas conocidas en el Linuxverso</description>
            <pubDate>Mon Oct  9 12:31:08 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: VLC 3.0.19: Mejora el Soporte HDR AV1 con Decodificación de Software y Soluciona Problemas en Linux</title>
            <link>https://nksistemas.com/vlc-3-0-19-mejora-el-soporte-hdr-av1-con-decodificacion-de-software-y-soluciona-problemas-en-linux/</link>
            <description>VLC 3.0.19: Mejora el Soporte HDR AV1 con Decodificación de Software y Soluciona Problemas en Linux</description>
            <pubDate>Mon Oct  9 12:27:44 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Condenan a Unicaja a devolver 5.000 euros a una clienta que fue estafada con phishing</title>
            <link>https://www.genbeta.com/seguridad/condenan-a-unicaja-a-devolver-5-000-euros-a-clienta-que-fue-estafada-phishing</link>
            <description>Condenan a Unicaja a devolver 5.000 euros a una clienta que fue estafada con phishing</description>
            <pubDate>Mon Oct  9 12:12:10 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Una al Día: Microsoft revela como el grupo hacktivista Storm-1133 dirige sus ataques a organizaciones israelíes</title>
            <link>https://unaaldia.hispasec.com/2023/10/microsoft-revela-como-el-grupo-hacktivista-storm-1133-dirige-sus-ataques-a-organizaciones-israelies.html?utm_source=rss&utm_medium=rss&utm_campaign=microsoft-revela-como-el-grupo-hacktivista-storm-1133-dirige-sus-ataques-a-organizaciones-israelies</link>
            <description>Microsoft revela como el grupo hacktivista Storm-1133 dirige sus ataques a organizaciones israelíes</description>
            <pubDate>Mon Oct  9 12:01:44 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>