<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Elon Musk se compró un portátil y al encenderlo le obligó a crear cuenta con Microsoft. Pero de eso, dijo, ni hablar</title>
            <link>https://www.xataka.com/aplicaciones/elon-musk-se-compro-portatil-al-encenderlo-le-obligo-a-crear-cuenta-microsoft-eso-dijo-hablar</link>
            <description>Elon Musk se compró un portátil y al encenderlo le obligó a crear cuenta con Microsoft. Pero de eso, dijo, ni hablar</description>
            <pubDate>Mon Feb 26 14:31:21 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: 8,000+ Subdomains of Trusted Brands Hijacked for Massive Spam Operation</title>
            <link>https://thehackernews.com/2024/02/8000-subdomains-of-trusted-brands.html</link>
            <description>8,000+ Subdomains of Trusted Brands Hijacked for Massive Spam Operation</description>
            <pubDate>Mon Feb 26 14:10:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Los ejercicios que necesitas para fortalecer tus brazos si tienes más de 60 años</title>
            <link>https://www.vitonica.com/entrenamiento/ejercicios-que-que-necesitas-para-fortalecer-tus-brazos-tienes-60-anos</link>
            <description>Los ejercicios que necesitas para fortalecer tus brazos si tienes más de 60 años</description>
            <pubDate>Mon Feb 26 14:01:23 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El objeto más brillante que conocemos en el universo tiene otra característica de récord: ser el más voraz</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/objeto-brillante-que-conocemos-universo-tiene-otra-caracteristica-record-ser-voraz</link>
            <description>El objeto más brillante que conocemos en el universo tiene otra característica de récord: ser el más voraz</description>
            <pubDate>Mon Feb 26 14:01:23 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Bofetón a la DGT por multar a coches aparcados o en el taller por este motivo</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-marcas-modelos/bofeton-dgt-multar-coches-aparcados-taller/</link>
            <description>Bofetón a la DGT por multar a coches aparcados o en el taller por este motivo</description>
            <pubDate>Mon Feb 26 14:00:04 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Que tiemble Tesla: hemos visto el coche eléctrico de Xiaomi y luce espectacular</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/xiaomi-su7-max-mwc24/</link>
            <description>Que tiemble Tesla: hemos visto el coche eléctrico de Xiaomi y luce espectacular</description>
            <pubDate>Mon Feb 26 13:38:39 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Apple a por los wearables: explora tímidamente el desarrollo de un anillo inteligente y unas gafas conectadas</title>
            <link>https://www.xataka.com/wearables/apple-a-wearables-explora-timidamente-desarrollo-anillo-inteligente-unas-gafas-conectadas</link>
            <description>Apple a por los wearables: explora tímidamente el desarrollo de un anillo inteligente y unas gafas conectadas</description>
            <pubDate>Mon Feb 26 13:31:20 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>KDE Blog: Mesa redonda y tertulia Linuxera – Charla Hablemos de marzo de GNU/Linux València</title>
            <link>https://www.kdeblog.com/mesa-redonda-y-tertulia-linuxera-charla-hablemos-de-marzo-de-gnu-linux-valencia.html</link>
            <description>Mesa redonda y tertulia Linuxera – Charla Hablemos de marzo de GNU/Linux València</description>
            <pubDate>Mon Feb 26 13:27:42 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Seis smart TVs para disfrutar de las películas nominadas a los Oscars como en el cine</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/seis-smart-tvs-para-disfrutar-peliculas-nominadas-a-oscars-como-cine</link>
            <description>Seis smart TVs para disfrutar de las películas nominadas a los Oscars como en el cine</description>
            <pubDate>Mon Feb 26 13:15:21 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Todas las ayudas del SEPE que puedes pedir por Internet para mejorar tus ingresos</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/todas-ayudas-sepe-que-puedes-pedir-internet-para-mejorar-tus-ingresos-1</link>
            <description>Todas las ayudas del SEPE que puedes pedir por Internet para mejorar tus ingresos</description>
            <pubDate>Mon Feb 26 13:01:25 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Este mamotreto es un móvil Android. Uno con 28.000 mAh de batería que pesa más de medio kilo</title>
            <link>https://www.xataka.com/moviles/este-mamotreto-movil-android-uno-28-000-mah-bateria-que-pesa-medio-kilo</link>
            <description>Este mamotreto es un móvil Android. Uno con 28.000 mAh de batería que pesa más de medio kilo</description>
            <pubDate>Mon Feb 26 13:01:25 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>