<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: "Inclúyeme” es una idea genial e inquietante de una IA que se empeña en embellecer y falsear nuestros recuerdos</title>
            <link>https://www.xataka.com/moviles/incluyeme-idea-genial-e-inquietante-ia-que-se-empena-embellecer-falsear-nuestros-recuerdos</link>
            <description>"Inclúyeme” es una idea genial e inquietante de una IA que se empeña en embellecer y falsear nuestros recuerdos</description>
            <pubDate>Wed Aug 14 13:32:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Mantén tu equipo a salvo, libre de archivos basura y siempre a punto con estas herramientas y antivirus</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/manten-tu-equipo-a-salvo-libre-archivos-basura-siempre-a-punto-estas-herramientas-antivirus</link>
            <description>Mantén tu equipo a salvo, libre de archivos basura y siempre a punto con estas herramientas y antivirus</description>
            <pubDate>Wed Aug 14 13:16:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Un error en la redacción de la Ley de Paridad quita derechos a los trabajadores: pueden echarte si pides días para cuidar a familiares</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/error-redaccion-ley-paridad-quita-derechos-a-trabajadores-pueden-echarte-pides-dias-para-cuidar-a-familiares</link>
            <description>Un error en la redacción de la Ley de Paridad quita derechos a los trabajadores: pueden echarte si pides días para cuidar a familiares</description>
            <pubDate>Wed Aug 14 13:11:42 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>OMG! Ubuntu: Proton VPN Browser Extensions Now Available for Free Plan Users</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2024/08/proton-vpn-browser-extensions-available-to-free-users</link>
            <description>Proton VPN Browser Extensions Now Available for Free Plan Users</description>
            <pubDate>Wed Aug 14 13:11:41 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La llegada de la corrección de errores a los ordenadores cuánticos se complica. Aunque no está todo perdido</title>
            <link>https://www.xataka.com/investigacion/llegada-correccion-errores-a-ordenadores-cuanticos-se-complica-no-esta-todo-perdido</link>
            <description>La llegada de la corrección de errores a los ordenadores cuánticos se complica. Aunque no está todo perdido</description>
            <pubDate>Wed Aug 14 13:02:02 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: India se ha puesto seria con las llamadas spam, y eso nos viene muy bien a todos</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/tecnologia/india-puesto-seria-llamadas-spam/</link>
            <description>India se ha puesto seria con las llamadas spam, y eso nos viene muy bien a todos</description>
            <pubDate>Wed Aug 14 13:00:37 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Esta persona tiene un récord Guinness por conectar a la vez más de 400 consolas a su tele. La gestión de cables es para estudiarla</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/centro-multimedia/esta-persona-tiene-record-guinness-conectar-a-vez-400-consolas-a-su-tele-gestion-cables-para-estudiarla</link>
            <description>Esta persona tiene un récord Guinness por conectar a la vez más de 400 consolas a su tele. La gestión de cables es para estudiarla</description>
            <pubDate>Wed Aug 14 12:52:14 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El Pixel 9 Pro tiene un aspecto fantástico. El problema sigue estando en su procesador</title>
            <link>https://www.xataka.com/moviles/pixel-9-pro-tiene-aspecto-fantastico-problema-sigue-estando-su-procesador</link>
            <description>El Pixel 9 Pro tiene un aspecto fantástico. El problema sigue estando en su procesador</description>
            <pubDate>Wed Aug 14 12:31:58 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: El CEO de OpenAI cree que hay una profesión que está a salvo de la IA. Bill Gates y lo último de ChatGPT discrepan</title>
            <link>https://www.genbeta.com/inteligencia-artificial/ceo-openai-cree-que-hay-profesion-que-esta-a-salvo-ia-bill-gates-ultimo-chatgpt-discrepan</link>
            <description>El CEO de OpenAI cree que hay una profesión que está a salvo de la IA. Bill Gates y lo último de ChatGPT discrepan</description>
            <pubDate>Wed Aug 14 12:25:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Belarusian-Ukrainian Hacker Extradited to U.S. for Ransomware and Cybercrime Charges</title>
            <link>https://thehackernews.com/2024/08/belarusian-ukrainian-hacker-extradited.html</link>
            <description>Belarusian-Ukrainian Hacker Extradited to U.S. for Ransomware and Cybercrime Charges</description>
            <pubDate>Wed Aug 14 12:02:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Tras conquistar el mercado solar, China arrasa también con el eólico bajo la atenta mirada (y preocupación) de Europa</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/conquistar-mercado-solar-china-arrasa-tambien-eolico-atenta-mirada-preocupacion-europa</link>
            <description>Tras conquistar el mercado solar, China arrasa también con el eólico bajo la atenta mirada (y preocupación) de Europa</description>
            <pubDate>Wed Aug 14 12:02:00 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>