<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Reddit acaba de demandar a Perplexity: el mensaje es claro, si usas mis datos sin pagar, prepara tus abogados</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/reddit-acaba-demandar-a-perplexity-mensaje-claro-usas-mis-datos-pagar-prepara-tus-abogados</link>
            <description>Reddit acaba de demandar a Perplexity: el mensaje es claro, si usas mis datos sin pagar, prepara tus abogados</description>
            <pubDate>Thu Oct 23 21:09:35 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: Facehugger ring – Alien #3DThursday #3DPrinting</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2025/10/23/facehugger-ring-alien-3dthursday-3dprinting/</link>
            <description>Facehugger ring – Alien #3DThursday #3DPrinting</description>
            <pubDate>Thu Oct 23 21:00:08 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Comprar un router con WiFi 7 externo: ¿Mi fibra soporta esta conexión?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/redes/router-wifi-7-fibra-soporte/</link>
            <description>Comprar un router con WiFi 7 externo: ¿Mi fibra soporta esta conexión?</description>
            <pubDate>Thu Oct 23 20:01:11 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: A Logical Clock That Pretends To Be Analog</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/10/23/a-logical-clock-that-pretends-to-be-analog/</link>
            <description>A Logical Clock That Pretends To Be Analog</description>
            <pubDate>Thu Oct 23 20:00:45 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: Halloween Pumpkin Pixel Fidget #3DThursday #3DPrinting</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2025/10/23/halloween-pumpkin-pixel-fidget-3dthursday-3dprinting/</link>
            <description>Halloween Pumpkin Pixel Fidget #3DThursday #3DPrinting</description>
            <pubDate>Thu Oct 23 20:00:17 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Algo se ha torcido en la industria automotriz europea. El conflicto por Nexperia ya amenaza con paralizar fábricas</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/algo-se-ha-torcido-industria-automotriz-europea-conflicto-nexperia-amenaza-paralizar-fabricas</link>
            <description>Algo se ha torcido en la industria automotriz europea. El conflicto por Nexperia ya amenaza con paralizar fábricas</description>
            <pubDate>Thu Oct 23 19:31:27 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Una de las provincias más importantes de España ofrece una ayuda de 1.300 euros para que los desempleados se saquen el carnet de conducir</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/asturias-ayuda-carnet-conducir-desempleados/</link>
            <description>Una de las provincias más importantes de España ofrece una ayuda de 1.300 euros para que los desempleados se saquen el carnet de conducir</description>
            <pubDate>Thu Oct 23 19:28:41 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: AliExpress hace una oferta con descuento especial en un Mini PC muy compacto y versátil</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/mix/aliexpress-ordenador-mini-pc-firebat-a6-1025/</link>
            <description>AliExpress hace una oferta con descuento especial en un Mini PC muy compacto y versátil</description>
            <pubDate>Thu Oct 23 19:06:48 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: Flexi crystal spider #3Dprinting #3DThursday</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2025/10/23/flexi-crystal-spider-3dprinting-3dthursday/</link>
            <description>Flexi crystal spider #3Dprinting #3DThursday</description>
            <pubDate>Thu Oct 23 19:06:40 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Un tobillo de 4,4 millones de años ha puesto patas arriba la historia del bipedalismo y todo lo que sabíamos de nuestros antepasados</title>
            <link>https://www.xataka.com/investigacion/tobillo-4-4-millones-anos-ha-puesto-patas-arriba-historia-bipedalismo-todo-que-sabiamos-nuestros-antepasados</link>
            <description>Un tobillo de 4,4 millones de años ha puesto patas arriba la historia del bipedalismo y todo lo que sabíamos de nuestros antepasados</description>
            <pubDate>Thu Oct 23 19:00:46 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: La esperada respuesta de Lowi sobre la función de llamadas que ya tienen O2 y Digi</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/respuesta-lowi-funcion-llamadas/</link>
            <description>La esperada respuesta de Lowi sobre la función de llamadas que ya tienen O2 y Digi</description>
            <pubDate>Thu Oct 23 18:47:06 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>