<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Genbeta: La tragedia de ser Google en la era de la IA. Presente lo que presente, OpenAI y ChatGPT siempre le eclipsan</title>
            <link>https://www.genbeta.com/inteligencia-artificial/tragedia-ser-google-era-ia-presente-que-presente-openai-chatgpt-siempre-le-eclipsan</link>
            <description>La tragedia de ser Google en la era de la IA. Presente lo que presente, OpenAI y ChatGPT siempre le eclipsan</description>
            <pubDate>Mon Apr  7 13:44:32 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: A HDMI y a DisplayPort les ha salido un duro rival chino. Así es GPMI, un cable para dominarlos a todos</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/centro-multimedia/a-hdmi-a-displayport-les-ha-salido-duro-rival-chino-asi-gpmi-cable-para-dominarlos-a-todos</link>
            <description>A HDMI y a DisplayPort les ha salido un duro rival chino. Así es GPMI, un cable para dominarlos a todos</description>
            <pubDate>Mon Apr  7 13:41:43 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La gran oportunidad de Apple es usar los aranceles para cumplir un viejo anhelo: el iPhone bajo suscripción</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/gran-oportunidad-apple-usar-aranceles-para-cumplir-viejo-anhelo-iphone-suscripcion</link>
            <description>La gran oportunidad de Apple es usar los aranceles para cumplir un viejo anhelo: el iPhone bajo suscripción</description>
            <pubDate>Mon Apr  7 13:36:20 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Nunca he pensado en una VPN de pago, pero esta de Surfshark ha hecho que me lo replantee: sale por 1,99 euros al mes</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/nunca-he-pensado-vpn-pago-esta-surfshark-ha-hecho-que-me-replantee-sale-1-99-euros-al-mes</link>
            <description>Nunca he pensado en una VPN de pago, pero esta de Surfshark ha hecho que me lo replantee: sale por 1,99 euros al mes</description>
            <pubDate>Mon Apr  7 13:30:19 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Windows es cada vez menos personalizable. Hemos pasado de poder elegir cada color en Windows 95 a casi nada en Windows 11</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/windows-cada-vez-personalizable-hemos-pasado-poder-elegir-cada-color-windows-95-a-casi-nada-windows-11</link>
            <description>Windows es cada vez menos personalizable. Hemos pasado de poder elegir cada color en Windows 95 a casi nada en Windows 11</description>
            <pubDate>Mon Apr  7 13:23:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los túneles de la M-30 son una absoluta pesadilla para el GPS de tu móvil. Madrid quiere arreglarlo usando Bluetooth</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/tuneles-m-30-absoluta-pesadilla-para-gps-tu-movil-madrid-quiere-arreglarlo-usando-bluetooth</link>
            <description>Los túneles de la M-30 son una absoluta pesadilla para el GPS de tu móvil. Madrid quiere arreglarlo usando Bluetooth</description>
            <pubDate>Mon Apr  7 13:18:53 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Europa va a invertir mucho dinero en países tan lejanos como Uzbekistán o Kirguizistán. El motivo: tierras raras</title>
            <link>https://www.xataka.com/materiales/pregunta-que-europa-invertira-fortuna-cinco-naciones-ex-sovieticas-china-tiene-respuesta-tierras-raras</link>
            <description>Europa va a invertir mucho dinero en países tan lejanos como Uzbekistán o Kirguizistán. El motivo: tierras raras</description>
            <pubDate>Mon Apr  7 13:00:21 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Esta es una de las soluciones más baratas para iluminar el balcón o la terraza sin pagar de más en la factura</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/esta-soluciones-baratas-para-iluminar-balcon-terraza-pagar-factura</link>
            <description>Esta es una de las soluciones más baratas para iluminar el balcón o la terraza sin pagar de más en la factura</description>
            <pubDate>Mon Apr  7 13:00:21 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Gemini y ChatGPT conversan en un vídeo de TikTok y el resultado parece sacado de una peli de terror</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/ia/gemini-chatgpt-conversan-tiktok-resultado-terror/</link>
            <description>Gemini y ChatGPT conversan en un vídeo de TikTok y el resultado parece sacado de una peli de terror</description>
            <pubDate>Mon Apr  7 13:00:13 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: El coste de usar las mejores IA ha bajado un 82% en sólo dos años. No todo es DeepSeek en la carrera hacia la IA gratis</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/coste-usar-mejores-ia-ha-bajado-82-solo-dos-anos-no-todo-deepseek-carrera-ia-gratis</link>
            <description>El coste de usar las mejores IA ha bajado un 82% en sólo dos años. No todo es DeepSeek en la carrera hacia la IA gratis</description>
            <pubDate>Mon Apr  7 12:30:20 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Vulnerabilidad Crítica en OpenVPN Puede Provocar Fallos en el Servidor y Ataques DoS</title>
            <link>https://nksistemas.com/vulnerabilidad-critica-en-openvpn-puede-provocar-fallos-en-el-servidor-y-ataques-dos/</link>
            <description>Vulnerabilidad Crítica en OpenVPN Puede Provocar Fallos en el Servidor y Ataques DoS</description>
            <pubDate>Mon Apr  7 12:29:58 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>