<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Sólo necesitamos un pequeño cambio para que la Tierra sea más habitable. El problema: depende de Júpiter</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/solo-necesitamos-pequeno-cambio-tierra-sea-habitable-problema-depende-jupiter</link>
            <description>Sólo necesitamos un pequeño cambio para que la Tierra sea más habitable. El problema: depende de Júpiter</description>
            <pubDate>Mon Sep 19 13:01:04 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Si quieres ganar masa muscular, controla tus agujetas</title>
            <link>https://www.vitonica.com/entrenamiento/estimula-no-danes-asi-como-debemos-manejar-agujetas-para-aumentar-masa-muscular</link>
            <description>Si quieres ganar masa muscular, controla tus agujetas</description>
            <pubDate>Mon Sep 19 13:01:04 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Es demasiado habitual: la multa de 1.500 euros sin ir conduciendo</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/habitual-multa-1500-euros-sin-ir-conduciendo/</link>
            <description>Es demasiado habitual: la multa de 1.500 euros sin ir conduciendo</description>
            <pubDate>Mon Sep 19 13:00:44 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Lidl tiene la solución para que trabajes cómodo desde casa: una silla de escritorio barata, ergonómica y por menos de 70 euros</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/lidl-tiene-solucion-trabajes-comodo-casa-silla-escritorio-barata-ergonomica-70-euros</link>
            <description>Lidl tiene la solución para que trabajes cómodo desde casa: una silla de escritorio barata, ergonómica y por menos de 70 euros</description>
            <pubDate>Mon Sep 19 12:48:37 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Emotet Botnet Started Distributing Quantum and BlackCat Ransomware</title>
            <link>https://thehackernews.com/2022/09/emotet-botnet-started-distributing.html</link>
            <description>Emotet Botnet Started Distributing Quantum and BlackCat Ransomware</description>
            <pubDate>Mon Sep 19 12:42:00 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Recibo decenas de intentos de phishing cada mes en Instagram, Gmail y WhatsApp: estas son las últimas estafas que me han enviado</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/recibo-decenas-intentos-phishing-cada-mes-instagram-gmail-whatsapp-estas-ultimas-estafas-que-me-han-enviado</link>
            <description>Recibo decenas de intentos de phishing cada mes en Instagram, Gmail y WhatsApp: estas son las últimas estafas que me han enviado</description>
            <pubDate>Mon Sep 19 12:41:03 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Habilitar la barra de tareas de Ubuntu en todos los monitores conectados</title>
            <link>https://nksistemas.com/habilitar-la-barra-de-tareas-de-ubuntu-en-todos-los-monitores-conectados/</link>
            <description>Habilitar la barra de tareas de Ubuntu en todos los monitores conectados</description>
            <pubDate>Mon Sep 19 12:33:19 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: China se prepara para inundar el mercado con sus propias tarjetas gráficas. Este es su plan</title>
            <link>https://www.xataka.com/componentes/china-se-prepara-para-inundar-mercado-sus-propias-tarjetas-graficas-este-su-plan</link>
            <description>China se prepara para inundar el mercado con sus propias tarjetas gráficas. Este es su plan</description>
            <pubDate>Mon Sep 19 12:31:02 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: La gran actualización '22H2' para Windows 11 ya está lista y los archivos ISO ya se pueden encontrar en Internet</title>
            <link>https://www.genbeta.com/windows/gran-actualizacion-22h2-para-windows-11-esta-lista-archivos-iso-se-pueden-encontrar-internet</link>
            <description>La gran actualización '22H2' para Windows 11 ya está lista y los archivos ISO ya se pueden encontrar en Internet</description>
            <pubDate>Mon Sep 19 12:10:54 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Leroy Merlin tiene una estufa de pellets muy barata y con un descuento de casi 400 euros: anticípate al invierno y ahorra energía</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/leroy-merlin-tiene-estufa-pellets-muy-barata-descuento-casi-400-euros-anticipate-al-invierno-ahorra-energia</link>
            <description>Leroy Merlin tiene una estufa de pellets muy barata y con un descuento de casi 400 euros: anticípate al invierno y ahorra energía</description>
            <pubDate>Mon Sep 19 12:05:23 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: En qué consiste y cómo llevar a cabo la dieta de Estocolmo recomendada por la OMS</title>
            <link>https://www.vitonica.com/dietas/que-consiste-como-llevar-a-cabo-dieta-estocolmo-recomendada-oms</link>
            <description>En qué consiste y cómo llevar a cabo la dieta de Estocolmo recomendada por la OMS</description>
            <pubDate>Mon Sep 19 12:01:01 2022</pubDate>
            </item></channel>
</rss>