<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>DistritoTux: Aprende Terminal de Linux Desde Cero, Video 56, comando find</title>
            <link>https://www.distritotux.cl/2025/04/aprende-terminal-de-linux-desde-cero.html</link>
            <description>Aprende Terminal de Linux Desde Cero, Video 56, comando find</description>
            <pubDate>Fri Apr 18 13:59:03 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Esta barra de sonido es una de las más compactas del mercado. Es de Samsung y cuenta con NFC y Bluetooth</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/esta-barra-sonido-compactas-mercado-samsung-cuenta-nfc-bluetooth</link>
            <description>Esta barra de sonido es una de las más compactas del mercado. Es de Samsung y cuenta con NFC y Bluetooth</description>
            <pubDate>Fri Apr 18 13:31:40 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La gran crisis de la caña: cómo España está dejando de lado a su medida favorita para beber cerveza</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/anos-lograr-forma-estandar-pedir-cerveza-toda-espana-hay-que-gana-peso-servirla-como-vino</link>
            <description>La gran crisis de la caña: cómo España está dejando de lado a su medida favorita para beber cerveza</description>
            <pubDate>Fri Apr 18 13:31:40 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: No tengo ni idea de cómo se programa una app. Acabo de crear una en 20 segundos con Google Firebase</title>
            <link>https://www.xataka.com/aplicaciones/no-tengo-idea-como-se-programa-app-acabo-crear-20-segundos-google-firebase</link>
            <description>No tengo ni idea de cómo se programa una app. Acabo de crear una en 20 segundos con Google Firebase</description>
            <pubDate>Fri Apr 18 13:01:41 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Por qué es mejor meter la comida en el frigorífico sin esperar a que se enfríe. Esto es lo que dicen los expertos</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/que-mejor-meter-comida-frigorifico-esperar-a-que-se-enfrie-esto-que-dicen-expertos</link>
            <description>Por qué es mejor meter la comida en el frigorífico sin esperar a que se enfríe. Esto es lo que dicen los expertos</description>
            <pubDate>Fri Apr 18 13:01:41 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Multi-Stage Malware Attack Uses .JSE and PowerShell to Deploy Agent Tesla and XLoader</title>
            <link>https://thehackernews.com/2025/04/multi-stage-malware-attack-uses-jse-and.html</link>
            <description>Multi-Stage Malware Attack Uses .JSE and PowerShell to Deploy Agent Tesla and XLoader</description>
            <pubDate>Fri Apr 18 12:03:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Resolviendo uno de los grandes misterios de nuestro tiempo: si sirve de algo apuntarse a la Lista Robinson</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/resolviendo-uno-grandes-misterios-nuestro-tiempo-sirve-algo-apuntarse-a-lista-robinson</link>
            <description>Resolviendo uno de los grandes misterios de nuestro tiempo: si sirve de algo apuntarse a la Lista Robinson</description>
            <pubDate>Fri Apr 18 12:01:40 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Aprender a programar o no: los grandes líderes 'tech' no se ponen de acuerdo sobre si hace falta en 2025</title>
            <link>https://www.genbeta.com/desarrollo/aprender-a-programar-no-grandes-lideres-tech-no-se-ponen-acuerdo-hace-falta-2025</link>
            <description>Aprender a programar o no: los grandes líderes 'tech' no se ponen de acuerdo sobre si hace falta en 2025</description>
            <pubDate>Fri Apr 18 12:01:40 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: La rutina de yoga en silla, de sólo 15 minutos, que te ayudará a reducir el estrés y relajar todo el cuerpo</title>
            <link>https://www.vitonica.com/entrenamiento/rutina-yoga-silla-solo-15-minutos-que-te-ayudara-a-reducir-estres-relajar-todo-cuerpo</link>
            <description>La rutina de yoga en silla, de sólo 15 minutos, que te ayudará a reducir el estrés y relajar todo el cuerpo</description>
            <pubDate>Fri Apr 18 12:01:40 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Estrategias o estafas comunes que usan para que contrates una tarifa de luz y que debes conocer</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/power/estrategias-estafas-comunes-tarifa-luz/</link>
            <description>Estrategias o estafas comunes que usan para que contrates una tarifa de luz y que debes conocer</description>
            <pubDate>Fri Apr 18 11:34:16 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En Jerusalén acaban de descubrir un jardín de 2.000 años que coincide con una descripción de la Biblia: la tumba de Jesús</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/reforma-jerusalen-ha-revelado-jardin-2-000-anos-coincide-descripcion-biblia-tumba-jesus</link>
            <description>En Jerusalén acaban de descubrir un jardín de 2.000 años que coincide con una descripción de la Biblia: la tumba de Jesús</description>
            <pubDate>Fri Apr 18 11:31:40 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>