<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>BricoGeek.com Blog: El Tesla Roadster es desde ahora Open Source</title>
            <link>http://blog.bricogeek.com/noticias/general/el-tesla-roadster-es-desde-ahora-open-source/?utm_source=blogfeed&utm_medium=atom10&utm_term=general&utm_content=el-tesla-roadster-es-desde-ahora-open-source&utm_campaign=blog</link>
            <description>El Tesla Roadster es desde ahora Open Source</description>
            <pubDate>Thu Nov 23 15:30:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Honor tiene un plan para conquistar la gama alta: los Honor 100 y 100 Pro</title>
            <link>https://www.xataka.com/moviles/honor-100-caracteristicas-precio-ficha-tecnica</link>
            <description>Honor tiene un plan para conquistar la gama alta: los Honor 100 y 100 Pro</description>
            <pubDate>Thu Nov 23 14:55:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Konni Group Using Russian-Language Malicious Word Docs in Latest Attacks</title>
            <link>https://thehackernews.com/2023/11/konni-group-using-russian-language.html</link>
            <description>Konni Group Using Russian-Language Malicious Word Docs in Latest Attacks</description>
            <pubDate>Thu Nov 23 14:46:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El Cybertruck de Tesla parece no llegar nunca. Así que alguien se ha adelantado lanzando una copia en su lugar</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/cybertruck-tesla-parece-no-llegar-nunca-asi-que-alguien-se-ha-adelantado-lanzando-copia-su-lugar</link>
            <description>El Cybertruck de Tesla parece no llegar nunca. Así que alguien se ha adelantado lanzando una copia en su lugar</description>
            <pubDate>Thu Nov 23 14:31:55 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Me han aceptado la ayuda de 200 euros tras 11 meses de espera: así he consultado su estado de tramitación</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/me-han-aceptado-ayuda-200-euros-11-meses-espera-asi-he-consultado-su-estado-tramitacion</link>
            <description>Me han aceptado la ayuda de 200 euros tras 11 meses de espera: así he consultado su estado de tramitación</description>
            <pubDate>Thu Nov 23 14:01:55 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: La OMS reclama información a China por brotes de neumonía sin causa diagnosticada que están colapsando algunos hospitales</title>
            <link>https://www.vitonica.com/prevencion/oms-reclama-informacion-a-china-brotes-neumonia-causa-diagnosticada-que-estan-colapsando-algunos-hospitales</link>
            <description>La OMS reclama información a China por brotes de neumonía sin causa diagnosticada que están colapsando algunos hospitales</description>
            <pubDate>Thu Nov 23 14:01:55 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La fortuna milmillonaria de Jeff Bezos se enfrenta a dos problemas ajenos a sus negocios: su divorcio y su boda</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/fortuna-milmillonaria-jeff-bezos-se-enfrenta-a-dos-problemas-ajenos-a-sus-negocios-su-divorcio-su-boda</link>
            <description>La fortuna milmillonaria de Jeff Bezos se enfrenta a dos problemas ajenos a sus negocios: su divorcio y su boda</description>
            <pubDate>Thu Nov 23 14:01:54 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Amazon desespera a los usuarios del Fire TV Stick por un cambio en la pantalla de inicio</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/amazon-fire-tv-stick-cambio-pantalla-inicio/</link>
            <description>Amazon desespera a los usuarios del Fire TV Stick por un cambio en la pantalla de inicio</description>
            <pubDate>Thu Nov 23 14:00:22 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Q*: el misterioso proyecto de OpenAI que contribuyó al despido de Altman por su potencial para dañar a la Humanidad, según Reuters</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/q-misterioso-proyecto-openai-que-contribuyo-al-despido-altman-su-potencial-para-danar-a-humanidad-reuters</link>
            <description>Q*: el misterioso proyecto de OpenAI que contribuyó al despido de Altman por su potencial para dañar a la Humanidad, según Reuters</description>
            <pubDate>Thu Nov 23 13:53:17 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Mi peor pesadilla siempre fue que el WiFi funcionase bien por toda mi casa. Era más sencillo de lo que pensaba</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/mi-peor-pesadilla-siempre-fue-que-wifi-funcionase-bien-toda-mi-casa-era-sencillo-que-pensaba</link>
            <description>Mi peor pesadilla siempre fue que el WiFi funcionase bien por toda mi casa. Era más sencillo de lo que pensaba</description>
            <pubDate>Thu Nov 23 13:31:55 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La DGT avisa por el Black Friday: mejor comprar patinetes eléctricos con certificado si queremos circular en 2027</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/dgt-avisa-black-friday-mejor-comprar-patinetes-electricos-certificado-queremos-circular-2027</link>
            <description>La DGT avisa por el Black Friday: mejor comprar patinetes eléctricos con certificado si queremos circular en 2027</description>
            <pubDate>Thu Nov 23 13:31:54 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>