<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Sabíamos que las carreras de los hipopótamos eran rápidas. Pero no que pasaban un 15% de ellas en el aire</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/sabiamos-que-carreras-hipopotamos-eran-rapidas-no-que-pasaban-15-ellas-aire</link>
            <description>Sabíamos que las carreras de los hipopótamos eran rápidas. Pero no que pasaban un 15% de ellas en el aire</description>
            <pubDate>Sat Jul 13 13:30:18 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: La Velada del Año 4 de Ibai: cómo verla en directo, horarios, combates y artistas</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/velada-ano-4-ibai-como-verla-directo-horarios-combates-artistas</link>
            <description>La Velada del Año 4 de Ibai: cómo verla en directo, horarios, combates y artistas</description>
            <pubDate>Sat Jul 13 13:30:17 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Una desconocida empresa de Barcelona se ha vuelto indispensable para la ESA: su software controla el cohete Ariane 6</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/desconocida-empresa-barcelona-se-ha-vuelto-indispensable-para-esa-su-software-controla-cohete-ariane-6</link>
            <description>Una desconocida empresa de Barcelona se ha vuelto indispensable para la ESA: su software controla el cohete Ariane 6</description>
            <pubDate>Sat Jul 13 13:08:40 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Estos son los cinco principales problemas que desesperan a los empleados que trabajan en grandes empresas</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/estos-cinco-principales-problemas-que-desesperan-a-empleados-que-trabajan-grandes-empresas</link>
            <description>Estos son los cinco principales problemas que desesperan a los empleados que trabajan en grandes empresas</description>
            <pubDate>Sat Jul 13 13:08:33 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: LibreOffice 24.2.5: Disponible para Descargar con 78 Correcciones de Errores</title>
            <link>https://nksistemas.com/libreoffice-24-2-5-disponible-para-descargar-con-78-correcciones-de-errores/</link>
            <description>LibreOffice 24.2.5: Disponible para Descargar con 78 Correcciones de Errores</description>
            <pubDate>Sat Jul 13 12:40:34 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Cuatro usuarios de las Vision Pro cuentan sus cinco meses con ellas: tecnología del futuro, limitaciones del presente</title>
            <link>https://www.xataka.com/realidad-virtual-aumentada/cuatro-usuarios-vision-pro-cuentan-sus-cinco-meses-ellas-tecnologia-futuro-limitaciones-presente</link>
            <description>Cuatro usuarios de las Vision Pro cuentan sus cinco meses con ellas: tecnología del futuro, limitaciones del presente</description>
            <pubDate>Sat Jul 13 12:31:49 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En 1937, los noruegos ocultaron a los nazis 2.200 fotos de sus glaciares. Hoy son cruciales para entender la Antártida</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/en-1937-los-noruegos-ocultaron-a-los-nazis-2-200-fotos-de-sus-glaciares-hoy-son-cruciales-para-entender-la-antartida</link>
            <description>En 1937, los noruegos ocultaron a los nazis 2.200 fotos de sus glaciares. Hoy son cruciales para entender la Antártida</description>
            <pubDate>Sat Jul 13 12:01:50 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Skype se muere: auge y caída de esta plataforma que no aprovechó su gran oportunidad, tras salvarnos la vida en los 2000</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/skype-se-muere-auge-caida-esta-plataforma-que-no-aprovecho-su-gran-oportunidad-salvarnos-vida-2000-1</link>
            <description>Skype se muere: auge y caída de esta plataforma que no aprovechó su gran oportunidad, tras salvarnos la vida en los 2000</description>
            <pubDate>Sat Jul 13 12:01:49 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Sentadilla Sissy: en qué consiste este ejercicio ideal para fortalecer cuádriceps y trabajar el core</title>
            <link>https://www.vitonica.com/entrenamiento/sentadilla-sissy-que-consiste-este-ejercicio-ideal-para-fortalecer-cuadriceps-trabajar-core-1</link>
            <description>Sentadilla Sissy: en qué consiste este ejercicio ideal para fortalecer cuádriceps y trabajar el core</description>
            <pubDate>Sat Jul 13 12:01:49 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Tengo en casa el modelo de aire acondicionado que recomienda la OCU: esto es lo que más y menos me gusta en su uso diario</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/tengo-casa-modelo-aire-acondicionado-que-recomienda-ocu-esto-que-me-gusta-su-uso-diario-1</link>
            <description>Tengo en casa el modelo de aire acondicionado que recomienda la OCU: esto es lo que más y menos me gusta en su uso diario</description>
            <pubDate>Sat Jul 13 12:01:49 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Dónde puedo conseguir un código descuento para ver Movistar Plus+ gratis?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/conseguir-descuento-ver-movistar-plus-gratis/</link>
            <description>¿Dónde puedo conseguir un código descuento para ver Movistar Plus+ gratis?</description>
            <pubDate>Sat Jul 13 12:00:00 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>