<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Genbeta: La Gen Z no sabe usar una impresora o un teclado, pero muchos 'millennials' y 'boomers' tampoco. Y no pasa nada</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/gen-z-no-sabe-usar-impresora-teclado-muchos-millennials-boomers-tampoco-no-pasa-nada</link>
            <description>La Gen Z no sabe usar una impresora o un teclado, pero muchos 'millennials' y 'boomers' tampoco. Y no pasa nada</description>
            <pubDate>Thu Nov 28 21:12:59 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Un tren de hidrógeno ha cruzado por primera vez España y Portugal: 10.000 km de recorrido, incluidos los Pirineos</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/tren-hidrogeno-ha-cruzado-primera-vez-espana-portugal-10-000-km-recorrido-incluidos-pirineos</link>
            <description>Un tren de hidrógeno ha cruzado por primera vez España y Portugal: 10.000 km de recorrido, incluidos los Pirineos</description>
            <pubDate>Thu Nov 28 21:03:25 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Casio revive el icónico DW-5000: el nuevo modelo es idéntico a su primer reloj digital G-Shock (pero mejorado)</title>
            <link>https://www.xataka.com/accesorios/casio-revive-iconico-dw-5000-nuevo-modelo-identico-a-su-primer-reloj-digital-g-shock-mejorado</link>
            <description>Casio revive el icónico DW-5000: el nuevo modelo es idéntico a su primer reloj digital G-Shock (pero mejorado)</description>
            <pubDate>Thu Nov 28 21:01:43 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Llevas años haciéndolo mal: así explica O2 cómo hacer un test de velocidad para comprobar tu conexión</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/como-hacer-test-velocidad-o2-2024/</link>
            <description>Llevas años haciéndolo mal: así explica O2 cómo hacer un test de velocidad para comprobar tu conexión</description>
            <pubDate>Thu Nov 28 21:00:49 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Minichord Wants To Help You Find Rad Chord Progressions</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/11/28/minichord-wants-to-help-you-find-rad-chord-progressions/</link>
            <description>Minichord Wants To Help You Find Rad Chord Progressions</description>
            <pubDate>Thu Nov 28 21:00:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Los mayores descuentos en portátiles, móviles y tablets del Black Friday están en PcComponentes</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/mix/pccomponentes-black-friady-poratiles-moviles-tablets/</link>
            <description>Los mayores descuentos en portátiles, móviles y tablets del Black Friday están en PcComponentes</description>
            <pubDate>Thu Nov 28 20:30:28 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: TikTok quiere ser mucho más grande en España. El lanzamiento de TikTok Shop está a la vuelta de la esquina, según SCMP</title>
            <link>https://www.xataka.com/aplicaciones/tiktok-quiere-ser-mucho-grande-espana-lanzamiento-tiktok-shop-esta-a-vuelta-esquina-scmp</link>
            <description>TikTok quiere ser mucho más grande en España. El lanzamiento de TikTok Shop está a la vuelta de la esquina, según SCMP</description>
            <pubDate>Thu Nov 28 20:01:42 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: MediaMarkt no se lo piensa y lanza el pack Nintendo Switch OLED más Super Mario Bros Wonder y 12 meses de suscripción online por 349 euros</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/mix/mediamarkt-consola-nintendo-switch-oled-1124/</link>
            <description>MediaMarkt no se lo piensa y lanza el pack Nintendo Switch OLED más Super Mario Bros Wonder y 12 meses de suscripción online por 349 euros</description>
            <pubDate>Thu Nov 28 20:00:38 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Hasta el gobierno ofrece consejos para este Black Friday: estos son los 10 consejos que da para lidiar con las ciberestafas</title>
            <link>https://www.genbeta.com/seguridad/gobierno-ofrece-consejos-para-este-black-friday-estos-10-consejos-que-da-para-lidiar-ciberestafas</link>
            <description>Hasta el gobierno ofrece consejos para este Black Friday: estos son los 10 consejos que da para lidiar con las ciberestafas</description>
            <pubDate>Thu Nov 28 19:20:43 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Precauciones que debes tener si vas a domotizar la puerta de casa con cerraduras, timbres o sensores</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/hogar/precauciones-domotizar-puerta-casa/</link>
            <description>Precauciones que debes tener si vas a domotizar la puerta de casa con cerraduras, timbres o sensores</description>
            <pubDate>Thu Nov 28 19:05:18 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Un ciberataque ha golpeado a un instituto del CSIC, según El País. El mayor organismo científico de España, comprometido</title>
            <link>https://www.xataka.com/seguridad/ciberataque-ha-golpeado-a-instituto-csic-pais-mayor-organismo-cientifico-espana-comprometido</link>
            <description>Un ciberataque ha golpeado a un instituto del CSIC, según El País. El mayor organismo científico de España, comprometido</description>
            <pubDate>Thu Nov 28 19:01:42 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>