<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Genbeta: El SEPE publica ofertas de trabajo que no requieren experiencia y con sueldo que ronda los 2000 euros: así puedes consultarlas</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/sepe-publica-ofertas-trabajo-que-no-requieren-experiencia-sueldo-que-ronda-2000-euros-asi-puedes-consultarlas</link>
            <description>El SEPE publica ofertas de trabajo que no requieren experiencia y con sueldo que ronda los 2000 euros: así puedes consultarlas</description>
            <pubDate>Wed Jun 19 13:55:21 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>KDE Blog: Las novedades de Dolphin en KDE Gear 24.05</title>
            <link>https://www.kdeblog.com/las-novedades-de-dolphin-en-kde-gear-24-05.html</link>
            <description>Las novedades de Dolphin en KDE Gear 24.05</description>
            <pubDate>Wed Jun 19 13:54:08 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Adiós a EVO Banco: Bankinter absorbe la entidad y se queda con sus clientes y empleados</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/fintech/bankinter-fusion-evo-banco-0624/</link>
            <description>Adiós a EVO Banco: Bankinter absorbe la entidad y se queda con sus clientes y empleados</description>
            <pubDate>Wed Jun 19 13:47:04 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Samsung ha confirmado que este año va a invertir fuerte en GPU. Esto es lo que sospechamos que va a hacer</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/samsung-ha-confirmado-que-este-ano-va-a-invertir-fuerte-gpu-esto-que-sospechamos-que-va-a-hacer</link>
            <description>Samsung ha confirmado que este año va a invertir fuerte en GPU. Esto es lo que sospechamos que va a hacer</description>
            <pubDate>Wed Jun 19 13:31:29 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Nueva versión de Tails 6.4</title>
            <link>https://nksistemas.com/nueva-version-de-tails-6-4/</link>
            <description>Nueva versión de Tails 6.4</description>
            <pubDate>Wed Jun 19 13:07:12 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Vender un Ferrari es fácil cuando no es tuyo. Un famoso mecánico irá a la cárcel por vender los coches de sus clientes</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/vender-ferrari-facil-cuando-no-tuyo-famoso-mecanico-ira-a-carcel-vender-coches-sus-clientes</link>
            <description>Vender un Ferrari es fácil cuando no es tuyo. Un famoso mecánico irá a la cárcel por vender los coches de sus clientes</description>
            <pubDate>Wed Jun 19 13:01:33 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Si has hecho la mili, la Seguridad Social la tendrá en cuenta para jubilarte: te ayudará a conseguir más dinero</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/has-hecho-mili-seguridad-social-tendra-cuenta-para-jubilarte-te-ayudara-a-conseguir-dinero</link>
            <description>Si has hecho la mili, la Seguridad Social la tendrá en cuenta para jubilarte: te ayudará a conseguir más dinero</description>
            <pubDate>Wed Jun 19 13:01:33 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: WhatsApp permite configurar la calidad HD como predeterminada en su contenido multimedia</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/whatsapp/whatsapp-calidad-hd-predeterminada-fotos-videos/</link>
            <description>WhatsApp permite configurar la calidad HD como predeterminada en su contenido multimedia</description>
            <pubDate>Wed Jun 19 13:00:35 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: ¿RetroArch se te cierra nada más abrirlo tras una actualización? Prueba esto antes de nada</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/retroarch-se-te-cierra-nada-mas-abrirlo-tras-una-actualizacion-prueba-esto-antes-de-nada.html</link>
            <description>¿RetroArch se te cierra nada más abrirlo tras una actualización? Prueba esto antes de nada</description>
            <pubDate>Wed Jun 19 12:50:44 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Llevamos meses debatiendo sobre pantallas en las aulas y Murcia ha dado un paso radical: sin pantallas hasta quinto de primaria</title>
            <link>https://www.xataka.com/otros/llevamos-meses-debatiendo-pantallas-aulas-murcia-ha-dado-paso-radical-pantallas-quinto-primaria</link>
            <description>Llevamos meses debatiendo sobre pantallas en las aulas y Murcia ha dado un paso radical: sin pantallas hasta quinto de primaria</description>
            <pubDate>Wed Jun 19 12:31:28 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Así puedes conseguir un mes gratis de Movistar Plus+ por ir al cine</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/conseguir-mes-gratis-movistar-plus/</link>
            <description>Así puedes conseguir un mes gratis de Movistar Plus+ por ir al cine</description>
            <pubDate>Wed Jun 19 12:30:51 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>