<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka Smart Home: La TDT en directo es insoportable, pero tenemos formas de evitar los anuncios y las interminables pausas: así lo hago yo</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/tutoriales/tdt-directo-insoportable-tenemos-formas-evitar-anuncios-interminables-pausas-asi-hago-yo</link>
            <description>La TDT en directo es insoportable, pero tenemos formas de evitar los anuncios y las interminables pausas: así lo hago yo</description>
            <pubDate>Tue Jul 25 13:49:16 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>OMG! Ubuntu: Ubuntu 23.10 Will Use Linux 6.5 Kernel</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2023/07/ubuntu-23-10-linux-6-5-kernel</link>
            <description>Ubuntu 23.10 Will Use Linux 6.5 Kernel</description>
            <pubDate>Tue Jul 25 13:41:54 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Cada vez más personas tienen como pareja a una inteligencia artificial pese a tener que pagar para que le envíe fotos íntimas</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/cada-vez-personas-tienen-como-pareja-a-inteligencia-artificial-pese-a-tener-que-pagar-le-envie-fotos-intimas</link>
            <description>Cada vez más personas tienen como pareja a una inteligencia artificial pese a tener que pagar para que le envíe fotos íntimas</description>
            <pubDate>Tue Jul 25 13:35:12 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Elon Musk ha decidido que Twitter se llame X. Eso plantea problemas legales con Meta y Microsoft</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/elon-musk-ha-decidido-que-twitter-se-llame-x-eso-plantea-problemas-legales-meta-microsoft</link>
            <description>Elon Musk ha decidido que Twitter se llame X. Eso plantea problemas legales con Meta y Microsoft</description>
            <pubDate>Tue Jul 25 13:30:55 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: El Centro Nacional de Desaparecidos del Ministerio del Interior ahora está en redes sociales</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/centro-nacional-desaparecidos-ministerio-interior-redes-sociales/</link>
            <description>El Centro Nacional de Desaparecidos del Ministerio del Interior ahora está en redes sociales</description>
            <pubDate>Tue Jul 25 13:30:17 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El Chromecast cumple 10 años de una revolución silenciosa. Una que hizo (mucho) mejores nuestras TVs</title>
            <link>https://www.xataka.com/accesorios/chromecast-cumple-10-anos-revolucion-silenciosa-que-hizo-mucho-mejores-nuestras-tvs</link>
            <description>El Chromecast cumple 10 años de una revolución silenciosa. Una que hizo (mucho) mejores nuestras TVs</description>
            <pubDate>Tue Jul 25 13:00:54 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Miles de terminales Android comprometidos: una app que no imaginas podría estar espiando tu móvil</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/moviles/miles-terminales-android-comprometidos-app-espiando-movil/</link>
            <description>Miles de terminales Android comprometidos: una app que no imaginas podría estar espiando tu móvil</description>
            <pubDate>Tue Jul 25 13:00:37 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Solución al error: sudo:auth could not identify password for [user] en Linux</title>
            <link>https://nksistemas.com/solucion-al-error-sudoauth-could-not-identify-password-for-user-en-linux/</link>
            <description>Solución al error: sudo:auth could not identify password for [user] en Linux</description>
            <pubDate>Tue Jul 25 12:58:44 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Más volumen no significa mejor sonido: por qué ya no pongo el Home Cinema con las pelis de superhéroes</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/a-fondo/volumen-no-significa-mejor-sonido-que-no-pongo-home-cinema-pelis-superheroes-1</link>
            <description>Más volumen no significa mejor sonido: por qué ya no pongo el Home Cinema con las pelis de superhéroes</description>
            <pubDate>Tue Jul 25 12:47:34 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Tenemos un problema con los enchufes para coches eléctricos. Europa ha dado un gran paso para eliminarlo</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/tenemos-problema-enchufes-para-coches-electricos-europa-ha-dado-gran-paso-para-eliminarlo</link>
            <description>Tenemos un problema con los enchufes para coches eléctricos. Europa ha dado un gran paso para eliminarlo</description>
            <pubDate>Tue Jul 25 12:30:54 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Casbaneiro Banking Malware Goes Under the Radar with UAC Bypass Technique</title>
            <link>https://thehackernews.com/2023/07/casbaneiro-banking-malware-goes-under.html</link>
            <description>Casbaneiro Banking Malware Goes Under the Radar with UAC Bypass Technique</description>
            <pubDate>Tue Jul 25 12:10:00 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>