<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: Estrenos y exclusivos: Cómo puedes alquilar películas en Movistar Plus+</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/alquilar-peliculas-movistar-plus/</link>
            <description>Estrenos y exclusivos: Cómo puedes alquilar películas en Movistar Plus+</description>
            <pubDate>Sun Jun  4 20:04:19 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: It Turns Out Parrots Love Videoconferencing</title>
            <link>https://hackaday.com/2023/06/04/it-turns-out-parrots-love-videoconferencing/</link>
            <description>It Turns Out Parrots Love Videoconferencing</description>
            <pubDate>Sun Jun  4 20:00:05 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: “Nos dio seis meses de vida”: cuando NVIDIA estuvo a punto de quebrar y SEGA se convirtió en su único salvador</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/cuando-nvidia-estuvo-al-borde-abismo-financiero-sega-se-convirtio-su-unica-salvacion</link>
            <description>“Nos dio seis meses de vida”: cuando NVIDIA estuvo a punto de quebrar y SEGA se convirtió en su único salvador</description>
            <pubDate>Sun Jun  4 19:00:59 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Di adiós al malware en tu correo activando el antivirus de Gmail</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/antivirus-malware-gmail/</link>
            <description>Di adiós al malware en tu correo activando el antivirus de Gmail</description>
            <pubDate>Sun Jun  4 18:02:34 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La edad media de los coches eléctricos es de 3,6 años. Tiene sentido y no tiene nada que ver con su fiabilidad</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/edad-media-coches-electricos-3-6-anos-tiene-sentido-no-tiene-nada-que-ver-su-fiabilidad</link>
            <description>La edad media de los coches eléctricos es de 3,6 años. Tiene sentido y no tiene nada que ver con su fiabilidad</description>
            <pubDate>Sun Jun  4 18:00:59 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Mucho cuidado con estas amenazas que llegan a tu WhatsApp: la estafa del proxeneta/sicario ha vuelto</title>
            <link>https://www.genbeta.com/seguridad/mucho-cuidado-estas-amenazas-que-llegan-a-tu-whatsapp-estafa-proxeneta-sicario-ha-vuelto</link>
            <description>Mucho cuidado con estas amenazas que llegan a tu WhatsApp: la estafa del proxeneta/sicario ha vuelto</description>
            <pubDate>Sun Jun  4 17:31:12 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El streaming ha salvado a la industria de la música. Pero sólo a algunos géneros concretos, y el jazz no es uno de ellos</title>
            <link>https://www.xataka.com/streaming/streaming-ha-salvado-a-industria-musica-solo-a-algunos-generos-concretos-jazz-no-uno-ellos</link>
            <description>El streaming ha salvado a la industria de la música. Pero sólo a algunos géneros concretos, y el jazz no es uno de ellos</description>
            <pubDate>Sun Jun  4 17:30:59 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: ¡Adiós a los problemas de conexión! Trucos para optimizar tu WiFi gratis</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/wifi/adios-problemas-conexion-trucos-optimizar-wifi-gratis/</link>
            <description>¡Adiós a los problemas de conexión! Trucos para optimizar tu WiFi gratis</description>
            <pubDate>Sun Jun  4 17:05:21 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La nueva red social que considera a Mastodon poco descentralizada y defendida por el fundador de Twitter</title>
            <link>https://www.xataka.com/aplicaciones/nostr-nueva-red-social-que-considera-a-mastodon-poco-descentralizada-defendida-fundador-twitter</link>
            <description>La nueva red social que considera a Mastodon poco descentralizada y defendida por el fundador de Twitter</description>
            <pubDate>Sun Jun  4 17:01:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Make Yourself a Megamind With a Hypercentric Camera</title>
            <link>https://hackaday.com/2023/06/04/make-yourself-a-megamind-with-a-hypercentric-camera/</link>
            <description>Make Yourself a Megamind With a Hypercentric Camera</description>
            <pubDate>Sun Jun  4 17:00:20 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¡El calor ya está aquí! 5 series para meterte de lleno en el verano</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/series-verano-veraniegas/</link>
            <description>¡El calor ya está aquí! 5 series para meterte de lleno en el verano</description>
            <pubDate>Sun Jun  4 16:14:13 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>