<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Prime Video lanza oferta con 30 días gratis en muchos de sus canales premium</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/prime-video-lanza-oferta-30-dias-gratis-canales-premium/</link>
            <description>Prime Video lanza oferta con 30 días gratis en muchos de sus canales premium</description>
            <pubDate>Sun Dec 28 14:03:04 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El arranque de ALIA, el modelo de IA español, ha sido errático y decepcionante. Ahora sabemos por qué</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/arranque-alia-modelo-ia-espanol-ha-sido-erratico-decepcionante-ahora-sabemos-que</link>
            <description>El arranque de ALIA, el modelo de IA español, ha sido errático y decepcionante. Ahora sabemos por qué</description>
            <pubDate>Sun Dec 28 14:00:59 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La apertura de una tienda POP MART en Gran Vía no va de muñecos: va de cómo Asia está ganando la batalla cultural</title>
            <link>https://www.xataka.com/literatura-comics-y-juegos/apertura-tienda-pop-mart-gran-via-no-va-munecos-va-como-asia-esta-ganando-batalla-cultural</link>
            <description>La apertura de una tienda POP MART en Gran Vía no va de muñecos: va de cómo Asia está ganando la batalla cultural</description>
            <pubDate>Sun Dec 28 13:30:59 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hay un motivo por el que Mercadona está eliminando las pescaderías: a los millennials nos aterra pedir pescado</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/que-pescaderia-mercadona-nos-dice-millennials-generacion-z</link>
            <description>Hay un motivo por el que Mercadona está eliminando las pescaderías: a los millennials nos aterra pedir pescado</description>
            <pubDate>Sun Dec 28 13:01:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: No tires tu viejo Kindle: usa estos trucos para darle una segunda vida</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/viejo-kindle-trucos-segunda-vida/</link>
            <description>No tires tu viejo Kindle: usa estos trucos para darle una segunda vida</description>
            <pubDate>Sun Dec 28 13:00:53 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone : Portal sobre telecomunicaciones, redes y ciberseguridad: ¿Puedo ver contenido en Streaming en 4K en una televisión antigua? Esto debes saber</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/redes/contenido-streaming-4k-television-antigua/</link>
            <description>¿Puedo ver contenido en Streaming en 4K en una televisión antigua? Esto debes saber</description>
            <pubDate>Sun Dec 28 12:09:26 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: La verdad sobre apagar el PC desde el botón: este es el riesgo que corre tu disco duro</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/tecnologia/apagar-pc-boton-consecuencias/</link>
            <description>La verdad sobre apagar el PC desde el botón: este es el riesgo que corre tu disco duro</description>
            <pubDate>Sun Dec 28 12:08:56 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: "Da un poco de miedo, pero es normal": en Suecia cualquier persona puede saber cuánto gana su vecino y ha sido un éxito</title>
            <link>https://www.xataka.com/legislacion-y-derechos/da-poco-miedo-normal-suecia-cualquier-persona-puede-saber-cuanto-gana-su-vecino-ha-sido-exito</link>
            <description>"Da un poco de miedo, pero es normal": en Suecia cualquier persona puede saber cuánto gana su vecino y ha sido un éxito</description>
            <pubDate>Sun Dec 28 12:00:59 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Cloudflare’s Outages and Why Cool Kids Test on Prod</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/12/28/cloudflares-outages-and-why-cool-kids-test-on-prod/</link>
            <description>Cloudflare’s Outages and Why Cool Kids Test on Prod</description>
            <pubDate>Sun Dec 28 12:00:29 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Sus canciones sobre mitos griegos en YouTube les han dado para llenar el Movistar Arena. Dos veces</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/sus-canciones-mitos-griegos-youtube-les-han-dado-para-llenar-movistar-arena-dos-veces</link>
            <description>Sus canciones sobre mitos griegos en YouTube les han dado para llenar el Movistar Arena. Dos veces</description>
            <pubDate>Sun Dec 28 11:30:59 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La Tierra tiene un "bug": según unos científicos, lo más probable es que el calentamiento global nos lleve a una Edad de Hielo</title>
            <link>https://www.xataka.com/investigacion/hay-bug-tierra-ciencia-revela-como-calentamiento-extremo-puede-llevarnos-a-edad-hielo</link>
            <description>La Tierra tiene un "bug": según unos científicos, lo más probable es que el calentamiento global nos lleve a una Edad de Hielo</description>
            <pubDate>Sun Dec 28 11:00:59 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>