<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Raspberry Pi Foundation blog: news, announcements, stories, ideas: What to expect from the Raspberry Pi Foundation in 2023</title>
            <link>https://www.raspberrypi.org/blog/raspberry-pi-foundation-plans-2023/</link>
            <description>What to expect from the Raspberry Pi Foundation in 2023</description>
            <pubDate>Tue Jan 10 14:58:48 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los Ryzen 7000 X3D son un cañonazo de AMD a la línea de flotación de Intel</title>
            <link>https://www.xataka.com/componentes/ryzen-7000-x3d-canonazo-amd-a-linea-flotacion-intel</link>
            <description>Los Ryzen 7000 X3D son un cañonazo de AMD a la línea de flotación de Intel</description>
            <pubDate>Tue Jan 10 14:00:37 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Cuidar la salud mental de los padres podría ser fácil: la solución está en el permiso parental</title>
            <link>https://www.vitonica.com/wellness/cuidar-salud-mental-padres-podria-ser-facil-solucion-esta-permiso-parental</link>
            <description>Cuidar la salud mental de los padres podría ser fácil: la solución está en el permiso parental</description>
            <pubDate>Tue Jan 10 14:00:36 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Conduces un patinete eléctrico? El aviso de la DGT si superas la velocidad permitida en ciudad</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/patinete-electrico-aviso-dgt-superas-velocidad-ciudad/</link>
            <description>¿Conduces un patinete eléctrico? El aviso de la DGT si superas la velocidad permitida en ciudad</description>
            <pubDate>Tue Jan 10 14:00:32 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Expert Analysis Reveals Cryptographic Weaknesses in Threema Messaging App</title>
            <link>https://thehackernews.com/2023/01/expert-analysis-reveals-cryptographic.html</link>
            <description>Expert Analysis Reveals Cryptographic Weaknesses in Threema Messaging App</description>
            <pubDate>Tue Jan 10 13:59:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Pasó un año modificando su web para que funcionara como Windows 10, publicó el código y ahora trabaja en Microsoft</title>
            <link>https://www.genbeta.com/windows/paso-52-semanas-modificando-su-web-personal-funcionara-como-windows-10-publico-codigo-ahora-trabaja-microsoft</link>
            <description>Pasó un año modificando su web para que funcionara como Windows 10, publicó el código y ahora trabaja en Microsoft</description>
            <pubDate>Tue Jan 10 13:30:29 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: YouTube va a llenarse (más) de Shorts: los creadores ya pueden monetizar los vídeos con los que compiten con TikTok</title>
            <link>https://www.genbeta.com/web/youtube-va-a-llenarse-shorts-creadores-pueden-monetizar-videos-que-compiten-tiktok</link>
            <description>YouTube va a llenarse (más) de Shorts: los creadores ya pueden monetizar los vídeos con los que compiten con TikTok</description>
            <pubDate>Tue Jan 10 13:20:19 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Siete años después, el Fairphone 2 dejará de recibir actualizaciones. No deja en buen lugar al resto de fabricantes</title>
            <link>https://www.xataka.com/moviles/siete-anos-despues-fairphone-2-dejara-recibir-actualizaciones-no-deja-buen-lugar-al-resto-fabricantes</link>
            <description>Siete años después, el Fairphone 2 dejará de recibir actualizaciones. No deja en buen lugar al resto de fabricantes</description>
            <pubDate>Tue Jan 10 13:00:41 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: La actividad cotidiana que no imaginas que mejora la salud mental y el cáncer</title>
            <link>https://www.vitonica.com/wellness/actividad-cotidiana-que-no-imaginas-que-mejora-salud-mental-cancer</link>
            <description>La actividad cotidiana que no imaginas que mejora la salud mental y el cáncer</description>
            <pubDate>Tue Jan 10 13:00:41 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>El Blog Salmón: Elon Musk entra en el Libro Guinness de los Récords por perder 200.000 millones</title>
            <link>https://www.elblogsalmon.com/protagonistas/elon-musk-entra-libro-guinness-records-perder-200-000-millones</link>
            <description>Elon Musk entra en el Libro Guinness de los Récords por perder 200.000 millones</description>
            <pubDate>Tue Jan 10 13:00:30 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Orange y Jazztel incorporan de golpe 19 nuevos canales totalmente gratis</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/orange-jazztel-tv-19-nuevos-canales-gratis-enero-2023/</link>
            <description>Orange y Jazztel incorporan de golpe 19 nuevos canales totalmente gratis</description>
            <pubDate>Tue Jan 10 12:59:46 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>