<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>OMG! Ubuntu: Proton Launches Encrypted Spreadsheets (Browser-Based)</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2025/12/proton-sheets-encrypted-online-spreadsheet</link>
            <description>Proton Launches Encrypted Spreadsheets (Browser-Based)</description>
            <pubDate>Fri Dec  5 21:11:37 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Una empresa española está en el centro del nuevo quebradero de cabeza del A320. Airbus deberá inspeccionar cientos de aviones</title>
            <link>https://www.xataka.com/transporte/empresa-espanola-esta-centro-nuevo-quebradero-cabeza-a320-airbus-debera-inspeccionar-cientos-aviones</link>
            <description>Una empresa española está en el centro del nuevo quebradero de cabeza del A320. Airbus deberá inspeccionar cientos de aviones</description>
            <pubDate>Fri Dec  5 21:01:16 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Garage Fridge Gets New DIY Controller</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/12/05/garage-fridge-gets-new-diy-controller/</link>
            <description>Garage Fridge Gets New DIY Controller</description>
            <pubDate>Fri Dec  5 21:00:31 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: La fibra de 10 Gbps de Movistar: ¿costará 5 o 10 euros más al mes para sus clientes?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/fibra-10-gbps-movistar-posible-precio/</link>
            <description>La fibra de 10 Gbps de Movistar: ¿costará 5 o 10 euros más al mes para sus clientes?</description>
            <pubDate>Fri Dec  5 20:57:23 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: El Garmin mejor valorado en Amazon roza su precio mínimo histórico en Amazon: ahórrate hoy 125 €</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/amazon/smartwatch-garmin-venu-3-1225/</link>
            <description>El Garmin mejor valorado en Amazon roza su precio mínimo histórico en Amazon: ahórrate hoy 125 €</description>
            <pubDate>Fri Dec  5 20:03:52 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hay más de 900 comercializadoras intentando venderte la luz de casa. Y ahora España ha iniciado la gran purga</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/espana-desenmascara-a-comercializadoras-fantasma-gobierno-se-enfrenta-a-mayor-purga-electrica</link>
            <description>Hay más de 900 comercializadoras intentando venderte la luz de casa. Y ahora España ha iniciado la gran purga</description>
            <pubDate>Fri Dec  5 20:00:13 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: ¿Es legal un avisador de radares? Esto es lo que dice la normativa</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/avisador-radares-legal-normativa/</link>
            <description>¿Es legal un avisador de radares? Esto es lo que dice la normativa</description>
            <pubDate>Fri Dec  5 19:32:01 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Reason versus Sentimental Attachment for Old Projects</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/12/05/reason-versus-sentimental-attachment-for-old-projects/</link>
            <description>Reason versus Sentimental Attachment for Old Projects</description>
            <pubDate>Fri Dec  5 19:30:22 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La pregunta no es si nos vamos a quedar sin ver Eurovisión, sino dónde vamos a ver Eurovisión</title>
            <link>https://www.xataka.com/cine-y-tv/pregunta-no-nos-vamos-a-quedar-ver-eurovision-sino-donde-vamos-a-ver-eurovision</link>
            <description>La pregunta no es si nos vamos a quedar sin ver Eurovisión, sino dónde vamos a ver Eurovisión</description>
            <pubDate>Fri Dec  5 19:30:13 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>MuyLinux: Linux marca un nuevo máximo histórico en Steam</title>
            <link>https://www.muylinux.com/2025/12/05/linux-nuevo-maximo-historico-steam/</link>
            <description>Linux marca un nuevo máximo histórico en Steam</description>
            <pubDate>Fri Dec  5 19:14:29 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Apple TV anuncia el regreso de su serie más aclamada tras varios meses de espera</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/apple-tv-anuncia-regreso-serie-aclamada-teheran/</link>
            <description>Apple TV anuncia el regreso de su serie más aclamada tras varios meses de espera</description>
            <pubDate>Fri Dec  5 19:03:32 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>