<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Tu perro te quiere tanto como a su comida. Y eso es decir mucho</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/tu-perro-te-quiere-tanto-como-a-su-comida-y-eso-es-decir-mucho</link>
            <description>Tu perro te quiere tanto como a su comida. Y eso es decir mucho</description>
            <pubDate>Sun May 26 13:01:59 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: DAZN firma un acuerdo para retransmitir dos importantes eventos deportivos</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/dazn-acuerdo-retransmitir-importantes-eventos-deportivos-0524/</link>
            <description>DAZN firma un acuerdo para retransmitir dos importantes eventos deportivos</description>
            <pubDate>Sun May 26 13:00:24 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Las mejores 14 alternativas a Google para encontrar un buscador que se adapte mejor a ti</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/mejores-14-alternativas-a-google-para-encontrar-buscador-que-se-adapte-mejor-a-ti</link>
            <description>Las mejores 14 alternativas a Google para encontrar un buscador que se adapte mejor a ti</description>
            <pubDate>Sun May 26 12:01:57 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Aunque Midjourney sea de pago… podemos crear imágenes gratis ilimitadas portando su estilo a Stable Diffusion, su rival libre</title>
            <link>https://www.genbeta.com/inteligencia-artificial/midjourney-sea-pago-podemos-crear-imagenes-gratis-ilimitadas-portando-su-estilo-a-stable-diffusion-su-rival-libre-1</link>
            <description>Aunque Midjourney sea de pago… podemos crear imágenes gratis ilimitadas portando su estilo a Stable Diffusion, su rival libre</description>
            <pubDate>Sun May 26 12:01:57 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Si tienes tumbado tu router en casa, este inusual truco te ayudará a evitar problemas en verano y que Internet te siga yendo a tope</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/a-fondo/tienes-tumbado-tu-router-casa-este-inusual-truco-te-ayudara-a-evitar-problemas-verano-que-internet-te-siga-yendo-a-tope</link>
            <description>Si tienes tumbado tu router en casa, este inusual truco te ayudará a evitar problemas en verano y que Internet te siga yendo a tope</description>
            <pubDate>Sun May 26 12:01:57 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Este es el desayuno fresco, rico en proteínas y sin cocción que puedes preparar con sólo tres ingredientes</title>
            <link>https://www.vitonica.com/recetas-saludables/este-desayuno-fresco-rico-proteinas-coccion-que-puedes-preparar-solo-tres-ingredientes</link>
            <description>Este es el desayuno fresco, rico en proteínas y sin cocción que puedes preparar con sólo tres ingredientes</description>
            <pubDate>Sun May 26 12:01:56 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Cómo borrar la eSIM del móvil en tres sencillos pasos</title>
            <link>https://www.adslzone.net/esim/te-interesa/esim-borrar-movil/</link>
            <description>Cómo borrar la eSIM del móvil en tres sencillos pasos</description>
            <pubDate>Sun May 26 12:00:52 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Qué usos de domótica puedes darle a un mini PC</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/hogar/usos-domotica-mini-ordenador/</link>
            <description>Qué usos de domótica puedes darle a un mini PC</description>
            <pubDate>Sun May 26 11:07:12 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El 'Quijote' lleva siglos siendo un gran negocio editorial. La pregunta es si se nos han agotado las ideas para que siga así</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/quijote-lleva-siglos-siendo-gran-negocio-editorial-pregunta-se-nos-han-agotado-ideas-siga-asi</link>
            <description>El 'Quijote' lleva siglos siendo un gran negocio editorial. La pregunta es si se nos han agotado las ideas para que siga así</description>
            <pubDate>Sun May 26 11:01:56 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Este ingenioso invento es esencial para proteger tus persianas ante robos: sin instalación y por poco más de 10 euros</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/trucos-y-bricolaje-smart/este-ingenioso-invento-esencial-para-proteger-tus-persianas-robos-instalacion-poco-10-euros</link>
            <description>Este ingenioso invento es esencial para proteger tus persianas ante robos: sin instalación y por poco más de 10 euros</description>
            <pubDate>Sun May 26 11:01:56 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: 2024 Business Card Challenge: Adding Some Refinement to Breadboard Power Supplies</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/05/26/2024-business-card-challenge-adding-some-refinement-to-breadboard-power-supplies/</link>
            <description>2024 Business Card Challenge: Adding Some Refinement to Breadboard Power Supplies</description>
            <pubDate>Sun May 26 11:00:27 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>