<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Google no tendrá que vender Chrome. La justicia ha elegido otro castigo: uno que también amenaza con reconfigurar su negocio</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/google-no-tendra-que-vender-chrome-justicia-ha-elegido-otro-castigo-uno-que-tambien-amenaza-reconfigurar-su-negocio</link>
            <description>Google no tendrá que vender Chrome. La justicia ha elegido otro castigo: uno que también amenaza con reconfigurar su negocio</description>
            <pubDate>Tue Sep  2 21:30:23 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Magazine News (path: lmi_news): AerynOS Alpha Release Available</title>
            <link>http://www.linux-magazine.com/Online/News/AerynOS-Alpha-Release-Available</link>
            <description>AerynOS Alpha Release Available</description>
            <pubDate>Tue Sep  2 20:13:22 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Phonenstien Flips Broken Samsung Into QWERTY Slider</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/09/02/phonenstien-flips-broken-samsung-into-qwerty-slider/</link>
            <description>Phonenstien Flips Broken Samsung Into QWERTY Slider</description>
            <pubDate>Tue Sep  2 20:00:30 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Tener fibra barata de 300 Mbps es casi misión imposible: así son las ofertas de Movistar, Orange y otros operadores que aún resisten</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/ultimas-tarifas-fibra-300-mbps/</link>
            <description>Tener fibra barata de 300 Mbps es casi misión imposible: así son las ofertas de Movistar, Orange y otros operadores que aún resisten</description>
            <pubDate>Tue Sep  2 19:51:41 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Burbujas de vida primitiva en los mares de metano de Titán: la hipótesis que puede resolver el misterio</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/burbujas-vida-primitiva-mares-metano-titan-hipotesis-que-puede-resolver-misterio</link>
            <description>Burbujas de vida primitiva en los mares de metano de Titán: la hipótesis que puede resolver el misterio</description>
            <pubDate>Tue Sep  2 19:31:22 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Estamos asistiendo al principio de una era peligrosa en la aviación comercial. Una en la que si vas a un funeral el billete te costará más</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/estamos-asistiendo-al-principio-era-peligrosa-aviacion-comercial-que-vas-a-funeral-billete-te-costara</link>
            <description>Estamos asistiendo al principio de una era peligrosa en la aviación comercial. Una en la que si vas a un funeral el billete te costará más</description>
            <pubDate>Tue Sep  2 19:01:22 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: El portátil de moda para la vuelta al cole tiene 32 GB de RAM y está en oferta por tiempo límite</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/amazon/portatil-hp-15-fc0243ns-0925/</link>
            <description>El portátil de moda para la vuelta al cole tiene 32 GB de RAM y está en oferta por tiempo límite</description>
            <pubDate>Tue Sep  2 18:58:30 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: El fútbol gratis de la TDT ha disparado la audiencia de un canal hasta niveles de récord</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/futbol-gratis-tdt-disparado-audiencia-canal/</link>
            <description>El fútbol gratis de la TDT ha disparado la audiencia de un canal hasta niveles de récord</description>
            <pubDate>Tue Sep  2 18:34:07 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: “Me temo que vamos a estar más ocupados”: Jensen Huang discrepa de Musk y ve en la IA una profunda transformación laboral</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/me-temo-que-vamos-a-estar-ocupados-jensen-huang-discrepa-musk-ve-ia-profunda-transformacion-laboral</link>
            <description>“Me temo que vamos a estar más ocupados”: Jensen Huang discrepa de Musk y ve en la IA una profunda transformación laboral</description>
            <pubDate>Tue Sep  2 18:31:22 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Applying Thermal Lining to Rocket Tubes Requires a Monstrous DIY Spin-caster</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/09/02/applying-thermal-lining-to-rocket-tubes-requires-a-monstrous-diy-spin-caster/</link>
            <description>Applying Thermal Lining to Rocket Tubes Requires a Monstrous DIY Spin-caster</description>
            <pubDate>Tue Sep  2 18:30:19 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Ya no es sólo Movistar: estas operadoras también ofrecen ya tus datos a los anunciantes si aceptas esta 'supercookie'</title>
            <link>https://www.genbeta.com/navegadores/no-solo-movistar-estas-operadoras-tambien-ofrecen-tus-datos-a-anunciantes-aceptas-esta-supercookie</link>
            <description>Ya no es sólo Movistar: estas operadoras también ofrecen ya tus datos a los anunciantes si aceptas esta 'supercookie'</description>
            <pubDate>Tue Sep  2 18:20:55 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>