<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Genbeta: Nvidia ofrece cursos gratis para aprender sobre inteligencia artificial: estos son los cinco mejores</title>
            <link>https://www.genbeta.com/inteligencia-artificial/nvidia-ofrece-cursos-gratis-para-aprender-inteligencia-artificial-estos-cinco-mejores</link>
            <description>Nvidia ofrece cursos gratis para aprender sobre inteligencia artificial: estos son los cinco mejores</description>
            <pubDate>Fri Oct 25 13:50:54 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Victorhck in the free world: #openSUSE Tumbleweed revisión de la semana 43 de 2024</title>
            <link>https://victorhckinthefreeworld.com/2024/10/25/opensuse-tumbleweed-revision-de-la-semana-43-de-2024/</link>
            <description>#openSUSE Tumbleweed revisión de la semana 43 de 2024</description>
            <pubDate>Fri Oct 25 13:36:16 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: No dejan de preguntarme si esperar al Black Friday para comprar la PS5 más barata, pero el mejor momento es ahora</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/no-dejan-preguntarme-esperar-al-black-friday-para-comprar-ps5-barata-mejor-momento-ahora</link>
            <description>No dejan de preguntarme si esperar al Black Friday para comprar la PS5 más barata, pero el mejor momento es ahora</description>
            <pubDate>Fri Oct 25 13:31:56 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: A RISC-V le ha salido un aliado inesperado: NVIDIA ha producido 1.000 millones de núcleos de este tipo en 2024</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/a-risc-v-le-ha-salido-aliado-inesperado-nvidia-ha-producido-1-000-millones-nucleos-este-tipo-2024</link>
            <description>A RISC-V le ha salido un aliado inesperado: NVIDIA ha producido 1.000 millones de núcleos de este tipo en 2024</description>
            <pubDate>Fri Oct 25 13:31:56 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Países Bajos está instalando paneles solares en sus camiones diésel por una razón de peso: ahorrar combustible</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/paises-bajos-esta-instalando-paneles-solares-sus-camiones-diesel-buena-razon-ahorrar-combustible</link>
            <description>Países Bajos está instalando paneles solares en sus camiones diésel por una razón de peso: ahorrar combustible</description>
            <pubDate>Fri Oct 25 13:15:57 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Compró un iPhone 16 en AliExpress  y lo que le llegó de China fue algo muy diferente. Parecía demasiado bueno para ser verdad</title>
            <link>https://www.genbeta.com/seguridad/compro-iphone-16-aliexpress-que-le-llego-china-fue-algo-muy-diferente-parecia-demasiado-bueno-para-ser-verdad</link>
            <description>Compró un iPhone 16 en AliExpress  y lo que le llegó de China fue algo muy diferente. Parecía demasiado bueno para ser verdad</description>
            <pubDate>Fri Oct 25 13:06:41 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Microsoft está planteándose algo inaudito: invertir en bitcoin. Sería el mayor espaldarazo a la cripto en años</title>
            <link>https://www.xataka.com/criptomonedas/microsoft-esta-planteandose-algo-inaudito-invertir-bitcoin-seria-mayor-espaldarazo-a-cripto-anos</link>
            <description>Microsoft está planteándose algo inaudito: invertir en bitcoin. Sería el mayor espaldarazo a la cripto en años</description>
            <pubDate>Fri Oct 25 13:01:56 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Leroy Merlin tiene la solución barata y sin obras con la que te olvidaras del frío del invierno en casa</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/leroy-merlin-tiene-solucion-barata-obras-que-te-olvidaras-frio-invierno-casa</link>
            <description>Leroy Merlin tiene la solución barata y sin obras con la que te olvidaras del frío del invierno en casa</description>
            <pubDate>Fri Oct 25 13:01:56 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Samsung lanza una nueva actualización: qué móviles son compatibles</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/moviles/samsung-actualizacion-moviles-compatibles-1024/</link>
            <description>Samsung lanza una nueva actualización: qué móviles son compatibles</description>
            <pubDate>Fri Oct 25 13:00:06 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Galletas de avena veganas sin gluten: receta sin azúcar añadido para un desayuno o merienda saludable</title>
            <link>https://www.vitonica.com/recetas-saludables/galletas-avena-veganas-gluten-receta-azucar-anadido-para-desayuno-merienda-saludable-1</link>
            <description>Galletas de avena veganas sin gluten: receta sin azúcar añadido para un desayuno o merienda saludable</description>
            <pubDate>Fri Oct 25 12:37:32 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Es improbable que los norcoreanos en Rusia abandonen sus puestos. Pyongyang tiene una táctica que asegura la lealtad</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/unica-certeza-soldados-norcoreanos-rusia-que-no-van-a-desertar-asi-funciona-entramado-militar-pyongyang</link>
            <description>Es improbable que los norcoreanos en Rusia abandonen sus puestos. Pyongyang tiene una táctica que asegura la lealtad</description>
            <pubDate>Fri Oct 25 12:31:57 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>