<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>MuyLinux: Valve publica el SDK de Steam Audio como código abierto</title>
            <link>https://www.muylinux.com/2024/02/20/valve-sdk-steam-audio-open-source/</link>
            <description>Valve publica el SDK de Steam Audio como código abierto</description>
            <pubDate>Tue Feb 20 14:54:17 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La inversión de Microsoft en España tiene un problema: puede ser pan para hoy y hambre para mañana</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/inversion-microsoft-espana-tiene-problema-puede-ser-pan-para-hoy-hambre-para-manana</link>
            <description>La inversión de Microsoft en España tiene un problema: puede ser pan para hoy y hambre para mañana</description>
            <pubDate>Tue Feb 20 14:30:11 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Suno AI: cómo crear canciones con inteligencia artificial en su app y en Copilot</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/suno-ai-como-crear-canciones-inteligencia-artificial-su-app-copilot</link>
            <description>Suno AI: cómo crear canciones con inteligencia artificial en su app y en Copilot</description>
            <pubDate>Tue Feb 20 14:25:15 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Cómo instalar la aplicación de Notas de iCloud en Linux</title>
            <link>https://nksistemas.com/como-instalar-la-aplicacion-de-notas-de-icloud-en-linux/</link>
            <description>Cómo instalar la aplicación de Notas de iCloud en Linux</description>
            <pubDate>Tue Feb 20 14:12:15 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Tiembla Thermomix: Lidl vuelve a tener disponible su robot de cocina Monsieur Cuisine, y lo tiene rebajado</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/tiembla-thermomix-lidl-vuelve-a-tener-disponible-su-robot-cocina-monsieur-cuisine-tiene-rebajado</link>
            <description>Tiembla Thermomix: Lidl vuelve a tener disponible su robot de cocina Monsieur Cuisine, y lo tiene rebajado</description>
            <pubDate>Tue Feb 20 14:00:36 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: EEUU no es la mayor amenaza para China en el ámbito de la ciberseguridad. El país más temible es India</title>
            <link>https://www.xataka.com/seguridad/eeuu-no-mayor-amenaza-para-china-ambito-ciberseguridad-pais-temible-india</link>
            <description>EEUU no es la mayor amenaza para China en el ámbito de la ciberseguridad. El país más temible es India</description>
            <pubDate>Tue Feb 20 14:00:35 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Luz verde a la fusión de Orange y MásMóvil: Digi será el gran beneficiado</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/luz-verde-a-fusion-orange-masmovil-digi-sera-gran-beneficiado</link>
            <description>Luz verde a la fusión de Orange y MásMóvil: Digi será el gran beneficiado</description>
            <pubDate>Tue Feb 20 14:00:17 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Amazon tumba el precio de uno de los mejores monitores gaming: pantalla curva de 27 pulgadas y 170 Hz de refresco</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/amazon/monitor-msi-g27c5-e2-0224/</link>
            <description>Amazon tumba el precio de uno de los mejores monitores gaming: pantalla curva de 27 pulgadas y 170 Hz de refresco</description>
            <pubDate>Tue Feb 20 14:00:13 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Mark Zuckerberg explica por qué tantas empresas están despidiendo: han descubierto a ser eficientes con menos gente</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/mark-zuckerberg-explica-que-tantas-empresas-estan-despidiendo-han-descubierto-a-ser-eficientes-gente</link>
            <description>Mark Zuckerberg explica por qué tantas empresas están despidiendo: han descubierto a ser eficientes con menos gente</description>
            <pubDate>Tue Feb 20 13:44:27 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Eso que entra por el norte es invierno en estado meteorológicamente puro. Y va a llegar antes de que acabe la semana</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/eso-que-entra-norte-invierno-estado-meteorologicamente-puro-va-a-llegar-antes-que-acabe-semana</link>
            <description>Eso que entra por el norte es invierno en estado meteorológicamente puro. Y va a llegar antes de que acabe la semana</description>
            <pubDate>Tue Feb 20 13:30:12 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Una al Día: El malware MoqHao para Android evoluciona con la capacidad de autoejecución</title>
            <link>https://unaaldia.hispasec.com/2024/02/el-malware-moqhao-para-android-evoluciona-con-la-capacidad-de-autoejecucion.html?utm_source=rss&utm_medium=rss&utm_campaign=el-malware-moqhao-para-android-evoluciona-con-la-capacidad-de-autoejecucion</link>
            <description>El malware MoqHao para Android evoluciona con la capacidad de autoejecución</description>
            <pubDate>Tue Feb 20 13:18:51 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>