<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>hackplayers: CVE-2025-53786 – Anatomía de una escalada de privilegios silenciosa en entornos híbridos de Microsoft Exchange</title>
            <link>https://www.hackplayers.com/2025/08/cve-2025-53786-exchange-entornos-hibridos.html</link>
            <description>CVE-2025-53786 – Anatomía de una escalada de privilegios silenciosa en entornos híbridos de Microsoft Exchange</description>
            <pubDate>Sun Aug 10 21:15:32 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: New Win-DDoS Flaws Let Attackers Turn Public Domain Controllers into DDoS Botnet via RPC, LDAP</title>
            <link>https://thehackernews.com/2025/08/new-win-ddos-flaws-let-attackers-turn.html</link>
            <description>New Win-DDoS Flaws Let Attackers Turn Public Domain Controllers into DDoS Botnet via RPC, LDAP</description>
            <pubDate>Sun Aug 10 19:30:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: China acaba de inaugurar la primera megatienda de robots humanoides. Lo que viene después promete aún más</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/china-acaba-inaugurar-primera-megatienda-robots-humanoides-que-viene-despues-promete</link>
            <description>China acaba de inaugurar la primera megatienda de robots humanoides. Lo que viene después promete aún más</description>
            <pubDate>Sun Aug 10 19:00:08 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Tienes antena comunitaria o casa unifamiliar? Esto es lo que necesitas para ver la TDT</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/tecnologia/antena-comunitaria-casa-familiar-requisitos-tdt/</link>
            <description>¿Tienes antena comunitaria o casa unifamiliar? Esto es lo que necesitas para ver la TDT</description>
            <pubDate>Sun Aug 10 18:57:18 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Este ajuste de HBO Max desactiva la reproducción automática del siguiente capítulo</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/hbo-max-desactiva-reproduccion-automatica/</link>
            <description>Este ajuste de HBO Max desactiva la reproducción automática del siguiente capítulo</description>
            <pubDate>Sun Aug 10 18:03:57 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La Smart Band 10 puede parecer más de lo mismo. Tras un mes en la muñeca, queda claro por qué Xiaomi ha optado por repetir</title>
            <link>https://www.xataka.com/wearables/smart-band-10-puede-parecer-mes-muneca-queda-claro-que-xiaomi-ha-optado-repetir</link>
            <description>La Smart Band 10 puede parecer más de lo mismo. Tras un mes en la muñeca, queda claro por qué Xiaomi ha optado por repetir</description>
            <pubDate>Sun Aug 10 18:00:09 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Repositorios oficiales para Debian 13 «Trixie»</title>
            <link>https://nksistemas.com/repositorios-oficiales-para-debian-13-trixie/</link>
            <description>Repositorios oficiales para Debian 13 «Trixie»</description>
            <pubDate>Sun Aug 10 17:40:32 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Debian 13 «Trixie» ya está disponible: Soporte para RISC-V, APT 3.0 y más</title>
            <link>https://nksistemas.com/debian-13-trixie-ya-esta-disponible-soporte-para-risc-v-apt-3-0-y-mas/</link>
            <description>Debian 13 «Trixie» ya está disponible: Soporte para RISC-V, APT 3.0 y más</description>
            <pubDate>Sun Aug 10 17:31:49 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Durante la Segunda Guerra Mundial, Australia envió un ornitorrinco a Churchill. Murió en el viaje y 82 años después sabemos por qué</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/durante-segunda-guerra-mundial-australia-envio-ornitorrinco-a-churchill-murio-viaje-82-anos-despues-sabemos-que</link>
            <description>Durante la Segunda Guerra Mundial, Australia envió un ornitorrinco a Churchill. Murió en el viaje y 82 años después sabemos por qué</description>
            <pubDate>Sun Aug 10 17:30:08 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Lógica de Mhyst: El lado oscuro de la web moderna</title>
            <link>https://logicademhyst.blogspot.com/2025/08/el-lado-oscuro-de-la-web-moderna.html</link>
            <description>El lado oscuro de la web moderna</description>
            <pubDate>Sun Aug 10 17:22:54 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone : Portal sobre telecomunicaciones, redes y ciberseguridad: Si haces esto día a día con tus claves, necesitas instalar urgentemente un gestor de contraseñas</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/seguridad/senales-instalar-gestor-contrasenas/</link>
            <description>Si haces esto día a día con tus claves, necesitas instalar urgentemente un gestor de contraseñas</description>
            <pubDate>Sun Aug 10 17:06:24 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>