<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Genbeta: Algoritmo MAX: qué es y cómo funciona la herramienta del Ministerio de Trabajo para sus inspecciones</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/algoritmo-max-que-como-funciona-herramienta-ministerio-trabajo-para-sus-inspecciones</link>
            <description>Algoritmo MAX: qué es y cómo funciona la herramienta del Ministerio de Trabajo para sus inspecciones</description>
            <pubDate>Sat Jan 21 14:00:52 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hay detectores de ChatGPT para saber si un texto lo ha escrito una IA o un humano. Los he probado</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/hay-detectores-chatgpt-para-saber-texto-ha-escrito-ia-humano-he-probado</link>
            <description>Hay detectores de ChatGPT para saber si un texto lo ha escrito una IA o un humano. Los he probado</description>
            <pubDate>Sat Jan 21 14:00:52 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: España acaba de abrir una vía rápida para desatascar los proyectos renovables. Una no exenta de riesgos</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/espana-acaba-abrir-via-rapida-para-desatascar-proyectos-renovables-no-exenta-riesgos</link>
            <description>España acaba de abrir una vía rápida para desatascar los proyectos renovables. Una no exenta de riesgos</description>
            <pubDate>Sat Jan 21 13:30:53 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Con esta antena no necesitas ventana ni tejado para ver la TDT</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/beneficios-colocar-antena-tdt-interior/</link>
            <description>Con esta antena no necesitas ventana ni tejado para ver la TDT</description>
            <pubDate>Sat Jan 21 13:01:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Esta función poco conocida de mi navegador hace mi vida en Internet muchísimo más fácil</title>
            <link>https://www.genbeta.com/navegadores/esta-funcion-poco-conocida-mi-navegador-hace-que-mi-vida-internet-muchisimo-facil</link>
            <description>Esta función poco conocida de mi navegador hace mi vida en Internet muchísimo más fácil</description>
            <pubDate>Sat Jan 21 13:00:54 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: La muerte de Android TV está cerca, larga vida a Google TV</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/servicios-de-smart-tv/muerte-android-tv-esta-cerca-larga-vida-a-google-tv</link>
            <description>La muerte de Android TV está cerca, larga vida a Google TV</description>
            <pubDate>Sat Jan 21 13:00:54 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Tweetbot se despide tras el bloqueo de la API de Twitter. Sus creadores ya tienen un sucesor... en Mastodon</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/tweetbot-se-despide-bloqueo-api-twitter-sus-creadores-tienen-sucesor-mastodon</link>
            <description>Tweetbot se despide tras el bloqueo de la API de Twitter. Sus creadores ya tienen un sucesor... en Mastodon</description>
            <pubDate>Sat Jan 21 13:00:23 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hay una nueva alerta sanitaria por Omeprazol. El problema de fondo es que lo consumimos en exceso</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/alertas-sanitarias-omeprazol-no-cosa-nueva-puede-que-problema-radique-que-consumimos-exceso</link>
            <description>Hay una nueva alerta sanitaria por Omeprazol. El problema de fondo es que lo consumimos en exceso</description>
            <pubDate>Sat Jan 21 12:30:53 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>KDE Blog: Especial PC Reciclado de la Audiencia en Podcast Linux #173</title>
            <link>https://www.kdeblog.com/especial-pc-reciclado-de-la-audiencia-en-podcast-linux-173.html</link>
            <description>Especial PC Reciclado de la Audiencia en Podcast Linux #173</description>
            <pubDate>Sat Jan 21 12:09:27 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Descubre qué es una válvula inteligente y cómo te ayuda a ahorrar calefacción</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/power/valvulas-inteligentes-ahorrar-calefaccion-ventajas/</link>
            <description>Descubre qué es una válvula inteligente y cómo te ayuda a ahorrar calefacción</description>
            <pubDate>Sat Jan 21 12:09:23 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: WINE 8.0-rc5 corrige un total de 9 bugs para preparar el lanzamiento de la versión estable</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/wine-8-0-rc5-corrige-un-total-de-9-bugs-para-preparar-el-lanzamiento-de-la-version-estable.html</link>
            <description>WINE 8.0-rc5 corrige un total de 9 bugs para preparar el lanzamiento de la versión estable</description>
            <pubDate>Sat Jan 21 12:02:40 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>