<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>NKSistemas: Explorando las IA Más Innovadoras del Momento y Sus Aplicaciones Prácticas</title>
            <link>https://nksistemas.com/explorando-las-ia-mas-innovadoras-del-momento-y-sus-aplicaciones-practicas/</link>
            <description>Explorando las IA Más Innovadoras del Momento y Sus Aplicaciones Prácticas</description>
            <pubDate>Sun Nov 24 14:43:46 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Ya sabemos cuánto ha crecido el gasto en IA por parte de las empresas en 2024. Una absoluta barbaridad</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/sabemos-cuanto-ha-crecido-gasto-ia-parte-empresas-2024-absoluta-barbaridad</link>
            <description>Ya sabemos cuánto ha crecido el gasto en IA por parte de las empresas en 2024. Una absoluta barbaridad</description>
            <pubDate>Sun Nov 24 14:31:24 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Durante la fiebre del oro, California necesitaba ovejas. Llegaron al rescate los más inesperados: los vascos</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/pastores-ovejas-vascos-yosemite-nacimiento-pastoreo-california</link>
            <description>Durante la fiebre del oro, California necesitaba ovejas. Llegaron al rescate los más inesperados: los vascos</description>
            <pubDate>Sun Nov 24 14:01:23 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Microsoft presenta una herramienta que revolucionará tus sesiones de gaming</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/videojuegos/microsoft-herramienta-revolucionara-sesiones-gaming-1124/</link>
            <description>Microsoft presenta una herramienta que revolucionará tus sesiones de gaming</description>
            <pubDate>Sun Nov 24 14:00:54 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Del olivar al sol: una investigación española ha descubierto cómo los residuos de poda pueden transformar la energía solar</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/del-olivar-al-sol-una-investigacion-espanola-ha-descubierto-como-los-residuos-de-poda-pueden-transformar-la-energia-solar</link>
            <description>Del olivar al sol: una investigación española ha descubierto cómo los residuos de poda pueden transformar la energía solar</description>
            <pubDate>Sun Nov 24 13:31:23 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Guía de inicio a Bluesky: qué es, cómo funciona, qué son los feeds y cómo configurarlo</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/guia-inicio-a-bluesky-que-como-funciona-que-feeds-como-configurarlo</link>
            <description>Guía de inicio a Bluesky: qué es, cómo funciona, qué son los feeds y cómo configurarlo</description>
            <pubDate>Sun Nov 24 13:01:28 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: El pan saludable más fácil y rápido para tus desayunos se prepara con avena y sólo cinco ingredientes más</title>
            <link>https://www.vitonica.com/recetas-saludables/pan-saludable-facil-rapido-para-tus-desayunos-se-prepara-avena-solo-cinco-ingredientes</link>
            <description>El pan saludable más fácil y rápido para tus desayunos se prepara con avena y sólo cinco ingredientes más</description>
            <pubDate>Sun Nov 24 13:01:28 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Tenía una Xbox Series S solo para usar Xbox Game Pass y he acabado por venderla. Con mi Smart TV Samsung ya no me hace falta</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/territorio-ese/tenia-xbox-series-s-solo-para-usar-xbox-game-pass-he-acabado-venderla-mi-smart-tv-samsung-no-me-hace-falta</link>
            <description>Tenía una Xbox Series S solo para usar Xbox Game Pass y he acabado por venderla. Con mi Smart TV Samsung ya no me hace falta</description>
            <pubDate>Sun Nov 24 13:01:28 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Así actúa la Guardia Civil en un caso de 'spoofing', la estafa telefónica en auge</title>
            <link>https://www.genbeta.com/seguridad/asi-actua-guardia-civil-caso-spoofing-estafa-telefonica-auge</link>
            <description>Así actúa la Guardia Civil en un caso de 'spoofing', la estafa telefónica en auge</description>
            <pubDate>Sun Nov 24 13:01:27 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: El INCIBE nos aconseja la forma de redactar una carta de presentación para enviar junto al currículum</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/incibe-aconseja-carta-presentacion/</link>
            <description>El INCIBE nos aconseja la forma de redactar una carta de presentación para enviar junto al currículum</description>
            <pubDate>Sun Nov 24 13:00:27 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El MIT ha predicho una forma exótica de materia. Su plan es fabricar el ordenador cuántico más potente que existe</title>
            <link>https://www.xataka.com/investigacion/mit-ha-predicho-forma-exotica-materia-su-plan-fabricar-ordenador-cuantico-potente-que-existe</link>
            <description>El MIT ha predicho una forma exótica de materia. Su plan es fabricar el ordenador cuántico más potente que existe</description>
            <pubDate>Sun Nov 24 12:31:00 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>