<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>OMG! Ubuntu!: Desktop Cube GNOME Extension Now Supports Background Panoramas</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2022/03/desktop-cube-gnome-extension-panoramas</link>
            <description>Desktop Cube GNOME Extension Now Supports Background Panoramas</description>
            <pubDate>Fri Mar 11 14:38:15 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Instagram, WhatsApp y Facebook pueden acabar bloqueadas en Rusia: la Fiscalía ha denunciado a Meta como "organización extremista"</title>
            <link>https://www.genbeta.com/redes-sociales-y-comunidades/rusia-denuncia-a-meta-como-organizacion-extremista-whatsapp-instagram-facebook-pueden-acabar-bloqueadas-pais</link>
            <description>Instagram, WhatsApp y Facebook pueden acabar bloqueadas en Rusia: la Fiscalía ha denunciado a Meta como "organización extremista"</description>
            <pubDate>Fri Mar 11 14:13:47 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Qué es y en qué mejora la tecnología E-Tech de Renault</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-tecnologia/que-es-tecnologia-e-tech-renault/</link>
            <description>Qué es y en qué mejora la tecnología E-Tech de Renault</description>
            <pubDate>Fri Mar 11 14:00:47 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Stripe se pasa a las criptomonedas: hacia la popularización definitiva en el pago con bitcoins</title>
            <link>https://www.xataka.com/criptomonedas/stripe-se-pasa-a-criptomonedas-popularizacion-definitiva-pago-bitcoins</link>
            <description>Stripe se pasa a las criptomonedas: hacia la popularización definitiva en el pago con bitcoins</description>
            <pubDate>Fri Mar 11 14:00:06 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: De 9 a 300 Mbps: este sencillo truco de macOS arregla problemas de la señal WiFi de tu Mac</title>
            <link>https://www.genbeta.com/mac/9-a-300-mbps-este-sencillo-truco-macos-arregla-problemas-senal-wifi-tu-mac</link>
            <description>De 9 a 300 Mbps: este sencillo truco de macOS arregla problemas de la señal WiFi de tu Mac</description>
            <pubDate>Fri Mar 11 13:38:18 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Así puedes conseguir tres meses gratis de Apple TV+ si tienes una PlayStation 4 en tu salón</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/aplicaciones/asi-puedes-conseguir-tres-meses-gratis-apple-tv-tienes-playstation-4-tu-salon</link>
            <description>Así puedes conseguir tres meses gratis de Apple TV+ si tienes una PlayStation 4 en tu salón</description>
            <pubDate>Fri Mar 11 13:38:16 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubunlog: Getting Things GNOME, un administrador de tareas sencillo y funcional</title>
            <link>https://ubunlog.com/getting-things-gnome-administrador-tareas-sencillo/</link>
            <description>Getting Things GNOME, un administrador de tareas sencillo y funcional</description>
            <pubDate>Fri Mar 11 13:14:20 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Multiple Security Flaws Discovered in Popular Software Package Managers</title>
            <link>https://thehackernews.com/2022/03/multiple-security-flaws-discovered-in.html</link>
            <description>Multiple Security Flaws Discovered in Popular Software Package Managers</description>
            <pubDate>Fri Mar 11 13:11:13 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Zarpazo al IPTV pirata: de 1.400 webs a sólo 238 páginas en 2 años</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/mpa-ace-cierre-1162-webs-pirateria/</link>
            <description>Zarpazo al IPTV pirata: de 1.400 webs a sólo 238 páginas en 2 años</description>
            <pubDate>Fri Mar 11 13:00:34 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Cinco alternativas al aceite de girasol desde un punto de vista nutricional</title>
            <link>https://www.vitonica.com/alimentos/cinco-alternativas-al-aceite-girasol-punto-vista-nutricional</link>
            <description>Cinco alternativas al aceite de girasol desde un punto de vista nutricional</description>
            <pubDate>Fri Mar 11 13:00:05 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El Gobierno de Baleares quiere sumarse a la semana laboral de cuatro días. Eso sí, sin gastarse un euro</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/gobierno-baleares-quiere-sumarse-a-semana-laboral-cuatro-dias-eso-gastarse-euro</link>
            <description>El Gobierno de Baleares quiere sumarse a la semana laboral de cuatro días. Eso sí, sin gastarse un euro</description>
            <pubDate>Fri Mar 11 13:00:04 2022</pubDate>
            </item></channel>
</rss>