<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: OpenAI ha dado su primer paso hacia América Latina. Detrás hay una inversión de 25.000 millones en Argentina y muchas preguntas</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/openai-ha-dado-su-primer-paso-america-latina-detras-hay-inversion-25-000-millones-argentina-muchas-preguntas</link>
            <description>OpenAI ha dado su primer paso hacia América Latina. Detrás hay una inversión de 25.000 millones en Argentina y muchas preguntas</description>
            <pubDate>Mon Oct 13 21:31:54 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Cartas de Linux: Si tu impresora no coge bien el papel, hidrata las gomas de los rodillos con Nivea</title>
            <link>https://cartaslinux.wordpress.com/2025/10/13/si-tu-impresora-no-coge-bien-el-papel-hidrata-las-gomas-de-los-rodillos-con-nivea/</link>
            <description>Si tu impresora no coge bien el papel, hidrata las gomas de los rodillos con Nivea</description>
            <pubDate>Mon Oct 13 20:58:02 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: SMD Soldering with Big Iron</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/10/13/smd-soldering-with-big-iron/</link>
            <description>SMD Soldering with Big Iron</description>
            <pubDate>Mon Oct 13 20:00:31 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Samsung, Xiaomi o iPhone: la lista de móviles que pueden usar el 5G+ en España</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/moviles-compatibles-5g-plus-movistar-orange-o2/</link>
            <description>Samsung, Xiaomi o iPhone: la lista de móviles que pueden usar el 5G+ en España</description>
            <pubDate>Mon Oct 13 20:00:29 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Tras arrasar en HBO Max, Netflix estrenará esta película que fue un gran éxito en cines</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/arrasar-hbo-max-netflix-estrenara-pelicula-exito-cines/</link>
            <description>Tras arrasar en HBO Max, Netflix estrenará esta película que fue un gran éxito en cines</description>
            <pubDate>Mon Oct 13 19:32:20 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Un ciberataque paralizó la mayor cervecera de Japón. Su recuperación pasó por algo impensable: volver al lápiz y al papel</title>
            <link>https://www.xataka.com/seguridad/ciberataque-paralizo-mayor-cervecera-japon-su-recuperacion-paso-algo-impensable-volver-al-lapiz-al-papel</link>
            <description>Un ciberataque paralizó la mayor cervecera de Japón. Su recuperación pasó por algo impensable: volver al lápiz y al papel</description>
            <pubDate>Mon Oct 13 19:31:43 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Esta es la distribución de Linux ideal a la que pasarte si tienes Windows 10</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/windows/distribucion-linux-ideal-pasarte-tienes-windows-10/</link>
            <description>Esta es la distribución de Linux ideal a la que pasarte si tienes Windows 10</description>
            <pubDate>Mon Oct 13 19:17:04 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: PcComponentes tira la casa por la ventana y deja esta increíble Smart TV QLED de Samsung casi a mitad de precio</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/mix/pccomponentes-smart-tv-samsung-neo-qled-qn90d-1025/</link>
            <description>PcComponentes tira la casa por la ventana y deja esta increíble Smart TV QLED de Samsung casi a mitad de precio</description>
            <pubDate>Mon Oct 13 19:03:49 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Movistar Plus+ tiene un calendario repleto del mejor fútbol en lo que queda de octubre por menos de 10 euros</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/movistar-plus-calendario-futbol-octubre-10-euros/</link>
            <description>Movistar Plus+ tiene un calendario repleto del mejor fútbol en lo que queda de octubre por menos de 10 euros</description>
            <pubDate>Mon Oct 13 18:32:37 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Europa necesita wolframio para su futuro eléctrico. Una minera sueca sabe donde encontrarlo: Ourense</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/europa-necesita-wolframio-para-su-futuro-electrico-minera-sueca-sabe-donde-encontrarlo-ourense</link>
            <description>Europa necesita wolframio para su futuro eléctrico. Una minera sueca sabe donde encontrarlo: Ourense</description>
            <pubDate>Mon Oct 13 18:31:43 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Jazztel estrena su mejor oferta de fibra con dos líneas móviles por 44,95 € al mes</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/jazztel-estrena-oferta-fibra-dos-lineas-moviles-45-euros-mes/</link>
            <description>Jazztel estrena su mejor oferta de fibra con dos líneas móviles por 44,95 € al mes</description>
            <pubDate>Mon Oct 13 18:16:52 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>