<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: SpaceX cambió la economía espacial. Ahora quiere hacer lo mismo con el coste de los satélites</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/spacex-cambio-economia-espacial-ahora-quiere-hacer-coste-satelites</link>
            <description>SpaceX cambió la economía espacial. Ahora quiere hacer lo mismo con el coste de los satélites</description>
            <pubDate>Tue Nov 18 21:45:06 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>MuyLinux: Klipper ya era un básico, ahora es un imprescindible: (re)descubre el gestor de portapapeles de Plasma</title>
            <link>https://www.muylinux.com/2025/11/18/klipper-gestor-portapapeles-plasma/</link>
            <description>Klipper ya era un básico, ahora es un imprescindible: (re)descubre el gestor de portapapeles de Plasma</description>
            <pubDate>Tue Nov 18 21:14:05 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Digi, Vodafone, Movistar… ¿Quién tiene la tarifa móvil ilimitada más barata del mercado?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/digi-vodafone-movistar-tarifa-movil-ilimitada-barata/</link>
            <description>Digi, Vodafone, Movistar… ¿Quién tiene la tarifa móvil ilimitada más barata del mercado?</description>
            <pubDate>Tue Nov 18 21:04:57 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Casting Metal Tools With Kitchen Appliances</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/11/18/casting-metal-tools-with-kitchen-appliances/</link>
            <description>Casting Metal Tools With Kitchen Appliances</description>
            <pubDate>Tue Nov 18 21:00:49 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>MuyLinux: Blender 5,  nueva versión mayor de la suite de creación 3D﻿</title>
            <link>https://www.muylinux.com/2025/11/18/blender-5/</link>
            <description>Blender 5,  nueva versión mayor de la suite de creación 3D﻿</description>
            <pubDate>Tue Nov 18 20:44:13 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Si quieres ver todo el deporte en O2, la operadora ha compartido cómo hacerlo sin cambiar de operador</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/como-ver-deporte-o2-movistar-plus/</link>
            <description>Si quieres ver todo el deporte en O2, la operadora ha compartido cómo hacerlo sin cambiar de operador</description>
            <pubDate>Tue Nov 18 20:27:32 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: AliExpress no se guarda nada para el Black Friday y deja el Garmin más buscado 110 € más barato</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/mix/aliexpress-smartwatch-garmin-forerunner-165/</link>
            <description>AliExpress no se guarda nada para el Black Friday y deja el Garmin más buscado 110 € más barato</description>
            <pubDate>Tue Nov 18 20:03:26 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Magazine News (path: lmi_news): Valve Announces Pending Release of Steam Machine</title>
            <link>http://www.linux-magazine.com/Online/News/Valve-Announces-Pending-Release-of-Steam-Machine</link>
            <description>Valve Announces Pending Release of Steam Machine</description>
            <pubDate>Tue Nov 18 20:02:36 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En un gesto de incalculable francesidad, Francia ha bautizado al primer cohete lanzado desde sus fronteras como "Baguette One"</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/cohete-civil-despegara-primera-vez-francia-continental-se-llama-baguette-one-no-broma</link>
            <description>En un gesto de incalculable francesidad, Francia ha bautizado al primer cohete lanzado desde sus fronteras como "Baguette One"</description>
            <pubDate>Tue Nov 18 20:01:06 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>OMG! Ubuntu: GIMP 3.2 Hits Release Candidate with Improved Text Editing + More</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2025/11/gimp-3-2-release-candidate-highlights</link>
            <description>GIMP 3.2 Hits Release Candidate with Improved Text Editing + More</description>
            <pubDate>Tue Nov 18 19:53:21 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Prime Video estrena el jueves el drama psicológico del año que estuvo en cines en octubre</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/prime-video-estrena-drama-psicologico-cines-octubre/</link>
            <description>Prime Video estrena el jueves el drama psicológico del año que estuvo en cines en octubre</description>
            <pubDate>Tue Nov 18 19:33:04 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>