<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Genbeta: Quiso usar un disquete para instalar juegos en Steam y sorprendentemente encontró uno gratuito de apenas 200 KB</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/quiso-usar-disquete-para-instalar-juegos-steam-sorprendentemente-encontro-uno-gratuito-apenas-200-kb</link>
            <description>Quiso usar un disquete para instalar juegos en Steam y sorprendentemente encontró uno gratuito de apenas 200 KB</description>
            <pubDate>Sun May 14 13:01:59 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Esta inusual función del Fire TV lo ha convertido en el mejor dispositivo barato para ver Netflix</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/tutoriales/esta-inusual-funcion-fire-tv-ha-convertido-mejor-dispositivo-barato-para-ver-netflix</link>
            <description>Esta inusual función del Fire TV lo ha convertido en el mejor dispositivo barato para ver Netflix</description>
            <pubDate>Sun May 14 13:01:59 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: 'Zelda: Tears of the Kingdom' me entusiasma, pero es imposible que sea "el mejor videojuego de la historia"</title>
            <link>https://www.xataka.com/videojuegos/zelda-tears-of-the-kingdom-me-entusiasma-imposible-que-sea-mejor-videojuego-historia</link>
            <description>'Zelda: Tears of the Kingdom' me entusiasma, pero es imposible que sea "el mejor videojuego de la historia"</description>
            <pubDate>Sun May 14 13:01:58 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Diario del Viajero: Los viajeros internacionales gastan más en esta ciudad española que en Nueva York o París</title>
            <link>https://www.diariodelviajero.com/espana/viajeros-internacionales-gastan-esta-ciudad-espanola-que-nueva-york-paris</link>
            <description>Los viajeros internacionales gastan más en esta ciudad española que en Nueva York o París</description>
            <pubDate>Sun May 14 12:48:56 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El grafeno sí está marcando la diferencia, solo que en un sector inesperado: la fabricación de altavoces</title>
            <link>https://www.xataka.com/audio/grafeno-esta-marcando-diferencia-solo-que-sector-inesperado-fabricacion-altavoces</link>
            <description>El grafeno sí está marcando la diferencia, solo que en un sector inesperado: la fabricación de altavoces</description>
            <pubDate>Sun May 14 12:32:44 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Amplía hasta 128 GB extra de almacenamiento en tu Amazon Fire TV</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/ampliar-almacenamiento-fire-tv/</link>
            <description>Amplía hasta 128 GB extra de almacenamiento en tu Amazon Fire TV</description>
            <pubDate>Sun May 14 12:03:45 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: MIUI 14 y la privacidad: cómo configurar tu móvil Xiaomi para respetarla al máximo</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/miui-14-privacidad-como-configurar-tu-movil-xiaomi-para-respetarla-al-maximo</link>
            <description>MIUI 14 y la privacidad: cómo configurar tu móvil Xiaomi para respetarla al máximo</description>
            <pubDate>Sun May 14 12:01:58 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hay un multimillonario obsesionado con comprar los coches XXXL más bestiales del mundo. Y su colección es alucinante</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/coleccion-coches-xxxl-rainbow-sheikh-jeque-multimillonario-obsesionado-records-rodantes</link>
            <description>Hay un multimillonario obsesionado con comprar los coches XXXL más bestiales del mundo. Y su colección es alucinante</description>
            <pubDate>Sun May 14 11:31:58 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>BricoGeek.com Blog: ¿Por qué no es posible dividir entre cero?</title>
            <link>http://blog.bricogeek.com/noticias/ciencia/por-que-no-es-posible-dividir-entre-cero/?utm_source=blogfeed&utm_medium=atom10&utm_term=ciencia&utm_content=por-que-no-es-posible-dividir-entre-cero&utm_campaign=blog</link>
            <description>¿Por qué no es posible dividir entre cero?</description>
            <pubDate>Sun May 14 11:07:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Esto es lo primero que debes hacer si cambias de compañía de Internet</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/redes/que-hacer-cambio-compania-internet/</link>
            <description>Esto es lo primero que debes hacer si cambias de compañía de Internet</description>
            <pubDate>Sun May 14 11:06:11 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hemos buscado los coches eléctricos más baratos de España: estos eran sus precios hace un año y esto cuestan hoy</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/hemos-buscado-coches-electricos-baratos-espana-estos-eran-sus-precios-hace-ano-esto-cuestan</link>
            <description>Hemos buscado los coches eléctricos más baratos de España: estos eran sus precios hace un año y esto cuestan hoy</description>
            <pubDate>Sun May 14 11:01:58 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>