<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Diario del Viajero: Seis propuestas arquitectónicas para enamorarte de Pontevedra en una escapada</title>
            <link>http://feeds.weblogssl.com/~r/diariodelviajero/~3/2fCK25S13s0/seis-propuestas-arquitectonicas-para-enamorarte-pontevedra-escapada</link>
            <description>Seis propuestas arquitectónicas para enamorarte de Pontevedra en una escapada</description>
            <pubDate>Sun Nov  7 14:04:52 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Guía sobre USB-C ¿qué tipos hay y en qué se diferencian?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/reportajes/tecnologia/tipos-cables-usb-c/</link>
            <description>Guía sobre USB-C ¿qué tipos hay y en qué se diferencian?</description>
            <pubDate>Sun Nov  7 13:18:32 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Baddha Konasana o postura de la mariposa de Yoga: cómo se realiza y los beneficios que nos aporta</title>
            <link>http://feeds.weblogssl.com/~r/Vitonica/~3/ceR-NAZj1U8/baddha-konasana-postura-mariposa-yoga-como-se-realiza-beneficios-que-nos-aporta</link>
            <description>Baddha Konasana o postura de la mariposa de Yoga: cómo se realiza y los beneficios que nos aporta</description>
            <pubDate>Sun Nov  7 13:01:31 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Efecto mariposa: alguien roba un portátil en Madrid, y Dracula se convierte en el theme más popular del mundo, disponible en 218 apps</title>
            <link>http://feeds.weblogssl.com/~r/genbeta/~3/q8vMQio95Mg/efecto-mariposa-alguien-roba-portatil-madrid-dracula-se-convierte-theme-popular-mundo-disponible-218-apps</link>
            <description>Efecto mariposa: alguien roba un portátil en Madrid, y Dracula se convierte en el theme más popular del mundo, disponible en 218 apps</description>
            <pubDate>Sun Nov  7 13:00:45 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: No cargan los vídeos de YouTube: por qué ocurre y cómo solucionarlo</title>
            <link>https://www.redeszone.net/tutoriales/redes-cable/videos-youtube-no-cargan/</link>
            <description>No cargan los vídeos de YouTube: por qué ocurre y cómo solucionarlo</description>
            <pubDate>Sun Nov  7 12:05:01 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: This Robot Can’t Keep Its Eyes Off The Money</title>
            <link>https://hackaday.com/2021/11/07/this-robot-cant-keep-its-eyes-off-the-money/</link>
            <description>This Robot Can’t Keep Its Eyes Off The Money</description>
            <pubDate>Sun Nov  7 12:00:38 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Estas son las razones por las que la tecnología de reconstrucción de la imagen es lo mejor que le ha pasado a las tarjetas gráficas y las consolas</title>
            <link>http://feeds.weblogssl.com/~r/xataka2/~3/iVlgHjLEpTI/estas-razones-que-tecnologia-reconstruccion-imagen-mejor-que-le-ha-pasado-a-tarjetas-graficas-consolas</link>
            <description>Estas son las razones por las que la tecnología de reconstrucción de la imagen es lo mejor que le ha pasado a las tarjetas gráficas y las consolas</description>
            <pubDate>Sun Nov  7 11:01:30 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Precios bajo cero para comprar portátiles gaming en Amazon</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/amazon/portatiles-gaming-7-noviembre-2021/</link>
            <description>Precios bajo cero para comprar portátiles gaming en Amazon</description>
            <pubDate>Sun Nov  7 11:00:51 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Magnet: Dormzilla, el megalómano plan de residencia de estudiantes de California que aterroriza a los arquitectos</title>
            <link>https://magnet.xataka.com/un-mundo-fascinante/dormzilla-megalomano-plan-residencia-estudiantes-california-que-aterroriza-a-arquitectos</link>
            <description>Dormzilla, el megalómano plan de residencia de estudiantes de California que aterroriza a los arquitectos</description>
            <pubDate>Sun Nov  7 10:01:34 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Cosas de Hackers: Cosas de Hackers - Ep. 5x03 - #CdH64 - Mar López nos cuenta cómo será RootedCON Mälaga</title>
            <link>https://www.ivoox.com/cosas-hackers-ep-5x03-cdh64-audios-mp3_rf_77877705_1.html</link>
            <description>Cosas de Hackers - Ep. 5x03 - #CdH64 - Mar López nos cuenta cómo será RootedCON Mälaga</description>
            <pubDate>Sun Nov  7 09:22:50 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Error 404 Not Found: Causas y soluciones de este fallo</title>
            <link>https://www.redeszone.net/tutoriales/redes-cable/error-404-not-found-solucion/</link>
            <description>Error 404 Not Found: Causas y soluciones de este fallo</description>
            <pubDate>Sun Nov  7 09:10:52 2021</pubDate>
            </item></channel>
</rss>