<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>OMG! Ubuntu: Intel’s New Open Source Font is Pretty Decent</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2023/06/intel-one-mono-font</link>
            <description>Intel’s New Open Source Font is Pretty Decent</description>
            <pubDate>Wed Jun  7 20:47:42 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Moving The Snail Mail To WiFi</title>
            <link>https://hackaday.com/2023/06/07/moving-the-snail-mail-to-wifi/</link>
            <description>Moving The Snail Mail To WiFi</description>
            <pubDate>Wed Jun  7 20:00:10 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Cuál es la televisión más barata de los operadores: ¿Movistar, MásMóvil, Vodafone, Orange o Virgin?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/television-barata-operadores-0623/</link>
            <description>Cuál es la televisión más barata de los operadores: ¿Movistar, MásMóvil, Vodafone, Orange o Virgin?</description>
            <pubDate>Wed Jun  7 19:36:46 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Se puede pagar una multa en el acto?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/como-pagar-multa-acto/</link>
            <description>¿Se puede pagar una multa en el acto?</description>
            <pubDate>Wed Jun  7 19:00:31 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Sam Altman tiene claro por qué OpenAI no puede ser una empresa de capital abierto: “Superinteligencia”</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/sam-altman-tiene-claro-que-openai-no-puede-ser-empresa-capital-abierto-superinteligencia</link>
            <description>Sam Altman tiene claro por qué OpenAI no puede ser una empresa de capital abierto: “Superinteligencia”</description>
            <pubDate>Wed Jun  7 19:00:23 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En cada lavado se desprenden microplásticos: este filtro de Samsung promete mitigar el problema</title>
            <link>https://www.xataka.com/domotica-1/cada-lavado-se-desprenden-microplasticos-este-filtro-samsung-promete-mitigar-problema</link>
            <description>En cada lavado se desprenden microplásticos: este filtro de Samsung promete mitigar el problema</description>
            <pubDate>Wed Jun  7 18:31:13 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Op-Amp Contest: Virtual Ball-in-a-Box Responds to Your Motions</title>
            <link>https://hackaday.com/2023/06/07/op-amp-contest-virtual-ball-in-a-box-responds-to-your-motions/</link>
            <description>Op-Amp Contest: Virtual Ball-in-a-Box Responds to Your Motions</description>
            <pubDate>Wed Jun  7 18:30:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Roban 35 millones de dólares en una plataforma de criptomonedas… y los estafadores corren a intentar robar dos veces a los afectados</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/roban-35-millones-dolares-plataforma-criptomonedas-estafadores-corren-a-intentar-robar-dos-veces-a-afectados</link>
            <description>Roban 35 millones de dólares en una plataforma de criptomonedas… y los estafadores corren a intentar robar dos veces a los afectados</description>
            <pubDate>Wed Jun  7 18:16:43 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>MuyLinux: openSUSE Leap 15.5 llega con KDE Plasma 5.27 y pone al día muchos componentes</title>
            <link>https://www.muylinux.com/2023/06/07/opensuse-leap-15-5/</link>
            <description>openSUSE Leap 15.5 llega con KDE Plasma 5.27 y pone al día muchos componentes</description>
            <pubDate>Wed Jun  7 18:11:31 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Google tiene listos sus cursos gratuitos en IA generativa: 11 formaciones de lo básico a lo avanzado</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/google-tiene-listos-sus-cursos-gratuitos-ia-generativa-11-formaciones-basico-a-avanzado</link>
            <description>Google tiene listos sus cursos gratuitos en IA generativa: 11 formaciones de lo básico a lo avanzado</description>
            <pubDate>Wed Jun  7 18:01:13 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: 200 euros menos en la nueva y potente bicicleta eléctrica de la marca más vendida de Amazon</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/amazon/bicicleta-bk6-0623/</link>
            <description>200 euros menos en la nueva y potente bicicleta eléctrica de la marca más vendida de Amazon</description>
            <pubDate>Wed Jun  7 18:00:00 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>