<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Linux Adictos: Fedora 42 Beta: Novedades y Mejoras en su Última Versión de Prueba</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/fedora-42-beta-novedades-y-mejoras-en-su-ultima-version-de-prueba.html</link>
            <description>Fedora 42 Beta: Novedades y Mejoras en su Última Versión de Prueba</description>
            <pubDate>Tue Mar 18 14:47:24 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Ya sabemos cuánto vale para Google la ciberseguridad en la era de la IA: 32.000 millones de dólares, que se gasta en su mayor compra</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/sabemos-cuanto-vale-para-google-ciberseguridad-era-ia-32-000-millones-dolares-que-se-gasta-su-mayor-compra</link>
            <description>Ya sabemos cuánto vale para Google la ciberseguridad en la era de la IA: 32.000 millones de dólares, que se gasta en su mayor compra</description>
            <pubDate>Tue Mar 18 14:35:54 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los vídeos de IA han roto los algoritmos de Instagram y TikTok. Bienvenidos a los nuevos "vertederos de la IA"</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/videos-ia-han-roto-algoritmos-instagram-tiktok-bienvenidos-a-nuevos-vertederos-ia</link>
            <description>Los vídeos de IA han roto los algoritmos de Instagram y TikTok. Bienvenidos a los nuevos "vertederos de la IA"</description>
            <pubDate>Tue Mar 18 14:30:25 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Una VPN es tu aliada para ganar en seguridad en casa, pero sobre todo fuera. Esta de Surfshark tiene ahora casi un 90% de descuento</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/vpn-tu-aliada-para-ganar-seguridad-casa-todo-fuera-esta-surfshark-tiene-ahora-casi-90-descuento</link>
            <description>Una VPN es tu aliada para ganar en seguridad en casa, pero sobre todo fuera. Esta de Surfshark tiene ahora casi un 90% de descuento</description>
            <pubDate>Tue Mar 18 14:30:25 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Unpatched Windows Zero-Day Flaw Exploited by 11 State-Sponsored Threat Groups Since 2017</title>
            <link>https://thehackernews.com/2025/03/unpatched-windows-zero-day-flaw.html</link>
            <description>Unpatched Windows Zero-Day Flaw Exploited by 11 State-Sponsored Threat Groups Since 2017</description>
            <pubDate>Tue Mar 18 14:09:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Tu cuenta de Spotify corre cada vez más peligro, y no solo por tus datos: así es el 'fraude del streaming'</title>
            <link>https://www.genbeta.com/seguridad/tu-cuenta-spotify-corre-cada-vez-peligro-no-solo-tus-datos-asi-fraude-streaming</link>
            <description>Tu cuenta de Spotify corre cada vez más peligro, y no solo por tus datos: así es el 'fraude del streaming'</description>
            <pubDate>Tue Mar 18 14:08:05 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Checking In On the ISA Wars and Its Impact on CPU Architectures</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/03/18/checking-in-on-the-isa-wars-and-its-impact-on-cpu-architectures/</link>
            <description>Checking In On the ISA Wars and Its Impact on CPU Architectures</description>
            <pubDate>Tue Mar 18 14:00:58 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Elon Musk ha revelado la fórmula del éxito de su equipo. El problema es la salud: apenas les queda tiempo para dormir y comer</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/elon-musk-ha-revelado-formula-exito-su-equipo-problema-salud-apenas-queda-tiempo-para-dormir-comer</link>
            <description>Elon Musk ha revelado la fórmula del éxito de su equipo. El problema es la salud: apenas les queda tiempo para dormir y comer</description>
            <pubDate>Tue Mar 18 14:00:25 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Movistar Plus+ da un giro inesperado y pone contenidos en 4K en su tarifa por solo 9,99 euros al mes</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/movistar-plus-9-99-euros-contenidos-4k/</link>
            <description>Movistar Plus+ da un giro inesperado y pone contenidos en 4K en su tarifa por solo 9,99 euros al mes</description>
            <pubDate>Tue Mar 18 14:00:15 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Google Acquires Wiz for $32 Billion in Its Biggest Deal Ever to Boost Cloud Security</title>
            <link>https://thehackernews.com/2025/03/google-acquires-wiz-for-32-billion-in.html</link>
            <description>Google Acquires Wiz for $32 Billion in Its Biggest Deal Ever to Boost Cloud Security</description>
            <pubDate>Tue Mar 18 14:00:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La gran paradoja: mientras Andalucía y Extremadura luchan contra las inundaciones, el sistema hídrico se prepara para la próxima sequía</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/gran-paradoja-andalucia-extremadura-luchan-inindaciones-sistema-hidrico-espanol-se-prepara-para-proxima-sequia</link>
            <description>La gran paradoja: mientras Andalucía y Extremadura luchan contra las inundaciones, el sistema hídrico se prepara para la próxima sequía</description>
            <pubDate>Tue Mar 18 13:46:24 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>