<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Linux Adictos: Shortwave 3.0 llega con retoques en la interfaz y estaciones privadas, entre otras novedades</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/shortwave-3-0-llega-con-retoques-en-la-interfaz-y-estaciones-privadas-entre-otras-novedades.html</link>
            <description>Shortwave 3.0 llega con retoques en la interfaz y estaciones privadas, entre otras novedades</description>
            <pubDate>Wed Apr 27 13:54:09 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Changelog: Infinite Mac: an instant-booting Quadra in your browser</title>
            <link>https://blog.persistent.info/2022/03/blog-post.html</link>
            <description>Infinite Mac: an instant-booting Quadra in your browser</description>
            <pubDate>Wed Apr 27 13:41:00 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: Krita 5.0.6 llega sólo para corregir un par de fallos</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/krita-5-0-6-llega-solo-para-corregir-un-par-de-fallos.html</link>
            <description>Krita 5.0.6 llega sólo para corregir un par de fallos</description>
            <pubDate>Wed Apr 27 13:36:35 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: Chrome 101 llega con un gestor de prioridades para cargar el contenido, entre otras novedades</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/chrome-101-llega-con-un-gestor-de-prioridades-para-cargar-el-contenido-entre-otras-novedades.html</link>
            <description>Chrome 101 llega con un gestor de prioridades para cargar el contenido, entre otras novedades</description>
            <pubDate>Wed Apr 27 13:04:23 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Un audio filtrado revela la mala opinión de directivos de Twitter sobre Elon Musk, su nuevo jefe. Él opina igual de ellos.</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/audio-filtrado-revela-mala-opinion-directivos-twitter-elon-musk-su-nuevo-jefe-opina-igual-ellos</link>
            <description>Un audio filtrado revela la mala opinión de directivos de Twitter sobre Elon Musk, su nuevo jefe. Él opina igual de ellos.</description>
            <pubDate>Wed Apr 27 13:03:49 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Tus mascotas no pueden tomar ibuprofeno: todas las consecuencias del consumo de este medicamento en perros y gatos</title>
            <link>https://www.vitonica.com/prevencion/tus-mascotas-no-pueden-tomar-ibuprofeno-todas-consecuencias-consumo-este-medicamento-perros-gatos</link>
            <description>Tus mascotas no pueden tomar ibuprofeno: todas las consecuencias del consumo de este medicamento en perros y gatos</description>
            <pubDate>Wed Apr 27 13:01:49 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Esta tecnología logra reducir el consumo del coche eléctrico y potenciar su carga</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/tecnologia-reducir-consumo-coche-electrico-potenciar-carga/</link>
            <description>Esta tecnología logra reducir el consumo del coche eléctrico y potenciar su carga</description>
            <pubDate>Wed Apr 27 13:00:05 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Este vídeo del presidente de Ucrania diciendo que esnifa cocaína es un bulo que ha usado tecnología para cambiar el original</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/este-video-presidente-ucrania-diciendo-que-esnifa-cocaina-bulo-que-ha-usado-tecnologia-para-cambiar-original</link>
            <description>Este vídeo del presidente de Ucrania diciendo que esnifa cocaína es un bulo que ha usado tecnología para cambiar el original</description>
            <pubDate>Wed Apr 27 12:40:57 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Movistar hace oficial el nuevo router con WiFi 6 que usarán sus clientes: con WiFi Mesh, mejora la cobertura un 25%</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/la-red-local/movistar-hace-oficial-nuevo-router-wifi-6-que-usaran-sus-clientes-wifi-mesh-mejora-cobertura-25</link>
            <description>Movistar hace oficial el nuevo router con WiFi 6 que usarán sus clientes: con WiFi Mesh, mejora la cobertura un 25%</description>
            <pubDate>Wed Apr 27 12:33:49 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: El VRR ya ha llegado a PS5: qué aporta y qué necesitas para disfrutar de él en un televisor</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/ocio/vrr-ha-llegado-a-ps5-que-aporta-que-necesitas-para-disfrutar-tele</link>
            <description>El VRR ya ha llegado a PS5: qué aporta y qué necesitas para disfrutar de él en un televisor</description>
            <pubDate>Wed Apr 27 12:32:50 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: YouTube siempre fue uno de los bastiones de Google. Ahora se está convirtiendo en un dolor de cabeza</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/youtube-siempre-fue-uno-bastiones-google-ahora-se-esta-convirtiendo-dolor-cabeza</link>
            <description>YouTube siempre fue uno de los bastiones de Google. Ahora se está convirtiendo en un dolor de cabeza</description>
            <pubDate>Wed Apr 27 12:31:48 2022</pubDate>
            </item></channel>
</rss>