<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Blog – Hackaday: On Sensory Weaver Building</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/03/02/on-sensory-weaver-building/</link>
            <description>On Sensory Weaver Building</description>
            <pubDate>Sun Mar  2 21:00:15 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Cómo desconectar la IA Gemini en Gmail?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/como-desconectar-ia-gemini-gmail/</link>
            <description>¿Cómo desconectar la IA Gemini en Gmail?</description>
            <pubDate>Sun Mar  2 21:00:12 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Xi Jinping también tiene su particular "Air Force One": cómo China ha adelantado a EEUU en su avión presidencial</title>
            <link>https://www.xataka.com/transporte/presidentes-xi-jinping-donald-trump-viajan-boeing-747-avion-mucho-moderno-que-otro</link>
            <description>Xi Jinping también tiene su particular "Air Force One": cómo China ha adelantado a EEUU en su avión presidencial</description>
            <pubDate>Sun Mar  2 20:01:56 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Vodafone TV Multidispositivo: cómo activarlo para ver la televisión en cualquier pantalla</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/vodafone-tv-multidispositivo-como-activar/</link>
            <description>Vodafone TV Multidispositivo: cómo activarlo para ver la televisión en cualquier pantalla</description>
            <pubDate>Sun Mar  2 20:00:55 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Ni olmecas ni mayas: los estudios recientes sugieren que el cacao no nació en Mesoamérica, sino en la actual Ecuador</title>
            <link>https://www.xataka.com/investigacion/olmecas-mayas-recientes-estudios-apuntan-a-que-cacao-no-nacio-mesoamerica-sino-actual-ecuador</link>
            <description>Ni olmecas ni mayas: los estudios recientes sugieren que el cacao no nació en Mesoamérica, sino en la actual Ecuador</description>
            <pubDate>Sun Mar  2 19:01:55 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Cómo proteger tu cuenta de Netflix: evita que terceros la usen sin permiso</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/proteger-cuenta-netflix-evitar-terceros-entren/</link>
            <description>Cómo proteger tu cuenta de Netflix: evita que terceros la usen sin permiso</description>
            <pubDate>Sun Mar  2 19:00:24 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: He probado Xiaomi HyperAI: el arma de Xiaomi para competir con los mejores en IA para móviles</title>
            <link>https://www.xataka.com/moviles/he-probado-xiaomi-hyperai-arma-xiaomi-para-competir-mejores-ia-para-moviles</link>
            <description>He probado Xiaomi HyperAI: el arma de Xiaomi para competir con los mejores en IA para móviles</description>
            <pubDate>Sun Mar  2 18:15:55 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: ¿Tienes cortes Wi-Fi con dispositivos HomeKit? Esta guía te ayudará a solucionarlo</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/wifi/apple-homekit-cortes-wifi-guia-soluciones/</link>
            <description>¿Tienes cortes Wi-Fi con dispositivos HomeKit? Esta guía te ayudará a solucionarlo</description>
            <pubDate>Sun Mar  2 18:03:21 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>EsGeeks: Hauditor: Una Herramienta para Analizar Encabezados de Seguridad</title>
            <link>https://esgeeks.com/hauditor-analizar-encabezados-seguridad/</link>
            <description>Hauditor: Una Herramienta para Analizar Encabezados de Seguridad</description>
            <pubDate>Sun Mar  2 18:02:22 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Mientras Japón se abarrota de turistas, los japoneses apenas viajan a otros países. El motivo: solo el 17% tiene pasaporte</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/gran-paradoja-japon-no-para-recibir-turistas-sus-ciudadanos-no-viajan-solo-17-posee-pasaporte</link>
            <description>Mientras Japón se abarrota de turistas, los japoneses apenas viajan a otros países. El motivo: solo el 17% tiene pasaporte</description>
            <pubDate>Sun Mar  2 18:01:56 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Netflix anuncia todas sus novedades de marzo con grandes series y películas que no te querrás perder</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/netflix-estrenos-marzo-2025/</link>
            <description>Netflix anuncia todas sus novedades de marzo con grandes series y películas que no te querrás perder</description>
            <pubDate>Sun Mar  2 18:00:59 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>