<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: ¿Podrán los clientes de O2 contratar el nuevo router con WiFi 7 de Movistar?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/dudas-clientes-o2-router-wifi-7-movistar/</link>
            <description>¿Podrán los clientes de O2 contratar el nuevo router con WiFi 7 de Movistar?</description>
            <pubDate>Tue Feb 10 06:57:17 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: El Gobierno va a recaudar entre las operadoras para su fondo soberano</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/gobierno-recaudar-operadoras-fondo-soberano/</link>
            <description>El Gobierno va a recaudar entre las operadoras para su fondo soberano</description>
            <pubDate>Tue Feb 10 06:02:35 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: IBM Made a Sound Card? Who Knew!</title>
            <link>https://hackaday.com/2026/02/09/ibm-made-a-sound-card-who-knew/</link>
            <description>IBM Made a Sound Card? Who Knew!</description>
            <pubDate>Tue Feb 10 06:00:39 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Make: DIY Projects and Ideas for Makers: It’s Always the “Season of Making” in Hammond</title>
            <link>https://makezine.com/article/maker-news/its-always-the-season-of-making-in-hammond/</link>
            <description>It’s Always the “Season of Making” in Hammond</description>
            <pubDate>Tue Feb 10 05:58:52 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>OMG! Ubuntu: Ubuntu Drops the ‘Software & Updates’ Tool from New Installs</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2026/02/ubuntu-26-04-drops-software-and-updates-gui</link>
            <description>Ubuntu Drops the ‘Software & Updates’ Tool from New Installs</description>
            <pubDate>Tue Feb 10 05:34:04 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>EsGeeks: BFU vs. AFU: Cómo Superar la Revisión de Móvil en la Aduana</title>
            <link>https://esgeeks.com/revision-movil-aduana-guia/</link>
            <description>BFU vs. AFU: Cómo Superar la Revisión de Móvil en la Aduana</description>
            <pubDate>Tue Feb 10 05:07:46 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Europa prepara una cartera de identidad digital para proteger a menores en redes sociales y evitar las ciberestafas</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/seguridad/europa-cartera-identidad-digital-menores-ciberestafas/</link>
            <description>Europa prepara una cartera de identidad digital para proteger a menores en redes sociales y evitar las ciberestafas</description>
            <pubDate>Tue Feb 10 04:59:54 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Fortinet Patches Critical SQLi Flaw Enabling Unauthenticated Code Execution</title>
            <link>https://thehackernews.com/2026/02/fortinet-patches-critical-sqli-flaw.html</link>
            <description>Fortinet Patches Critical SQLi Flaw Enabling Unauthenticated Code Execution</description>
            <pubDate>Tue Feb 10 04:38:00 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Hardware libre: Mazor: el robot de alta precisión que revoluciona la cirugía de columna en La Princesa</title>
            <link>https://www.hwlibre.com/mazor-el-robot-de-alta-precision-que-revoluciona-la-cirugia-de-columna-en-la-princesa/</link>
            <description>Mazor: el robot de alta precisión que revoluciona la cirugía de columna en La Princesa</description>
            <pubDate>Tue Feb 10 04:28:22 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubunlog: Vivaldi 7.8: correo visible en todas las ventanas y pestañas ancladas que respetan tu domini</title>
            <link>https://ubunlog.com/vivaldi-7-8-lanzamiento-mosaico-pestanas-correo-productividad/</link>
            <description>Vivaldi 7.8: correo visible en todas las ventanas y pestañas ancladas que respetan tu domini</description>
            <pubDate>Tue Feb 10 03:36:42 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Desde Linux: Lennart Poettering deja Microsoft y funda Amutable: Una nueva visión para la seguridad en Linux</title>
            <link>https://blog.desdelinux.net/lennart-poettering-deja-microsoft-funda-amutable-seguridad-linux/</link>
            <description>Lennart Poettering deja Microsoft y funda Amutable: Una nueva visión para la seguridad en Linux</description>
            <pubDate>Tue Feb 10 03:06:50 2026</pubDate>
            </item></channel>
</rss>