<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>NKSistemas: Shotcut 24.08 Presenta Nuevas Funciones de Edición de Subtítulos</title>
            <link>https://nksistemas.com/shotcut-24-08-presenta-nuevas-funciones-de-edicion-de-subtitulos/</link>
            <description>Shotcut 24.08 Presenta Nuevas Funciones de Edición de Subtítulos</description>
            <pubDate>Sat Aug 31 13:36:54 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: A la gran pregunta de si se puede perder peso andando, la ciencia tiene una respuesta. Y tiene todo que ver con la genética</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/genetica-factor-importante-al-controlar-nuestro-peso-solucion-puede-ser-sencilla-como-caminar</link>
            <description>A la gran pregunta de si se puede perder peso andando, la ciencia tiene una respuesta. Y tiene todo que ver con la genética</description>
            <pubDate>Sat Aug 31 13:31:02 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El gobierno de Estados Unidos levantó la suspensión de vuelos del Falcon 9. Acto seguido, SpaceX hizo historia</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/gobierno-estados-unidos-levanto-suspension-vuelos-falcon-9-acto-seguido-spacex-hizo-historia</link>
            <description>El gobierno de Estados Unidos levantó la suspensión de vuelos del Falcon 9. Acto seguido, SpaceX hizo historia</description>
            <pubDate>Sat Aug 31 13:10:13 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: El router es el talón de Aquiles de tu seguridad, así que es mejor desactivar estas funciones cuanto antes</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/router-talon-aquiles-tu-seguridad-asi-que-mejor-desactivar-estas-funciones-cuanto-antes</link>
            <description>El router es el talón de Aquiles de tu seguridad, así que es mejor desactivar estas funciones cuanto antes</description>
            <pubDate>Sat Aug 31 13:01:02 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: He abrazado la integración de Calendario y Recordatorios que propone Apple. Esto no tiene vuelta atrás</title>
            <link>https://www.xataka.com/aplicaciones/he-abrazado-integracion-calendario-recordatorios-que-propone-apple-esto-no-tiene-vuelta-atras</link>
            <description>He abrazado la integración de Calendario y Recordatorios que propone Apple. Esto no tiene vuelta atrás</description>
            <pubDate>Sat Aug 31 12:45:25 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: "De las cosas más impactantes que vi": los niveles de plutonio en Los Álamos se han disparado al nivel de Chernóbil</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/cosas-impactantes-que-vi-estudio-revela-que-plutonio-alamos-se-ha-disparado-al-nivel-chernobil</link>
            <description>"De las cosas más impactantes que vi": los niveles de plutonio en Los Álamos se han disparado al nivel de Chernóbil</description>
            <pubDate>Sat Aug 31 12:31:02 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Las zapatillas retro de New Balance con guiño al pasado, pero con la tecnología del presente, y con gran descuento</title>
            <link>https://www.vitonica.com/equipamiento/zapatillas-retro-new-balance-guino-al-pasado-tecnologia-presente-gran-descuento</link>
            <description>Las zapatillas retro de New Balance con guiño al pasado, pero con la tecnología del presente, y con gran descuento</description>
            <pubDate>Sat Aug 31 12:01:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Microsoft era considera una empresa aburrida y corporativa. Su plan para cambiar eso fue poner a Bill Gates y Steve Ballmer a bailar</title>
            <link>https://www.xataka.com/historia-tecnologica/microsoft-era-considera-empresa-aburrida-corporativa-su-plan-para-cambiar-eso-fue-poner-a-bill-gates-steve-ballmer-a-bailar</link>
            <description>Microsoft era considera una empresa aburrida y corporativa. Su plan para cambiar eso fue poner a Bill Gates y Steve Ballmer a bailar</description>
            <pubDate>Sat Aug 31 12:00:59 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: La Justicia afirma que la desconexión digital no es un derecho fundamental: rechazó indemnizar a un trabajador que recibía emails de noche</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/justicia-afirma-que-desconexion-digital-no-derecho-fundamental-rechazo-indemnizar-a-trabajador-que-recibia-emails-noche</link>
            <description>La Justicia afirma que la desconexión digital no es un derecho fundamental: rechazó indemnizar a un trabajador que recibía emails de noche</description>
            <pubDate>Sat Aug 31 12:00:59 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Así he podido pasar mi eSIM de Pepephone de un móvil a otro en cuestión de minutos</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/como-pasar-esim-pepephone-diferentes-moviles/</link>
            <description>Así he podido pasar mi eSIM de Pepephone de un móvil a otro en cuestión de minutos</description>
            <pubDate>Sat Aug 31 12:00:36 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Las startups indias están haciendo que el idioma deje de ser un problema. Ya han conquistado incluso a Microsoft</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/startups-indias-estan-haciendo-que-idioma-deje-ser-problema-han-conquistado-incluso-a-microsoft</link>
            <description>Las startups indias están haciendo que el idioma deje de ser un problema. Ya han conquistado incluso a Microsoft</description>
            <pubDate>Sat Aug 31 11:31:00 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>