<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Genbeta: Cuatro nuevas distribuciones Linux para seguir de cerca en 2023</title>
            <link>https://www.genbeta.com/linux/cuatro-nuevas-distribuciones-linux-para-seguir-cerca-2023</link>
            <description>Cuatro nuevas distribuciones Linux para seguir de cerca en 2023</description>
            <pubDate>Sun Jan  8 14:41:51 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: OBS Studio 29.0 llega con soporte para controles multimedia y soporte mejorado para HECV entre sus novedades</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/obs-studio-29-0-llega-con-soporte-para-controles-multimedia-y-soporte-mejorado-para-hecv-entre-sus-novedades.html</link>
            <description>OBS Studio 29.0 llega con soporte para controles multimedia y soporte mejorado para HECV entre sus novedades</description>
            <pubDate>Sun Jan  8 13:54:41 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: China tiene entre manos el megaproyecto de placas solares más grande del mundo. En Mongolia, claro</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/china-tiene-manos-megaproyecto-placas-solares-grande-mundo-mongolia-claro</link>
            <description>China tiene entre manos el megaproyecto de placas solares más grande del mundo. En Mongolia, claro</description>
            <pubDate>Sun Jan  8 13:30:04 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Netflix como videoconsola: estos son los mejores juegos disponibles</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/mejores-juegos-netflix/</link>
            <description>Netflix como videoconsola: estos son los mejores juegos disponibles</description>
            <pubDate>Sun Jan  8 13:03:43 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Cómo Google Maps "sabe" el tráfico en tiempo real</title>
            <link>https://www.genbeta.com/herramientas/como-google-maps-sabe-trafico-tiempo-real</link>
            <description>Cómo Google Maps "sabe" el tráfico en tiempo real</description>
            <pubDate>Sun Jan  8 13:00:03 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Los gadgets para el hogar más originales y sorprendentes del CES 2023</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/curiosidades/gadgets-para-hogar-originales-sorprendentes-ces-2023</link>
            <description>Los gadgets para el hogar más originales y sorprendentes del CES 2023</description>
            <pubDate>Sun Jan  8 13:00:03 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Qué fue de los netbooks, los ordenadores ligeros que marcaron la informática del arranque del siglo XXI</title>
            <link>https://www.xataka.com/historia-tecnologica/que-fue-netbooks-ordenadores-ligeros-que-marcaron-informatica-arranque-siglo-xx</link>
            <description>Qué fue de los netbooks, los ordenadores ligeros que marcaron la informática del arranque del siglo XXI</description>
            <pubDate>Sun Jan  8 12:30:05 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Por qué poner tu router cerca de una ventana es una mala idea</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/redes/poner-router-cerca-ventana-error/</link>
            <description>Por qué poner tu router cerca de una ventana es una mala idea</description>
            <pubDate>Sun Jan  8 12:03:02 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: No es tu impresión: los precios de los coches se han disparado en los últimos años. Y tenemos los datos que lo demuestran</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/no-tu-impresion-precios-coches-se-han-disparado-ultimos-anos-tenemos-datos-que-demuestran</link>
            <description>No es tu impresión: los precios de los coches se han disparado en los últimos años. Y tenemos los datos que lo demuestran</description>
            <pubDate>Sun Jan  8 12:00:04 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: The GitHub Silverware Drawer Dilemma, or: Finding Active Repository Forks</title>
            <link>https://hackaday.com/2023/01/08/the-github-silverware-drawer-dilemma-or-finding-active-repository-forks/</link>
            <description>The GitHub Silverware Drawer Dilemma, or: Finding Active Repository Forks</description>
            <pubDate>Sun Jan  8 12:00:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: He comprado una nueva Smart TV estas navidades: trucos para tener la mejor calidad de sonido desde el primer minuto</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/a-fondo/he-comprado-nueva-smart-tv-estas-navidades-trucos-para-tener-mejor-calidad-sonido-primer-minuto</link>
            <description>He comprado una nueva Smart TV estas navidades: trucos para tener la mejor calidad de sonido desde el primer minuto</description>
            <pubDate>Sun Jan  8 11:08:02 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>