<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: Mi router no dejaba de reiniciarse solo cada día: desde que descubrí el motivo ya no ha vuelto a pasar</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/redes/router-no-dejaba-reiniciarse-motivo/</link>
            <description>Mi router no dejaba de reiniciarse solo cada día: desde que descubrí el motivo ya no ha vuelto a pasar</description>
            <pubDate>Sun Dec 15 21:00:35 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Rainwater From the Road to the Garden</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/12/15/rainwater-from-the-road-to-the-garden/</link>
            <description>Rainwater From the Road to the Garden</description>
            <pubDate>Sun Dec 15 21:00:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Mucho ojo si tu banco te solicita que aceptes algo, puede que seas víctima de la estafa del Bizum inverso</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/seguridad/banco-solicita-aceptes-algo-estafa-bizum-inverso/</link>
            <description>Mucho ojo si tu banco te solicita que aceptes algo, puede que seas víctima de la estafa del Bizum inverso</description>
            <pubDate>Sun Dec 15 20:00:46 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El primer mando inalámbrico para consola llegó hace 40 años: así era el Atari CX-42</title>
            <link>https://www.xataka.com/videojuegos/primer-mando-inalambrico-para-consola-llego-hace-40-anos-asi-era-atari-cx-42</link>
            <description>El primer mando inalámbrico para consola llegó hace 40 años: así era el Atari CX-42</description>
            <pubDate>Sun Dec 15 20:00:45 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Llevo un mes jugando en PlayStation 5 Pro y esta ha sido mi experiencia, en vídeo</title>
            <link>https://www.xataka.com/analisis/llevo-mes-jugando-playstation-5-pro-esta-ha-sido-mi-experiencia-video</link>
            <description>Llevo un mes jugando en PlayStation 5 Pro y esta ha sido mi experiencia, en vídeo</description>
            <pubDate>Sun Dec 15 19:00:45 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Quieres eliminar tu cuenta de Gmail en Android? Esta es la forma más correcta de hacerlo</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/moviles/eliminar-cuenta-gmail-android-forma-correcta/</link>
            <description>¿Quieres eliminar tu cuenta de Gmail en Android? Esta es la forma más correcta de hacerlo</description>
            <pubDate>Sun Dec 15 19:00:14 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Siempre me fijo en estas 4 cosas para saber si una tienda online es una estafa o fraude</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/seguridad/comprobar-tienda-online-fiable-comprar/</link>
            <description>Siempre me fijo en estas 4 cosas para saber si una tienda online es una estafa o fraude</description>
            <pubDate>Sun Dec 15 18:03:06 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Fidel Castro recibió un oso de peluche cuando visitó Alemania. Él respondió con un regalo trampa: una isla en el Caribe</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/fidel-castro-recibio-oso-peluche-cuando-visito-alemania-respondio-regalo-trampa-isla-caribe</link>
            <description>Fidel Castro recibió un oso de peluche cuando visitó Alemania. Él respondió con un regalo trampa: una isla en el Caribe</description>
            <pubDate>Sun Dec 15 18:00:45 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Vodafone mejora sus tarifas de prepago con más GB sin aumentar los precios</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/vodafone-mejora-tarifas-prepago-1224/</link>
            <description>Vodafone mejora sus tarifas de prepago con más GB sin aumentar los precios</description>
            <pubDate>Sun Dec 15 18:00:12 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Wago Terminals Make This Ham Radio Dipole Light and Packable</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/12/15/wago-terminals-make-this-ham-radio-dipole-light-and-packable/</link>
            <description>Wago Terminals Make This Ham Radio Dipole Light and Packable</description>
            <pubDate>Sun Dec 15 18:00:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Pensión IMSS e ISSSTE: la jubilación en México a partir de 2025 afectará (para bien) a miles de personas</title>
            <link>https://www.xataka.com/mexico/pension-imss-e-issste-jubilacion-mexico-a-partir-2025-afectara-para-bien-a-miles-personas</link>
            <description>Pensión IMSS e ISSSTE: la jubilación en México a partir de 2025 afectará (para bien) a miles de personas</description>
            <pubDate>Sun Dec 15 17:30:45 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>