<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Genbeta: Los usuarios de Booking cada vez sufren más estafas que suplantan a hoteles: cuidado con los que piden que 'verifiques' tu pago</title>
            <link>https://www.genbeta.com/seguridad/usuarios-booking-cada-vez-sufren-estafas-que-suplantan-a-hoteles-cuidado-que-piden-que-verifiques-tu-pago</link>
            <description>Los usuarios de Booking cada vez sufren más estafas que suplantan a hoteles: cuidado con los que piden que 'verifiques' tu pago</description>
            <pubDate>Mon Feb  5 14:45:46 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: La verdad sobre Temu que no quieren que descubras</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/verdad-temu-quieren-ocultar-0224/</link>
            <description>La verdad sobre Temu que no quieren que descubras</description>
            <pubDate>Mon Feb  5 14:45:11 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Un astronauta ruso acaba de romper el récord de días en el espacio. Y no piensa parar hasta llegar a los 1.000</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/astronauta-ruso-acaba-romper-record-dias-espacio-no-piensa-parar-llegar-a-1-000</link>
            <description>Un astronauta ruso acaba de romper el récord de días en el espacio. Y no piensa parar hasta llegar a los 1.000</description>
            <pubDate>Mon Feb  5 14:31:44 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Mejores auriculares verdaderamente inalámbricos (TWS) con cancelación de ruido: cuál comprar y diez modelos recomendados desde 70 euros</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/guia-compra-auriculares-verdaderamente-inalambricos-cancelacion-ruido</link>
            <description>Mejores auriculares verdaderamente inalámbricos (TWS) con cancelación de ruido: cuál comprar y diez modelos recomendados desde 70 euros</description>
            <pubDate>Mon Feb  5 14:05:14 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Las regiones del mundo más amenazadas por la sequía, recogidas en un estupendo mapa interactivo</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/regiones-mundo-amenazadas-sequia-recogidas-estupendo-mapa-interactivo</link>
            <description>Las regiones del mundo más amenazadas por la sequía, recogidas en un estupendo mapa interactivo</description>
            <pubDate>Mon Feb  5 14:01:44 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Aunque Netflix ha caído en suscriptores en España, sigue siendo aplastante frente a sus competidores en lo que más importa</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/netflix-ha-caido-suscriptores-espana-sigue-siendo-aplastante-frente-a-sus-competidores-que-importa</link>
            <description>Aunque Netflix ha caído en suscriptores en España, sigue siendo aplastante frente a sus competidores en lo que más importa</description>
            <pubDate>Mon Feb  5 14:01:44 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Cómo contactar con atención al cliente de Endesa</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/contactar-atencion-cliente-endesa/</link>
            <description>Cómo contactar con atención al cliente de Endesa</description>
            <pubDate>Mon Feb  5 14:00:02 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hay gente usando las Vision Pro por la calle. Esta película ya la hemos visto con los 'glassholes'</title>
            <link>https://www.xataka.com/realidad-virtual-aumentada/hay-gente-usando-vision-pro-calle-esta-pelicula-hemos-visto-glassholes</link>
            <description>Hay gente usando las Vision Pro por la calle. Esta película ya la hemos visto con los 'glassholes'</description>
            <pubDate>Mon Feb  5 13:31:44 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Si utilizas Windows 10 en un PC con hardware antiguo, mejor no instales su última actualización: tiene problemas en apps nativas</title>
            <link>https://www.genbeta.com/windows/utilizas-windows-10-pc-hardware-antiguo-mejor-no-instales-su-ultima-actualizacion-tiene-problemas-apps-nativas</link>
            <description>Si utilizas Windows 10 en un PC con hardware antiguo, mejor no instales su última actualización: tiene problemas en apps nativas</description>
            <pubDate>Mon Feb  5 13:26:59 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Combined Security Practices Changing the Game for Risk Management</title>
            <link>https://thehackernews.com/2024/02/combined-security-practices-changing.html</link>
            <description>Combined Security Practices Changing the Game for Risk Management</description>
            <pubDate>Mon Feb  5 13:18:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Patchwork Using Romance Scam Lures to Infect Android Devices with VajraSpy Malware</title>
            <link>https://thehackernews.com/2024/02/patchwork-using-romance-scam-lures-to.html</link>
            <description>Patchwork Using Romance Scam Lures to Infect Android Devices with VajraSpy Malware</description>
            <pubDate>Mon Feb  5 13:18:00 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>