<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Genbeta: Bill Gates publica completo el "código más genial" que ha programado en su vida: esta joya fue la primera piedra de Microsoft</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/bill-gates-publica-completo-codigo-genial-que-ha-programado-su-vida-esta-joya-fue-primera-piedra-microsoft</link>
            <description>Bill Gates publica completo el "código más genial" que ha programado en su vida: esta joya fue la primera piedra de Microsoft</description>
            <pubDate>Fri Apr  4 13:59:02 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Por si no han sido lo suficientemente raras las últimas semanas, ahora se está formando una borrasca de récord en mitad del Atlántico</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/no-han-sido-suficientemente-raras-ultimas-semanas-ahora-se-esta-formando-borrasca-record-mitad-atlantico</link>
            <description>Por si no han sido lo suficientemente raras las últimas semanas, ahora se está formando una borrasca de récord en mitad del Atlántico</description>
            <pubDate>Fri Apr  4 13:46:20 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: MediaMarkt ha lanzado una de las mejores ofertas en esta tele Samsung. Pantalla OLED, 65 pulgadas y hasta 144 Hz</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/mediamarkt-ha-lanzado-mejores-ofertas-esta-tele-samsung-pantalla-oled-65-pulgadas-144-hz</link>
            <description>MediaMarkt ha lanzado una de las mejores ofertas en esta tele Samsung. Pantalla OLED, 65 pulgadas y hasta 144 Hz</description>
            <pubDate>Fri Apr  4 13:30:21 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: No tires a la basura las sábanas viejas: así puedes reutilizarlas para hacer unos elegantes organizadores para el baño</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/no-tires-a-basura-sabanas-viejas-asi-puedes-reutilizarlas-para-hacer-unos-elegantes-organizadores-para-bano</link>
            <description>No tires a la basura las sábanas viejas: así puedes reutilizarlas para hacer unos elegantes organizadores para el baño</description>
            <pubDate>Fri Apr  4 13:08:20 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: La Policía alerta de una peligrosa estafa que podría afectar a miles de personas y busca hacerse con el control de una de tus apps más utilizadas</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/policia-alerta-estafa-whatsapp-0425/</link>
            <description>La Policía alerta de una peligrosa estafa que podría afectar a miles de personas y busca hacerse con el control de una de tus apps más utilizadas</description>
            <pubDate>Fri Apr  4 13:00:22 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Un arancel del 54%, un iPhone de 2.300 dólares y ninguna salida fácil para Apple</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/arancel-54-iphone-2-300-dolares-ninguna-salida-facil-para-apple</link>
            <description>Un arancel del 54%, un iPhone de 2.300 dólares y ninguna salida fácil para Apple</description>
            <pubDate>Fri Apr  4 12:30:21 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: No hace falta que te gastes un pastizal en una tele grande. Esta de 75 pulgadas es ahora un chollo.</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/no-hace-falta-que-te-gastes-pastizal-tele-grande-esta-75-pulgadas-ahora-chollo</link>
            <description>No hace falta que te gastes un pastizal en una tele grande. Esta de 75 pulgadas es ahora un chollo.</description>
            <pubDate>Fri Apr  4 12:30:21 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: SpotBugs Access Token Theft Identified as Root Cause of GitHub Supply Chain Attack</title>
            <link>https://thehackernews.com/2025/04/spotbugs-access-token-theft-identified.html</link>
            <description>SpotBugs Access Token Theft Identified as Root Cause of GitHub Supply Chain Attack</description>
            <pubDate>Fri Apr  4 12:28:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Nueve consejos de limpieza que han cambiado para siempre cómo limpiamos</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/nueve-consejos-limpieza-que-han-cambiado-para-siempre-como-limpiamos</link>
            <description>Nueve consejos de limpieza que han cambiado para siempre cómo limpiamos</description>
            <pubDate>Fri Apr  4 12:08:21 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: La esterilla Reebok amplia, gruesa y fácil de trasladar que tiene rebaja en Decathlon, y es ideal para practicar pilates en cualquier lado</title>
            <link>https://www.vitonica.com/equipamiento/esterilla-reebok-amplia-gruesa-facil-trasladar-que-tiene-rebaja-decathlon-ideal-para-practicar-pilates-cualquier-lado</link>
            <description>La esterilla Reebok amplia, gruesa y fácil de trasladar que tiene rebaja en Decathlon, y es ideal para practicar pilates en cualquier lado</description>
            <pubDate>Fri Apr  4 12:00:19 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Estas son las dos casillas de la Renta en las que deberías fijarte siempre si quieres evitar cualquier problema con Hacienda</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/fintech/comprobar-casillas-renta-importantes-hacienda-0425/</link>
            <description>Estas son las dos casillas de la Renta en las que deberías fijarte siempre si quieres evitar cualquier problema con Hacienda</description>
            <pubDate>Fri Apr  4 12:00:04 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>