<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Toyota ha parado su producción en Japón. En solo un día habrán perdido más de 13.000 coches</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/toyota-ha-parado-su-produccion-japon-solo-dia-habran-perdido-13-000-coches</link>
            <description>Toyota ha parado su producción en Japón. En solo un día habrán perdido más de 13.000 coches</description>
            <pubDate>Tue Aug 29 13:51:01 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: OpenAI lanza un nuevo ChatGPT de pago, más rápido… y enfocado a las grandes empresas que temen fugas de datos confidenciales</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/openai-lanza-nuevo-chatgpt-pago-rapido-enfocado-a-grandes-empresas-que-temen-fugas-datos-confidenciales</link>
            <description>OpenAI lanza un nuevo ChatGPT de pago, más rápido… y enfocado a las grandes empresas que temen fugas de datos confidenciales</description>
            <pubDate>Tue Aug 29 13:42:37 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Superluna azul de 2023: cómo ver desde España este fenómeno que no volverá a repetirse hasta 2037</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/superluna-azul-2023-como-ver-espana-este-fenomeno-que-no-volvera-a-repetirse-2037</link>
            <description>Superluna azul de 2023: cómo ver desde España este fenómeno que no volverá a repetirse hasta 2037</description>
            <pubDate>Tue Aug 29 13:31:14 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Compré en Internet y no me llegó nada: la respuesta de mi banco todavía me sorprende</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/fintech/banco-pago-tarjeta-timo-compra-online/</link>
            <description>Compré en Internet y no me llegó nada: la respuesta de mi banco todavía me sorprende</description>
            <pubDate>Tue Aug 29 13:30:30 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>KDE Blog: Iconos clásicos y coloridos para tu PC – Oxylite</title>
            <link>https://www.kdeblog.com/iconos-clasicos-y-coloridos-para-tu-pc-oxylite.html</link>
            <description>Iconos clásicos y coloridos para tu PC – Oxylite</description>
            <pubDate>Tue Aug 29 13:24:54 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Google Home acaba de añadir más opciones de control para nuestros dispositivos: nuevos activadores y acciones</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/domotica/google-home-acaba-anadir-opciones-control-para-nuestros-dispositivos-nuevos-activadores-acciones</link>
            <description>Google Home acaba de añadir más opciones de control para nuestros dispositivos: nuevos activadores y acciones</description>
            <pubDate>Tue Aug 29 13:13:17 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Guía rápida de comandos linux wc, sort, sed y tr</title>
            <link>https://nksistemas.com/guia-rapida-de-comandos-linux-wc-sort-sed-y-tr/</link>
            <description>Guía rápida de comandos linux wc, sort, sed y tr</description>
            <pubDate>Tue Aug 29 13:09:09 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Ruidos detrás del salpicadero: qué son y cómo arreglarlos</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/ruidos-detras-salpicadero/</link>
            <description>Ruidos detrás del salpicadero: qué son y cómo arreglarlos</description>
            <pubDate>Tue Aug 29 13:02:17 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Dolby Atmos quiere que nuestra tele y nuestros altavoces se entiendan mejor que nunca. Incluso aunque sean de marcas distintas</title>
            <link>https://www.xataka.com/audio/dolby-atmos-quiere-que-nuestra-tele-nuestros-altavoces-se-entiendan-mejor-que-nunca-incluso-sean-marcas-distintas</link>
            <description>Dolby Atmos quiere que nuestra tele y nuestros altavoces se entiendan mejor que nunca. Incluso aunque sean de marcas distintas</description>
            <pubDate>Tue Aug 29 13:01:15 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Pepephone presenta sus nuevas tarifas de fibra y móvil con Netflix y Amazon Prime</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/pepephone-tarifas-fibra-movil-netflix-amazon-prime-0823/</link>
            <description>Pepephone presenta sus nuevas tarifas de fibra y móvil con Netflix y Amazon Prime</description>
            <pubDate>Tue Aug 29 12:40:04 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: No funciona el botón inicio en Windows 11: todo lo que puedes hacer para solucionarlo</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/no-funciona-boton-inicio-windows-11-todo-que-puedes-hacer-para-solucionarlo</link>
            <description>No funciona el botón inicio en Windows 11: todo lo que puedes hacer para solucionarlo</description>
            <pubDate>Tue Aug 29 12:40:03 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>