<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Linux Magazine News (path: lmi_news): PipeWire 1.0 Officially Released</title>
            <link>http://www.linux-magazine.com/Online/News/PipeWire-1.0-Officially-Released</link>
            <description>PipeWire 1.0 Officially Released</description>
            <pubDate>Tue Nov 28 14:49:05 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: IKEA primero redecoró nuestra vida. Ahora lanza tres nuevos sensores para domotizarla</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/ikea-primero-redecoro-nuestra-vida-ahora-lanza-tres-nuevos-sensores-para-domotizarla</link>
            <description>IKEA primero redecoró nuestra vida. Ahora lanza tres nuevos sensores para domotizarla</description>
            <pubDate>Tue Nov 28 14:47:25 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: La suscripción sin anuncios de Meta, vista como un 'chantaje' por Europa pese a venderse como intento de ajustarse a sus normas</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/suscripcion-anuncios-meta-vista-como-chantaje-europa-pese-a-venderse-como-intento-ajustarse-a-sus-normas</link>
            <description>La suscripción sin anuncios de Meta, vista como un 'chantaje' por Europa pese a venderse como intento de ajustarse a sus normas</description>
            <pubDate>Tue Nov 28 14:07:30 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: España está a las puertas de un cambio radical. Llega el invierno en estado puro y eso significa frío, lluvia, heladas y nieve</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecommerce/espana-esta-a-puertas-cambio-radical-llega-invierno-estado-puro-eso-significa-frio-lluvia-heladas-nieve</link>
            <description>España está a las puertas de un cambio radical. Llega el invierno en estado puro y eso significa frío, lluvia, heladas y nieve</description>
            <pubDate>Tue Nov 28 14:01:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Los expertos lo confirman: la presencia de hielo en la Luna es cada vez más real</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/ciencia/presencia-hielo-luna-real-1123/</link>
            <description>Los expertos lo confirman: la presencia de hielo en la Luna es cada vez más real</description>
            <pubDate>Tue Nov 28 14:00:01 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>EsGeeks: Claves y Cómo Realizar un Blog con el Mejor Diseño Web que Atraiga Lectores a tu Sitio</title>
            <link>https://esgeeks.com/claves-realizar-blog-mejor-diseno-web/</link>
            <description>Claves y Cómo Realizar un Blog con el Mejor Diseño Web que Atraiga Lectores a tu Sitio</description>
            <pubDate>Tue Nov 28 13:55:16 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Orange revoluciona sus tarifas de roaming con importantes novedades</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/orange-tarifas-roaming-novedades-1123/</link>
            <description>Orange revoluciona sus tarifas de roaming con importantes novedades</description>
            <pubDate>Tue Nov 28 13:30:26 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: No te pierdas ninguna película o serie: estos son los estrenos destacados de Netflix para diciembre</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/estrenos-netflix-1223/</link>
            <description>No te pierdas ninguna película o serie: estos son los estrenos destacados de Netflix para diciembre</description>
            <pubDate>Tue Nov 28 13:11:46 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Fichar con la huella dactilar en el trabajo era legal. En Europa han decidido que ya no lo es y amenazan con multar</title>
            <link>https://www.xataka.com/privacidad/fichas-huella-dactilar-trabajo-era-legal-europa-han-decidido-que-no-amenazan-multar</link>
            <description>Fichar con la huella dactilar en el trabajo era legal. En Europa han decidido que ya no lo es y amenazan con multar</description>
            <pubDate>Tue Nov 28 13:01:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Como nutricionista, respondo a la pregunta de qué engorda más: el gazpacho o el salmorejo</title>
            <link>https://www.vitonica.com/alimentos/como-nutricionista-respondo-a-pregunta-que-engorda-gazpacho-salmorejo</link>
            <description>Como nutricionista, respondo a la pregunta de qué engorda más: el gazpacho o el salmorejo</description>
            <pubDate>Tue Nov 28 13:01:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Por menos de 10 euros, este será el complemento perfecto para tu termo eléctrico en el que te recomiendo invertir</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/10-euros-este-sera-complemento-perfecto-para-tu-termo-electrico-que-te-recomiendo-invertir</link>
            <description>Por menos de 10 euros, este será el complemento perfecto para tu termo eléctrico en el que te recomiendo invertir</description>
            <pubDate>Tue Nov 28 13:01:00 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>