<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Linux Adictos: LibreOffice 25.2.1 llega con la primera tanda de bugs corregidos para la serie de febrero de 2025</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/libreoffice-25-2-1-llega-con-la-primera-tanda-de-bugs-corregidos-para-la-serie-de-febrero-de-2025.html</link>
            <description>LibreOffice 25.2.1 llega con la primera tanda de bugs corregidos para la serie de febrero de 2025</description>
            <pubDate>Thu Feb 27 14:53:40 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Huawei tiene el pack ideal de accesorios para tu móvil: un reloj con batería de larga duración y auriculares inalámbricos</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/huawei-tiene-pack-ideal-accesorios-para-tu-movil-reloj-bateria-larga-duracion-auriculares-inalambricos</link>
            <description>Huawei tiene el pack ideal de accesorios para tu móvil: un reloj con batería de larga duración y auriculares inalámbricos</description>
            <pubDate>Thu Feb 27 14:31:56 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Aspiraba al cine y finalmente llegó a streaming: ahora esta película de ciencia ficción dejará Netflix muy pronto</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/pelicula-terror-ciencia-ficcion-dejar-netflix-pronto/</link>
            <description>Aspiraba al cine y finalmente llegó a streaming: ahora esta película de ciencia ficción dejará Netflix muy pronto</description>
            <pubDate>Thu Feb 27 14:30:09 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Alexa+, primeras impresiones: la explosión de la IA le sienta genial al asistente de Amazon. Pero también hay muchas incógnitas</title>
            <link>https://www.xataka.com/domotica-1/alexa-primeras-impresiones-explosion-ia-le-sienta-genial-al-asistente-amazon-tambien-hay-muchas-incognitas</link>
            <description>Alexa+, primeras impresiones: la explosión de la IA le sienta genial al asistente de Amazon. Pero también hay muchas incógnitas</description>
            <pubDate>Thu Feb 27 14:23:38 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Xiaomi desvela todos los detalles del SU7 Ultra: la mezcla perfecta de Porsche y Tesla por una fracción de su precio</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/xiaomi-desvela-todos-detalles-su7-ultra-mezcla-perfecta-porsche-tesla-fraccion-su-precio</link>
            <description>Xiaomi desvela todos los detalles del SU7 Ultra: la mezcla perfecta de Porsche y Tesla por una fracción de su precio</description>
            <pubDate>Thu Feb 27 14:11:14 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Estados Unidos tiene a punto el estreno de una poderosa arma hipersónica de largo alcance</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/ciencia/estados-unidos-arma-hipersonica-largo-alcance-0225/</link>
            <description>Estados Unidos tiene a punto el estreno de una poderosa arma hipersónica de largo alcance</description>
            <pubDate>Thu Feb 27 14:00:19 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Xiaomi acaba de lanzar toda una avalancha de novedades para el hogar conectado: tres productos que no debemos pasar por alto</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/domotica/xiaomi-acaba-lanzar-toda-avalancha-novedades-para-hogar-conectado-tres-productos-que-no-debemos-pasar-alto</link>
            <description>Xiaomi acaba de lanzar toda una avalancha de novedades para el hogar conectado: tres productos que no debemos pasar por alto</description>
            <pubDate>Thu Feb 27 13:53:24 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Space Pirates Targets Russian IT Firms With New LuckyStrike Agent Malware</title>
            <link>https://thehackernews.com/2025/02/space-pirates-targets-russian-it-firms.html</link>
            <description>Space Pirates Targets Russian IT Firms With New LuckyStrike Agent Malware</description>
            <pubDate>Thu Feb 27 13:50:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: "Si no puedes casarte y formar una familia, rescindiremos tu contrato": la idea de una empresa china para fomentar la natalidad</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/no-puedes-casarte-formar-familia-rescindiremos-tu-contrato-idea-empresa-china-para-fomentar-natalidad</link>
            <description>"Si no puedes casarte y formar una familia, rescindiremos tu contrato": la idea de una empresa china para fomentar la natalidad</description>
            <pubDate>Thu Feb 27 13:36:42 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Docker vs Podman: ¿Cuál Elegir para tu Aplicación en un Servidor de Laboratorio Doméstico?</title>
            <link>https://nksistemas.com/docker-vs-podman-cual-elegir-para-tu-aplicacion-en-un-servidor-de-laboratorio-domestico/</link>
            <description>Docker vs Podman: ¿Cuál Elegir para tu Aplicación en un Servidor de Laboratorio Doméstico?</description>
            <pubDate>Thu Feb 27 13:20:05 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: 89% of Enterprise GenAI Usage Is Invisible to Organizations Exposing Critical Security Risks, New Report Reveals</title>
            <link>https://thehackernews.com/2025/02/89-of-enterprise-genai-usage-is.html</link>
            <description>89% of Enterprise GenAI Usage Is Invisible to Organizations Exposing Critical Security Risks, New Report Reveals</description>
            <pubDate>Thu Feb 27 13:05:00 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>