<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>The Hacker News: FBI Creates Fake Cryptocurrency to Expose Widespread Crypto Market Manipulation</title>
            <link>https://thehackernews.com/2024/10/fbi-creates-fake-cryptocurrency-to.html</link>
            <description>FBI Creates Fake Cryptocurrency to Expose Widespread Crypto Market Manipulation</description>
            <pubDate>Sat Oct 12 05:06:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Are CRT TVs Important For Retro Gaming?</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/10/11/are-crt-tvs-important-for-retro-gaming/</link>
            <description>Are CRT TVs Important For Retro Gaming?</description>
            <pubDate>Sat Oct 12 05:00:10 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hoy No Circula sabatino: qué autos pueden circular y cuáles descansan el 12 de octubre</title>
            <link>https://www.xataka.com/mexico/hoy-no-circula-sabatino-que-autos-pueden-circular-cuales-descansan-12-octubre</link>
            <description>Hoy No Circula sabatino: qué autos pueden circular y cuáles descansan el 12 de octubre</description>
            <pubDate>Sat Oct 12 03:01:37 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: PC Floppy Copy Protection: Vault Corporation Prolok</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/10/11/pc-floppy-copy-protection-vault-corporation-prolok/</link>
            <description>PC Floppy Copy Protection: Vault Corporation Prolok</description>
            <pubDate>Sat Oct 12 02:00:42 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Repairing a Component on a Flex Connector</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/10/11/repairing-a-component-on-a-flex-connector/</link>
            <description>Repairing a Component on a Flex Connector</description>
            <pubDate>Fri Oct 11 23:00:27 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Make: DIY Projects and Ideas for Makers: Meet the First-Time Makers of Maker Faire Bay Area ‘24</title>
            <link>https://makezine.com/article/maker-news/maker-faire/meet-the-first-time-makers-of-maker-faire-bay-area-24/</link>
            <description>Meet the First-Time Makers of Maker Faire Bay Area ‘24</description>
            <pubDate>Fri Oct 11 22:49:08 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Boeing anuncia el despido de 17.000 empleados. El gigante estadounidense se tambalea en medio de una crisis histórica</title>
            <link>https://www.xataka.com/transporte/boeing-anuncia-despido-17-000-empleados-gigante-estadounidense-se-tambalea-medio-crisis-historica</link>
            <description>Boeing anuncia el despido de 17.000 empleados. El gigante estadounidense se tambalea en medio de una crisis histórica</description>
            <pubDate>Fri Oct 11 21:38:57 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubunlog: Shrine II: ¿De que trata este juego FPS para Linux y cómo se juega en Linux?</title>
            <link>https://ubunlog.com/shrine-ii-fps-linux/</link>
            <description>Shrine II: ¿De que trata este juego FPS para Linux y cómo se juega en Linux?</description>
            <pubDate>Fri Oct 11 21:23:51 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Las restricciones rusas benefician a las aerolíneas chinas. KLM plantea que la UE tome medidas por “competencia desleal”</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/restricciones-rusas-benefician-a-aerolineas-chinas-klm-plantea-que-ue-tome-medidas-competencia-desleal</link>
            <description>Las restricciones rusas benefician a las aerolíneas chinas. KLM plantea que la UE tome medidas por “competencia desleal”</description>
            <pubDate>Fri Oct 11 20:31:32 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: How To Make Conductive Tin Oxide Coatings On Glass</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/10/11/how-to-make-conductive-tin-oxide-coatings-on-glass/</link>
            <description>How To Make Conductive Tin Oxide Coatings On Glass</description>
            <pubDate>Fri Oct 11 20:00:46 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Estos son los mejores operadores en fibra o móvil para los clientes, y no son los que tú te piensas</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/mejores-operadores-fibra-movil-satisfaccion-clientes/</link>
            <description>Estos son los mejores operadores en fibra o móvil para los clientes, y no son los que tú te piensas</description>
            <pubDate>Fri Oct 11 20:00:28 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>