<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Atari Announces the Atari 7800+ Nostalgia Console</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/08/21/atari-announces-the-atari-7800-nostalgia-console/</link>
            <description>Atari Announces the Atari 7800+ Nostalgia Console</description>
            <pubDate>Wed Aug 21 20:00:20 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Orange tiene en su app una sección que no todo el mundo conoce y que recoge todas las ofertas disponibles</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/seccion-ofertas-orange-aplicacion-web/</link>
            <description>Orange tiene en su app una sección que no todo el mundo conoce y que recoge todas las ofertas disponibles</description>
            <pubDate>Wed Aug 21 20:00:01 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: NI la memoria ni el conocimiento, para Steve Jobs la verdadera inteligencia estaba en otra capacidad de los humanos</title>
            <link>https://www.xataka.com/otros/memoria-conocimiento-para-steve-jobs-verdadera-inteligencia-estaba-otra-capacidad-humanos</link>
            <description>NI la memoria ni el conocimiento, para Steve Jobs la verdadera inteligencia estaba en otra capacidad de los humanos</description>
            <pubDate>Wed Aug 21 19:31:11 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Magazine News (path: lmi_news): Deepin 23 Offers Wayland Support and New AI Tool</title>
            <link>http://www.linux-magazine.com/Online/News/Deepin-23-Offers-Wayland-Support-and-New-AI-Tool</link>
            <description>Deepin 23 Offers Wayland Support and New AI Tool</description>
            <pubDate>Wed Aug 21 19:19:24 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Maersk imagina buques mercantes de propulsión nuclear funcionando en Europa. La clave: reactores de cuarta generación</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/maersk-imagina-buques-mercantes-propulsion-nuclear-funcionando-europa-clave-reactores-cuarta-generacion</link>
            <description>Maersk imagina buques mercantes de propulsión nuclear funcionando en Europa. La clave: reactores de cuarta generación</description>
            <pubDate>Wed Aug 21 19:01:13 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: La última oferta para estos auriculares Xiaomi Redmi es un bombazo: sonido envolvente y enorme batería a precio mínimo</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/mix/aliexpress-auriculares-redmi-buds-5-pro-0824/</link>
            <description>La última oferta para estos auriculares Xiaomi Redmi es un bombazo: sonido envolvente y enorme batería a precio mínimo</description>
            <pubDate>Wed Aug 21 19:00:32 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Un millonario, su amigo y dos empleadas de SpaceX están a punto de volar por cinturones de radiación en una nave privada</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/millonario-su-amigo-dos-empleadas-spacex-estan-a-punto-volar-cinturones-radiacion-nave-privada</link>
            <description>Un millonario, su amigo y dos empleadas de SpaceX están a punto de volar por cinturones de radiación en una nave privada</description>
            <pubDate>Wed Aug 21 18:31:13 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: FLOSS Weekly Episode 797: Coreutils — Don’t rm -r Up the Tree</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/08/21/floss-weekly-episode-797-coreutils-dont-rm-r-up-the-tree/</link>
            <description>FLOSS Weekly Episode 797: Coreutils — Don’t rm -r Up the Tree</description>
            <pubDate>Wed Aug 21 18:30:52 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Así está la lucha por la fibra barata de solo 20 euros o menos entre Movistar, Vodafone, Digi y otros operadores</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/lucha-tarifas-fibra-20-euros/</link>
            <description>Así está la lucha por la fibra barata de solo 20 euros o menos entre Movistar, Vodafone, Digi y otros operadores</description>
            <pubDate>Wed Aug 21 18:30:31 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>56K: Donald Trump en juegos de principios de los años 90</title>
            <link>https://56k.es/fanta/donald-trump-en-juegos-de-principios-de-los-anos-90/</link>
            <description>Donald Trump en juegos de principios de los años 90</description>
            <pubDate>Wed Aug 21 18:17:12 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: ¿Es buena idea cambiar tu router tradicional por uno Mesh? En estos casos sí</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/redes/cambiar-router-tradicional-sistema-mesh/</link>
            <description>¿Es buena idea cambiar tu router tradicional por uno Mesh? En estos casos sí</description>
            <pubDate>Wed Aug 21 18:06:14 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>