<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>hackplayers: TaskHound: automatizando la detección de tareas programadas peligrosas en entornos Windows</title>
            <link>https://www.hackplayers.com/2025/11/taskhound-automatizando-la-deteccion-tareas-programadas.html</link>
            <description>TaskHound: automatizando la detección de tareas programadas peligrosas en entornos Windows</description>
            <pubDate>Sun Nov 30 22:41:45 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Una Al Día: Cuatro gigantes sufren filtraciones: ransomware y fugas masivas golpean la cadena de suministro</title>
            <link>https://unaaldia.hispasec.com/2025/11/cuatro-gigantes-sufren-filtraciones-ransomware-y-fugas-masivas-golpean-la-cadena-de-suministro.html?utm_source=rss&utm_medium=rss&utm_campaign=cuatro-gigantes-sufren-filtraciones-ransomware-y-fugas-masivas-golpean-la-cadena-de-suministro</link>
            <description>Cuatro gigantes sufren filtraciones: ransomware y fugas masivas golpean la cadena de suministro</description>
            <pubDate>Sun Nov 30 21:29:35 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Tiny Little TV Runs On ESP32</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/11/30/tiny-little-tv-runs-on-esp32/</link>
            <description>Tiny Little TV Runs On ESP32</description>
            <pubDate>Sun Nov 30 21:00:45 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Archinstall 3.0.14 Simplifica las Instalaciones: Ahora Permite el Gestor de Arranque en Medios Extraíbles</title>
            <link>https://nksistemas.com/archinstall-3-0-14-simplifica-las-instalaciones-ahora-permite-el-gestor-de-arranque-en-medios-extraibles/</link>
            <description>Archinstall 3.0.14 Simplifica las Instalaciones: Ahora Permite el Gestor de Arranque en Medios Extraíbles</description>
            <pubDate>Sun Nov 30 20:31:19 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Tu móvil se queda sin señal en el peor momento: 5 trucos que lo arreglan en minutos</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/moviles/movil-senal-trucos-arreglan-minutos/</link>
            <description>Tu móvil se queda sin señal en el peor momento: 5 trucos que lo arreglan en minutos</description>
            <pubDate>Sun Nov 30 20:04:18 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: China aspira a batir récords con el mayor parque de hielo del mundo. Y ya ha comenzado a levantarlo bloque a bloque</title>
            <link>https://www.xataka.com/ingenieria-y-megaconstrucciones/china-aspira-a-batir-records-mayor-parque-hielo-mundo-ha-comenzado-a-levantarlo-bloque-a-bloque</link>
            <description>China aspira a batir récords con el mayor parque de hielo del mundo. Y ya ha comenzado a levantarlo bloque a bloque</description>
            <pubDate>Sun Nov 30 20:00:50 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubunlog: Cómo descargar una distribución Linux en forma segura</title>
            <link>https://ubunlog.com/como-descargar-una-distribucion-linux-en-forma-segura/</link>
            <description>Cómo descargar una distribución Linux en forma segura</description>
            <pubDate>Sun Nov 30 19:35:38 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La nueva megaestructura de China es un coloso submarino: el túnel ferroviario más largo del mundo</title>
            <link>https://www.xataka.com/ingenieria-y-megaconstrucciones/nueva-megaestructura-china-coloso-submarino-tunel-ferroviario-largo-mundo</link>
            <description>La nueva megaestructura de China es un coloso submarino: el túnel ferroviario más largo del mundo</description>
            <pubDate>Sun Nov 30 19:00:50 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: ¿Te borraron un mensaje en WhatsApp? Este truco te permite saber qué decía</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/whatsapp/recuperar-mensajes-borrados-whatsapp/</link>
            <description>¿Te borraron un mensaje en WhatsApp? Este truco te permite saber qué decía</description>
            <pubDate>Sun Nov 30 18:58:45 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En los países nórdicos también hay un giro hacia la espiritualidad. Hacia la espiritualidad odinista, en concreto</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/paises-nordicos-tambien-hay-giro-espiritualidad-espiritualidad-odinista-concreto</link>
            <description>En los países nórdicos también hay un giro hacia la espiritualidad. Hacia la espiritualidad odinista, en concreto</description>
            <pubDate>Sun Nov 30 18:30:49 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>KDE Blog: Muchas cosas interesantes – Esta semana en Plasma</title>
            <link>https://www.kdeblog.com/muchas-cosas-interesantes-esta-semana-en-plasma.html</link>
            <description>Muchas cosas interesantes – Esta semana en Plasma</description>
            <pubDate>Sun Nov 30 18:27:41 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>