<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Blog – Hackaday: DIY Air Bearings, No Machining Required</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/10/20/diy-air-bearings-no-machining-required/</link>
            <description>DIY Air Bearings, No Machining Required</description>
            <pubDate>Sun Oct 20 20:00:48 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Quiero darme de baja de la fibra de Lowi: ¿Tengo que pagar Internet hasta final de mes?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/darme-baja-fibra-lowi-pagar-internet-hasta-final-mes/</link>
            <description>Quiero darme de baja de la fibra de Lowi: ¿Tengo que pagar Internet hasta final de mes?</description>
            <pubDate>Sun Oct 20 20:00:24 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La travesía de Ubuntu cumple 20 años: así ha evolucionado la distribución que prometió poner Linux al alcance de todos</title>
            <link>https://www.xataka.com/aplicaciones/travesia-ubuntu-cumple-20-anos-asi-ha-evolucionado-distribucion-que-prometio-poner-linux-al-alance-todos</link>
            <description>La travesía de Ubuntu cumple 20 años: así ha evolucionado la distribución que prometió poner Linux al alcance de todos</description>
            <pubDate>Sun Oct 20 19:01:25 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: El WiFi de mi Smart TV no iba muy bien hasta que probé estos cambios en casa</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/wifi-smart-tv-cambios-casa/</link>
            <description>El WiFi de mi Smart TV no iba muy bien hasta que probé estos cambios en casa</description>
            <pubDate>Sun Oct 20 19:00:35 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Guyana es la economía que más crece en Sudamérica. Tanto que ha eliminado impuestos y devuelto 2.000 dólares por hogar</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/economia-mayor-crecimiento-diminuto-pais-sudamerica-le-va-bien-que-esta-ingresando-2-000-dolares-a-cada-hogar</link>
            <description>Guyana es la economía que más crece en Sudamérica. Tanto que ha eliminado impuestos y devuelto 2.000 dólares por hogar</description>
            <pubDate>Sun Oct 20 18:01:25 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: No, usar el móvil en el baño no es nada recomendable</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/moviles/usar-movil-bano-nada-recomendable/</link>
            <description>No, usar el móvil en el baño no es nada recomendable</description>
            <pubDate>Sun Oct 20 18:00:54 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Análisis de los mejores auriculares de 2024 por menos de 100 euros: calidad de sonido, cancelación activa, batería, diseño y micrófono a prueba</title>
            <link>https://www.xataka.com/wearables/analisis-mejores-auriculares-2024-100-euros-calidad-sonido-cancelacion-activa-bateria-diseno-microfono-a-prueba</link>
            <description>Análisis de los mejores auriculares de 2024 por menos de 100 euros: calidad de sonido, cancelación activa, batería, diseño y micrófono a prueba</description>
            <pubDate>Sun Oct 20 17:38:34 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Un hombre en Estados Unidos intentó crear una oveja híbrida gigante. De momento ha terminado en prisión</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/hombre-estados-unidos-intento-crear-oveja-hibrida-gigante-momento-ha-terminado-prision</link>
            <description>Un hombre en Estados Unidos intentó crear una oveja híbrida gigante. De momento ha terminado en prisión</description>
            <pubDate>Sun Oct 20 17:31:25 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>DistritoTux: Aprende Terminal de Linux desde cero, video 45, Gestión de Paquetes, Herramientas de paquetes de alto y bajo nivel</title>
            <link>https://www.distritotux.cl/2024/10/aprende-terminal-de-linux-desde-cero_20.html</link>
            <description>Aprende Terminal de Linux desde cero, video 45, Gestión de Paquetes, Herramientas de paquetes de alto y bajo nivel</description>
            <pubDate>Sun Oct 20 17:27:22 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: ¿No te gusta Chrome, Firefox ni Edge? Conoce estos navegadores web alternativos</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/seguridad/navegadores-web-alternativos/</link>
            <description>¿No te gusta Chrome, Firefox ni Edge? Conoce estos navegadores web alternativos</description>
            <pubDate>Sun Oct 20 17:05:49 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: 7 canales gratis llenos de películas y series se extienden a más modelos de Smart TV</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/7-canales-gratis-peliculas-series-smart-tv-1024/</link>
            <description>7 canales gratis llenos de películas y series se extienden a más modelos de Smart TV</description>
            <pubDate>Sun Oct 20 17:00:31 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>