<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Linux Adictos: Aluminium OS se ha filtrado. Así será el Android para PC que prepara Google</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/aluminium-os-se-ha-filtrado-asi-sera-el-android-para-pc-que-prepara-google.html</link>
            <description>Aluminium OS se ha filtrado. Así será el Android para PC que prepara Google</description>
            <pubDate>Sun Feb  1 14:40:29 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La pregunta no es si defecas glifosato, sino cuánto glifosato defecas. Llevamos toda la vida midiendo mal este popular herbicida</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/pregunta-no-defecas-glifosato-sino-cuanto-glifosato-defecas-como-esta-afectando-a-tu-salud</link>
            <description>La pregunta no es si defecas glifosato, sino cuánto glifosato defecas. Llevamos toda la vida midiendo mal este popular herbicida</description>
            <pubDate>Sun Feb  1 14:30:57 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Si eres cliente de Digi, tu banco es posible que te mande un aviso este mes</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/cliente-digi-banco-posible-mande-aviso-mes/</link>
            <description>Si eres cliente de Digi, tu banco es posible que te mande un aviso este mes</description>
            <pubDate>Sun Feb  1 14:01:59 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La bestial escala del programa Apolo: EEUU llegó a consumir el 60% de todos los chips que producía para ir a la Luna</title>
            <link>https://www.xataka.com/componentes/escala-programa-apolo-fue-bestial-que-eeuu-llego-a-consumir-60-todos-chips-que-producia-para-ir-a-luna</link>
            <description>La bestial escala del programa Apolo: EEUU llegó a consumir el 60% de todos los chips que producía para ir a la Luna</description>
            <pubDate>Sun Feb  1 14:00:57 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>56K: Fanta Mixtapes – 004 – Estamos en internet</title>
            <link>https://56k.es/fanta/fanta-mixtapes-004-estamos-en-internet/</link>
            <description>Fanta Mixtapes – 004 – Estamos en internet</description>
            <pubDate>Sun Feb  1 13:56:49 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La perovskita llevaba años fallando por dentro. La solución estaba en los pulpos</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/perovskita-llevaba-anos-fallando-dentro-solucion-estaba-pulpos</link>
            <description>La perovskita llevaba años fallando por dentro. La solución estaba en los pulpos</description>
            <pubDate>Sun Feb  1 13:30:57 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Si usas un smartphone con Android, estas son las 4 cosas que nunca deberías hacer</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/precauciones-smartphone-android-descargar-apps-0126/</link>
            <description>Si usas un smartphone con Android, estas son las 4 cosas que nunca deberías hacer</description>
            <pubDate>Sun Feb  1 13:03:54 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los mejores programas y apps gratis para escuchar música en el PC</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/mejores-programas-apps-gratis-para-escuchar-musica-pc</link>
            <description>Los mejores programas y apps gratis para escuchar música en el PC</description>
            <pubDate>Sun Feb  1 13:00:57 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: No por nada le llaman el "magnate del oro": tiene 82 años y y ha ganado un 746% apostando por una mina que ni siquiera funciona</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/no-nada-le-llaman-magnate-oro-tiene-82-anos-ha-ganado-746-apostando-mina-que-siquiera-opera</link>
            <description>No por nada le llaman el "magnate del oro": tiene 82 años y y ha ganado un 746% apostando por una mina que ni siquiera funciona</description>
            <pubDate>Sun Feb  1 12:30:57 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Qué es la tecnología ACR y cómo desactivarla para evitar que tu Smart TV te espíe</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/que-es-tecnologia-acr-desactivarla/</link>
            <description>Qué es la tecnología ACR y cómo desactivarla para evitar que tu Smart TV te espíe</description>
            <pubDate>Sun Feb  1 12:04:42 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone : Portal sobre telecomunicaciones, redes y ciberseguridad: Entro en una web y me salta un mensaje de que tengo un virus, ¿realmente es así?</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/seguridad/mensaje-virus-entrar-web-que-hacer/</link>
            <description>Entro en una web y me salta un mensaje de que tengo un virus, ¿realmente es así?</description>
            <pubDate>Sun Feb  1 12:04:30 2026</pubDate>
            </item></channel>
</rss>