<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Genbeta: Cómo descargar una imagen ISO de Windows 11 final para instalar de cero</title>
            <link>http://feeds.weblogssl.com/~r/genbeta/~3/jfV7Y1lQeLU/como-descargar-imagen-iso-windows-11-final-para-instalar-cero</link>
            <description>Cómo descargar una imagen ISO de Windows 11 final para instalar de cero</description>
            <pubDate>Mon Oct  4 21:41:29 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Windows 11 llega un día antes de lo previsto y ya está disponible: así puedes descargarlo y actualizar a la última versión</title>
            <link>http://feeds.weblogssl.com/~r/xataka2/~3/kZk_YKKOB8I/windows-11-llega-dia-antes-previsto-esta-disponible-asi-puedes-descargarlo-actualizar-a-ultima-version</link>
            <description>Windows 11 llega un día antes de lo previsto y ya está disponible: así puedes descargarlo y actualizar a la última versión</description>
            <pubDate>Mon Oct  4 21:05:57 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: ¿Quién está detrás de la mayor caída de Facebook y WhatsApp de la historia?</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/redes/quien-detras-mayor-caida-facebook-whatsapp-historia/</link>
            <description>¿Quién está detrás de la mayor caída de Facebook y WhatsApp de la historia?</description>
            <pubDate>Mon Oct  4 20:59:04 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Todo sobre el gravísimo fallo por el que se han caído WhatsApp, Facebook e Instagram</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/caida-facebook-causa-solucion-octubre-2021/</link>
            <description>Todo sobre el gravísimo fallo por el que se han caído WhatsApp, Facebook e Instagram</description>
            <pubDate>Mon Oct  4 20:54:20 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Windows 11 ya está disponible para descargar gratis: cómo actualizar desde Windows 10</title>
            <link>http://feeds.weblogssl.com/~r/genbeta/~3/f5U5V9_PhbM/windows-11-esta-disponible-para-descargar-gratis-como-actualizar-windows-10</link>
            <description>Windows 11 ya está disponible para descargar gratis: cómo actualizar desde Windows 10</description>
            <pubDate>Mon Oct  4 20:32:21 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Bicycles Are Bad At Towing, Even With Crawler Gears</title>
            <link>https://hackaday.com/2021/10/04/bicycles-are-bad-at-towing-even-with-crawler-gears/</link>
            <description>Bicycles Are Bad At Towing, Even With Crawler Gears</description>
            <pubDate>Mon Oct  4 20:00:17 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>LiGNUx: ONLYOFFICE acaba de liberar la versión 6.4 de sus editores de escritorio</title>
            <link>https://lignux.com/onlyoffice-acaba-de-liberar-la-version-6-4-de-sus-editores-de-escritorio/</link>
            <description>ONLYOFFICE acaba de liberar la versión 6.4 de sus editores de escritorio</description>
            <pubDate>Mon Oct  4 19:52:36 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Foto: Siguiendo con la tradición, el iPhone 13 no tiene acceso al RAW nativo. Cómo solucionarlo</title>
            <link>http://feeds.weblogssl.com/~r/xatakafoto/~3/rKq61hRr8w8/siguiendo-tradicion-iphone-13-no-tiene-acceso-al-raw-nativo-como-solucionarlo</link>
            <description>Siguiendo con la tradición, el iPhone 13 no tiene acceso al RAW nativo. Cómo solucionarlo</description>
            <pubDate>Mon Oct  4 19:00:39 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Esta es la razón por la que WhatsApp, Facebook e Instagram están caídos (y así está afectando al resto de Internet)</title>
            <link>http://feeds.weblogssl.com/~r/genbeta/~3/Qc1wZX52PGc/esta-razon-que-whatsapp-facebook-e-instagram-inaccesibles-asi-esta-afectando-al-resto-internet</link>
            <description>Esta es la razón por la que WhatsApp, Facebook e Instagram están caídos (y así está afectando al resto de Internet)</description>
            <pubDate>Mon Oct  4 18:53:47 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Noticias de Linux y tecnología - LinuxParty: ¿Una semana laboral de tres días? Experimentos de inicio para atraer talento</title>
            <link>https://www.linuxparty.es/14-dinero/10792-una-semana-laboral-de-tres-dias-experimentos-de-inicio-para-atraer-talento.html</link>
            <description>¿Una semana laboral de tres días? Experimentos de inicio para atraer talento</description>
            <pubDate>Mon Oct  4 18:53:32 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Enraged Rabbit Project is a Filament Cocktail Special</title>
            <link>https://hackaday.com/2021/10/04/enraged-rabbit-project-is-a-filament-cocktail-special/</link>
            <description>Enraged Rabbit Project is a Filament Cocktail Special</description>
            <pubDate>Mon Oct  4 18:30:48 2021</pubDate>
            </item></channel>
</rss>