<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Noticias de Linux y tecnología - LinuxParty: Peek, para grabar la pantalla y hacer vídeos en formato GIF</title>
            <link>https://www.linuxparty.es/25-graficos/11091-peek-para-grabar-la-pantalla-y-hacer-videos-en-formato-gif.html</link>
            <description>Peek, para grabar la pantalla y hacer vídeos en formato GIF</description>
            <pubDate>Mon Jun 20 06:00:00 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Atareao: Firefox Translations, Flatseal y un gestor de extensiones</title>
            <link>https://atareao.es/podcast/firefox-translations-flatseal-y-un-gestor-de-extensiones/</link>
            <description>Firefox Translations, Flatseal y un gestor de extensiones</description>
            <pubDate>Mon Jun 20 06:00:00 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>El Blog Salmón: Vuelven los 80 a la Fed: así mató la inflación Volcker en su mandato con un gran daño colateral</title>
            <link>https://www.elblogsalmon.com/economia/vuelven-80-a-fed-asi-mato-inflacion-volcker-su-mandato-gran-dano-colateral</link>
            <description>Vuelven los 80 a la Fed: así mató la inflación Volcker en su mandato con un gran daño colateral</description>
            <pubDate>Mon Jun 20 05:53:31 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>It's FOSS: Compress Images in Linux Easily With Curtail GUI App</title>
            <link>https://itsfoss.com/curtail-image-compress/</link>
            <description>Compress Images in Linux Easily With Curtail GUI App</description>
            <pubDate>Mon Jun 20 05:35:12 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Telegram Premium ya es oficial: cuánto cuesta y todas las funciones 'premium' que incluye</title>
            <link>https://www.xataka.com/aplicaciones/telegram-premium-oficial-cuanto-cuesta-todas-funciones-premium-que-incluye</link>
            <description>Telegram Premium ya es oficial: cuánto cuesta y todas las funciones 'premium' que incluye</description>
            <pubDate>Mon Jun 20 05:34:44 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Critical Flaw in Cisco Secure Email and Web Manager Lets Attackers Bypass Authentication</title>
            <link>https://thehackernews.com/2022/06/critical-flaw-in-cisco-secure-email-and.html</link>
            <description>Critical Flaw in Cisco Secure Email and Web Manager Lets Attackers Bypass Authentication</description>
            <pubDate>Mon Jun 20 05:11:16 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Over a Dozen Flaws Found in Siemens' Industrial Network Management System</title>
            <link>https://thehackernews.com/2022/06/over-dozen-flaws-found-in-siemens.html</link>
            <description>Over a Dozen Flaws Found in Siemens' Industrial Network Management System</description>
            <pubDate>Mon Jun 20 05:11:03 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: A Microsoft Office 365 Feature Could Help Ransomware Hackers Hold Cloud Files Hostage</title>
            <link>https://thehackernews.com/2022/06/a-microsoft-office-365-feature-could.html</link>
            <description>A Microsoft Office 365 Feature Could Help Ransomware Hackers Hold Cloud Files Hostage</description>
            <pubDate>Mon Jun 20 05:10:40 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: 12 páginas web para viajar con niños este verano</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/12-paginas-web-viajar-con-ninos-este-verano/</link>
            <description>12 páginas web para viajar con niños este verano</description>
            <pubDate>Mon Jun 20 05:00:55 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: This Arduino Pen Plotter Is Built for Speed</title>
            <link>https://hackaday.com/2022/06/19/this-arduino-pen-plotter-is-built-for-speed/</link>
            <description>This Arduino Pen Plotter Is Built for Speed</description>
            <pubDate>Mon Jun 20 05:00:23 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Una al Día: La empresa Cloudflare ha sufrido uno de los mayores ataques DDoS de la historia.</title>
            <link>https://unaaldia.hispasec.com/2022/06/la-empresa-cloudflare-ha-sufrido-uno-de-los-mayores-ataques-ddos-de-la-historia.html</link>
            <description>La empresa Cloudflare ha sufrido uno de los mayores ataques DDoS de la historia.</description>
            <pubDate>Mon Jun 20 05:00:00 2022</pubDate>
            </item></channel>
</rss>