<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>RedesZone: A partir de mañana el precio de la tarifa regulada de gas será un 10% más cara, estos son los precios</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/power/precio-tarifa-regulada-gas-octubre-24/</link>
            <description>A partir de mañana el precio de la tarifa regulada de gas será un 10% más cara, estos son los precios</description>
            <pubDate>Mon Sep 30 13:56:12 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Mozilla Firefox 131 Ya Está Disponible: Novedades de la Actualización</title>
            <link>https://nksistemas.com/mozilla-firefox-131-ya-esta-disponible-novedades-de-la-actualizacion/</link>
            <description>Mozilla Firefox 131 Ya Está Disponible: Novedades de la Actualización</description>
            <pubDate>Mon Sep 30 13:47:43 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>OMG! Ubuntu: Mission Center (Linux System Monitor) Now Reports Fan Info</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2024/09/mission-center-linux-app-now-monitors-fans</link>
            <description>Mission Center (Linux System Monitor) Now Reports Fan Info</description>
            <pubDate>Mon Sep 30 13:33:25 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Kaspersky quiere que tener tus equipos protegidos te salga más barato con esta irresistible oferta</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/kaspersky-quiere-que-tener-tus-equipos-protegidos-te-salga-barato-esta-irresistible-oferta</link>
            <description>Kaspersky quiere que tener tus equipos protegidos te salga más barato con esta irresistible oferta</description>
            <pubDate>Mon Sep 30 13:30:49 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: El CEO de NVIDIA afirma que "todo el mundo debería tener un tutor de IA". Y ha contado cuál es el suyo</title>
            <link>https://www.genbeta.com/inteligencia-artificial/ceo-nvidia-afirma-que-todo-mundo-deberia-tener-tutor-ia-ha-contado-cual-suyo</link>
            <description>El CEO de NVIDIA afirma que "todo el mundo debería tener un tutor de IA". Y ha contado cuál es el suyo</description>
            <pubDate>Mon Sep 30 13:30:48 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El precio de las baterías de litio está cayendo en picado. En 2024 las celdas son un 73% más baratas que en 2014</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/precio-baterias-litio-esta-cayendo-picado-2024-celdas-73-baratas-que-2014</link>
            <description>El precio de las baterías de litio está cayendo en picado. En 2024 las celdas son un 73% más baratas que en 2014</description>
            <pubDate>Mon Sep 30 13:30:48 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: De 50 pulgadas y a precio de outlet, esta es una de las teles perfectas para montar tu cine en casa sin arruinarte</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/50-pulgadas-a-precio-outlet-esta-teles-perfectas-para-montar-tu-cine-casa-arruinarte</link>
            <description>De 50 pulgadas y a precio de outlet, esta es una de las teles perfectas para montar tu cine en casa sin arruinarte</description>
            <pubDate>Mon Sep 30 13:30:48 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Epic Games vuelve a denunciar por bloquear a terceros. Tras Apple y Google, ahora le toca a Samsung</title>
            <link>https://www.xataka.com/legislacion-y-derechos/epic-games-vuelve-a-denunciar-bloquear-a-terceros-apple-google-ahora-le-toca-a-samsung</link>
            <description>Epic Games vuelve a denunciar por bloquear a terceros. Tras Apple y Google, ahora le toca a Samsung</description>
            <pubDate>Mon Sep 30 13:26:58 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: OpenAI quiere triplicar sus ingresos para el año que viene. Su plan es simple: que pagues más</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/openai-quiere-triplicar-sus-ingresos-ano-que-viene-su-plan-que-pagues</link>
            <description>OpenAI quiere triplicar sus ingresos para el año que viene. Su plan es simple: que pagues más</description>
            <pubDate>Mon Sep 30 13:16:21 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: THN Cybersecurity Recap: Last Week's Top Threats and Trends (September 23-29)</title>
            <link>https://thehackernews.com/2024/09/thn-cybersecurity-recap-last-weeks-top_30.html</link>
            <description>THN Cybersecurity Recap: Last Week's Top Threats and Trends (September 23-29)</description>
            <pubDate>Mon Sep 30 13:09:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Este cerrajero avisa: es una cerradura muy común en casas y si la tienes deberías cambiarla. Es un imán para ladrones</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/este-cerrajero-avisa-cerradura-muy-comun-casas-tienes-deberias-cambiarla-iman-para-ladrones</link>
            <description>Este cerrajero avisa: es una cerradura muy común en casas y si la tienes deberías cambiarla. Es un imán para ladrones</description>
            <pubDate>Mon Sep 30 13:00:46 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>