<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Panasonic está en problemas: su negocio de Smart TVs no va bien y su presidente admite que están "preparados para vender"</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/televisores/panasonic-esta-problemas-su-negocio-smart-tvs-no-va-bien-su-presidente-admite-que-estan-preparados-para-vender</link>
            <description>Panasonic está en problemas: su negocio de Smart TVs no va bien y su presidente admite que están "preparados para vender"</description>
            <pubDate>Wed Feb  5 14:50:31 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Kodak tiene un proyector de bolsillo poco más grande que una tarjeta de crédito y es perfecto para ver películas en casa</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/kodak-tiene-proyector-bolsillo-poco-grande-que-tarjeta-credito-perfecto-para-ver-peliculas-casa</link>
            <description>Kodak tiene un proyector de bolsillo poco más grande que una tarjeta de crédito y es perfecto para ver películas en casa</description>
            <pubDate>Wed Feb  5 14:30:31 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El cobre ha reinado en la industria de los chips durante décadas. Ya tiene un sustituto imbatible: el rutenio</title>
            <link>https://www.xataka.com/materiales/cobre-ha-reinado-industria-chips-durante-decadas-tiene-sustituto-imbatible-rutenio</link>
            <description>El cobre ha reinado en la industria de los chips durante décadas. Ya tiene un sustituto imbatible: el rutenio</description>
            <pubDate>Wed Feb  5 14:30:31 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: cURL 8.12: Adiós a Hyper, Hola a Nuevas Mejoras en Seguridad y Funcionalidad</title>
            <link>https://nksistemas.com/curl-8-12-adios-a-hyper-hola-a-nuevas-mejoras-en-seguridad-y-funcionalidad/</link>
            <description>cURL 8.12: Adiós a Hyper, Hola a Nuevas Mejoras en Seguridad y Funcionalidad</description>
            <pubDate>Wed Feb  5 14:23:26 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Adiós a los platos apilados: la solución japonesa vertical para tener más espacio en la cocina y que esté siempre ordenada</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/adios-a-platos-apilados-solucion-japonesa-vertical-para-tener-espacio-cocina-que-este-siempre-ordenada</link>
            <description>Adiós a los platos apilados: la solución japonesa vertical para tener más espacio en la cocina y que esté siempre ordenada</description>
            <pubDate>Wed Feb  5 14:04:31 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Si Madrid cree tener un problema con la vivienda es porque no conoce el de Londres: ya hay gente viviendo en coles y oficinas</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/londres-vivienda-se-ha-convertido-bien-lujo-asi-que-hay-gente-pagando-vivir-colegios-oficinas</link>
            <description>Si Madrid cree tener un problema con la vivienda es porque no conoce el de Londres: ya hay gente viviendo en coles y oficinas</description>
            <pubDate>Wed Feb  5 14:00:32 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Fox tiene en mente lanzar su propia plataforma de streaming para este 2025</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/fox-lanzamiento-plataforma-streaming-2025/</link>
            <description>Fox tiene en mente lanzar su propia plataforma de streaming para este 2025</description>
            <pubDate>Wed Feb  5 14:00:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Tu productividad se ha desplomado y no sabes por qué: tal vez solo necesites hacerte las cinco preguntas adecuadas</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/productividad-no-lineal-aprender-a-gestionar-sus-altibajos-marca-diferencia-estas-preguntas-seran-tu-salvavidas</link>
            <description>Tu productividad se ha desplomado y no sabes por qué: tal vez solo necesites hacerte las cinco preguntas adecuadas</description>
            <pubDate>Wed Feb  5 13:46:31 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: cURL 8.12 llega sin el backend Hyper de Rust</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/curl-8-12-llega-sin-el-backend-hyper-de-rust.html</link>
            <description>cURL 8.12 llega sin el backend Hyper de Rust</description>
            <pubDate>Wed Feb  5 13:37:04 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Tenemos un problema con el calor en los edificios. Una investigación navarra sabe cómo enfriarlos sin aire acondicionado</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/tenemos-problema-calor-edificios-investigacion-navarra-sabe-como-enfriarlos-aire-acondicionado</link>
            <description>Tenemos un problema con el calor en los edificios. Una investigación navarra sabe cómo enfriarlos sin aire acondicionado</description>
            <pubDate>Wed Feb  5 13:30:31 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Llega a Lidl el electrodoméstico con el que te olvidarás de calentar agua en el microondas para las infusiones</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/llega-a-lidl-electrodomestico-que-te-olvidaras-calentar-agua-microondas-para-infusiones</link>
            <description>Llega a Lidl el electrodoméstico con el que te olvidarás de calentar agua en el microondas para las infusiones</description>
            <pubDate>Wed Feb  5 13:30:31 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>