<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: China está construyendo submarinos más rápido que nadie. Y eso es un problema para Estados Unidos</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/china-esta-construyendo-submarinos-rapido-que-nadie-eso-problema-para-estados-unidos</link>
            <description>China está construyendo submarinos más rápido que nadie. Y eso es un problema para Estados Unidos</description>
            <pubDate>Sun Feb 22 14:30:51 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Adiós definitivo a las llamadas SPAM: así se activa la &#8216;lista blanca&#8217; para que solo te moleste quien tú quieras</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/moviles/como-activar-lista-blanca-android-iphone-evitar-llamadas-comerciales/</link>
            <description>Adiós definitivo a las llamadas SPAM: así se activa la &#8216;lista blanca&#8217; para que solo te moleste quien tú quieras</description>
            <pubDate>Sun Feb 22 14:02:06 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: A Europa se le ha ocurrido tirar tres robots a un tubo de lava volcánica y ahora colonizar la luna o Marte está más cerca</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/a-europa-se-le-ha-ocurrido-tirar-tres-robots-a-tubo-lava-volcanica-ahora-colonizar-luna-marte-esta-cerca</link>
            <description>A Europa se le ha ocurrido tirar tres robots a un tubo de lava volcánica y ahora colonizar la luna o Marte está más cerca</description>
            <pubDate>Sun Feb 22 14:00:51 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hay influencers tuiteando y subiendo stories a Instagram desde dentro de la cárcel: han encontrado la forma aunque está prohibido</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/hay-influencers-tuiteando-subiendo-stories-a-instagram-dentro-carcel-han-encontrado-forma-esta-prohibido</link>
            <description>Hay influencers tuiteando y subiendo stories a Instagram desde dentro de la cárcel: han encontrado la forma aunque está prohibido</description>
            <pubDate>Sun Feb 22 13:30:51 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Cómo crear un excel con inteligencia artificial donde sumar los gastos de tus tickets digitales de compra</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/como-crear-excel-inteligencia-artificial-donde-sumar-gatos-tus-tickets-digitales-compra</link>
            <description>Cómo crear un excel con inteligencia artificial donde sumar los gastos de tus tickets digitales de compra</description>
            <pubDate>Sun Feb 22 13:00:51 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Pulseras fitness sin pantalla: qué son y por qué los deportistas están sustituyendo su smartwatch por ellas</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/tecnologia/pulseras-fitness-sin-pantalla-que-son-ventajas/</link>
            <description>Pulseras fitness sin pantalla: qué son y por qué los deportistas están sustituyendo su smartwatch por ellas</description>
            <pubDate>Sun Feb 22 13:00:17 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Un municipio de Cáceres ha esperado más de 30 años su puente con Portugal. Tras remover viento y marea, ya está en camino</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/municipio-caceres-ha-esperado-30-anos-su-puente-portugal-esta-obras-ahorra-100-km-coche</link>
            <description>Un municipio de Cáceres ha esperado más de 30 años su puente con Portugal. Tras remover viento y marea, ya está en camino</description>
            <pubDate>Sun Feb 22 12:30:51 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone : Portal sobre telecomunicaciones, redes y ciberseguridad: ¿Basta con tener un NAS para hacer copias de seguridad? Esto debes tener en cuenta</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/seguridad/servidor-nas-copias-seguridad-insuficiente-consejo/</link>
            <description>¿Basta con tener un NAS para hacer copias de seguridad? Esto debes tener en cuenta</description>
            <pubDate>Sun Feb 22 12:08:12 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Apagar el ordenador no sirve de nada si no desactivas esto</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/tecnologia/inicio-rapido-windows-que-es/</link>
            <description>Apagar el ordenador no sirve de nada si no desactivas esto</description>
            <pubDate>Sun Feb 22 12:02:27 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La España vaciada parecía condenada a la despoblación. Hasta que un pueblo de Palencia dio con la forma de evitarla</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/espana-vaciada-parecia-condenada-a-despoblacion-que-pueblo-palencia-dio-forma-evitarla</link>
            <description>La España vaciada parecía condenada a la despoblación. Hasta que un pueblo de Palencia dio con la forma de evitarla</description>
            <pubDate>Sun Feb 22 12:00:51 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: La gama The Frame 2025 también quiere despedirse por la puerta grande de los descuentos: la de 43" pulgadas ahora en liquidación</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/territorio-samsung/gama-the-frame-2025-tambien-quiere-despedirse-puerta-grande-descuentos-43-pulgadas-tambien-liquidacion</link>
            <description>La gama The Frame 2025 también quiere despedirse por la puerta grande de los descuentos: la de 43" pulgadas ahora en liquidación</description>
            <pubDate>Sun Feb 22 12:00:51 2026</pubDate>
            </item></channel>
</rss>