<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>EsGeeks: Las Mayores Tendencias y Nuevas Tecnologías en la Industria de los Juegos de Azar en Línea en 2022</title>
            <link>https://esgeeks.com/tendencias-juegos-azar-linea-2022/</link>
            <description>Las Mayores Tendencias y Nuevas Tecnologías en la Industria de los Juegos de Azar en Línea en 2022</description>
            <pubDate>Sun Oct 16 20:26:46 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Everything You Wanted to See About Restoring a 1956 Radio</title>
            <link>https://hackaday.com/2022/10/16/everything-you-wanted-to-see-about-restoring-a-1956-radio/</link>
            <description>Everything You Wanted to See About Restoring a 1956 Radio</description>
            <pubDate>Sun Oct 16 20:00:46 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Cómo surgió una de las ideas más recurrentes de la historia de los teléfonos móviles: la tapa plegable</title>
            <link>https://www.xataka.com/moviles/como-surgio-ideas-recurrentes-historia-telefonos-moviles-tapa-plegable</link>
            <description>Cómo surgió una de las ideas más recurrentes de la historia de los teléfonos móviles: la tapa plegable</description>
            <pubDate>Sun Oct 16 19:01:54 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Las teles Xiaomi esconden un menú secreto: esto es todo lo que permite</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/productos/menu-secreto-smart-tv-xiaomi/</link>
            <description>Las teles Xiaomi esconden un menú secreto: esto es todo lo que permite</description>
            <pubDate>Sun Oct 16 18:03:26 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El primer coche de Sony saldrá al mercado en 2026. Su argumento para que lo compres: la televisión</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/sony-tendra-coche-propio-2026-ver-television-coche-sera-parte-su-propuesta</link>
            <description>El primer coche de Sony saldrá al mercado en 2026. Su argumento para que lo compres: la televisión</description>
            <pubDate>Sun Oct 16 18:01:55 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Pymes y Autonomos: Estas son las condiciones para superar las 80 horas extras anuales por trabajador sin cometer una infracción</title>
            <link>https://www.pymesyautonomos.com/vocacion-de-empresa/estas-condiciones-para-superar-80-horas-extras-anuales-trabajador-cometer-infraccion</link>
            <description>Estas son las condiciones para superar las 80 horas extras anuales por trabajador sin cometer una infracción</description>
            <pubDate>Sun Oct 16 17:22:35 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Magnet: El "túnel del Estrecho" es un sueño incumplido desde hace años. Ahora España quiere reactivarlo</title>
            <link>https://magnet.xataka.com/en-diez-minutos/tunel-estrecho-sueno-incumplido-hace-anos-ahora-espana-quiere-reactivarlo</link>
            <description>El "túnel del Estrecho" es un sueño incumplido desde hace años. Ahora España quiere reactivarlo</description>
            <pubDate>Sun Oct 16 17:15:45 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: 5 problemas que harán que tu WiFi vaya lento, soluciónalos así</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/wifi/problemas-comunes-wifi-lento-soluciones/</link>
            <description>5 problemas que harán que tu WiFi vaya lento, soluciónalos así</description>
            <pubDate>Sun Oct 16 17:12:20 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Algunos medios ya ofrecen pagar por quitar las cookies. Internet sería prohibitivo si los demás siguen su camino</title>
            <link>https://www.xataka.com/privacidad/pagar-quitar-cookies-alternativa-que-ofrecen-algunos-medios-internet-seria-prohibitivo-todos-hacen</link>
            <description>Algunos medios ya ofrecen pagar por quitar las cookies. Internet sería prohibitivo si los demás siguen su camino</description>
            <pubDate>Sun Oct 16 17:01:54 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: 2022 Cyberdeck Contest: A Wrist-Worn Deck with a Hybrid Interface</title>
            <link>https://hackaday.com/2022/10/16/2022-cyberdeck-contest-a-wrist-worn-deck-with-a-hybrid-interface/</link>
            <description>2022 Cyberdeck Contest: A Wrist-Worn Deck with a Hybrid Interface</description>
            <pubDate>Sun Oct 16 17:00:05 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Muchos de los agujeros negros que creíamos conocer eran estrellas "disfrazadas". Y tiene implicaciones fascinantes</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/muchos-agujeros-negros-que-creiamos-conocer-eran-estrellas-disfrazadas-tiene-implicaciones-fascinantes</link>
            <description>Muchos de los agujeros negros que creíamos conocer eran estrellas "disfrazadas". Y tiene implicaciones fascinantes</description>
            <pubDate>Sun Oct 16 16:31:53 2022</pubDate>
            </item></channel>
</rss>