<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Linux Adictos: Linux 6.16 ya disponible, con soporte mejorado para AMD e Intel, avances gráficos y grandes mejoras en almacenamiento</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/linux-6-16-ya-disponible-con-soporte-mejorado-para-amd-e-intel-avances-graficos-y-grandes-mejoras-en-almacenamiento.html</link>
            <description>Linux 6.16 ya disponible, con soporte mejorado para AMD e Intel, avances gráficos y grandes mejoras en almacenamiento</description>
            <pubDate>Sun Jul 27 21:38:03 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubunlog: Linux 6.16 llega con soporte mejorado para CPUs AMD e Intel, nuevas capacidades gráficas y avances en almacenamiento y redes</title>
            <link>https://ubunlog.com/linux-6-16-llega-con-soporte-mejorado-para-cpus-amd-e-intel-nuevas-capacidades-graficas-y-avances-en-almacenamiento-y-redes/</link>
            <description>Linux 6.16 llega con soporte mejorado para CPUs AMD e Intel, nuevas capacidades gráficas y avances en almacenamiento y redes</description>
            <pubDate>Sun Jul 27 21:37:58 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: 2025 One Hertz Challenge: RPI TinynumberHat9</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/07/27/2025-one-hertz-challenge-rpi-tinynumberhat9/</link>
            <description>2025 One Hertz Challenge: RPI TinynumberHat9</description>
            <pubDate>Sun Jul 27 20:00:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>EsGeeks: ¿Qué es una Auditoría de Ciberseguridad?: Pasos, Tipos y Objetivos</title>
            <link>https://esgeeks.com/auditoria-de-ciberseguridad/</link>
            <description>¿Qué es una Auditoría de Ciberseguridad?: Pasos, Tipos y Objetivos</description>
            <pubDate>Sun Jul 27 19:56:30 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hay personas que sienten que las mejores IA se vuelven tontas y vagas con el tiempo. Es más que una sensación</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/hay-muchas-personas-que-sienten-que-ia-se-vuelven-tontas-vagas-tiempo-tienen-buenas-razones-para-pensarlo</link>
            <description>Hay personas que sienten que las mejores IA se vuelven tontas y vagas con el tiempo. Es más que una sensación</description>
            <pubDate>Sun Jul 27 19:30:01 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>DistritoTux: ¡Está en la Lista de Espera! ¿Merece un Lugar en DistroWatch?</title>
            <link>https://www.distritotux.cl/2025/04/esta-en-la-lista-de-espera-merece-un.html</link>
            <description>¡Está en la Lista de Espera! ¿Merece un Lugar en DistroWatch?</description>
            <pubDate>Sun Jul 27 19:14:41 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: No todos los puertos HDMI 2.1 de tu Smart TV son reales: esta es la forma de diferenciarlos</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/puertos-hdmi-2-1-smart-tv-reales/</link>
            <description>No todos los puertos HDMI 2.1 de tu Smart TV son reales: esta es la forma de diferenciarlos</description>
            <pubDate>Sun Jul 27 19:07:12 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>DistritoTux: 🧠 OpenKylin 2.0 SP1: Inteligencia Artificial, Diseño y Poder 100% Made in China</title>
            <link>https://www.distritotux.cl/2025/05/openkylin-20-sp1-inteligencia.html</link>
            <description>🧠 OpenKylin 2.0 SP1: Inteligencia Artificial, Diseño y Poder 100% Made in China</description>
            <pubDate>Sun Jul 27 18:59:55 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>OMG! Ubuntu: Kapitano (Linux Antivirus Scanner) Developer Abandons Ship</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2025/07/kapitano-linux-antivirus-abandoned-by-dev</link>
            <description>Kapitano (Linux Antivirus Scanner) Developer Abandons Ship</description>
            <pubDate>Sun Jul 27 18:31:52 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Por qué mi iPhone hace peores fotos que hace unos años?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/moviles/iphone-hace-peores-fotos-motivo-bateria/</link>
            <description>¿Por qué mi iPhone hace peores fotos que hace unos años?</description>
            <pubDate>Sun Jul 27 18:02:03 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El hotel más grande del mundo no está en Las Vegas ni en Dubái. Está en Malasia y tiene 7.351 habitaciones</title>
            <link>https://www.xataka.com/ingenieria-y-megaconstrucciones/hotel-grande-mundo-no-esta-vegas-dubai-esta-malasia-tiene-7-351-habitaciones</link>
            <description>El hotel más grande del mundo no está en Las Vegas ni en Dubái. Está en Malasia y tiene 7.351 habitaciones</description>
            <pubDate>Sun Jul 27 18:00:36 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>