<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Genbeta: Cuando la estafa telefónica acaba llamando al timbre de tu casa: así robaron las tarjetas bancarias a una persona mayor en Madrid</title>
            <link>https://www.genbeta.com/seguridad/cuando-estafa-telefonica-acaba-llamando-al-timbre-tu-casa-asi-robaron-tarjetas-bancarias-a-persona-mayor-madrid</link>
            <description>Cuando la estafa telefónica acaba llamando al timbre de tu casa: así robaron las tarjetas bancarias a una persona mayor en Madrid</description>
            <pubDate>Wed Oct  2 13:40:12 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: MediaMarkt sigue de liquidación en su outlet: consigue portátiles por menos de 170 euros y móviles Xiaomi por 120 euros</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/mediamarkt-sigue-liquidacion-su-outlet-consigue-portatiles-170-euros-moviles-xiaomi-120-euros</link>
            <description>MediaMarkt sigue de liquidación en su outlet: consigue portátiles por menos de 170 euros y móviles Xiaomi por 120 euros</description>
            <pubDate>Wed Oct  2 13:31:10 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: España tiene su propio reactor de fusión nuclear. Está en Sevilla, tiene un diseño único y estará listo en 10 años</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/espana-tiene-su-propio-reactor-fusion-nuclear-esta-sevilla-tiene-diseno-unico-estara-listo-10-anos</link>
            <description>España tiene su propio reactor de fusión nuclear. Está en Sevilla, tiene un diseño único y estará listo en 10 años</description>
            <pubDate>Wed Oct  2 13:31:10 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Esta idea de productividad tiene 50 años y funciona. Un experto da tres claves mientras trabajas para mantener el ritmo</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/esta-idea-productividad-tiene-50-anos-funciona-experto-da-tres-claves-trabajas-para-mantener-ritmo</link>
            <description>Esta idea de productividad tiene 50 años y funciona. Un experto da tres claves mientras trabajas para mantener el ritmo</description>
            <pubDate>Wed Oct  2 13:03:57 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hemos encontrado algo sorprendente en la estrella más cercana al Sol: un mundo diminuto donde un año dura tres días terrestres</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/hemos-encontrado-algo-sorprendente-estrella-cercana-al-sol-mundo-diminuto-donde-ano-dura-tres-dias-terrestres</link>
            <description>Hemos encontrado algo sorprendente en la estrella más cercana al Sol: un mundo diminuto donde un año dura tres días terrestres</description>
            <pubDate>Wed Oct  2 13:01:07 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Así puedes pedir la devolución de una multa de la DGT si detectas alguna anomalía después de haberla pagado</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/como-pedir-devolucion-multa-trafico/</link>
            <description>Así puedes pedir la devolución de una multa de la DGT si detectas alguna anomalía después de haberla pagado</description>
            <pubDate>Wed Oct  2 13:00:31 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: El desarrollador de Ryujinx llega a un acuerdo con Nintendo y cesa todas sus actividades</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/el-desarrollador-de-ryujinx-llega-a-un-acuerdo-con-nintendo-y-cesa-todas-sus-actividades.html</link>
            <description>El desarrollador de Ryujinx llega a un acuerdo con Nintendo y cesa todas sus actividades</description>
            <pubDate>Wed Oct  2 13:00:28 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En plena escalada de tensión global, Alaska sube el tono: ha vivido un encontronazo entre un caza ruso y un F-16 de EEUU</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/plena-escalada-tension-global-alaska-sube-tono-ha-vivido-encontronazo-caza-ruso-f-16-eeuu</link>
            <description>En plena escalada de tensión global, Alaska sube el tono: ha vivido un encontronazo entre un caza ruso y un F-16 de EEUU</description>
            <pubDate>Wed Oct  2 12:31:06 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: En China ya hay hasta cornudos de apps para ligar con IAs: las infidelidades dejan de ser exclusivas del mundo real</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/china-hay-cornudos-apps-para-ligar-ias-infidelidades-dejan-ser-exclusivas-mundo-real</link>
            <description>En China ya hay hasta cornudos de apps para ligar con IAs: las infidelidades dejan de ser exclusivas del mundo real</description>
            <pubDate>Wed Oct  2 12:15:09 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Alert: Adobe Commerce and Magento Stores Under Attack from CosmicSting Exploit</title>
            <link>https://thehackernews.com/2024/10/alert-adobe-commerce-and-magento-stores.html</link>
            <description>Alert: Adobe Commerce and Magento Stores Under Attack from CosmicSting Exploit</description>
            <pubDate>Wed Oct  2 12:13:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Por primera vez tras muchos, muchos años de sequía, alguien está hablando bien de un nuevo episodio de 'Los Simpson'</title>
            <link>https://www.xataka.com/streaming/primera-vez-muchos-muchos-anos-sequia-alguien-esta-hablando-bien-nuevo-episodio-simpson</link>
            <description>Por primera vez tras muchos, muchos años de sequía, alguien está hablando bien de un nuevo episodio de 'Los Simpson'</description>
            <pubDate>Wed Oct  2 12:01:06 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>