<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Mientras los rumores apuntan a un error de diseño en Starship, Elon Musk ha sido tajante: "irá a Marte el año que viene"</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/rumores-apuntan-a-error-diseno-starship-elon-musk-ha-sido-tajante-ira-a-marte-ano-que-viene</link>
            <description>Mientras los rumores apuntan a un error de diseño en Starship, Elon Musk ha sido tajante: "irá a Marte el año que viene"</description>
            <pubDate>Mon Mar 17 21:39:27 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Orange resucita sus ofertas secretas con cuatro tarifas de fibra, móvil y Netflix con descuentos cercanos al 40%</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/mejores-ofertas-secretas-orange-0325/</link>
            <description>Orange resucita sus ofertas secretas con cuatro tarifas de fibra, móvil y Netflix con descuentos cercanos al 40%</description>
            <pubDate>Mon Mar 17 21:00:51 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Lip-Bu Tan ya ha trazado el nuevo rumbo de Intel: estos dos pilares sostendrán su transformación, según Reuters</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/lip-bu-ha-trazado-nuevo-rumbo-intel-estos-dos-pilares-sostendran-su-transformacion-reuters</link>
            <description>Lip-Bu Tan ya ha trazado el nuevo rumbo de Intel: estos dos pilares sostendrán su transformación, según Reuters</description>
            <pubDate>Mon Mar 17 21:00:24 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Que tiemble Adobe: 'photoshopear' imágenes al dictado ya es posible. Google sorprende con las funciones de edición de Gemini Flash</title>
            <link>https://www.genbeta.com/inteligencia-artificial/que-tiemble-adobe-photoshopear-imagenes-al-dictado-posible-google-sorprende-funciones-edicion-gemini-flash</link>
            <description>Que tiemble Adobe: 'photoshopear' imágenes al dictado ya es posible. Google sorprende con las funciones de edición de Gemini Flash</description>
            <pubDate>Mon Mar 17 21:00:18 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Una serie mítica de nuestra adolescencia ha salido del catálogo de Max, y sus fans no están contentos</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/serie-mitica-catalogo-max/</link>
            <description>Una serie mítica de nuestra adolescencia ha salido del catálogo de Max, y sus fans no están contentos</description>
            <pubDate>Mon Mar 17 20:30:49 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El padre de Elon Musk creía que su hijo tenía demasiados frentes abiertos: el varapalo de Tesla ha demostrado que tenía razón</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/padre-elon-musk-creia-que-su-hijo-tenia-demasiados-frentes-abiertos-varapalo-tesla-ha-demostrado-que-tenia-razon</link>
            <description>El padre de Elon Musk creía que su hijo tenía demasiados frentes abiertos: el varapalo de Tesla ha demostrado que tenía razón</description>
            <pubDate>Mon Mar 17 20:30:24 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El vino más antiguo del mundo se elabora desde hace siglos en Chipre. Ahora sus bodegas tienen nuevos planes para él</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/chipre-presume-tener-vino-antiguo-mundo-ahora-quiere-algo-que-pelee-mercado-mundial</link>
            <description>El vino más antiguo del mundo se elabora desde hace siglos en Chipre. Ahora sus bodegas tienen nuevos planes para él</description>
            <pubDate>Mon Mar 17 20:16:24 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>OMG! Ubuntu: GIMP 3.0 Finally Released with a HUGE Set of Changes</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2025/03/gimp-3-0</link>
            <description>GIMP 3.0 Finally Released with a HUGE Set of Changes</description>
            <pubDate>Mon Mar 17 20:08:13 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Miravia destroza el precio de estos auriculares bluetooth de Sony sin nada que envidiar a los AirPods</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/mix/miravia-auriculares-sony-wf1000xm5-0325/</link>
            <description>Miravia destroza el precio de estos auriculares bluetooth de Sony sin nada que envidiar a los AirPods</description>
            <pubDate>Mon Mar 17 20:00:47 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hesai era un gigante chino desconocido en Europa. Su alianza con Mercedes está a punto de cambiarlo todo</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/hesai-era-gigante-chino-desconocido-europa-su-alianza-mercedes-esta-a-punto-cambiarlo-todo</link>
            <description>Hesai era un gigante chino desconocido en Europa. Su alianza con Mercedes está a punto de cambiarlo todo</description>
            <pubDate>Mon Mar 17 20:00:24 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Recreating A Braun Classic With 3D Printing</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/03/17/recreating-a-braun-classic-with-3d-printing/</link>
            <description>Recreating A Braun Classic With 3D Printing</description>
            <pubDate>Mon Mar 17 20:00:22 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>