<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: La Justicia de EEUU le ha dado la razón a Apple. Masimo infringió sus patentes, y por eso recibirá 250 dólares (sí, 250 dólares)</title>
            <link>https://www.xataka.com/legislacion-y-derechos/justicia-eeuu-le-ha-dado-razon-a-apple-masimo-infringio-sus-patentes-eso-recibira-250-dolares-250-dolares</link>
            <description>La Justicia de EEUU le ha dado la razón a Apple. Masimo infringió sus patentes, y por eso recibirá 250 dólares (sí, 250 dólares)</description>
            <pubDate>Tue Oct 29 22:01:16 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Magazine News (path: lmi_news): AlmaLinux OS Kitten 10 Gives Power Users a Sneak Preview</title>
            <link>http://www.linux-magazine.com/Online/News/AlmaLinux-OS-Kitten-10-Gives-Power-Users-a-Sneak-Preview</link>
            <description>AlmaLinux OS Kitten 10 Gives Power Users a Sneak Preview</description>
            <pubDate>Tue Oct 29 21:29:41 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>OMG! Ubuntu: ONLYOFFICE 8.2 Improves Startup Times, Adds New Theme + More</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2024/10/onlyoffice-8-2-brings-faster-file-opening-new-grey-theme</link>
            <description>ONLYOFFICE 8.2 Improves Startup Times, Adds New Theme + More</description>
            <pubDate>Tue Oct 29 21:06:35 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El telescopio Webb ha observado cuásares donde no deberían estar. Algo falla en la teoría de los agujeros negros</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/telescopio-webb-ha-observado-cuasares-que-no-deberian-existir-algo-falla-teoria-agujeros-negros</link>
            <description>El telescopio Webb ha observado cuásares donde no deberían estar. Algo falla en la teoría de los agujeros negros</description>
            <pubDate>Tue Oct 29 21:01:16 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Qué puedo hacer con la tarifa de 300 MB por 10 euros de Digi?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/es-suficiente-tarifa-300-mb-digi/</link>
            <description>¿Qué puedo hacer con la tarifa de 300 MB por 10 euros de Digi?</description>
            <pubDate>Tue Oct 29 21:00:20 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Un padre y su hija han descifrado una comunicación codificada emitida desde Marte. Han hecho falta 13 meses para lograrlo</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/padre-su-hija-han-descifrado-comunicacion-codificada-emitida-marte-han-hecho-falta-13-meses-para-lograrlo</link>
            <description>Un padre y su hija han descifrado una comunicación codificada emitida desde Marte. Han hecho falta 13 meses para lograrlo</description>
            <pubDate>Tue Oct 29 20:51:23 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La firma que construyó el yate de Jeff Bezos tiene una idea para hacer yates aún más grandes: utilizar barcos mercantes</title>
            <link>https://www.xataka.com/transporte/firma-que-construyo-yate-jeff-bezos-tiene-idea-para-hacer-barcos-grandes-utilizar-barcos-mercantes</link>
            <description>La firma que construyó el yate de Jeff Bezos tiene una idea para hacer yates aún más grandes: utilizar barcos mercantes</description>
            <pubDate>Tue Oct 29 20:31:15 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Todo listo para los Premios ADSLZone 2024, cita clave para el sector tecnológico</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/premios-adslzone-2024-gala/</link>
            <description>Todo listo para los Premios ADSLZone 2024, cita clave para el sector tecnológico</description>
            <pubDate>Tue Oct 29 20:30:13 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hace un año descubrimos todo un ecosistema debajo del lecho marino. Ahora conocemos nuevos detalles sobre este</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/hace-ano-descubrimos-todo-ecosistema-debajo-lecho-marino-ahora-conocemos-nuevos-detalles-este</link>
            <description>Hace un año descubrimos todo un ecosistema debajo del lecho marino. Ahora conocemos nuevos detalles sobre este</description>
            <pubDate>Tue Oct 29 20:01:14 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Custom Fan Controller For Otherwise Fanless PCs</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/10/29/custom-fan-controller-for-otherwise-fanless-pcs/</link>
            <description>Custom Fan Controller For Otherwise Fanless PCs</description>
            <pubDate>Tue Oct 29 20:00:29 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: PcComponentes la lía y pone el móvil realme 12x 5G a menos de 150 euros</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/mix/pccomponentes-movil-realme-12x-5g-1024/</link>
            <description>PcComponentes la lía y pone el móvil realme 12x 5G a menos de 150 euros</description>
            <pubDate>Tue Oct 29 20:00:02 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>