<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Una de las tres últimas cabinas de proyección de España languidecía olvidada en Ciudad Real. Hasta ahora</title>
            <link>https://www.xataka.com/cine-y-tv/tres-ultimas-cabinas-proyeccion-espana-languidecia-olvidada-ciudad-real-ahora</link>
            <description>Una de las tres últimas cabinas de proyección de España languidecía olvidada en Ciudad Real. Hasta ahora</description>
            <pubDate>Sun Apr 14 13:31:25 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Nadie sospechaba que el "chuletón del futuro" fuera a ser una sardina, pero estos japoneses están convencidos de ello</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/que-nadie-vio-venir-que-chuleton-futuro-iba-a-ser-sardina-estos-japoneses-estan-convencidos-ello</link>
            <description>Nadie sospechaba que el "chuletón del futuro" fuera a ser una sardina, pero estos japoneses están convencidos de ello</description>
            <pubDate>Sun Apr 14 13:01:26 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: 4.500 millones de años de historia de la Tierra, resumidos en un espectacular vídeo-mapa</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/4-500-millones-anos-historia-tierra-resumidos-espectacular-video-mapa</link>
            <description>4.500 millones de años de historia de la Tierra, resumidos en un espectacular vídeo-mapa</description>
            <pubDate>Sun Apr 14 12:31:25 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubunlog: ClamTk no tendrá nuevas versiones</title>
            <link>https://ubunlog.com/clamtk-no-tendra-nuevas-versiones/</link>
            <description>ClamTk no tendrá nuevas versiones</description>
            <pubDate>Sun Apr 14 12:14:03 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Ajustes ocultos One UI 6 para exprimir batería de tu móvil Samsung evitando que las apps abusen de ella</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/ajustes-ocultos-one-ui-6-para-exprimir-bateria-tu-movil-samsung-evitando-que-apps-abusen-ella</link>
            <description>Ajustes ocultos One UI 6 para exprimir batería de tu móvil Samsung evitando que las apps abusen de ella</description>
            <pubDate>Sun Apr 14 12:01:25 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: El MIT quería comprobar si de verdad ChatGPT mejora nuestra productividad. Los resultados de sus pruebas son muy claros</title>
            <link>https://www.genbeta.com/inteligencia-artificial/mit-queria-comprobar-verdad-chatgpt-mejora-nuestra-productividad-resultados-sus-pruebas-muy-claros-1</link>
            <description>El MIT quería comprobar si de verdad ChatGPT mejora nuestra productividad. Los resultados de sus pruebas son muy claros</description>
            <pubDate>Sun Apr 14 12:01:25 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: ¿Tiene sentido acumular horas de sueño para hacer frente a los días que dormiremos menos? La ciencia parece tener la respuesta</title>
            <link>https://www.vitonica.com/wellness/bancos-sueno-estrategia-para-estar-cansado-cuando-no-puedas-dormir-suficiente</link>
            <description>¿Tiene sentido acumular horas de sueño para hacer frente a los días que dormiremos menos? La ciencia parece tener la respuesta</description>
            <pubDate>Sun Apr 14 12:01:25 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Este botón o mecanismo poco conocido de tu lavadora hará que funcione de forma más eficiente y lave mejor</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/este-boton-mecanismo-poco-conocido-tu-lavadora-hara-que-funcione-forma-eficiente-lave-mejor-1</link>
            <description>Este botón o mecanismo poco conocido de tu lavadora hará que funcione de forma más eficiente y lave mejor</description>
            <pubDate>Sun Apr 14 12:01:25 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Tu Smart TV va lenta? Las mejores soluciones para arreglarlo</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/smart-tv-lenta-soluciones/</link>
            <description>¿Tu Smart TV va lenta? Las mejores soluciones para arreglarlo</description>
            <pubDate>Sun Apr 14 12:00:26 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: De qué hablamos cuando hablamos de inteligencia artificial en electrodomésticos. No es (aún) de ChatGPT</title>
            <link>https://www.xataka.com/otros/que-hablamos-cuando-hablamos-inteligencia-artificial-electrodomesticos-no-chatgpt</link>
            <description>De qué hablamos cuando hablamos de inteligencia artificial en electrodomésticos. No es (aún) de ChatGPT</description>
            <pubDate>Sun Apr 14 11:31:25 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Motorola viene con ganas. En muchos países supera a Xiaomi o Samsung</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/moviles/motorola-contra-samsung-xiaomi/</link>
            <description>Motorola viene con ganas. En muchos países supera a Xiaomi o Samsung</description>
            <pubDate>Sun Apr 14 11:26:32 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>