<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: La venta de Vodafone España es inminente. Nueva revolución en el sector a la vista</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/venta-vodafone-zegona/</link>
            <description>La venta de Vodafone España es inminente. Nueva revolución en el sector a la vista</description>
            <pubDate>Sat Oct 28 21:18:45 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>LiGNUx: Network Analyzer Wireshark alcanza su versión 4.2.0 RC3</title>
            <link>https://lignux.com/network-analyzer-wireshark-alcanza-su-version-4-2-0-rc3/</link>
            <description>Network Analyzer Wireshark alcanza su versión 4.2.0 RC3</description>
            <pubDate>Sat Oct 28 20:50:59 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>LiGNUx: Impulsar su presencia online con herramientas de inteligencia artificial: el kit de herramientas del influencer</title>
            <link>https://lignux.com/impulsar-su-presencia-online-con-herramientas-de-inteligencia-artificial-el-kit-de-herramientas-del-influencer/</link>
            <description>Impulsar su presencia online con herramientas de inteligencia artificial: el kit de herramientas del influencer</description>
            <pubDate>Sat Oct 28 20:47:48 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Así es el menú oculto de tu Smart TV con Android con funciones que no conocías</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/menu-oculto-smart-tv-android/</link>
            <description>Así es el menú oculto de tu Smart TV con Android con funciones que no conocías</description>
            <pubDate>Sat Oct 28 20:01:51 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Brick-Laying Machine Builds Without Mortar</title>
            <link>https://hackaday.com/2023/10/28/brick-laying-machine-builds-without-mortar/</link>
            <description>Brick-Laying Machine Builds Without Mortar</description>
            <pubDate>Sat Oct 28 20:00:01 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Bolt, Uber o Cabify? ¿Cuál es la mejor aplicación para pedir un VTC?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/moviles/bolt-uber-cabify-comparativa-vtc/</link>
            <description>¿Bolt, Uber o Cabify? ¿Cuál es la mejor aplicación para pedir un VTC?</description>
            <pubDate>Sat Oct 28 19:01:07 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>KDE Blog: Bubble Date, una forma original de visualizar la fecha en KDE – Plasmoides de KDE (230)</title>
            <link>https://www.kdeblog.com/bubble-date-una-forma-original-de-visualizar-la-fecha-en-kde-plasmoides-de-kde-230.html</link>
            <description>Bubble Date, una forma original de visualizar la fecha en KDE – Plasmoides de KDE (230)</description>
            <pubDate>Sat Oct 28 18:02:50 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Despídete de forma original con estos stickers de buenas noches de WhatsApp</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/whatsapp/stickers-buenas-noches-whatsapp/</link>
            <description>Despídete de forma original con estos stickers de buenas noches de WhatsApp</description>
            <pubDate>Sat Oct 28 18:01:37 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La loca, loca carrera por construir barcos cada vez más grandes: la capacidad de los cargueros ha crecido un 1.500%</title>
            <link>https://www.xataka.com/transporte/loca-loca-carrera-construir-barcos-cada-vez-grandes-capacidad-cargueros-ha-crecido-1-500</link>
            <description>La loca, loca carrera por construir barcos cada vez más grandes: la capacidad de los cargueros ha crecido un 1.500%</description>
            <pubDate>Sat Oct 28 18:01:33 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Un enchufe inteligente puede hacer que tu WiFi vaya mejor si haces esto</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/wifi/enchufe-inteligente-mejorar-wifi/</link>
            <description>Un enchufe inteligente puede hacer que tu WiFi vaya mejor si haces esto</description>
            <pubDate>Sat Oct 28 17:06:10 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Unos investigadores estaban siguiendo a un atún. De repente descubrieron que estaba en una carretera camino a Birmingham</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/unos-investigadores-estaban-siguiendo-a-atun-repente-descubrieron-que-estaba-carretera-camino-a-birmingham</link>
            <description>Unos investigadores estaban siguiendo a un atún. De repente descubrieron que estaba en una carretera camino a Birmingham</description>
            <pubDate>Sat Oct 28 17:01:33 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>