<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>MuyLinux: AnduinOS es otro Linux al estilo de Windows, con un matiz: la desarrolla un empleado de Microsoft</title>
            <link>https://www.muylinux.com/2025/05/13/anduinos-windows-microsoft/</link>
            <description>AnduinOS es otro Linux al estilo de Windows, con un matiz: la desarrolla un empleado de Microsoft</description>
            <pubDate>Tue May 13 13:45:19 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: iOS 18.5 ya disponible: Correcciones críticas y novedades exclusivas</title>
            <link>https://nksistemas.com/ios-18-5-ya-disponible-correcciones-criticas-y-novedades-exclusivas/</link>
            <description>iOS 18.5 ya disponible: Correcciones críticas y novedades exclusivas</description>
            <pubDate>Tue May 13 13:30:57 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Un un Xiaomi Pad 7 gratis comprando el Xiaomi 15. Así es la nueva oferta de la tienda oficial que durará sólo unas horas</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/xiaomi-pad-7-gratis-comprando-xiaomi-15-asi-nueva-oferta-tienda-oficial-que-durara-solo-unas-horas</link>
            <description>Un un Xiaomi Pad 7 gratis comprando el Xiaomi 15. Así es la nueva oferta de la tienda oficial que durará sólo unas horas</description>
            <pubDate>Tue May 13 13:30:05 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Puedes deducirte lo que pagaste de alquiler en la Renta 2024. Solo hay que rellenar una casilla</title>
            <link>https://www.genbeta.com/paso-a-paso/puedes-deducirte-que-pagaste-alquiler-renta-2024-solo-hay-que-rellenar-casilla</link>
            <description>Puedes deducirte lo que pagaste de alquiler en la Renta 2024. Solo hay que rellenar una casilla</description>
            <pubDate>Tue May 13 13:27:11 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Inkscape 1.4.2 llega con soporte para archivos Vectornator y mejoras en importación</title>
            <link>https://nksistemas.com/inkscape-1-4-2-llega-con-soporte-para-archivos-vectornator-y-mejoras-en-importacion/</link>
            <description>Inkscape 1.4.2 llega con soporte para archivos Vectornator y mejoras en importación</description>
            <pubDate>Tue May 13 13:17:58 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Traefik Proxy 3.4 «Chaource»: Límites de tasa distribuidos y balanceo de carga inteligente</title>
            <link>https://nksistemas.com/traefik-proxy-3-4-chaource-limites-de-tasa-distribuidos-y-balanceo-de-carga-inteligente/</link>
            <description>Traefik Proxy 3.4 «Chaource»: Límites de tasa distribuidos y balanceo de carga inteligente</description>
            <pubDate>Tue May 13 13:16:57 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Si tú también estás enganchado a vídeos de comida extremos, no estás solo: el "gastrocringe" se está adueñando de la red</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/tu-tambien-estas-enganchado-a-videos-comida-extremos-no-estas-solo-gastrocringe-se-esta-aduenando-red</link>
            <description>Si tú también estás enganchado a vídeos de comida extremos, no estás solo: el "gastrocringe" se está adueñando de la red</description>
            <pubDate>Tue May 13 13:16:04 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Prime Video acaba de anunciar algo que nadie imaginaba sobre su serie estrella</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/prime-video-anunciar-serie-estrella-tercera-temporada/</link>
            <description>Prime Video acaba de anunciar algo que nadie imaginaba sobre su serie estrella</description>
            <pubDate>Tue May 13 13:00:49 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Una controvertida comunidad hippie quería un lugar remoto en el que celebrar su fiesta lunar. Y ha escogido Huesca</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/hace-decadas-exodo-rural-vacio-pueblo-aragon-ahora-comunidad-arcoiris-ha-decidido-instalarse-alli</link>
            <description>Una controvertida comunidad hippie quería un lugar remoto en el que celebrar su fiesta lunar. Y ha escogido Huesca</description>
            <pubDate>Tue May 13 13:00:04 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Por fin alguien hace algo por nosotros: estas 3 medidas acabarán con las llamadas de spam que nos amargan el día</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/3-medidas-acabaran-llamadas-spam/</link>
            <description>Por fin alguien hace algo por nosotros: estas 3 medidas acabarán con las llamadas de spam que nos amargan el día</description>
            <pubDate>Tue May 13 12:45:47 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Google enfrenta en Europa demandas por más de 12.000 millones de euros. Comparadores de precios lo acusan de robarles clientes</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/google-enfrenta-europa-demandas-12-000-millones-euros-comparadores-precios-acusan-robarles-clientes</link>
            <description>Google enfrenta en Europa demandas por más de 12.000 millones de euros. Comparadores de precios lo acusan de robarles clientes</description>
            <pubDate>Tue May 13 12:44:08 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>