<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Wake-Up Robot Does It Gently</title>
            <link>https://hackaday.com/2021/12/03/wake-up-robot-does-it-gently/</link>
            <description>Wake-Up Robot Does It Gently</description>
            <pubDate>Sat Dec  4 06:00:25 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Warning: Yet Another Zoho ManageEngine Product Found Under Active Attacks</title>
            <link>https://thehackernews.com/2021/12/warning-yet-another-zoho-manageengine.html</link>
            <description>Warning: Yet Another Zoho ManageEngine Product Found Under Active Attacks</description>
            <pubDate>Sat Dec  4 05:09:04 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Researches Detail 17 Malicious Frameworks Used to Attack Air-Gapped Networks</title>
            <link>https://thehackernews.com/2021/12/researches-detail-17-malicious.html</link>
            <description>Researches Detail 17 Malicious Frameworks Used to Attack Air-Gapped Networks</description>
            <pubDate>Sat Dec  4 04:48:22 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: New Malvertising Campaigns Spreading Backdoors, Malicious Chrome Extensions</title>
            <link>https://thehackernews.com/2021/12/new-malvertising-campaigns-spreading.html</link>
            <description>New Malvertising Campaigns Spreading Backdoors, Malicious Chrome Extensions</description>
            <pubDate>Sat Dec  4 04:47:08 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Desde Linux: Pinta: ¿Qué hay de nuevo sobre esta App libre de edición de imágenes?</title>
            <link>https://blog.desdelinux.net/pinta-nuevo-app-libre-edicion-imagenes/</link>
            <description>Pinta: ¿Qué hay de nuevo sobre esta App libre de edición de imágenes?</description>
            <pubDate>Sat Dec  4 04:30:49 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Is It Finally Time for Christmas Decorations?</title>
            <link>https://hackaday.com/2021/12/03/is-it-finally-time-for-christmas-decorations/</link>
            <description>Is It Finally Time for Christmas Decorations?</description>
            <pubDate>Sat Dec  4 03:00:08 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Paper Plate Surround Sound System</title>
            <link>https://hackaday.com/2021/12/03/paper-plate-surround-sound-system/</link>
            <description>Paper Plate Surround Sound System</description>
            <pubDate>Sat Dec  4 00:00:18 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Tan pequeño como Marte pero más denso que la Tierra: hemos descubierto un planeta casi hecho completamente de hierro</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/pequeno-como-marte-denso-que-tierra-hemos-descubierto-planeta-casi-hecho-completamente-hierro</link>
            <description>Tan pequeño como Marte pero más denso que la Tierra: hemos descubierto un planeta casi hecho completamente de hierro</description>
            <pubDate>Fri Dec  3 22:00:32 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubunlog: GNOME Software mejora el soporte para paquetes Flatpak y otras mejoras de esta semana</title>
            <link>https://ubunlog.com/gnome-software-mejora-el-soporte-para-paquetes-flatpak-y-otras-mejoras-de-esta-semana/</link>
            <description>GNOME Software mejora el soporte para paquetes Flatpak y otras mejoras de esta semana</description>
            <pubDate>Fri Dec  3 21:19:11 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Printed Sewing Machine Parts Extend Singer’s Range</title>
            <link>https://hackaday.com/2021/12/03/print-sewing-machine-parts-extend-singers-range/</link>
            <description>Printed Sewing Machine Parts Extend Singer’s Range</description>
            <pubDate>Fri Dec  3 21:00:56 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Google desvela nuevos detalles sobre Starline: videollamadas que (casi) permiten tocar al interlocutor</title>
            <link>https://www.xataka.com/xataka/google-desvela-nuevos-detalles-starline-videollamadas-que-casi-permiten-tocar-al-interlocutor</link>
            <description>Google desvela nuevos detalles sobre Starline: videollamadas que (casi) permiten tocar al interlocutor</description>
            <pubDate>Fri Dec  3 21:00:29 2021</pubDate>
            </item></channel>
</rss>