<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Ambilight en cualquier tele: iluminación LED sincronizada con el nuevo dispositivo de Lytmi compatible con HDMI 2.1 y 4K a 120 Hz</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/centro-multimedia/lytmi-fantasy-3-tv-backlight-kit-caracteristicas-ficha-tecnica-preci</link>
            <description>Ambilight en cualquier tele: iluminación LED sincronizada con el nuevo dispositivo de Lytmi compatible con HDMI 2.1 y 4K a 120 Hz</description>
            <pubDate>Mon Mar 27 13:56:15 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: La primavera los precios altera: las mejores ofertas en móviles Xiaomi</title>
            <link>https://www.adslzone.net/reportajes/temas/mejores-ofertas-primavera-2023-moviles-xiaomi/</link>
            <description>La primavera los precios altera: las mejores ofertas en móviles Xiaomi</description>
            <pubDate>Mon Mar 27 13:30:04 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Sonos Era 300, análisis: el puñetazo en la mesa que mete a Sonos en la primera división del audio doméstico</title>
            <link>https://www.xataka.com/analisis/sonos-era-300-analisis-caracteristicas-precio-especificaciones</link>
            <description>Sonos Era 300, análisis: el puñetazo en la mesa que mete a Sonos en la primera división del audio doméstico</description>
            <pubDate>Mon Mar 27 13:06:43 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: No necesitas ITV para tu patinete eléctrico, pero sí este certificado especial</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/no-necesitas-itv-patinete-electrico-si-certificado-especial/</link>
            <description>No necesitas ITV para tu patinete eléctrico, pero sí este certificado especial</description>
            <pubDate>Mon Mar 27 13:00:09 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Sonos Era 100, análisis: hay más vida (y muy interesante) lejos de Apple y Amazon</title>
            <link>https://www.xataka.com/perifericos/sonos-era-100-analisis-caracteristicas-precio-especificaciones</link>
            <description>Sonos Era 100, análisis: hay más vida (y muy interesante) lejos de Apple y Amazon</description>
            <pubDate>Mon Mar 27 13:00:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: ¿Cómo montar sistemas de archivos remotos a través de SSH?</title>
            <link>https://nksistemas.com/como-montar-sistemas-de-archivos-remotos-a-traves-de-ssh/</link>
            <description>¿Cómo montar sistemas de archivos remotos a través de SSH?</description>
            <pubDate>Mon Mar 27 12:59:52 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Magnet: La Kings League ha metido a 92.000 personas en el Camp Nou. No son buenas noticias para el fútbol tradicional</title>
            <link>https://magnet.xataka.com/que-pasa-cuando/kings-league-ha-metido-a-92-000-personas-camp-nou-no-buenas-noticias-para-futbol-tradicional</link>
            <description>La Kings League ha metido a 92.000 personas en el Camp Nou. No son buenas noticias para el fútbol tradicional</description>
            <pubDate>Mon Mar 27 12:55:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: "No se salva ni un cultivo": España está a punto de descubrir en sus carnes los efectos de la escasez de agua</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/no-se-salva-cultivo-espana-esta-a-punto-descubrir-sus-carnes-efectos-escasez-agua</link>
            <description>"No se salva ni un cultivo": España está a punto de descubrir en sus carnes los efectos de la escasez de agua</description>
            <pubDate>Mon Mar 27 12:30:43 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux en español: SUSE designa nuevo CEO: Dirk-Peter van Leeuwen, todo un veterano de Red Hat</title>
            <link>https://www.xn--linuxenespaol-skb.com/noticias/suse-designa-nuevo-ceo-dirk-peter-van-leeuwen-todo-un-veterano-de-red-hat/</link>
            <description>SUSE designa nuevo CEO: Dirk-Peter van Leeuwen, todo un veterano de Red Hat</description>
            <pubDate>Mon Mar 27 12:02:08 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: La trampa de la fibra óptica ultrarrápida: estás pagando por algo que no necesitas</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/redes/trampa-fibra-optica-ultrarrapida/</link>
            <description>La trampa de la fibra óptica ultrarrápida: estás pagando por algo que no necesitas</description>
            <pubDate>Mon Mar 27 12:01:05 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Único en su especie, de almacenamiento astronómico y más caro que un coche: el disco duro de 53.000 euros</title>
            <link>https://www.xataka.com/componentes/este-alucinante-cluster-unidades-ssd-permite-contar-336-tb-datos-precio-igualmente-astronomico</link>
            <description>Único en su especie, de almacenamiento astronómico y más caro que un coche: el disco duro de 53.000 euros</description>
            <pubDate>Mon Mar 27 12:00:42 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>