<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Así es Air-One, el primer aeropuerto para taxis voladores: se desarrolló en 15 meses y su creador ya planea 200 terminales en todo el mundo</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/asi-air-one-primer-aeropuerto-disenado-para-taxis-voladores-se-desarrollo-15-meses-su-creador-planea-200-terminales-todo-mundo</link>
            <description>Así es Air-One, el primer aeropuerto para taxis voladores: se desarrolló en 15 meses y su creador ya planea 200 terminales en todo el mundo</description>
            <pubDate>Sat Apr 30 13:30:36 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: Libre, gratis o de pago ¿Qué herramientas de desarrollo web elegir?</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/libre-gratis-o-de-pago-que-herramientas-de-desarrollo-web-elegir.html</link>
            <description>Libre, gratis o de pago ¿Qué herramientas de desarrollo web elegir?</description>
            <pubDate>Sat Apr 30 13:16:00 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Regalar tecnología en la comunión: 49 ideas para acertar desde 15 euros en función de gustos y presupuesto</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/regalar-tecnologia-comunion-49-ideas-para-acertar-15-euros-funcion-gustos-presupuesto</link>
            <description>Regalar tecnología en la comunión: 49 ideas para acertar desde 15 euros en función de gustos y presupuesto</description>
            <pubDate>Sat Apr 30 13:00:37 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Qué operadora garantiza la mejor cobertura?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/que-operadora-garantiza-mejor-cobertura/</link>
            <description>¿Qué operadora garantiza la mejor cobertura?</description>
            <pubDate>Sat Apr 30 12:00:49 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Magnet: Mapas honestos: así serían los planos de metro de 17 grandes ciudades si fueran fieles a la geografía</title>
            <link>https://magnet.xataka.com/un-mundo-fascinante/mapas-honestos-asi-serian-planos-metro-17-grandes-ciudades-fueran-fieles-a-geografia</link>
            <description>Mapas honestos: así serían los planos de metro de 17 grandes ciudades si fueran fieles a la geografía</description>
            <pubDate>Sat Apr 30 12:00:35 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La NASA al fin tiene su mochila para que los humanos exploren el remoto Polo Sur de la Luna: KNaCK</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/nasa-al-fin-tiene-su-mochila-humanos-exploren-remoto-polo-sur-luna-knack</link>
            <description>La NASA al fin tiene su mochila para que los humanos exploren el remoto Polo Sur de la Luna: KNaCK</description>
            <pubDate>Sat Apr 30 12:00:34 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Tomates Asesinos: Embark va por mal camino</title>
            <link>https://tomatesasesinos.com/2022/04/30/embark-va-por-mal-camino/</link>
            <description>Embark va por mal camino</description>
            <pubDate>Sat Apr 30 11:58:16 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Ocultar red WiFi en tu router: ¿es seguro o mejor mostrarla?</title>
            <link>https://www.redeszone.net/tutoriales/redes-wifi/ocultar-red-wifi-router/</link>
            <description>Ocultar red WiFi en tu router: ¿es seguro o mejor mostrarla?</description>
            <pubDate>Sat Apr 30 11:06:49 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Training Doppler Radar With Smart Watch IMUs Data For Activity Recognition</title>
            <link>https://hackaday.com/2022/04/30/training-doppler-radar-with-smart-watch-imus-data-for-activity-recognition/</link>
            <description>Training Doppler Radar With Smart Watch IMUs Data For Activity Recognition</description>
            <pubDate>Sat Apr 30 11:00:49 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: De Il Cavallino al Purosangre: la historia de Ferrari es un eterno conflicto entre tradición y modernidad</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/il-cavallino-al-purosangre-historia-ferrari-su-dificil-lucha-no-traicionarse</link>
            <description>De Il Cavallino al Purosangre: la historia de Ferrari es un eterno conflicto entre tradición y modernidad</description>
            <pubDate>Sat Apr 30 11:00:34 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: GNOME 42.1 llega con las primeras correcciones para el escritorio que usa Ubuntu 22.04, entre otros</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/gnome-42-1-llega-con-las-primeras-correcciones-para-el-escritorio-que-usa-ubuntu-22-04-entre-otros.html</link>
            <description>GNOME 42.1 llega con las primeras correcciones para el escritorio que usa Ubuntu 22.04, entre otros</description>
            <pubDate>Sat Apr 30 11:00:23 2022</pubDate>
            </item></channel>
</rss>