<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: No quería la televisión de Movistar: este es el mejor combinado de fibra y móvil que he encontrado sin contratarla</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/movistar-combinado-fibra-movil-sin-television/</link>
            <description>No quería la televisión de Movistar: este es el mejor combinado de fibra y móvil que he encontrado sin contratarla</description>
            <pubDate>Wed Dec 25 21:00:09 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: When It Comes To DOS, Don’t Forget DR-DOS.</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/12/25/when-it-comes-to-dos-dont-forget-dr-dos/</link>
            <description>When It Comes To DOS, Don’t Forget DR-DOS.</description>
            <pubDate>Wed Dec 25 21:00:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: No despidas la Navidad sin saber estos 3 ajustes para adornar tu iPhone con motivos navideños</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/moviles/navidad-3-ajustes-adornar-iphone/</link>
            <description>No despidas la Navidad sin saber estos 3 ajustes para adornar tu iPhone con motivos navideños</description>
            <pubDate>Wed Dec 25 20:00:43 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Autopista al hidrógeno: una empresa escocesa ha creado unas boyas que conducen a la recarga en alta mar</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/autopista-al-hidrogeno-empresa-escocesa-ha-creado-unas-boyas-que-conducen-a-recarga-alta-mar</link>
            <description>Autopista al hidrógeno: una empresa escocesa ha creado unas boyas que conducen a la recarga en alta mar</description>
            <pubDate>Wed Dec 25 19:01:34 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Esta forma de diseñar las rutinas de entrenamiento está obsoleta para ganar masa muscular</title>
            <link>https://www.vitonica.com/entrenamiento/esta-forma-disenar-rutinas-entrenamiento-esta-obsoleta-para-ganar-masa-muscular</link>
            <description>Esta forma de diseñar las rutinas de entrenamiento está obsoleta para ganar masa muscular</description>
            <pubDate>Wed Dec 25 19:01:34 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Así compruebo el precio de cualquier producto antes de comprarlo para asegurarme siempre el mejor precio</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/como-funciona-asesor-precios-ocu/</link>
            <description>Así compruebo el precio de cualquier producto antes de comprarlo para asegurarme siempre el mejor precio</description>
            <pubDate>Wed Dec 25 19:00:01 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: El Wi-Fi aparece y desaparece, pero solo en el móvil: ¿por qué ocurre esto?</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/wifi/wifi-aparece-desaparece-movil/</link>
            <description>El Wi-Fi aparece y desaparece, pero solo en el móvil: ¿por qué ocurre esto?</description>
            <pubDate>Wed Dec 25 18:06:55 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En YouTube hay millones de vídeos con nombres "IMG_XXXX". Alguien los ha rescatado y es un museo de la cotidianidad</title>
            <link>https://www.xataka.com/streaming/youtube-hay-millones-videos-nombres-img-xxxx-alguien-ha-rescatado-algo-maravilloso</link>
            <description>En YouTube hay millones de vídeos con nombres "IMG_XXXX". Alguien los ha rescatado y es un museo de la cotidianidad</description>
            <pubDate>Wed Dec 25 18:01:30 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Esperanto: The Language That Hoped to Unite the World</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/12/25/esperanto-the-language-that-hoped-to-unite-the-world/</link>
            <description>Esperanto: The Language That Hoped to Unite the World</description>
            <pubDate>Wed Dec 25 18:00:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los verdaderos dueños de Apple no son Tim Cook ni ningún otro directivo. Son tres gigantes que ni siquiera quieren serlo</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/verdaderos-duenos-apple-no-tim-cook-ningun-otro-directivo-tres-gigantes-que-siquiera-quieren-serlo</link>
            <description>Los verdaderos dueños de Apple no son Tim Cook ni ningún otro directivo. Son tres gigantes que ni siquiera quieren serlo</description>
            <pubDate>Wed Dec 25 17:01:35 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Las zapatillas Salomon impermeables perfectas para realizar senderismo en todo tipo de terreno, tienen rebaja en Decathlon</title>
            <link>https://www.vitonica.com/equipamiento/zapatillas-salomon-impermeables-perfectas-para-realizar-senderismo-todo-tipo-terreno-tienen-rebaja-decathlon</link>
            <description>Las zapatillas Salomon impermeables perfectas para realizar senderismo en todo tipo de terreno, tienen rebaja en Decathlon</description>
            <pubDate>Wed Dec 25 17:01:34 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>