<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: Amazon está de rebajas por el Black Friday: este POCO con 5G y mucha batería hunde su precio</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/amazon/movil-poco-x5-pro-1123/</link>
            <description>Amazon está de rebajas por el Black Friday: este POCO con 5G y mucha batería hunde su precio</description>
            <pubDate>Fri Nov 24 14:33:28 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El Niño iba a tener esta vez consecuencias mundiales. Y el primero en sufrirlo está siendo el Canal de Panamá</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/nino-iba-a-tener-esta-vez-consecuencias-mundiales-primero-sufrirlo-esta-siendo-canal-panama</link>
            <description>El Niño iba a tener esta vez consecuencias mundiales. Y el primero en sufrirlo está siendo el Canal de Panamá</description>
            <pubDate>Fri Nov 24 14:02:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: La oferta estrella del Black Friday para tu cocina: a precio mínimo el Monsieur Cuisine, “la Thermomix de LIDL”</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/mix/lidl-robot-cocina-monsieur-cuisine-black-friday-1123/</link>
            <description>La oferta estrella del Black Friday para tu cocina: a precio mínimo el Monsieur Cuisine, “la Thermomix de LIDL”</description>
            <pubDate>Fri Nov 24 14:00:22 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Una furgoneta enana y solar sería perfecta para Europa. Sus creadores quieren triunfar en el país más improbable: EEUU</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/furgoneta-enana-solar-seria-perfecta-para-europa-sus-creadores-quieren-triunfar-pais-improbable-eeuu</link>
            <description>Una furgoneta enana y solar sería perfecta para Europa. Sus creadores quieren triunfar en el país más improbable: EEUU</description>
            <pubDate>Fri Nov 24 13:41:58 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Sony desploma en MediaMarkt el precio de estos auriculares premium por el Black Friday</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/mix/mediamarkt-auriculares-sony-wh-1000xm4/</link>
            <description>Sony desploma en MediaMarkt el precio de estos auriculares premium por el Black Friday</description>
            <pubDate>Fri Nov 24 13:31:03 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Hay un gusano creado por hackers rusos para espiar a Ucrania que se está propagando sin control por todo el mundo</title>
            <link>https://www.genbeta.com/seguridad/hay-gusano-creado-hackers-rusos-para-espiar-a-ucrania-que-se-esta-propagando-control-todo-mundo</link>
            <description>Hay un gusano creado por hackers rusos para espiar a Ucrania que se está propagando sin control por todo el mundo</description>
            <pubDate>Fri Nov 24 13:23:05 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: China se está abriendo paso a empujones en un mercado en el que ni estaba ni se la esperaba: el de la alta fidelidad</title>
            <link>https://www.xataka.com/audio/china-se-esta-abriendo-paso-a-empujones-mercado-que-estaba-se-esperaba-alta-fidelidad-1</link>
            <description>China se está abriendo paso a empujones en un mercado en el que ni estaba ni se la esperaba: el de la alta fidelidad</description>
            <pubDate>Fri Nov 24 13:21:58 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hace dos años un rayo cósmico impactó contra la Tierra. Todavía nadie sabe de dónde vino</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/hace-dos-anos-rayo-cosmico-impacto-tierra-todavia-nadie-sabe-donde-vino</link>
            <description>Hace dos años un rayo cósmico impactó contra la Tierra. Todavía nadie sabe de dónde vino</description>
            <pubDate>Fri Nov 24 13:01:59 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: La forma en la que comes importa: así es cómo debes alimentarte si quieres perder peso</title>
            <link>https://www.vitonica.com/dietas/forma-que-comes-importa-asi-como-debes-alimentarte-quieres-perder-peso</link>
            <description>La forma en la que comes importa: así es cómo debes alimentarte si quieres perder peso</description>
            <pubDate>Fri Nov 24 13:01:59 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Un aficionado graba un vídeo de algo estrellándose en Júpiter</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/ciencia/aficionado-graba-video-algo-estrellandose-jupiter/</link>
            <description>Un aficionado graba un vídeo de algo estrellándose en Júpiter</description>
            <pubDate>Fri Nov 24 13:00:38 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Cómo evitar que tu cuenta de Google sea borrada por inactividad el 1 de diciembre</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/como-evitar-que-tu-cuenta-google-sea-borrada-inactividad-1-diciembre</link>
            <description>Cómo evitar que tu cuenta de Google sea borrada por inactividad el 1 de diciembre</description>
            <pubDate>Fri Nov 24 12:58:31 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>