<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Genbeta: Las Big Tech están una IA externa para programar. El motivo: supera constantemente a las suyas</title>
            <link>https://www.genbeta.com/inteligencia-artificial/big-tech-estan-ia-externa-para-programar-motivo-supera-constantemente-a-suyas</link>
            <description>Las Big Tech están una IA externa para programar. El motivo: supera constantemente a las suyas</description>
            <pubDate>Tue Jun 17 21:39:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Make: DIY Projects and Ideas for Makers: FAB25: The Global FabLab Gathering Comes to Central Europe</title>
            <link>https://makezine.com/article/maker-news/fab25-the-global-fablab-gathering-comes-to-central-europe/</link>
            <description>FAB25: The Global FabLab Gathering Comes to Central Europe</description>
            <pubDate>Tue Jun 17 21:11:27 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>EsGeeks: ¿Cómo Saber Quién Filtró tu Correo Electrónico? Un Método Sencillo y Efectivo</title>
            <link>https://esgeeks.com/quien-filtro-correo-electronico-truco/</link>
            <description>¿Cómo Saber Quién Filtró tu Correo Electrónico? Un Método Sencillo y Efectivo</description>
            <pubDate>Tue Jun 17 20:56:14 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Make: DIY Projects and Ideas for Makers: makeITcircular 2025 Is Open: Calling All Real-World Circular Economy Projects!</title>
            <link>https://makezine.com/article/maker-news/makeitcircular-2025-is-open-calling-all-real-world-circular-economy-projects/</link>
            <description>makeITcircular 2025 Is Open: Calling All Real-World Circular Economy Projects!</description>
            <pubDate>Tue Jun 17 20:17:47 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: He comparado todas las ofertas de roaming y lo tengo claro: este verano, compro una eSIM para viajar</title>
            <link>https://www.adslzone.net/esim/al-dia/ventajas-esim-roaming-viajar-0625/</link>
            <description>He comparado todas las ofertas de roaming y lo tengo claro: este verano, compro una eSIM para viajar</description>
            <pubDate>Tue Jun 17 20:03:23 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: The Most Trustworthy USB-C Cable is DIY</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/06/17/the-most-trustworthy-usb-c-cable-is-diy/</link>
            <description>The Most Trustworthy USB-C Cable is DIY</description>
            <pubDate>Tue Jun 17 20:00:10 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Desde Linux: Top nuevas Distros *Linux / *BSD a ser reconocidas en 2025: Parte 06</title>
            <link>https://blog.desdelinux.net/top-nuevas-distros-gnu-linux-2025-06/</link>
            <description>Top nuevas Distros *Linux / *BSD a ser reconocidas en 2025: Parte 06</description>
            <pubDate>Tue Jun 17 19:55:28 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hay nueva Xbox en el horizonte. Microsoft confirma que trabaja en hardware de nueva generación y deja un adelanto clave</title>
            <link>https://www.xataka.com/videojuegos/hay-nueva-xbox-horizonte-microsoft-confirma-que-trabaja-hardware-nueva-generacion-deja-adelanto-clave</link>
            <description>Hay nueva Xbox en el horizonte. Microsoft confirma que trabaja en hardware de nueva generación y deja un adelanto clave</description>
            <pubDate>Tue Jun 17 19:43:41 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Prime Video trae de regreso a Jake Gyllenhaal con el estreno de un thriller que romperá récords</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/prime-video-regreso-jake-gyllenhaal-estreno-thriller/</link>
            <description>Prime Video trae de regreso a Jake Gyllenhaal con el estreno de un thriller que romperá récords</description>
            <pubDate>Tue Jun 17 19:33:26 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Una sentencia obliga al Principado de Asturias a pagarle las gafas a un empleado público. Solo es la primera de muchas</title>
            <link>https://www.xataka.com/legislacion-y-derechos/sentencia-obliga-al-principado-asturias-a-pagarle-gafas-a-empleado-publico-solo-primera-muchas</link>
            <description>Una sentencia obliga al Principado de Asturias a pagarle las gafas a un empleado público. Solo es la primera de muchas</description>
            <pubDate>Tue Jun 17 19:31:07 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Google Chrome Zero-Day CVE-2025-2783 Exploited by TaxOff to Deploy Trinper Backdoor</title>
            <link>https://thehackernews.com/2025/06/google-chrome-zero-day-cve-2025-2783.html</link>
            <description>Google Chrome Zero-Day CVE-2025-2783 Exploited by TaxOff to Deploy Trinper Backdoor</description>
            <pubDate>Tue Jun 17 19:16:00 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>