<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>It&#x27;s FOSS: Linux Apps Without Distro Lock-In? Explore This Lesser Known Snap and Flatpak Alternative</title>
            <link>https://itsfoss.com/pkgforge/</link>
            <description>Linux Apps Without Distro Lock-In? Explore This Lesser Known Snap and Flatpak Alternative</description>
            <pubDate>Sun Dec 21 06:44:15 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Noticias de Linux y tecnología - LinuxParty: 🔋 De pasta térmica a batería de emergencia: investigadores chinos logran 90 Wh/kg con un material sorprendente</title>
            <link>https://www.linuxparty.es/85-energia/12615-%F0%9F%94%8B-de-pasta-t%C3%A9rmica-a-bater%C3%ADa-de-emergencia-investigadores-chinos-logran-90-wh-kg-con-un-material-sorprendente.html</link>
            <description>🔋 De pasta térmica a batería de emergencia: investigadores chinos logran 90 Wh/kg con un material sorprendente</description>
            <pubDate>Sun Dec 21 06:30:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: A Tiny Reflecting Telescope For Portable Astronomy</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/12/20/a-tiny-reflecting-telescope-for-portable-astronomy/</link>
            <description>A Tiny Reflecting Telescope For Portable Astronomy</description>
            <pubDate>Sun Dec 21 06:00:40 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Hardware libre: Cómo montar un negocio de comercio electrónico con una impresora 3D desde cero</title>
            <link>https://www.hwlibre.com/como-montar-un-negocio-de-comercio-electronico-con-una-impresora-3d-desde-cero/</link>
            <description>Cómo montar un negocio de comercio electrónico con una impresora 3D desde cero</description>
            <pubDate>Sun Dec 21 05:12:27 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: ¿Las cestas de Navidad tributan en España? Así puede afectar a la nómina este regalo de tu empresa</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/fintech/cestas-navidad-tributan-afectan-nomina-regalo/</link>
            <description>¿Las cestas de Navidad tributan en España? Así puede afectar a la nómina este regalo de tu empresa</description>
            <pubDate>Sun Dec 21 04:59:24 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Iranian Infy APT Resurfaces with New Malware Activity After Years of Silence</title>
            <link>https://thehackernews.com/2025/12/iranian-infy-apt-resurfaces-with-new.html</link>
            <description>Iranian Infy APT Resurfaces with New Malware Activity After Years of Silence</description>
            <pubDate>Sun Dec 21 04:22:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>It&#x27;s FOSS: jdSystemMonitor: More Than Your Regular System Monitor on Linux</title>
            <link>https://itsfoss.com/jdsystemmonitor/</link>
            <description>jdSystemMonitor: More Than Your Regular System Monitor on Linux</description>
            <pubDate>Sun Dec 21 04:20:22 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Building a Multi-Channel Pipette for Parallel Experimentation</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/12/20/building-a-multi-channel-pipette-for-parallel-experimentation/</link>
            <description>Building a Multi-Channel Pipette for Parallel Experimentation</description>
            <pubDate>Sun Dec 21 03:00:56 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Hardware Store Marauder’s Map is Clarkian Magic</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/12/20/hardware-store-marauders-map-is-clarkian-magic/</link>
            <description>Hardware Store Marauder’s Map is Clarkian Magic</description>
            <pubDate>Sun Dec 21 00:00:14 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>hackplayers: EntraGoat: el laboratorio de seguridad para aprender ataques reales en Microsoft Entra ID</title>
            <link>https://www.hackplayers.com/2025/12/entragoat-el-laboratorio-de-seguridad.html</link>
            <description>EntraGoat: el laboratorio de seguridad para aprender ataques reales en Microsoft Entra ID</description>
            <pubDate>Sat Dec 20 23:37:58 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>hackplayers: TokenFlare y la nueva generación de AiTM serverless: cuando el phishing se convierte en infraestructura</title>
            <link>https://www.hackplayers.com/2025/12/tokenflare-y-la-nueva-generacion-de-AiTM.html</link>
            <description>TokenFlare y la nueva generación de AiTM serverless: cuando el phishing se convierte en infraestructura</description>
            <pubDate>Sat Dec 20 23:17:08 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>