<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>EsGeeks: Ciberataques con IA: El Primer Ataque Autónomo con Claude AI</title>
            <link>https://esgeeks.com/ciberataques-con-ia-autonomo-claude/</link>
            <description>Ciberataques con IA: El Primer Ataque Autónomo con Claude AI</description>
            <pubDate>Mon Nov 17 14:35:21 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: El frío invernal más helado llega a España: nevadas y una caída extrema en los termómetros</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/ciencia/frio-invernal-helado-espana-nevadas-caida-termometros/</link>
            <description>El frío invernal más helado llega a España: nevadas y una caída extrema en los termómetros</description>
            <pubDate>Mon Nov 17 14:33:43 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El "padrino de la IA" cree que los LLM de IA son un callejón sin salida. Meta lo ha convertido en un científico florero</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/padrino-ia-cree-que-llm-ia-callejon-salida-meta-ha-convertido-cientifico-florero</link>
            <description>El "padrino de la IA" cree que los LLM de IA son un callejón sin salida. Meta lo ha convertido en un científico florero</description>
            <pubDate>Mon Nov 17 14:31:06 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Las mejores ofertas en Amazon (antes del Black Friday) hoy, 17 de noviembre: teles, tablets y móviles con más del 60% de descuento</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/mejores-ofertas-amazon-antes-black-friday-hoy-17-noviembre-teles-tablets-moviles-60-descuento</link>
            <description>Las mejores ofertas en Amazon (antes del Black Friday) hoy, 17 de noviembre: teles, tablets y móviles con más del 60% de descuento</description>
            <pubDate>Mon Nov 17 14:15:06 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Se acaba el tiempo: estas son las mejores ofertas de Xiaomi en el Pre Black Friday en sus últimas 48 horas</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/mix/tienda-oficial-bazar-xiaomi-pre-black-friday/</link>
            <description>Se acaba el tiempo: estas son las mejores ofertas de Xiaomi en el Pre Black Friday en sus últimas 48 horas</description>
            <pubDate>Mon Nov 17 14:01:50 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: "El síndrome de 'burnout' no existe, es un concepto erróneo", una CEO, polémica en redes sociales por criticar a la gente agotada</title>
            <link>https://www.genbeta.com/laboral/sindrome-burnout-no-existe-concepto-erroneo-ceo-polemica-redes-sociales-criticar-a-gente-agotada</link>
            <description>"El síndrome de 'burnout' no existe, es un concepto erróneo", una CEO, polémica en redes sociales por criticar a la gente agotada</description>
            <pubDate>Mon Nov 17 14:01:06 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En España cada vez más padres van con sus hijos a quejarse a la universidad. En Tokio tienen a los "padres monstruo"</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/tokio-profesores-estan-sufriendo-sobrecarga-trabajo-estres-hay-sospechoso-claro-padres-monstruo</link>
            <description>En España cada vez más padres van con sus hijos a quejarse a la universidad. En Tokio tienen a los "padres monstruo"</description>
            <pubDate>Mon Nov 17 14:01:06 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Carrefour tiene a mitad de precio este convector: ideal para sobrevivir a la próxima ola de frío en casa</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/carrefour-tiene-a-mitad-precio-este-convector-ideal-para-sobrevivir-a-proxima-ola-frio-casa</link>
            <description>Carrefour tiene a mitad de precio este convector: ideal para sobrevivir a la próxima ola de frío en casa</description>
            <pubDate>Mon Nov 17 14:01:06 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>EsGeeks: Edimakor: La Mejor Herramienta de IA para Crear Video en Tu Black Friday 2025</title>
            <link>https://esgeeks.com/edimakor-black-friday-2025/</link>
            <description>Edimakor: La Mejor Herramienta de IA para Crear Video en Tu Black Friday 2025</description>
            <pubDate>Mon Nov 17 13:49:40 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Telefónica comunica a los sindicatos un ERE que afectará a siete filiales</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/telefonica-anuncia-ere-espana-siete-filiales/</link>
            <description>Telefónica comunica a los sindicatos un ERE que afectará a siete filiales</description>
            <pubDate>Mon Nov 17 13:33:44 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: "Tenemos que mejorar la experiencia": el presidente de Windows recibió tantas críticas tras anunciar más IA que ha reconocido errores</title>
            <link>https://www.genbeta.com/windows/tenemos-que-mejorar-experiencia-presidente-windows-recibio-tantas-criticas-anunciar-ia-que-ha-reconocido-errores</link>
            <description>"Tenemos que mejorar la experiencia": el presidente de Windows recibió tantas críticas tras anunciar más IA que ha reconocido errores</description>
            <pubDate>Mon Nov 17 13:30:09 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>