<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Genbeta: Un simple tuit sobre una criptomoneda puede hacer caer al presidente argentino. Y el creador de Ethereum añade una nueva acusación</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/simple-tuit-criptomoneda-puede-hacer-caer-al-presidente-argentino-creador-ethereum-anade-nueva-acusacion</link>
            <description>Un simple tuit sobre una criptomoneda puede hacer caer al presidente argentino. Y el creador de Ethereum añade una nueva acusación</description>
            <pubDate>Mon Feb 17 14:59:22 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Se inauguró en 2014 como toda una proeza de la energía termosolar. Ahora cierra y será recordada por incendiar a los pájaros</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/iluminacion-y-energia/se-inauguro-2014-como-toda-proeza-energia-termosolar-ahora-cierra-sera-recordada-incendiar-a-pajaros</link>
            <description>Se inauguró en 2014 como toda una proeza de la energía termosolar. Ahora cierra y será recordada por incendiar a los pájaros</description>
            <pubDate>Mon Feb 17 14:58:42 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>It's FOSS: CrowView Note: Turning Raspberry Pi into a Laptop, Sort of</title>
            <link>https://itsfoss.com/crowview-note-review/</link>
            <description>CrowView Note: Turning Raspberry Pi into a Laptop, Sort of</description>
            <pubDate>Mon Feb 17 14:55:19 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La nueva Semana Web llega a MediaMarkt cargada de ofertas en móviles, televisores, videojuegos y mucho más</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/nueva-semana-web-llega-a-mediamarkt-cargada-ofertas-moviles-televisores-videojuegos-mucho</link>
            <description>La nueva Semana Web llega a MediaMarkt cargada de ofertas en móviles, televisores, videojuegos y mucho más</description>
            <pubDate>Mon Feb 17 14:30:29 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Italia ya vivió el caos LaLiga-Cloudflare: así acabó el experimento que España está copiando</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/italia-vivio-caos-laliga-cloudflare-asi-acabo-experimento-que-espana-esta-copiando</link>
            <description>Italia ya vivió el caos LaLiga-Cloudflare: así acabó el experimento que España está copiando</description>
            <pubDate>Mon Feb 17 14:00:29 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Cómo tengo que contabilizar las Letras del Tesoro en la Renta 2025</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/fintech/como-tributar-letras-tesoro-renta-2025/</link>
            <description>Cómo tengo que contabilizar las Letras del Tesoro en la Renta 2025</description>
            <pubDate>Mon Feb 17 14:00:03 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: La ciencia desmiente a los gurús de la productividad: ducharse con agua fría tras un madrugón no ayuda a ser más eficientes</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/ciencia-desmiente-a-gurus-productividad-ducharse-agua-fria-madrugon-no-ayuda-a-ser-eficientes</link>
            <description>La ciencia desmiente a los gurús de la productividad: ducharse con agua fría tras un madrugón no ayuda a ser más eficientes</description>
            <pubDate>Mon Feb 17 13:57:03 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El electrodoméstico que más energía consume en casa después de la calefacción: el calentador de agua</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/electrodomestico-que-energia-consume-casa-despues-calefaccion-calentador-agua</link>
            <description>El electrodoméstico que más energía consume en casa después de la calefacción: el calentador de agua</description>
            <pubDate>Mon Feb 17 13:30:29 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Todo el mundo comprando barbacoas para el jardín y resulta que puedes preparar carne al grill en el microondas</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/todo-mundo-comprando-barbacoas-para-jardin-resulta-que-puedes-preparar-carne-al-grill-microondas</link>
            <description>Todo el mundo comprando barbacoas para el jardín y resulta que puedes preparar carne al grill en el microondas</description>
            <pubDate>Mon Feb 17 13:30:29 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: La Policía avisa de la estafa de los parquímetros: este código QR se convierte en tu peor pesadilla si lo escaneas</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/seguridad/policia-estafa-parquimetros-codigo-qr/</link>
            <description>La Policía avisa de la estafa de los parquímetros: este código QR se convierte en tu peor pesadilla si lo escaneas</description>
            <pubDate>Mon Feb 17 13:00:48 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El precio del arroz se ha disparado en Japón. Así que han adoptado una medida utilizada solo en desastres naturales</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/precio-arroz-ha-subido-que-japon-ha-tenido-que-tomar-decision-precedentes-recurrir-a-sus-reservas</link>
            <description>El precio del arroz se ha disparado en Japón. Así que han adoptado una medida utilizada solo en desastres naturales</description>
            <pubDate>Mon Feb 17 13:00:29 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>