<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>RedesZone: Todo esto puede pasar si roban o pierdes tu móvil desbloqueado: trucos para no tener problemas</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/seguridad/problema-robo-movil-desbloqueado/</link>
            <description>Todo esto puede pasar si roban o pierdes tu móvil desbloqueado: trucos para no tener problemas</description>
            <pubDate>Wed Sep 25 13:54:45 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Esta es la chaqueta impermeable Helly Hansen que Amazon está liquidando casi al 50% y que es ideal para senderistas</title>
            <link>https://www.vitonica.com/ecommerce/esta-chaqueta-impermeable-helly-hansen-que-amazon-esta-liquidando-casi-al-50-que-ideal-para-senderistas</link>
            <description>Esta es la chaqueta impermeable Helly Hansen que Amazon está liquidando casi al 50% y que es ideal para senderistas</description>
            <pubDate>Wed Sep 25 13:47:22 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Este es el lado correcto del papel de aluminio: por qué uno es mate y el otro brillante</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/este-lado-correcto-papel-aluminio-que-uno-mate-otro-brillante</link>
            <description>Este es el lado correcto del papel de aluminio: por qué uno es mate y el otro brillante</description>
            <pubDate>Wed Sep 25 13:47:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El futuro de Intel depende de este chip: 'Clearwater Forest' será su primer SoC fabricado a gran escala en el nodo 18A</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/futuro-intel-depende-este-chip-clearwater-forest-sera-su-primer-soc-fabricado-a-gran-escala-nodo-18a</link>
            <description>El futuro de Intel depende de este chip: 'Clearwater Forest' será su primer SoC fabricado a gran escala en el nodo 18A</description>
            <pubDate>Wed Sep 25 13:30:57 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Berto Romero estaba cayendo en esta peligrosa estafa sin darse cuenta. Su mujer lo evitó en el último momento</title>
            <link>https://www.genbeta.com/seguridad/berto-romero-estaba-cayendo-esta-peligrosa-estafa-darse-cuenta-su-mujer-evito-ultimo-momento</link>
            <description>Berto Romero estaba cayendo en esta peligrosa estafa sin darse cuenta. Su mujer lo evitó en el último momento</description>
            <pubDate>Wed Sep 25 13:30:57 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Madrid se las prometía felices con su F1 sin dinero público, pero hay un problema: no encuentra socio que asuma el riesgo</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/madrid-se-prometia-felices-su-f1-dinero-publico-hay-problema-no-encuentra-socio-que-asuma-riesgo</link>
            <description>Madrid se las prometía felices con su F1 sin dinero público, pero hay un problema: no encuentra socio que asuma el riesgo</description>
            <pubDate>Wed Sep 25 13:16:28 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: El plan del Gobierno para bajar el precio del alquiler es el mismo de Airbnb: pedir solidaridad a los caseros. Y no está funcionando</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/ministra-vivienda-ha-hecho-ceo-airbnb-pedir-bajar-precios-a-propietarios-solidaridad</link>
            <description>El plan del Gobierno para bajar el precio del alquiler es el mismo de Airbnb: pedir solidaridad a los caseros. Y no está funcionando</description>
            <pubDate>Wed Sep 25 13:13:14 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Una mujer apretó por primera vez el botón de la “cápsula de la muerte”. El problema es que Suiza no aprueba morir así</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/mujer-apreto-primera-vez-boton-capsula-suicida-problema-que-suiza-aprueba-suicidio-no-asi</link>
            <description>Una mujer apretó por primera vez el botón de la “cápsula de la muerte”. El problema es que Suiza no aprueba morir así</description>
            <pubDate>Wed Sep 25 13:01:03 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Gmail comienza a verificar con check azul a algunos usuarios en la app para iOS y Android</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/gmail-verificar-check-azul-ios-android/</link>
            <description>Gmail comienza a verificar con check azul a algunos usuarios en la app para iOS y Android</description>
            <pubDate>Wed Sep 25 13:00:18 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Hacienda está revisando la declaración de la Renta de algunas personas que pidieron ayudas. Y está pidiendo que se devuelvan</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/hacienda-esta-revisando-declaracion-renta-algunas-personas-que-pidieron-ayudas-esta-pidiendo-que-se-devuelvan</link>
            <description>Hacienda está revisando la declaración de la Renta de algunas personas que pidieron ayudas. Y está pidiendo que se devuelvan</description>
            <pubDate>Wed Sep 25 12:57:30 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En 2022, Netflix tomó la decisión más arriesgada de su historia: la "Gran Corrección" le llevó a ganar la guerra del streaming</title>
            <link>https://www.xataka.com/streaming/2022-netflix-tomo-decision-arriesgada-su-historia-gran-correccion-le-llevo-a-ganar-guerra-streaming</link>
            <description>En 2022, Netflix tomó la decisión más arriesgada de su historia: la "Gran Corrección" le llevó a ganar la guerra del streaming</description>
            <pubDate>Wed Sep 25 12:30:42 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>