<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: La primera fotografía de la historia puede dejar de serlo en cualquier momento: un vistazo a la ventana de Niepce</title>
            <link>https://www.xataka.com/fotografia-y-video/primera-fotografia-historia-puede-dejar-serlo-cualquier-momento-vistazo-a-ventana-niepce</link>
            <description>La primera fotografía de la historia puede dejar de serlo en cualquier momento: un vistazo a la ventana de Niepce</description>
            <pubDate>Sat Jul  9 13:30:47 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Olvídate de los enchufes y ahorra un poquito en tu factura eléctrica: 14 dispositivos que funcionan con energía solar</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/olvidate-enchufes-ahorra-poquito-tu-factura-electrica-14-dispositivos-que-funcionan-energia-solar</link>
            <description>Olvídate de los enchufes y ahorra un poquito en tu factura eléctrica: 14 dispositivos que funcionan con energía solar</description>
            <pubDate>Sat Jul  9 13:00:47 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Siete curiosidades de Windows 1.0: en la mente de Bill Gates no se iba a llamar así</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/siete-curiosidades-windows-1-0-cambios-nombre-primer-juego-bugs</link>
            <description>Siete curiosidades de Windows 1.0: en la mente de Bill Gates no se iba a llamar así</description>
            <pubDate>Sat Jul  9 13:00:46 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Volvo, Porsche, Fiat o Tesla entre las marcas menos fiables</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/coches/volvo-porsche-fiat-o-tesla-poco-fiables/</link>
            <description>Volvo, Porsche, Fiat o Tesla entre las marcas menos fiables</description>
            <pubDate>Sat Jul  9 12:57:01 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Magnet: Café, té o Coca-Cola: cuál es el consumo de cafeína más popular en los principales países del mundo</title>
            <link>https://magnet.xataka.com/en-diez-minutos/cafe-te-coca-cola-cual-consumo-cafeina-popular-principales-paises-mundo</link>
            <description>Café, té o Coca-Cola: cuál es el consumo de cafeína más popular en los principales países del mundo</description>
            <pubDate>Sat Jul  9 12:01:49 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Dymaxion: el tricico de seis metros y once plazas que durante un (breve) tiempo fue el futuro del coche</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/dymaxion-cuando-triciclo-seis-metros-largo-asombro-a-industria-automovil</link>
            <description>Dymaxion: el tricico de seis metros y once plazas que durante un (breve) tiempo fue el futuro del coche</description>
            <pubDate>Sat Jul  9 12:00:46 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: 7 cosas que hacer cuando te aburres en Internet</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/cosas-hacer-internet-aburrimiento/</link>
            <description>7 cosas que hacer cuando te aburres en Internet</description>
            <pubDate>Sat Jul  9 12:00:02 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Sony X95K, análisis: el primer televisor mini LED de Sony llega intimidando y decidido a hacerse con el trono a mejor LCD</title>
            <link>https://www.xataka.com/analisis/sony-x95k-analisis-caracteristicas-precio-especificaciones</link>
            <description>Sony X95K, análisis: el primer televisor mini LED de Sony llega intimidando y decidido a hacerse con el trono a mejor LCD</description>
            <pubDate>Sat Jul  9 11:30:45 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Windows no puede conectarse a esta red: qué hacer para solucionarlo</title>
            <link>https://www.redeszone.net/tutoriales/redes-wifi/solucionar-windows-no-conecta-red/</link>
            <description>Windows no puede conectarse a esta red: qué hacer para solucionarlo</description>
            <pubDate>Sat Jul  9 11:05:45 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Una inteligencia artificial ha escrito e interpretado un monólogo de Seinfeld. El resultado es asombroso</title>
            <link>https://www.xataka.com/otros/inteligencia-artificial-ha-escrito-e-interpretado-monologo-seinfeld-resultado-asombroso</link>
            <description>Una inteligencia artificial ha escrito e interpretado un monólogo de Seinfeld. El resultado es asombroso</description>
            <pubDate>Sat Jul  9 11:00:45 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Your Console, Your Cartridge, You Choose? Nintendo Faces A Challenge</title>
            <link>https://hackaday.com/2022/07/09/your-console-your-cartridge-you-choose-nintendo-faces-a-challenge/</link>
            <description>Your Console, Your Cartridge, You Choose? Nintendo Faces A Challenge</description>
            <pubDate>Sat Jul  9 11:00:01 2022</pubDate>
            </item></channel>
</rss>