<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>GNU/Linux Valencia: Hablemos mes de Enero: Instalando Nextcloud en dispositivos de mínimos recursos.  Raspberry Pi o inferiores</title>
            <link>https://gnulinuxvalencia.org/calendario/hablemos-mes-de-enero-instalando-nextcloud-en-dispositivos-de-minimos-recursos-raspberry-pi-o-inferiores/</link>
            <description>Hablemos mes de Enero: Instalando Nextcloud en dispositivos de mínimos recursos.  Raspberry Pi o inferiores</description>
            <pubDate>Fri Jan 29 18:30:00 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Tutoriales IT: Obtener información de certificados en Windows conociendo sólo su huella digital (thumbprint) mediante Powershell</title>
            <link>https://tutorialesit.com/obtener-informacion-certificados-windows-conociendo-huella-digital-powershell/</link>
            <description>Obtener información de certificados en Windows conociendo sólo su huella digital (thumbprint) mediante Powershell</description>
            <pubDate>Tue Jan 26 07:00:00 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Enhancing Email Security with MTA-STS and SMTP TLS Reporting</title>
            <link>http://feedproxy.google.com/~r/TheHackersNews/~3/6N4bDCgObX0/enhancing-email-security-with-mta-sts.html</link>
            <description>Enhancing Email Security with MTA-STS and SMTP TLS Reporting</description>
            <pubDate>Tue Jan 26 06:45:23 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Engadget: Google reveals North Korean-backed campaign targeting security researchers</title>
            <link>https://www.engadget.com/google-north-korean-campaign-security-researchers-060603985.html</link>
            <description>Google reveals North Korean-backed campaign targeting security researchers</description>
            <pubDate>Tue Jan 26 06:06:03 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Steam Engine Replica from LEGO</title>
            <link>https://hackaday.com/2021/01/25/steam-engine-replica-from-lego/</link>
            <description>Steam Engine Replica from LEGO</description>
            <pubDate>Tue Jan 26 06:00:53 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Una al Día: El ransomware Avaddon empieza a utilizar ataques DDoS como extorsión</title>
            <link>https://unaaldia.hispasec.com/2021/01/el-ransomware-avaddon-empieza-a-utilizar-ataques-ddos-como-extorsion.html</link>
            <description>El ransomware Avaddon empieza a utilizar ataques DDoS como extorsión</description>
            <pubDate>Tue Jan 26 06:00:00 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Rufián en la Red: Leds RGB sometidos a vista de rayo láser</title>
            <link>https://rufianenlared.com/rgb/</link>
            <description>Leds RGB sometidos a vista de rayo láser</description>
            <pubDate>Tue Jan 26 05:35:00 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Make: DIY Projects and Ideas for Makers: Plan C Live: Design, Make, Protect — A Survey Of Maker Response In 2020</title>
            <link>https://makezine.com/2021/01/25/plan-c-live-design-make-protect-a-survey-of-maker-response-in-2020/</link>
            <description>Plan C Live: Design, Make, Protect — A Survey Of Maker Response In 2020</description>
            <pubDate>Tue Jan 26 05:20:46 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: N. Korean Hackers Targeting Security Experts to Steal Undisclosed Researches</title>
            <link>http://feedproxy.google.com/~r/TheHackersNews/~3/dnnh-2bV084/n-korean-hackers-targeting-security.html</link>
            <description>N. Korean Hackers Targeting Security Experts to Steal Undisclosed Researches</description>
            <pubDate>Tue Jan 26 05:10:52 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Engadget: Wacom's pen tablet for students now works with Chromebooks</title>
            <link>https://www.engadget.com/one-by-wacom-chromebook-support-050151902.html</link>
            <description>Wacom's pen tablet for students now works with Chromebooks</description>
            <pubDate>Tue Jan 26 05:01:51 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Wwwhat's new?: Chrome tiene una nueva opción para proteger tu privacidad cuando compartes la pantalla</title>
            <link>http://feedproxy.google.com/~r/WwwhatsNew/~3/jqg3P08BfGI/</link>
            <description>Chrome tiene una nueva opción para proteger tu privacidad cuando compartes la pantalla</description>
            <pubDate>Tue Jan 26 05:00:22 2021</pubDate>
            </item></channel>
</rss>