<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>NKSistemas: Comandos Kubectl más utilizados para Administrar un Clústeres de Kubernetes</title>
            <link>https://nksistemas.com/comandos-kubectl-mas-utilizados-para-administrar-un-clusteres-de-kubernetes/</link>
            <description>Comandos Kubectl más utilizados para Administrar un Clústeres de Kubernetes</description>
            <pubDate>Sat Sep 16 13:58:36 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Nueva York acaba de llegar a un nivel extremo de personas sin hogar. Ya tiene más que en la Gran Depresión de 1930</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/nueva-york-acaba-llegar-a-nivel-extremo-personas-hogar-tiene-que-gran-depresion-1930</link>
            <description>Nueva York acaba de llegar a un nivel extremo de personas sin hogar. Ya tiene más que en la Gran Depresión de 1930</description>
            <pubDate>Sat Sep 16 13:01:05 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: TikTok Faces Massive €345 Million Fine Over Child Data Violations in E.U.</title>
            <link>https://thehackernews.com/2023/09/tiktok-faces-massive-345-million-fine.html</link>
            <description>TikTok Faces Massive €345 Million Fine Over Child Data Violations in E.U.</description>
            <pubDate>Sat Sep 16 13:00:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Fatiga por venta cruzada: vine a por un móvil y me ofrecieron con insistencia accesorios y seguros</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/fatiga-venta-cruzada-vine-a-movil-me-ofrecieron-insistencia-accesorios-seguros</link>
            <description>Fatiga por venta cruzada: vine a por un móvil y me ofrecieron con insistencia accesorios y seguros</description>
            <pubDate>Sat Sep 16 12:31:04 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La gran paradoja de la jornada continua en los colegios: la ciencia la rechaza, pero se expande por España</title>
            <link>https://www.xataka.com/investigacion/gran-paradoja-jornada-continua-colegios-ciencia-rechaza-se-expande-espana</link>
            <description>La gran paradoja de la jornada continua en los colegios: la ciencia la rechaza, pero se expande por España</description>
            <pubDate>Sat Sep 16 12:01:03 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Esta empresa ha ordenado volver a las oficinas y su sistema parece estar convenciendo a toda la plantilla: así es el proceso</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/esta-empresa-ha-ordenado-volver-a-oficinas-su-sistema-parece-estar-convenciendo-a-toda-plantilla-asi-proceso</link>
            <description>Esta empresa ha ordenado volver a las oficinas y su sistema parece estar convenciendo a toda la plantilla: así es el proceso</description>
            <pubDate>Sat Sep 16 12:01:03 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Esta es la tarea sencilla que todos podemos realizar en casa para mejorar nuestra memoria y aprendizaje</title>
            <link>https://www.vitonica.com/prevencion/esta-tarea-sencilla-que-todos-podemos-realizar-casa-para-mejorar-nuestra-memoria-aprendizaje</link>
            <description>Esta es la tarea sencilla que todos podemos realizar en casa para mejorar nuestra memoria y aprendizaje</description>
            <pubDate>Sat Sep 16 12:01:03 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Esta app para tu Fire TV es indispensable para descargar archivos, gestionar tu almacenamiento y más: y todo desde tu móvil</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/tutoriales/esta-app-para-tu-fire-tv-indispensable-para-descargar-archivos-gestionar-tu-almacenamiento-todo-tu-movil</link>
            <description>Esta app para tu Fire TV es indispensable para descargar archivos, gestionar tu almacenamiento y más: y todo desde tu móvil</description>
            <pubDate>Sat Sep 16 12:01:03 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Buscando trabajo? Utiliza estas indicaciones en ChatGPT para redactar la carta de presentación perfecta (e indetectable)</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/chat-gpt-carta-presentacion/</link>
            <description>¿Buscando trabajo? Utiliza estas indicaciones en ChatGPT para redactar la carta de presentación perfecta (e indetectable)</description>
            <pubDate>Sat Sep 16 12:00:45 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En Foxconn algo no encaja: paga mejor a los empleados que fabrican móviles para Huawei que para Apple</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/foxconn-algo-no-encaja-paga-mejor-a-empleados-que-fabrican-moviles-para-huawei-que-para-apple</link>
            <description>En Foxconn algo no encaja: paga mejor a los empleados que fabrican móviles para Huawei que para Apple</description>
            <pubDate>Sat Sep 16 11:31:03 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubunlog: KDE se centra en más novedades para Plasma 6 y mejoran la experiencia en los juegos</title>
            <link>https://ubunlog.com/kde-se-centra-en-mas-novedades-para-plasma-6-y-mejoran-la-experiencia-en-los-juegos/</link>
            <description>KDE se centra en más novedades para Plasma 6 y mejoran la experiencia en los juegos</description>
            <pubDate>Sat Sep 16 11:11:12 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>