<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>MuyLinux: Cómo ejecutar aplicaciones AppImage en Ubuntu 22.04 y superior</title>
            <link>https://www.muylinux.com/2023/09/19/appimage-en-ubuntu-22-04-y-superior/</link>
            <description>Cómo ejecutar aplicaciones AppImage en Ubuntu 22.04 y superior</description>
            <pubDate>Tue Sep 19 21:42:07 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>LiGNUx: Tutorial para instalar la versión de mantenimiento del Kernel Linux 6.5.4</title>
            <link>https://lignux.com/tutorial-para-instalar-la-version-de-mantenimiento-del-kernel-linux-6-5-4/</link>
            <description>Tutorial para instalar la versión de mantenimiento del Kernel Linux 6.5.4</description>
            <pubDate>Tue Sep 19 21:36:54 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubunlog: NetSurf: Un útil navegador web libre, ligero y veloz, aún vigente</title>
            <link>https://ubunlog.com/netsurf/</link>
            <description>NetSurf: Un útil navegador web libre, ligero y veloz, aún vigente</description>
            <pubDate>Tue Sep 19 20:06:01 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Así puede ser el futuro de la TV por Internet: ¿es el fin del IPTV?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/futuro-tv-internet-fin-iptv/</link>
            <description>Así puede ser el futuro de la TV por Internet: ¿es el fin del IPTV?</description>
            <pubDate>Tue Sep 19 20:01:28 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Powerful Nerf Blaster Aims To Fire 100 Darts Per Second</title>
            <link>https://hackaday.com/2023/09/19/powerful-nerf-blaster-aims-to-fire-100-darts-per-second/</link>
            <description>Powerful Nerf Blaster Aims To Fire 100 Darts Per Second</description>
            <pubDate>Tue Sep 19 20:00:55 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La Xbox Series X será la última consola “tradicional” de Microsoft: el futuro tiene a la nube como protagonista</title>
            <link>https://www.xataka.com/videojuegos/xbox-series-x-s-sera-ultima-consola-tradicional-microsoft-futuro-tiene-nube-como-protagonista</link>
            <description>La Xbox Series X será la última consola “tradicional” de Microsoft: el futuro tiene a la nube como protagonista</description>
            <pubDate>Tue Sep 19 19:45:47 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: No, el Ministerio de Sanidad no está realizando llamadas sobre el COVID en las que te piden el código de un misterioso SMS</title>
            <link>https://www.genbeta.com/seguridad/no-ministerio-sanidad-no-esta-realizando-llamadas-covid-que-te-piden-codigo-misterioso-sms</link>
            <description>No, el Ministerio de Sanidad no está realizando llamadas sobre el COVID en las que te piden el código de un misterioso SMS</description>
            <pubDate>Tue Sep 19 19:31:57 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>EsGeeks: Cómo Proteger Tu Conexión Wi-Fi en Tu PC Con Una VPN</title>
            <link>https://esgeeks.com/proteger-conexion-wifi-pc-vpn/</link>
            <description>Cómo Proteger Tu Conexión Wi-Fi en Tu PC Con Una VPN</description>
            <pubDate>Tue Sep 19 19:30:35 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Cómo puedo saber si me ha pillado un radar antes de que me llegue la multa?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/como-puedo-saber-pillado-radar-antes-multa/</link>
            <description>¿Cómo puedo saber si me ha pillado un radar antes de que me llegue la multa?</description>
            <pubDate>Tue Sep 19 19:30:09 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Tu Smart TV LG se actualiza para que puedas ver mejor sus canales gratis por Internet</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/actualizacion-lg-channels-smart-tv/</link>
            <description>Tu Smart TV LG se actualiza para que puedas ver mejor sus canales gratis por Internet</description>
            <pubDate>Tue Sep 19 19:00:46 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Original Prusa 3D Printers: Original Prusa Printers – Now Printing at 20,000 mm/s!*</title>
            <link>https://blog.prusa3d.com/original-prusa-printers-now-printing-at-20000-mm-s_82697/</link>
            <description>Original Prusa Printers – Now Printing at 20,000 mm/s!*</description>
            <pubDate>Tue Sep 19 18:54:45 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>