<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Llegan las elecciones europeas y desde Facebook e Instagram querían ayudarnos al votar. La AEPD lo ha prohibido</title>
            <link>https://www.xataka.com/privacidad/llegan-elecciones-europeas-facebook-e-instagram-querian-ayudarnos-al-votar-aepd-ha-prohibido</link>
            <description>Llegan las elecciones europeas y desde Facebook e Instagram querían ayudarnos al votar. La AEPD lo ha prohibido</description>
            <pubDate>Fri May 31 13:48:29 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El espionaje vuelve a la carga: una espía china está siendo juzgada por robar tecnología de SK Hynix para Huawei</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/espionaje-vuelve-a-carga-espia-china-esta-siendo-juzgada-robar-tecnologia-sk-hynix-para-huawei</link>
            <description>El espionaje vuelve a la carga: una espía china está siendo juzgada por robar tecnología de SK Hynix para Huawei</description>
            <pubDate>Fri May 31 13:31:30 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: La DGT investiga un gran hackeo: han puesto a la venta 34 millones de datos de conductores, según El Confidencial</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/dgt-investiga-gran-hackeo-han-puesto-a-venta-34-millones-datos-conductores-confidencial</link>
            <description>La DGT investiga un gran hackeo: han puesto a la venta 34 millones de datos de conductores, según El Confidencial</description>
            <pubDate>Fri May 31 13:22:48 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La Iglesia ya tiene a su primer santo millennial: un dique para contener la crisis de fe de los jóvenes</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/iglesia-tiene-a-su-primer-santo-millennial-dique-para-contener-crisis-fe-jovenes</link>
            <description>La Iglesia ya tiene a su primer santo millennial: un dique para contener la crisis de fe de los jóvenes</description>
            <pubDate>Fri May 31 13:01:32 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Las apps de Android Auto que más datos consumen</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/apps-android-auto-mas-datos-consumen/</link>
            <description>Las apps de Android Auto que más datos consumen</description>
            <pubDate>Fri May 31 13:00:15 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Perdió el acceso a 3 millones en bitcoins hace 11 años. Unos hackers los han recuperado tras dos meses de intentos</title>
            <link>https://www.genbeta.com/seguridad/perdio-acceso-a-3-millones-bitcoins-hace-11-anos-unos-hackers-han-recuperado-dos-meses-intentos</link>
            <description>Perdió el acceso a 3 millones en bitcoins hace 11 años. Unos hackers los han recuperado tras dos meses de intentos</description>
            <pubDate>Fri May 31 12:56:57 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Un despido es una experiencia traumática. La mejor forma de acolcharlo es convirtiéndote en un "preper"</title>
            <link>https://www.xataka.com/otros/susceptible-ser-despedido-clave-estar-preparados-para-afrontarlo-salir-reforzados</link>
            <description>Un despido es una experiencia traumática. La mejor forma de acolcharlo es convirtiéndote en un "preper"</description>
            <pubDate>Fri May 31 12:31:29 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>It's FOSS: Install Multiple Python Versions on Ubuntu With Pyenv</title>
            <link>https://itsfoss.com/pyenv-ubuntu/</link>
            <description>Install Multiple Python Versions on Ubuntu With Pyenv</description>
            <pubDate>Fri May 31 12:21:33 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La DGT investiga una grave brecha de seguridad: 34 millones de datos estarían comprometidos, según El Confidencial</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/dgt-investiga-grave-brecha-seguridad-datos-34-millones-conductores-pueden-estar-comprometidos</link>
            <description>La DGT investiga una grave brecha de seguridad: 34 millones de datos estarían comprometidos, según El Confidencial</description>
            <pubDate>Fri May 31 12:20:38 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux en español: «Quizás sea el momento de pasarse a Linux», dice Elon Musk</title>
            <link>https://www.xn--linuxenespaol-skb.com/noticias/quizas-sea-el-momento-de-pasarse-a-linux-dice-elon-musk/</link>
            <description>«Quizás sea el momento de pasarse a Linux», dice Elon Musk</description>
            <pubDate>Fri May 31 12:02:59 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La crisis de la gripe aviar ya no es solo aviar: Estados Unidos cuenta tres casos de contagio a humanos</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/gripe-aviar-no-tres-casos-humanos-detectados-ee-uu-se-han-producido-explotaciones-lecheras</link>
            <description>La crisis de la gripe aviar ya no es solo aviar: Estados Unidos cuenta tres casos de contagio a humanos</description>
            <pubDate>Fri May 31 12:01:29 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>