<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Vitónica: Ahora ya puedes saber sin equivocarte las repeticiones que te quedan y entrenar al fallo muscular de forma más precisa que nunca</title>
            <link>https://www.vitonica.com/entrenamiento/ahora-puedes-saber-equivocarte-repeticiones-que-te-quedan-entrenar-al-fallo-muscular-forma-precisa-que-nunca</link>
            <description>Ahora ya puedes saber sin equivocarte las repeticiones que te quedan y entrenar al fallo muscular de forma más precisa que nunca</description>
            <pubDate>Tue Feb 27 14:54:16 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: 'Dune: Parte 2' ha sido durante unas horas la película mejor valorada en IMDB, pero ese triunfo ya es historia</title>
            <link>https://www.xataka.com/cine-y-tv/dune-parte-2-ha-sido-durante-unas-horas-pelicula-mejor-valorada-imdb-ese-triunfo-historia</link>
            <description>'Dune: Parte 2' ha sido durante unas horas la película mejor valorada en IMDB, pero ese triunfo ya es historia</description>
            <pubDate>Tue Feb 27 14:45:29 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: WordPress LiteSpeed Plugin Vulnerability Puts 5 Million Sites at Risk</title>
            <link>https://thehackernews.com/2024/02/wordpress-litespeed-plugin.html</link>
            <description>WordPress LiteSpeed Plugin Vulnerability Puts 5 Million Sites at Risk</description>
            <pubDate>Tue Feb 27 14:43:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: ¿Cómo era la vida en los primeros 1.000 millones de años de la Tierra? Unas piedras pueden tener nuevas pistas</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/como-era-vida-primeros-1-000-millones-anos-tierra-unas-piedras-pueden-tener-nuevas-pistas</link>
            <description>¿Cómo era la vida en los primeros 1.000 millones de años de la Tierra? Unas piedras pueden tener nuevas pistas</description>
            <pubDate>Tue Feb 27 14:31:28 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El teleobjetivo y la batería más bestiales están en el último smartphone de Honor y ya lo puedes estrenar por 300 euros menos</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/teleobjetivo-bateria-bestiales-estan-ultimo-smartphone-honor-puedes-estrenar-300-euros</link>
            <description>El teleobjetivo y la batería más bestiales están en el último smartphone de Honor y ya lo puedes estrenar por 300 euros menos</description>
            <pubDate>Tue Feb 27 14:15:28 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Apple Arcade en peligro: los desarrolladores cada vez salen peor parados en una plataforma que les mimaba y ahora los maltrata</title>
            <link>https://www.xataka.com/moviles/apple-arcade-peligro-desarrolladores-cada-vez-salen-peor-parados-plataforma-que-les-mimaba-ahora-maltrata</link>
            <description>Apple Arcade en peligro: los desarrolladores cada vez salen peor parados en una plataforma que les mimaba y ahora los maltrata</description>
            <pubDate>Tue Feb 27 14:01:27 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Decathlon tiene la chaqueta impermeable que te protegerá del frío y con la que te sentirás libre por la montaña</title>
            <link>https://www.vitonica.com/equipamiento/decathlon-tiene-chaqueta-impermeable-que-te-protegera-frio-que-te-sentiras-libre-montana</link>
            <description>Decathlon tiene la chaqueta impermeable que te protegerá del frío y con la que te sentirás libre por la montaña</description>
            <pubDate>Tue Feb 27 14:01:27 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Llega Android Auto 11.4 con todas estas novedades para conectarse a tu coche</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/moviles/android-auto-11-4/</link>
            <description>Llega Android Auto 11.4 con todas estas novedades para conectarse a tu coche</description>
            <pubDate>Tue Feb 27 14:00:16 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hemos visto en acción al AI Phone. Un teléfono tan arriesgado que reemplaza las aplicaciones por un asistente basado en IA</title>
            <link>https://www.xataka.com/moviles/hemos-visto-accion-al-ai-phone-telefono-arriesgado-que-reemplaza-aplicaciones-asistente-basado-ia</link>
            <description>Hemos visto en acción al AI Phone. Un teléfono tan arriesgado que reemplaza las aplicaciones por un asistente basado en IA</description>
            <pubDate>Tue Feb 27 13:45:27 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Al invierno le quedaba una última bala y España la está aprovechando (mientras el mundo sigue batiendo récords históricos)</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/al-invierno-le-quedaba-ultima-bala-espana-esta-aprovechando-mundo-sigue-batiendo-records-historicos</link>
            <description>Al invierno le quedaba una última bala y España la está aprovechando (mientras el mundo sigue batiendo récords históricos)</description>
            <pubDate>Tue Feb 27 13:31:28 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Muchos españoles han vendido su iris al líder de la empresa de ChatGPT y World App lidera las descargas, aunque siguen las alarmas</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/muchos-espanoles-han-vendido-su-iris-al-lider-empresa-chatgpt-world-app-lidera-descargas-siguen-alarmas</link>
            <description>Muchos españoles han vendido su iris al líder de la empresa de ChatGPT y World App lidera las descargas, aunque siguen las alarmas</description>
            <pubDate>Tue Feb 27 13:21:04 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>