<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: Tener 5G en una operadora de bajo coste: estas son tus 8 opciones baratas</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/tarifas-5g-baratas-espana-febrero-2023/</link>
            <description>Tener 5G en una operadora de bajo coste: estas son tus 8 opciones baratas</description>
            <pubDate>Mon Feb 20 21:03:41 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Automating the Most Analog of HVAC Equipment</title>
            <link>https://hackaday.com/2023/02/20/automating-the-most-analog-of-hvac-equipment/</link>
            <description>Automating the Most Analog of HVAC Equipment</description>
            <pubDate>Mon Feb 20 21:00:03 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Changelog: Changelog News: Sidney Bing, Elk for Mastodon, writing an engineering strategy, what's next for core-js & cool tool lightning round</title>
            <link>https://changelog.com/podcast/news-2023-02-20</link>
            <description>Changelog News: Sidney Bing, Elk for Mastodon, writing an engineering strategy, what's next for core-js & cool tool lightning round</description>
            <pubDate>Mon Feb 20 20:50:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: MediaMarkt tira el precio de esta smart TV 4K de Sony con una bestial pantalla de 85”: inmensa diagonal a precio reducido y por tiempo limitado</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/mediamarkt-tira-precio-esta-smart-tv-4k-sony-bestial-pantalla-85-inmensa-diagonal-a-precio-reducido-tiempo-limitado</link>
            <description>MediaMarkt tira el precio de esta smart TV 4K de Sony con una bestial pantalla de 85”: inmensa diagonal a precio reducido y por tiempo limitado</description>
            <pubDate>Mon Feb 20 20:02:55 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Las pymes están siendo las primeras en adoptar la semana de cuatro días. Estas son sus lecciones</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/pymes-estan-siendo-primeras-adoptar-semana-cuatro-dias-estas-sus-lecciones</link>
            <description>Las pymes están siendo las primeras en adoptar la semana de cuatro días. Estas son sus lecciones</description>
            <pubDate>Mon Feb 20 20:00:53 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Estos son los coches eléctricos más baratos con los que superarás los 400 km de autonomía</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/coches-electricos-baratos-superaras-400-km-autonomia/</link>
            <description>Estos son los coches eléctricos más baratos con los que superarás los 400 km de autonomía</description>
            <pubDate>Mon Feb 20 20:00:50 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: WebOS Open Source Edition 2.20 ya fue liberado y estas son sus novedades</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/webos-open-source-edition-2-20-ya-fue-liberado-y-estas-son-sus-novedades.html</link>
            <description>WebOS Open Source Edition 2.20 ya fue liberado y estas son sus novedades</description>
            <pubDate>Mon Feb 20 19:44:15 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: Parrot OS 5.2 llega con Linux 6.0, actualizaciones y mas</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/parrot-os-5-2-llega-con-linux-6-0-actualizaciones-y-mas.html</link>
            <description>Parrot OS 5.2 llega con Linux 6.0, actualizaciones y mas</description>
            <pubDate>Mon Feb 20 19:26:10 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Tu Smart TV habla cuando pulsas un botón del mando? Así se desactiva esta molesta función</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/pasos-como-silenciar-guia-voz-smart-tv/</link>
            <description>¿Tu Smart TV habla cuando pulsas un botón del mando? Así se desactiva esta molesta función</description>
            <pubDate>Mon Feb 20 19:01:21 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La fusión nuclear perfecta no es la de ITER: este es el ingrediente que puede resolver todas nuestras necesidades energéticas</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/fusion-nuclear-perfecta-no-iter-este-ingrediente-que-puede-resolver-todas-nuestras-necesidades-energeticas</link>
            <description>La fusión nuclear perfecta no es la de ITER: este es el ingrediente que puede resolver todas nuestras necesidades energéticas</description>
            <pubDate>Mon Feb 20 19:00:53 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Low Power Challenge: Weather Station Runs for Months Thanks to E-Ink Display</title>
            <link>https://hackaday.com/2023/02/20/low-power-challenge-weather-station-runs-for-months-thanks-to-e-ink-display/</link>
            <description>Low Power Challenge: Weather Station Runs for Months Thanks to E-Ink Display</description>
            <pubDate>Mon Feb 20 19:00:39 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>