<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>The Hacker News: Qilin Leads April 2025 Ransomware Spike with 45 Breaches Using NETXLOADER Malware</title>
            <link>https://thehackernews.com/2025/05/qilin-leads-april-2025-ransomware-spike.html</link>
            <description>Qilin Leads April 2025 Ransomware Spike with 45 Breaches Using NETXLOADER Malware</description>
            <pubDate>Thu May  8 13:47:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Las ventas de aceite de oliva virgen extra han crecido más de un 60%: así vamos a convertir el boom del AOVE en un problema</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/ventas-aceite-oliva-virgen-extra-han-crecido-60-asi-vamos-a-convertir-boom-aove-problema</link>
            <description>Las ventas de aceite de oliva virgen extra han crecido más de un 60%: así vamos a convertir el boom del AOVE en un problema</description>
            <pubDate>Thu May  8 13:46:34 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En Corea del Sur los padres están comprando a sus hijos acciones de Tesla en vez de juguetes. El capital infantil es prioridad</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/corea-sur-padres-estan-comprando-a-sus-hijos-acciones-tesla-vez-juguetes-capital-infantil-prioridad</link>
            <description>En Corea del Sur los padres están comprando a sus hijos acciones de Tesla en vez de juguetes. El capital infantil es prioridad</description>
            <pubDate>Thu May  8 13:30:35 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Llegan las reservas a My Nintendo Store. Pack en Switch 2, accesorios, videojuegos y más de la nueva consola híbrida</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/llegan-reservas-a-my-nintendo-store-pack-switch-2-accesorios-videojuegos-nueva-consola-hibrida</link>
            <description>Llegan las reservas a My Nintendo Store. Pack en Switch 2, accesorios, videojuegos y más de la nueva consola híbrida</description>
            <pubDate>Thu May  8 13:30:35 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Ahora que empieza el buen tiempo, Lidl tiene esta barbacoa para disfrutar más en el jardín o la terraza</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/empieza-buen-tiempo-lidl-tiene-esta-barbacoa-para-disfrutar-jardin-terraza</link>
            <description>Ahora que empieza el buen tiempo, Lidl tiene esta barbacoa para disfrutar más en el jardín o la terraza</description>
            <pubDate>Thu May  8 13:30:35 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Durante décadas Madrid fue una aspiradora demográfica para Valladolid. Ahora es Valladolid la que le quita vecinos</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/madrid-ha-descubierto-que-tener-vivienda-intocable-no-sale-gratis-su-saldo-migratorio-valladolid-negativo</link>
            <description>Durante décadas Madrid fue una aspiradora demográfica para Valladolid. Ahora es Valladolid la que le quita vecinos</description>
            <pubDate>Thu May  8 13:00:35 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: YouTube evoluciona en las Smart TV con un cambio radical en su aplicación</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/youtube-smart-tv-cambio-radical-aplicacion-0525/</link>
            <description>YouTube evoluciona en las Smart TV con un cambio radical en su aplicación</description>
            <pubDate>Thu May  8 13:00:02 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Samsung asusta a la competencia con sus nuevas Smart TV y barras de sonido: la culpa la tiene Vision AI</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/marcas/samsung-nuevas-smart-tv-barras-sonido-vision-ai/</link>
            <description>Samsung asusta a la competencia con sus nuevas Smart TV y barras de sonido: la culpa la tiene Vision AI</description>
            <pubDate>Thu May  8 12:30:37 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Pasada la sorpresa, 'La Revuelta' está descubriendo hasta qué punto 'El Hormiguero' es un coloso complicado de vencer</title>
            <link>https://www.xataka.com/cine-y-tv/pasada-sorpresa-revuelta-esta-descubriendo-que-punto-hormiguero-coloso-complicado-vencer</link>
            <description>Pasada la sorpresa, 'La Revuelta' está descubriendo hasta qué punto 'El Hormiguero' es un coloso complicado de vencer</description>
            <pubDate>Thu May  8 12:30:34 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Quería instalar Windows solo con lo que necesito y esta app consigue eso y mucho más: es gratis, de código abierto y fácil de usar</title>
            <link>https://www.genbeta.com/herramientas/queria-instalar-windows-solo-que-necesito-esta-app-consigue-eso-mucho-gratis-codigo-abierto-facil-usar</link>
            <description>Quería instalar Windows solo con lo que necesito y esta app consigue eso y mucho más: es gratis, de código abierto y fácil de usar</description>
            <pubDate>Thu May  8 12:22:41 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los televisores de Samsung para 2025, explicados: hasta 240 Hz y más brillo que nunca para asaltar la gama alta</title>
            <link>https://www.xataka.com/televisores/televisores-samsung-para-2025-explicados-240-hz-brillo-que-nunca-para-asaltar-gama-alta</link>
            <description>Los televisores de Samsung para 2025, explicados: hasta 240 Hz y más brillo que nunca para asaltar la gama alta</description>
            <pubDate>Thu May  8 12:10:00 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>