<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: La tensa situación entre Cupertino y la UE plantea algo hasta hace poco impensable: que Apple abandone Europa</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/tensa-situacion-cupertino-ue-plantea-algo-impensable-que-apple-abandone-europa</link>
            <description>La tensa situación entre Cupertino y la UE plantea algo hasta hace poco impensable: que Apple abandone Europa</description>
            <pubDate>Sat Mar  9 14:30:45 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El telescopio Webb ha encontrado la galaxia muerta más antigua del universo. Es tan vieja que desconcierta a los astrónomos</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/telescopio-webb-ha-encontrado-galaxia-muerta-antigua-universo-vieja-que-desconcierta-a-astronomos</link>
            <description>El telescopio Webb ha encontrado la galaxia muerta más antigua del universo. Es tan vieja que desconcierta a los astrónomos</description>
            <pubDate>Sat Mar  9 14:11:37 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Android va a recibir una de las mejores funciones del iPhone y será todavía mejor</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/moviles/android-recibir-funciones-iphone-mejor-0324/</link>
            <description>Android va a recibir una de las mejores funciones del iPhone y será todavía mejor</description>
            <pubDate>Sat Mar  9 14:00:42 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Postfix 3.9: El Servidor de Correo Electrónico Introduce Soporte para MongoDB</title>
            <link>https://nksistemas.com/postfix-3-9-el-servidor-de-correo-electronico-introduce-soporte-para-mongodb/</link>
            <description>Postfix 3.9: El Servidor de Correo Electrónico Introduce Soporte para MongoDB</description>
            <pubDate>Sat Mar  9 13:36:45 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Mi conexión a Internet fallaba y esta función nativa de Windows solucionó mis problemas inesperadamente</title>
            <link>https://www.genbeta.com/paso-a-paso/mi-conexion-a-internet-fallaba-esta-funcion-nativa-windows-soluciono-mis-problemas-inesperadamente</link>
            <description>Mi conexión a Internet fallaba y esta función nativa de Windows solucionó mis problemas inesperadamente</description>
            <pubDate>Sat Mar  9 13:01:01 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Hay razones por las que casi nadie instala antivirus en una Smart TV. Todas las medidas de tu tele para protegerte del malware</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/a-fondo/hay-razones-que-casi-nadie-instala-antivirus-smart-tv-todas-medidas-tu-tele-para-protegerte-malware</link>
            <description>Hay razones por las que casi nadie instala antivirus en una Smart TV. Todas las medidas de tu tele para protegerte del malware</description>
            <pubDate>Sat Mar  9 13:01:01 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: El peligro que no conocías de descongelar los alimentos fuera de la nevera</title>
            <link>https://www.vitonica.com/wellness/peligro-que-no-conocias-descongelar-alimentos-fuera-nevera</link>
            <description>El peligro que no conocías de descongelar los alimentos fuera de la nevera</description>
            <pubDate>Sat Mar  9 13:00:48 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Cómo proteger tus fotos y dibujos para que los generadores de IA no te los roben</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/ia/proteger-fotos-dibujos-generadores-ia/</link>
            <description>Cómo proteger tus fotos y dibujos para que los generadores de IA no te los roben</description>
            <pubDate>Sat Mar  9 13:00:02 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Una al Día: Google avanza en la aplicación de la ciberseguridad desde el diseño del software</title>
            <link>https://unaaldia.hispasec.com/2024/03/google-avanza-en-la-aplicacion-de-la-ciberseguridad-desde-el-diseno-del-software.html?utm_source=rss&utm_medium=rss&utm_campaign=google-avanza-en-la-aplicacion-de-la-ciberseguridad-desde-el-diseno-del-software</link>
            <description>Google avanza en la aplicación de la ciberseguridad desde el diseño del software</description>
            <pubDate>Sat Mar  9 12:21:51 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubunlog: KDE vive la resaca del Mega-Lanzamiento preparando el futuro y corrigiendo bugs</title>
            <link>https://ubunlog.com/kde-vive-la-resaca-del-mega-lanzamiento-preparando-el-futuro-y-corrigiendo-bugs/</link>
            <description>KDE vive la resaca del Mega-Lanzamiento preparando el futuro y corrigiendo bugs</description>
            <pubDate>Sat Mar  9 12:08:40 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Están de moda, pero estos dispositivos pueden afectar a tu Wi-Fi</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/wifi/moda-dispositivos-afectar-wifi/</link>
            <description>Están de moda, pero estos dispositivos pueden afectar a tu Wi-Fi</description>
            <pubDate>Sat Mar  9 12:05:20 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>