<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Orange y Movistar ya venden la baliza V16, pero ¿qué precio tiene en Vodafone?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/baliza-v16-precio-vodafone/</link>
            <description>Orange y Movistar ya venden la baliza V16, pero ¿qué precio tiene en Vodafone?</description>
            <pubDate>Fri Oct 10 20:02:29 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Possibly the Newest ISA Card</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/10/10/possibly-the-newest-isa-card/</link>
            <description>Possibly the Newest ISA Card</description>
            <pubDate>Fri Oct 10 20:00:26 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: El Samsung Galaxy Watch más moderno a precio mínimo: baja casi 150 € en AliExpress</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/mix/aliexpress-smartwatch-samsung-galaxy-watch-8-1025/</link>
            <description>El Samsung Galaxy Watch más moderno a precio mínimo: baja casi 150 € en AliExpress</description>
            <pubDate>Fri Oct 10 19:04:43 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Windows 11 prepara un nuevo menú de Inicio que cambia su diseño para siempre</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/windows/windows-11-nuevo-menu-inicio-cambia-diseno/</link>
            <description>Windows 11 prepara un nuevo menú de Inicio que cambia su diseño para siempre</description>
            <pubDate>Fri Oct 10 18:32:10 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: A Function Generator From The Past</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/10/10/a-function-generator-from-the-past/</link>
            <description>A Function Generator From The Past</description>
            <pubDate>Fri Oct 10 18:30:58 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Hasta 5 canales de MTV echarán el cierre próximamente en todo el mundo por culpa del streaming</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/cierre-5-canales-mtv/</link>
            <description>Hasta 5 canales de MTV echarán el cierre próximamente en todo el mundo por culpa del streaming</description>
            <pubDate>Fri Oct 10 18:08:09 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Las Meta Ray-Ban Display quieren sustuir al smartphone. La pregunta es si serán capaces de hacerlo: Crossover 1x25</title>
            <link>https://www.xataka.com/crossover/meta-ray-ban-display-quieren-sustuir-al-smartphone-pregunta-seran-capaces-hacerlo-crossover-1x25</link>
            <description>Las Meta Ray-Ban Display quieren sustuir al smartphone. La pregunta es si serán capaces de hacerlo: Crossover 1x25</description>
            <pubDate>Fri Oct 10 18:01:43 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Changelog: A new direction for AI developer tooling</title>
            <link>https://changelog.com/friends/112</link>
            <description>A new direction for AI developer tooling</description>
            <pubDate>Fri Oct 10 18:00:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Hay una razón por la que el 92 % de la Generación Z fracasa ante RRHH: llegan al mercado laboral en medio de una 'tormenta perfecta'</title>
            <link>https://www.genbeta.com/laboral/hay-razon-que-92-generacion-z-fracasa-rrhh-llegan-al-mercado-laboral-medio-tormenta-perfecta</link>
            <description>Hay una razón por la que el 92 % de la Generación Z fracasa ante RRHH: llegan al mercado laboral en medio de una 'tormenta perfecta'</description>
            <pubDate>Fri Oct 10 17:56:56 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Hardware libre: Alerta por el “toque fantasma”: la estafa que explota el NFC</title>
            <link>https://www.hwlibre.com/alerta-por-el-toque-fantasma-la-estafa-que-explota-el-nfc/</link>
            <description>Alerta por el “toque fantasma”: la estafa que explota el NFC</description>
            <pubDate>Fri Oct 10 17:47:37 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Dime dónde vives y te diré cuánto dinero tienes: así se reparte la riqueza en los barrios y municipios de España</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/dinero-tiene-su-propio-codigo-postal-vecinos-barrios-ricos-pobres-estan-cada-vez-alejados</link>
            <description>Dime dónde vives y te diré cuánto dinero tienes: así se reparte la riqueza en los barrios y municipios de España</description>
            <pubDate>Fri Oct 10 17:45:43 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>