<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Reverse Engineering Keeps Early Ford EVs Rolling</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/06/07/reverse-engineering-keeps-early-ford-evs-rolling/</link>
            <description>Reverse Engineering Keeps Early Ford EVs Rolling</description>
            <pubDate>Fri Jun  7 20:00:41 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Por qué la fibra de Digi va más lenta por las noches?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/posibles-descensos-velocidad-digi-noches/</link>
            <description>¿Por qué la fibra de Digi va más lenta por las noches?</description>
            <pubDate>Fri Jun  7 20:00:06 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Abandonar el dinero en efectivo nos está saliendo caro. Así afecta a nuestros hábitos de compra, según un estudio científico</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/abandonar-dinero-efectivo-nos-esta-saliendo-caro-asi-afecta-a-nuestros-habitos-compra-estudio-cientifico</link>
            <description>Abandonar el dinero en efectivo nos está saliendo caro. Así afecta a nuestros hábitos de compra, según un estudio científico</description>
            <pubDate>Fri Jun  7 19:38:03 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: NVIDIA sigue dominando el mercado de las GPU de manera aplastante: AMD e Intel tienen pocos motivos para celebrar</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/nvidia-sigue-dominando-mercado-gpu-manera-aplastante-amd-e-intel-tiene-pocos-motivos-para-celebrar</link>
            <description>NVIDIA sigue dominando el mercado de las GPU de manera aplastante: AMD e Intel tienen pocos motivos para celebrar</description>
            <pubDate>Fri Jun  7 19:34:01 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Esta es la razón por la que las apps de streaming deberían emitir canales en directo</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/razon-apps-streaming-canales-directo/</link>
            <description>Esta es la razón por la que las apps de streaming deberían emitir canales en directo</description>
            <pubDate>Fri Jun  7 19:30:13 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Apple desploma el precio de la última versión de su smartwatch más económico</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/mix/tiendas-smartwatch-apple-watch-se-segunda-generacion/</link>
            <description>Apple desploma el precio de la última versión de su smartwatch más económico</description>
            <pubDate>Fri Jun  7 19:00:36 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Changelog: Ship It! 107: 3D printed infrastructure</title>
            <link>https://changelog.com/shipit/107</link>
            <description>Ship It! 107: 3D printed infrastructure</description>
            <pubDate>Fri Jun  7 19:00:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Estas operadoras tienen tarifas de prepago sin consumo mínimo perfectas para los más pequeños este verano</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/mejores-tarifas-prepago-sin-consumo-minimo/</link>
            <description>Estas operadoras tienen tarifas de prepago sin consumo mínimo perfectas para los más pequeños este verano</description>
            <pubDate>Fri Jun  7 18:30:32 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Elon Musk acertó en todas sus predicciones cuando abandonó la Starship de fibra de carbono para rehacerla en acero</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/elon-musk-acerto-todas-sus-predicciones-cuando-abandono-starship-fibra-carbono-para-rehacerla-acero</link>
            <description>Elon Musk acertó en todas sus predicciones cuando abandonó la Starship de fibra de carbono para rehacerla en acero</description>
            <pubDate>Fri Jun  7 18:30:03 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Netflix cambiará para siempre el diseño de su interfaz: así se verá próximamente</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/netflix-cambiara-diseno-interfaz/</link>
            <description>Netflix cambiará para siempre el diseño de su interfaz: así se verá próximamente</description>
            <pubDate>Fri Jun  7 18:00:57 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Las críticas a Recall han llevado a Microsoft a hacer tres importantes cambios: así funcionará la herramienta finalmente</title>
            <link>https://www.xataka.com/seguridad/criticas-a-recall-han-llevado-a-microsoft-a-hacer-tres-importantes-cambios-asi-funcionara-herramienta-finalmente</link>
            <description>Las críticas a Recall han llevado a Microsoft a hacer tres importantes cambios: así funcionará la herramienta finalmente</description>
            <pubDate>Fri Jun  7 17:53:50 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>