<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Genbeta: Hace 30 años, instalar Windows 95 era tan complejo que Microsoft optó por hacer algo que nunca más volvió a repetir</title>
            <link>https://www.genbeta.com/windows/hace-30-anos-instalar-windows-95-era-complejo-que-microsoft-opto-hacer-algo-que-nunca-volvio-a-repetir</link>
            <description>Hace 30 años, instalar Windows 95 era tan complejo que Microsoft optó por hacer algo que nunca más volvió a repetir</description>
            <pubDate>Thu May 15 13:48:24 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Samsung, LG y TCL no se conforman con las OLED actuales: estas son sus armas para el futuro de las Smart TV</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/televisores/samsung-lg-tcl-no-se-conforman-oled-actuales-estas-sus-armas-para-futuro-smart-tv</link>
            <description>Samsung, LG y TCL no se conforman con las OLED actuales: estas son sus armas para el futuro de las Smart TV</description>
            <pubDate>Thu May 15 13:48:13 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hace tres meses me compré el Mac mini M4. Estoy contento con él, pero ojalá hubiera esperado a su nueva oferta</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/hace-tres-meses-me-compre-mac-mini-m4-estoy-contento-ojala-hubiera-esperado-a-su-nueva-oferta</link>
            <description>Hace tres meses me compré el Mac mini M4. Estoy contento con él, pero ojalá hubiera esperado a su nueva oferta</description>
            <pubDate>Thu May 15 13:31:25 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Ni Londres, ni Nueva York, ni Tokio. La ciudad más grande del mundo es un lugar que posiblemente no has escuchado nunca</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/londres-nueva-york-tokio-ciudad-grande-mundo-lugar-que-posiblemente-no-has-escuchado-nunca</link>
            <description>Ni Londres, ni Nueva York, ni Tokio. La ciudad más grande del mundo es un lugar que posiblemente no has escuchado nunca</description>
            <pubDate>Thu May 15 13:17:27 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>EsGeeks: La Evolución del Marketing de Aplicaciones Android: De los Ads a las Ofertas de Afiliados</title>
            <link>https://esgeeks.com/evolucion-marketing-aplicaciones-android/</link>
            <description>La Evolución del Marketing de Aplicaciones Android: De los Ads a las Ofertas de Afiliados</description>
            <pubDate>Thu May 15 13:04:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Netflix da un golpe sobre la mesa anunciando novedades y futuros estrenos de alto nivel</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/netflix-novedades-futuros-estrenos-0525/</link>
            <description>Netflix da un golpe sobre la mesa anunciando novedades y futuros estrenos de alto nivel</description>
            <pubDate>Thu May 15 13:00:52 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: El Supremo impide esta limitación de Hacienda en las deducciones por alquiler: una sentencia que beneficia a propietarios</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/supremo-impide-esta-limitacion-hacienda-deducciones-alquiler-sentencia-que-beneficia-a-propietarios</link>
            <description>El Supremo impide esta limitación de Hacienda en las deducciones por alquiler: una sentencia que beneficia a propietarios</description>
            <pubDate>Thu May 15 12:38:22 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Arabia Saudí ha firmado un cheque de 7.000 millones de dólares para NVIDIA. Jensen Huang es ahora 12.000 millones más rico</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/arabia-saudi-ha-firmado-cheque-7-000-millones-dolares-para-nvidia-jensen-huang-ahora-12-000-millones-rico</link>
            <description>Arabia Saudí ha firmado un cheque de 7.000 millones de dólares para NVIDIA. Jensen Huang es ahora 12.000 millones más rico</description>
            <pubDate>Thu May 15 12:31:24 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Los bloqueos de LaLiga llegan finalmente al Congreso: denuncian prácticas "abusivas y sin control"</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/bloqueos-laliga-llegan-finalmente-al-congreso-denuncian-practicas-abusivas-control</link>
            <description>Los bloqueos de LaLiga llegan finalmente al Congreso: denuncian prácticas "abusivas y sin control"</description>
            <pubDate>Thu May 15 12:28:30 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Vivo de alquiler: estos son los electrodomésticos que debe arreglarme el casero</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/vivo-alquiler-estos-electrodomesticos-que-debe-arreglarme-casero</link>
            <description>Vivo de alquiler: estos son los electrodomésticos que debe arreglarme el casero</description>
            <pubDate>Thu May 15 12:05:24 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Telegram alojaba uno de los mayores mercados negros de Internet, que movía 24.000 millones de dólares: así operaba hasta ser cerrado</title>
            <link>https://www.genbeta.com/mensajeria-instantanea/telegram-alojaba-uno-mayores-mercados-negros-internet-que-movia-24-000-millones-dolares-asi-operaba-ser-cerrado</link>
            <description>Telegram alojaba uno de los mayores mercados negros de Internet, que movía 24.000 millones de dólares: así operaba hasta ser cerrado</description>
            <pubDate>Thu May 15 12:01:25 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>