<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>It&#x27;s FOSS: What Happens to Linux After Linus Torvalds? We Finally Have the Answer to This Uncomfortable Question</title>
            <link>https://itsfoss.com/news/linux-kernel-continuity-plan/</link>
            <description>What Happens to Linux After Linus Torvalds? We Finally Have the Answer to This Uncomfortable Question</description>
            <pubDate>Thu Jan 29 14:43:03 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Juegos gratis de PS4 y PS5 en febrero 2026 para PlayStation Plus Essential, Extra y Premium</title>
            <link>https://www.xataka.com/basics/juegos-gratis-ps4-ps5-febrero-2026-para-playstation-plus-essential-extra-premium</link>
            <description>Juegos gratis de PS4 y PS5 en febrero 2026 para PlayStation Plus Essential, Extra y Premium</description>
            <pubDate>Thu Jan 29 14:41:28 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hemos convertido la tristeza en un trastorno psiquiátrico. Y eso es un problema que nos está devorando socialmente</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/hemos-convertido-tristeza-trastorno-psiquiatrico-eso-problema-que-nos-esta-devorando-socialmente</link>
            <description>Hemos convertido la tristeza en un trastorno psiquiátrico. Y eso es un problema que nos está devorando socialmente</description>
            <pubDate>Thu Jan 29 14:32:57 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Es una de las mejores VPN y no llega a dos euros al mes: Surfshark es una herramienta top para proteger tu privacidad en Internet</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/mejores-vpn-no-llega-a-dos-euros-al-mes-surfshark-herramienta-top-para-proteger-tu-privacidad-internet</link>
            <description>Es una de las mejores VPN y no llega a dos euros al mes: Surfshark es una herramienta top para proteger tu privacidad en Internet</description>
            <pubDate>Thu Jan 29 14:16:57 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Cada vez menos profesores quieren irse de viaje con sus alumnos. Así que en Galicia se lo están encargando a empresas</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/cada-vez-profesores-quieren-irse-viaje-sus-alumnos-asi-que-galicia-se-estan-encargando-a-empresas</link>
            <description>Cada vez menos profesores quieren irse de viaje con sus alumnos. Así que en Galicia se lo están encargando a empresas</description>
            <pubDate>Thu Jan 29 14:00:57 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: MediaMarkt nos pone fácil renovar algunos de los dispositivos del hogar: los mejores chollos que hemos encontrado hoy</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/estos-algunos-mejores-chollos-para-hogar-que-hemos-encontrado-mediamarkt-hoy-29-enero</link>
            <description>MediaMarkt nos pone fácil renovar algunos de los dispositivos del hogar: los mejores chollos que hemos encontrado hoy</description>
            <pubDate>Thu Jan 29 14:00:57 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: 2-DOF Rolling Joint #3DThursday #3DPrinting</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2026/01/29/2-dof-rolling-joint-3dthursday-3dprinting/</link>
            <description>2-DOF Rolling Joint #3DThursday #3DPrinting</description>
            <pubDate>Thu Jan 29 14:00:08 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: HBO Max revela más de 16 estrenos de cine, series y documentales para febrero</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/hbo-max-estrenos-febrero-2026/</link>
            <description>HBO Max revela más de 16 estrenos de cine, series y documentales para febrero</description>
            <pubDate>Thu Jan 29 13:23:20 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: OPNsense 26.1 “Witty Woodpecker”: inteligencia de amenazas, mejor visibilidad y más automatización</title>
            <link>https://nksistemas.com/opnsense-26-1-witty-woodpecker-inteligencia-de-amenazas-mejor-visibilidad-y-mas-automatizacion/</link>
            <description>OPNsense 26.1 “Witty Woodpecker”: inteligencia de amenazas, mejor visibilidad y más automatización</description>
            <pubDate>Thu Jan 29 13:03:21 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Meta corrige una grave vulnerabilidad en WhatsApp descubierta por Google Project Zero</title>
            <link>https://nksistemas.com/meta-corrige-una-grave-vulnerabilidad-en-whatsapp-descubierta-por-google-project-zero/</link>
            <description>Meta corrige una grave vulnerabilidad en WhatsApp descubierta por Google Project Zero</description>
            <pubDate>Thu Jan 29 13:01:19 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: ThreatsDay Bulletin: New RCEs, Darknet Busts, Kernel Bugs & 25+ More Stories</title>
            <link>https://thehackernews.com/2026/01/threatsday-bulletin-new-rces-darknet.html</link>
            <description>ThreatsDay Bulletin: New RCEs, Darknet Busts, Kernel Bugs & 25+ More Stories</description>
            <pubDate>Thu Jan 29 13:01:00 2026</pubDate>
            </item></channel>
</rss>