<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: The New York Times demanda a Microsoft y a OpenAI porque no quiere que un chatbot mate el periodismo</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/the-new-york-times-demanda-a-microsoft-a-openai-porque-no-quiere-que-chatbot-mate-periodismo</link>
            <description>The New York Times demanda a Microsoft y a OpenAI porque no quiere que un chatbot mate el periodismo</description>
            <pubDate>Wed Dec 27 14:50:30 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La clave del éxito del CEO de NVIDIA: “Nadie limpiaba los baños mejor que yo”</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/clave-exito-ceo-nvidia-nadie-limpiaba-banos-mejor-que-yo</link>
            <description>La clave del éxito del CEO de NVIDIA: “Nadie limpiaba los baños mejor que yo”</description>
            <pubDate>Wed Dec 27 14:01:21 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: El método P13Fit con el que un exfutbolista del F. C. Barcelona quiere poner en forma a todo el mundo saltando a la comba a ritmo de la música</title>
            <link>https://www.vitonica.com/entrenamiento/metodo-p13fit-que-exfutbolista-f-c-barcelona-quiere-poner-forma-a-todo-mundo-saltando-a-comba-a-ritmo-musica</link>
            <description>El método P13Fit con el que un exfutbolista del F. C. Barcelona quiere poner en forma a todo el mundo saltando a la comba a ritmo de la música</description>
            <pubDate>Wed Dec 27 14:01:21 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: MediaMarkt rebaja el móvil perfecto para regalo de Reyes: Cámara de 50 MP, conectividad 5G y batería infinita</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/mix/mediamarkt-smartphone-xiaomi-redmi-10-5g-1223/</link>
            <description>MediaMarkt rebaja el móvil perfecto para regalo de Reyes: Cámara de 50 MP, conectividad 5G y batería infinita</description>
            <pubDate>Wed Dec 27 14:00:11 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Cómo alimentar un Chromecast desde el USB de tu Smart TV y no depender de un enchufe</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/tutoriales/como-alimentar-chromecast-usb-tu-smart-tv-no-depender-enchufe-1</link>
            <description>Cómo alimentar un Chromecast desde el USB de tu Smart TV y no depender de un enchufe</description>
            <pubDate>Wed Dec 27 13:53:55 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Este Wordle de los viajes es muy entretenido: así puedes jugar a explorar y adivinar ciudades del mundo</title>
            <link>https://www.genbeta.com/paso-a-paso/este-wordle-viajes-muy-entretenido-asi-puedes-jugar-a-explorar-adivinar-ciudades-mundo</link>
            <description>Este Wordle de los viajes es muy entretenido: así puedes jugar a explorar y adivinar ciudades del mundo</description>
            <pubDate>Wed Dec 27 13:48:23 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El Gobierno sube el IVA de la luz pero extiende el transporte público gratis: qué va a pasar en 2024 con las medidas anticrisis</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/gobierno-sube-iva-luz-extiende-transporte-publico-gratis-que-va-a-pasar-2024-medidas-anticrisis</link>
            <description>El Gobierno sube el IVA de la luz pero extiende el transporte público gratis: qué va a pasar en 2024 con las medidas anticrisis</description>
            <pubDate>Wed Dec 27 13:41:18 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>BricoGeek.com Blog: Sierra de mesa casera con lijadora hecha con PVC</title>
            <link>http://blog.bricogeek.com/noticias/diy/sierra-de-mesa-casera-con-lijadora-hecha-con-pvc/?utm_source=blogfeed&utm_medium=atom10&utm_term=diy&utm_content=sierra-de-mesa-casera-con-lijadora-hecha-con-pvc&utm_campaign=blog</link>
            <description>Sierra de mesa casera con lijadora hecha con PVC</description>
            <pubDate>Wed Dec 27 13:26:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Cuidado con los bizums que recibas en estos días: si superas este límite antes de 2024 tendrás que declararlo todo a Hacienda</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/cuidado-bizums-que-recibas-estos-dias-superas-este-limite-antes-2024-tendras-que-declararlo-todo-a-hacienda</link>
            <description>Cuidado con los bizums que recibas en estos días: si superas este límite antes de 2024 tendrás que declararlo todo a Hacienda</description>
            <pubDate>Wed Dec 27 13:03:24 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: La "influencer fitness" de 84 años que supera récords en Tik Tok y motiva a los mayores a entrenar</title>
            <link>https://www.vitonica.com/wellness/erika-rischko-abuela-fitness-84-anos-que-ensena-a-sus-1-7-millones-seguidores-tik-tok-como-se-entrena</link>
            <description>La "influencer fitness" de 84 años que supera récords en Tik Tok y motiva a los mayores a entrenar</description>
            <pubDate>Wed Dec 27 13:01:22 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: El Gobierno actualiza el Decreto Anti-Huawei y causa malestar entre las operadoras</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/redes/gobierno-actualiza-decreto-anti-huawei-malestar-operadoras-1223/</link>
            <description>El Gobierno actualiza el Decreto Anti-Huawei y causa malestar entre las operadoras</description>
            <pubDate>Wed Dec 27 13:00:58 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>