<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>DistritoTux: Explorando ArchBang Linux Rolling Release con Openbox</title>
            <link>https://www.distritotux.cl/2024/07/explorando-archbang-linux-rolling.html</link>
            <description>Explorando ArchBang Linux Rolling Release con Openbox</description>
            <pubDate>Sat Jul 20 20:59:59 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: La red WiFi de mi casa era un desastre, pero la culpa no era del router: esta app de Movistar me ayudó descubrirlo</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/desastre-wifi-aplicacion-movistar-mejorar-conexion/</link>
            <description>La red WiFi de mi casa era un desastre, pero la culpa no era del router: esta app de Movistar me ayudó descubrirlo</description>
            <pubDate>Sat Jul 20 20:00:19 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: This Vintage Computing Device is No Baby Food</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/07/20/this-vintage-computing-device-is-no-baby-food/</link>
            <description>This Vintage Computing Device is No Baby Food</description>
            <pubDate>Sat Jul 20 20:00:09 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Hasta cuándo usaremos dinero en efectivo? Así nos iremos alejando del papel en poco tiempo</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/fintech/hasta-cuando-dinero-efectivo-alejando-papel/</link>
            <description>¿Hasta cuándo usaremos dinero en efectivo? Así nos iremos alejando del papel en poco tiempo</description>
            <pubDate>Sat Jul 20 19:00:40 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El Tren Maya ha puesto los tesoros de México en el punto de mira. Ahora es el momento de vestirlos de gala</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/tren-maya-ha-puesto-tesoros-mexico-punto-mira-ahora-momento-vestirlos-gala</link>
            <description>El Tren Maya ha puesto los tesoros de México en el punto de mira. Ahora es el momento de vestirlos de gala</description>
            <pubDate>Sat Jul 20 18:01:02 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: 5 canales de Telegram para descargar libros en PDF gratis y totalmente legal</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/canales-telegram-libros-pdf-gratis-legal/</link>
            <description>5 canales de Telegram para descargar libros en PDF gratis y totalmente legal</description>
            <pubDate>Sat Jul 20 18:00:52 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Por estos motivos es muy buena idea tener PLC Wi-Fi para tu casa inteligente</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/wifi/motivos-usar-plc-wifi-domotica/</link>
            <description>Por estos motivos es muy buena idea tener PLC Wi-Fi para tu casa inteligente</description>
            <pubDate>Sat Jul 20 17:05:19 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Del estómago al cerebro, el ayuno intermitente afecta de formas insospechadas a nuestro cuerpo</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/estomago-al-cerebro-ayuno-intermitente-afecta-formas-insospechadas-a-nuestro-cuerpo</link>
            <description>Del estómago al cerebro, el ayuno intermitente afecta de formas insospechadas a nuestro cuerpo</description>
            <pubDate>Sat Jul 20 17:01:03 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Vodafone te ofrece 3 meses gratis de Amazon Music gracias a uno de sus servicios extra</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/vodafone-3-meses-gratis-amazon-music-0724/</link>
            <description>Vodafone te ofrece 3 meses gratis de Amazon Music gracias a uno de sus servicios extra</description>
            <pubDate>Sat Jul 20 17:00:47 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: 2024 Business Card Challenge: CardTunes Bluetooth Speaker</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/07/20/2024-business-card-challenge-cardtunes-bluetooth-speaker/</link>
            <description>2024 Business Card Challenge: CardTunes Bluetooth Speaker</description>
            <pubDate>Sat Jul 20 17:00:23 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Tras 2.000 años de búsqueda, hemos encontrado el lugar en el que Espartaco puso en jaque al Imperio romano</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/tras-2-000-anos-de-busqueda-hemos-encontrado-el-lugar-en-el-que-espartaco-puso-en-jaque-al-imperio-romano</link>
            <description>Tras 2.000 años de búsqueda, hemos encontrado el lugar en el que Espartaco puso en jaque al Imperio romano</description>
            <pubDate>Sat Jul 20 16:31:03 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>