<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Make: DIY Projects and Ideas for Makers: From Robots to Fire-Breathing Dragons: Maker Faire Long Island Lights Up Stonybrook on September 14th!</title>
            <link>https://makezine.com/article/maker-news/maker-faire/from-robots-to-fire-breathing-dragons-maker-faire-long-island-lights-up-stonybrook-on-september-14th/</link>
            <description>From Robots to Fire-Breathing Dragons: Maker Faire Long Island Lights Up Stonybrook on September 14th!</description>
            <pubDate>Fri Aug 29 20:09:48 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: La letra pequeña de Vodafone TV: todo lo que debes saber para no llevarte una sorpresa</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/letra-pequena-nueva-oferta-canales-vodafone/</link>
            <description>La letra pequeña de Vodafone TV: todo lo que debes saber para no llevarte una sorpresa</description>
            <pubDate>Fri Aug 29 20:09:23 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Seúl ha estrenado un “policía holográfico” que surge cada noche en un parque. La intención es clara: disuadir delitos</title>
            <link>https://www.xataka.com/otros/seul-ha-estrenado-policia-holografico-que-surge-cada-noche-parque-intencion-clara-disuadir-delitos</link>
            <description>Seúl ha estrenado un “policía holográfico” que surge cada noche en un parque. La intención es clara: disuadir delitos</description>
            <pubDate>Fri Aug 29 20:01:22 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: The (RF) Sniff Test</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/08/29/the-rf-sniff-test/</link>
            <description>The (RF) Sniff Test</description>
            <pubDate>Fri Aug 29 20:00:55 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: LG ha creado un robot aspirador “invisible”. Se guarda bajo el fregadero, hace poco ruido y mantiene la mopa siempre lista</title>
            <link>https://www.xataka.com/domotica-1/lg-ha-creado-robot-aspirador-invisible-se-guarda-fregadero-hace-poco-ruido-mantiene-mopa-siempre-lista</link>
            <description>LG ha creado un robot aspirador “invisible”. Se guarda bajo el fregadero, hace poco ruido y mantiene la mopa siempre lista</description>
            <pubDate>Fri Aug 29 19:31:22 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: La serie argentina que recuerda a Vis a Vis y triunfa en Netflix</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/serie-argentina-recuerda-vis-a-vis-netflix/</link>
            <description>La serie argentina que recuerda a Vis a Vis y triunfa en Netflix</description>
            <pubDate>Fri Aug 29 19:28:12 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubunlog: Cómo usar plantillas de gráficos y web en Linux</title>
            <link>https://ubunlog.com/como-usar-plantillas-de-graficos-y-web-en-linux/</link>
            <description>Cómo usar plantillas de gráficos y web en Linux</description>
            <pubDate>Fri Aug 29 19:23:47 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Con 11 pulgadas y 8.000 mAh: la tablet ideal de Xiaomi para estudiantes, por menos de 120€ en Amazon</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/amazon/amazon-tablet-xiaomi-pad-se-0825/</link>
            <description>Con 11 pulgadas y 8.000 mAh: la tablet ideal de Xiaomi para estudiantes, por menos de 120€ en Amazon</description>
            <pubDate>Fri Aug 29 19:09:50 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El James Webb apunta a la Nebulosa de la Mariposa y resuelve uno de sus grandes misterios: una "fábrica" de moléculas clave para la vida</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/james-webb-apunta-a-nebulosa-mariposa-resuelve-uno-sus-grandes-misterios-fabrica-moleculas-clave-para-vida</link>
            <description>El James Webb apunta a la Nebulosa de la Mariposa y resuelve uno de sus grandes misterios: una "fábrica" de moléculas clave para la vida</description>
            <pubDate>Fri Aug 29 19:01:22 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Microsoft Word guardará desde ahora cada nuevo archivo en la 'nube' por defecto: cedemos privacidad en nombre de la comodidad</title>
            <link>https://www.genbeta.com/ofimatica/a-partir-ahora-microsoft-word-guardara-cada-nuevo-archivo-nube-defecto-cedemos-privacidad-nombre-comodidad</link>
            <description>Microsoft Word guardará desde ahora cada nuevo archivo en la 'nube' por defecto: cedemos privacidad en nombre de la comodidad</description>
            <pubDate>Fri Aug 29 18:54:06 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Movistar recuerda algo importante si te quieres dar de baja de sus servicios</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/movistar-recuerda-aspecto-dar-baja-servicios/</link>
            <description>Movistar recuerda algo importante si te quieres dar de baja de sus servicios</description>
            <pubDate>Fri Aug 29 18:48:58 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>