<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>The Hacker News: N. Korean Hackers Used Job Lures, Cloud Account Access, and Malware to Steal Millions in Crypto</title>
            <link>https://thehackernews.com/2025/07/n-korean-hackers-used-job-lures-cloud.html</link>
            <description>N. Korean Hackers Used Job Lures, Cloud Account Access, and Malware to Steal Millions in Crypto</description>
            <pubDate>Thu Jul 31 13:47:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>EsGeeks: Servidores IBM Power: Ventaja para Empresas Modernas</title>
            <link>https://esgeeks.com/servidores-ibm-power-ventaja-empresas/</link>
            <description>Servidores IBM Power: Ventaja para Empresas Modernas</description>
            <pubDate>Thu Jul 31 13:36:19 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Si tienes Abanca, ahora puedes enviar un Bizum a estos tres países europeos</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/fintech/abanca-bizum-italia-portugal-andorra/</link>
            <description>Si tienes Abanca, ahora puedes enviar un Bizum a estos tres países europeos</description>
            <pubDate>Thu Jul 31 13:33:57 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Muy compacta, con 350 W y subwoofer integrado: esta barra de sonido Sony es ideal para montar tu propio cine en casa</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/muy-compacta-350-w-subwoofer-integrado-esta-barra-sonido-sony-ideal-para-montar-tu-propio-cine-casa</link>
            <description>Muy compacta, con 350 W y subwoofer integrado: esta barra de sonido Sony es ideal para montar tu propio cine en casa</description>
            <pubDate>Thu Jul 31 13:30:37 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Una empleada de Mercadona fue despedida por cortarse el pelo y usar pulseras durante su baja por ansiedad. La sentencia sienta precedente</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/empleada-mercadona-fue-despedida-cortarse-pelo-usar-pulseras-durante-su-baja-ansiedad-sentencia-sienta-precedente</link>
            <description>Una empleada de Mercadona fue despedida por cortarse el pelo y usar pulseras durante su baja por ansiedad. La sentencia sienta precedente</description>
            <pubDate>Thu Jul 31 13:24:47 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Un estudiante de Girona montó su oficina de ciberdelincuencia en casa. Su error fue presumir de sus robos en Internet</title>
            <link>https://www.xataka.com/seguridad/estudiante-girona-monto-su-oficina-ciberdelincuencia-casa-su-error-fue-presumir-sus-robos-internet</link>
            <description>Un estudiante de Girona montó su oficina de ciberdelincuencia en casa. Su error fue presumir de sus robos en Internet</description>
            <pubDate>Thu Jul 31 13:15:38 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Un electricista autónomo ha trabajado igual que uno asalariado: su pensión cuenta una historia muy diferente</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/electricista-autonomo-ha-trabajado-igual-que-uno-asalariado-su-pension-cuenta-historia-muy-diferente</link>
            <description>Un electricista autónomo ha trabajado igual que uno asalariado: su pensión cuenta una historia muy diferente</description>
            <pubDate>Thu Jul 31 13:15:38 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: La nueva serie de Harry Potter en HBO Max va a ser diferente y estos son los últimos cambios que asustan a los fans</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/cambios-libros-nueva-serie-harry-potter-hbo-max/</link>
            <description>La nueva serie de Harry Potter en HBO Max va a ser diferente y estos son los últimos cambios que asustan a los fans</description>
            <pubDate>Thu Jul 31 13:10:41 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubunlog: Gapless: todo sobre uno de los reproductores musicales que mejor le sientan a GNOME</title>
            <link>https://ubunlog.com/gapless-todo-sobre-uno-de-los-reproductores-musicales-que-mejor-le-sientan-a-gnome/</link>
            <description>Gapless: todo sobre uno de los reproductores musicales que mejor le sientan a GNOME</description>
            <pubDate>Thu Jul 31 13:07:37 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: Epoch Chrono Trigger #3DThursday #3DPrinting</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2025/07/31/epoch-chrono-trigger-3dthursday-3dprinting/</link>
            <description>Epoch Chrono Trigger #3DThursday #3DPrinting</description>
            <pubDate>Thu Jul 31 13:00:43 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Una empresa de alquiler de coches ha multado con 100 euros a un cliente por fumar al volante. El único problema es que nunca lo hizo</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/fumar-coche-alquiler-esta-castigado-100-euros-multa-acaba-descubrirlo-conductor-que-nunca-fumo-coche</link>
            <description>Una empresa de alquiler de coches ha multado con 100 euros a un cliente por fumar al volante. El único problema es que nunca lo hizo</description>
            <pubDate>Thu Jul 31 13:00:38 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>