<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: Pepephone es más similar que nunca a O2 con sus últimas tarifas: parecidos y diferencias</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/pepephone-o2-parecidos-diferencias/</link>
            <description>Pepephone es más similar que nunca a O2 con sus últimas tarifas: parecidos y diferencias</description>
            <pubDate>Mon Jun 23 20:09:02 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La operación de EEUU en Irán ha puesto en escena uno de los hitos más impresionantes de la ingeniería militar: el B-2 Spirit</title>
            <link>https://www.xataka.com/otros/puede-cruzar-medio-planeta-ser-detectado-lanzar-algunas-bombas-letales-asi-avion-que-eeuu-uso-iran</link>
            <description>La operación de EEUU en Irán ha puesto en escena uno de los hitos más impresionantes de la ingeniería militar: el B-2 Spirit</description>
            <pubDate>Mon Jun 23 20:01:11 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Casting Time: Exploded Watch in Resin</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/06/23/casting-time-exploded-watch-in-resin/</link>
            <description>Casting Time: Exploded Watch in Resin</description>
            <pubDate>Mon Jun 23 20:00:36 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: La tensión entre Irán, Israel y EE.UU ha hecho que Internet se ponga a mirar algo extraño en Google Maps: pizzerías</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/tension-iran-israel-ee-uu-ha-hecho-que-internet-se-ponga-a-mirar-algo-extrano-google-maps-pizzerias</link>
            <description>La tensión entre Irán, Israel y EE.UU ha hecho que Internet se ponga a mirar algo extraño en Google Maps: pizzerías</description>
            <pubDate>Mon Jun 23 19:54:40 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Algo pasa en SkyShowtime, cada vez hay menos estrenos y contenidos</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/skyshowtime-menos-estrenos-contenidos-0625/</link>
            <description>Algo pasa en SkyShowtime, cada vez hay menos estrenos y contenidos</description>
            <pubDate>Mon Jun 23 19:34:07 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: AliExpress la lía y pone la tablet Samsung Galaxy Tab A9 por menos de 100 euros</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/mix/aliexpress-tablet-samsung-galaxy-tab-a9-0625/</link>
            <description>AliExpress la lía y pone la tablet Samsung Galaxy Tab A9 por menos de 100 euros</description>
            <pubDate>Mon Jun 23 19:02:55 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Bankinter va a rematar la unión con EVO Banco y estos serán los nuevos productos que podrán contratar desde julio</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/fintech/bankinter-union-evo-banco-nuevos-productos-clientes/</link>
            <description>Bankinter va a rematar la unión con EVO Banco y estos serán los nuevos productos que podrán contratar desde julio</description>
            <pubDate>Mon Jun 23 18:43:04 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Linux se está despidiendo del software que le permitió dar el salto al escritorio hace 34 años. Lo que le sustituye es mucho mejor</title>
            <link>https://www.genbeta.com/linux/durante-34-anos-linux-pudo-tener-ventanas-gracias-al-sistema-x11-ahora-grandes-distribuciones-linux-le-estan-diciendo-adios</link>
            <description>Linux se está despidiendo del software que le permitió dar el salto al escritorio hace 34 años. Lo que le sustituye es mucho mejor</description>
            <pubDate>Mon Jun 23 18:40:10 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: El fútbol demuestra en la TDT que puede aumentar la audiencia de cualquier canal</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/futbol-tdt-aumentar-audiencia-cualquier-canal-0625/</link>
            <description>El fútbol demuestra en la TDT que puede aumentar la audiencia de cualquier canal</description>
            <pubDate>Mon Jun 23 18:31:46 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: EEUU ya tiene su primer smartphone fabricado en EEUU. Malas noticias para el sueño de un "iPhone 100% estadounidense"</title>
            <link>https://www.xataka.com/moviles/buena-noticia-que-este-movil-demuestra-que-iphone-fabricado-usa-posible-mala-todo-demas</link>
            <description>EEUU ya tiene su primer smartphone fabricado en EEUU. Malas noticias para el sueño de un "iPhone 100% estadounidense"</description>
            <pubDate>Mon Jun 23 18:30:11 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Este canal ha vuelto a la TDT y Orange TV ya prepara su incorporación</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/disponibilidad-nuevo-canal-orange-tv-tdt-0624/</link>
            <description>Este canal ha vuelto a la TDT y Orange TV ya prepara su incorporación</description>
            <pubDate>Mon Jun 23 18:12:22 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>