<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Genbeta: La IA ha desatado la furia de este creador del lenguaje Go. Sólo ha necesitado enviarle un e-mail de agradecimiento</title>
            <link>https://www.genbeta.com/inteligencia-artificial/ia-ha-desatado-furia-este-creador-lenguaje-go-solo-ha-necesitado-enviarle-e-mail-agradecimiento</link>
            <description>La IA ha desatado la furia de este creador del lenguaje Go. Sólo ha necesitado enviarle un e-mail de agradecimiento</description>
            <pubDate>Mon Dec 29 14:58:02 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>JVare Blog: Feliz 2026 con el calendario linuxero de escritorio</title>
            <link>https://jvare.com/2025/12/29/feliz-2026-con-el-calendario-linuxero-de-escritorio/</link>
            <description>Feliz 2026 con el calendario linuxero de escritorio</description>
            <pubDate>Mon Dec 29 14:45:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Creíamos que la retirada de Ryanair de algunos aeropuertos regionales iba a ser su fin: otras aerolíneas han visto su oportunidad</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/creiamos-que-retirada-ryanair-algunos-aeropuertos-regionales-iba-a-ser-su-fin-otras-aerolineas-han-visto-su-oportunidad</link>
            <description>Creíamos que la retirada de Ryanair de algunos aeropuertos regionales iba a ser su fin: otras aerolíneas han visto su oportunidad</description>
            <pubDate>Mon Dec 29 14:30:59 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: A partir del 1 de enero tienes que llevar una baliza V16 en el coche. Todas estas están homologadas y te llegarán a tiempo</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/a-partir-1-enero-tienes-que-llevar-baliza-v16-coche-todas-estas-estan-homologadas-te-llegaran-a-tiempo</link>
            <description>A partir del 1 de enero tienes que llevar una baliza V16 en el coche. Todas estas están homologadas y te llegarán a tiempo</description>
            <pubDate>Mon Dec 29 14:16:59 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Buenas noticias para los clientes de Pepephone: mejoran los GB en roaming para 2026</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/pepephone-subida-gb-roaming-ue/</link>
            <description>Buenas noticias para los clientes de Pepephone: mejoran los GB en roaming para 2026</description>
            <pubDate>Mon Dec 29 14:03:39 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Un prometedor fármaco logra borrar el rastro de Alzheimer en ratones: por qué esta vez sí hay motivos para el optimismo</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/prometedor-farmaco-logra-borrar-rastro-alzheimer-ratones-que-esta-vez-hay-motivos-para-optimismo</link>
            <description>Un prometedor fármaco logra borrar el rastro de Alzheimer en ratones: por qué esta vez sí hay motivos para el optimismo</description>
            <pubDate>Mon Dec 29 14:01:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: ⚡ Weekly Recap: MongoDB Attacks, Wallet Breaches, Android Spyware, Insider Crime & More</title>
            <link>https://thehackernews.com/2025/12/weekly-recap-mongodb-attacks-wallet.html</link>
            <description>⚡ Weekly Recap: MongoDB Attacks, Wallet Breaches, Android Spyware, Insider Crime & More</description>
            <pubDate>Mon Dec 29 13:38:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El gas empezará 2026 más barato: la TUR baja casi un 9% pese al sobrecoste invernal</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/gas-empezara-2026-barato-tur-baja-casi-9-pese-al-sobrecoste-invernal</link>
            <description>El gas empezará 2026 más barato: la TUR baja casi un 9% pese al sobrecoste invernal</description>
            <pubDate>Mon Dec 29 13:31:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: La última actualización de Windows 11 busca arreglar los problemas de rendimiento en una herramienta esencial</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/windows/ultima-actualizacion-windows-11-arreglar-problemas-rendimiento-herramienta-esencial/</link>
            <description>La última actualización de Windows 11 busca arreglar los problemas de rendimiento en una herramienta esencial</description>
            <pubDate>Mon Dec 29 13:03:19 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Ser narco ya no es lo que era: la coca ha bajado tantísimo de precio que los carteles están reciclando sus submarinos</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/ser-narco-no-que-era-coca-ha-bajado-tantisimo-precio-que-carteles-estan-reciclando-sus-submarinos</link>
            <description>Ser narco ya no es lo que era: la coca ha bajado tantísimo de precio que los carteles están reciclando sus submarinos</description>
            <pubDate>Mon Dec 29 13:01:00 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: El ecosistema de sonido de Samsung crece en 2026: llega la nueva reina de las barras de sonido y altavoces que cuidan el diseño</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/territorio-samsung/ecosistema-sonido-samsung-crece-2026-llega-nueva-reina-barras-sonido-altavoces-que-cuidan-diseno</link>
            <description>El ecosistema de sonido de Samsung crece en 2026: llega la nueva reina de las barras de sonido y altavoces que cuidan el diseño</description>
            <pubDate>Mon Dec 29 13:01:00 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>