<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Hardware libre: Ciberseguridad industrial: claves, riesgos y cómo proteger la operación</title>
            <link>https://www.hwlibre.com/ciberseguridad-industrial-claves-riesgos-y-como-proteger-la-operacion/</link>
            <description>Ciberseguridad industrial: claves, riesgos y cómo proteger la operación</description>
            <pubDate>Wed Jan 14 21:15:08 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Movistar explica cómo aprovechar su promoción de ChatGPT gratis si ya tienes una cuenta creada</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/movistar-explica-aprovechar-promocion-chatgpt/</link>
            <description>Movistar explica cómo aprovechar su promoción de ChatGPT gratis si ya tienes una cuenta creada</description>
            <pubDate>Wed Jan 14 21:07:25 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Todos culpan a los fabricantes por la falta de memoria. Micron dice que el cuello de botella real está en otro sitio</title>
            <link>https://www.xataka.com/componentes/todos-culpan-a-fabricantes-falta-memoria-micron-dice-que-cuello-botella-real-esta-otro-sitio</link>
            <description>Todos culpan a los fabricantes por la falta de memoria. Micron dice que el cuello de botella real está en otro sitio</description>
            <pubDate>Wed Jan 14 21:00:59 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: A New Life For An Old Amplifier</title>
            <link>https://hackaday.com/2026/01/14/a-new-life-for-an-old-amplifier/</link>
            <description>A New Life For An Old Amplifier</description>
            <pubDate>Wed Jan 14 21:00:28 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Changelog: The GitHub problem (and other predictions)</title>
            <link>https://changelog.com/friends/123</link>
            <description>The GitHub problem (and other predictions)</description>
            <pubDate>Wed Jan 14 21:00:00 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Ya es posible reservar una estancia en un hotel en la Luna por 250.000 dólares. Construirlo sigue siendo la parte complicada</title>
            <link>https://www.xataka.com/espacio/posible-reservar-habitacion-hotel-luna-250-000-dolares-construirlo-sigue-siendo-parte-complicada</link>
            <description>Ya es posible reservar una estancia en un hotel en la Luna por 250.000 dólares. Construirlo sigue siendo la parte complicada</description>
            <pubDate>Wed Jan 14 20:30:59 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Ciudad de México tiene un tráfico tan infernal que ha decidido algo: montar un teleférico de 15 kilómetros de lardo</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/ciudad-mexico-tiene-trafico-infernal-que-ha-decidido-algo-montar-teleferico-15-kilometros-lardo</link>
            <description>Ciudad de México tiene un tráfico tan infernal que ha decidido algo: montar un teleférico de 15 kilómetros de lardo</description>
            <pubDate>Wed Jan 14 20:00:59 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: 16 GB de RAM y 15 pulgadas: Amazon rebaja uno de los portátiles HP con mejor relación calidad precio</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/amazon/portatil-hp-15-0126/</link>
            <description>16 GB de RAM y 15 pulgadas: Amazon rebaja uno de los portátiles HP con mejor relación calidad precio</description>
            <pubDate>Wed Jan 14 19:58:25 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Prime Video rebaja el precio de la suscripción NBA League Pass para ver partidos hasta final de temporada</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/prime-video-rebaja-precio-suscripcion-nba-league-pass-final-temporada/</link>
            <description>Prime Video rebaja el precio de la suscripción NBA League Pass para ver partidos hasta final de temporada</description>
            <pubDate>Wed Jan 14 19:33:57 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El director de la DGT dice que en el futuro los coches no entrarán en las ciudades. Es más un deseo que una realidad</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/director-dgt-dice-que-futuro-coches-no-entraran-ciudades-deseo-que-realidad</link>
            <description>El director de la DGT dice que en el futuro los coches no entrarán en las ciudades. Es más un deseo que una realidad</description>
            <pubDate>Wed Jan 14 19:30:59 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: FLOSS Weekly Episode 860: Elixir Origin Story</title>
            <link>https://hackaday.com/2026/01/14/floss-weekly-episode-860-elixir-origin-story/</link>
            <description>FLOSS Weekly Episode 860: Elixir Origin Story</description>
            <pubDate>Wed Jan 14 19:30:18 2026</pubDate>
            </item></channel>
</rss>