<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Commander X16: A Dreamy 8 bit Computer Comes Closer To Reality</title>
            <link>https://hackaday.com/2021/08/18/commander-x16-a-dreamy-8-bit-computer-comes-closer-to-reality/</link>
            <description>Commander X16: A Dreamy 8 bit Computer Comes Closer To Reality</description>
            <pubDate>Thu Aug 19 05:00:56 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Una al Día: Nueva vulnerabilidad crítica en Linux denominada Sequoia</title>
            <link>https://unaaldia.hispasec.com/2021/08/nueva-vulnerabilidad-critica-en-linux-denominada-sequoia.html</link>
            <description>Nueva vulnerabilidad crítica en Linux denominada Sequoia</description>
            <pubDate>Thu Aug 19 05:00:00 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Atareao: Donde alojar tu bot de Telegram. Una de preguntas y respuestas.</title>
            <link>https://atareao.es/podcast/donde-alojar-tu-bot-de-telegram-una-de-preguntas-y-respuestas/</link>
            <description>Donde alojar tu bot de Telegram. Una de preguntas y respuestas.</description>
            <pubDate>Thu Aug 19 05:00:00 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Desde Linux: Cockpit: Aplicación con interfaz web para la administración de servidores</title>
            <link>http://feedproxy.google.com/~r/desdelinuxweb/~3/LScOyXSVDpY/</link>
            <description>Cockpit: Aplicación con interfaz web para la administración de servidores</description>
            <pubDate>Thu Aug 19 04:00:27 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Phased Array Levitation Is Science in Action</title>
            <link>https://hackaday.com/2021/08/18/phased-array-levitation-is-science-in-action/</link>
            <description>Phased Array Levitation Is Science in Action</description>
            <pubDate>Thu Aug 19 02:00:22 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: DIY Source Measurement Unit Shows All The Details</title>
            <link>https://hackaday.com/2021/08/18/diy-source-measurement-unit-shows-all-the-details/</link>
            <description>DIY Source Measurement Unit Shows All The Details</description>
            <pubDate>Wed Aug 18 23:00:53 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Baidu desvela Robocar, su concepto de coche autónomo que refleja la visión a futuro de la compañía china</title>
            <link>http://feeds.weblogssl.com/~r/xataka2/~3/pxPZIFMwfZk/baidu-desvela-robocar-su-concepto-coche-autonomo-que-refleja-vision-a-futuro-compania-china</link>
            <description>Baidu desvela Robocar, su concepto de coche autónomo que refleja la visión a futuro de la compañía china</description>
            <pubDate>Wed Aug 18 22:11:44 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Adrianistán: Reinforcement Learning (Aprendizaje por refuerzo): Q-Learning (parte 3)</title>
            <link>https://blog.adrianistan.eu/reinforcement-learning-aprendizaje-refuerzo-q-learning-3</link>
            <description>Reinforcement Learning (Aprendizaje por refuerzo): Q-Learning (parte 3)</description>
            <pubDate>Wed Aug 18 20:38:19 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>MuyLinux: Zorin OS 16, una actualización comedida con versión Pro</title>
            <link>https://www.muylinux.com/2021/08/18/zorin-os-16/</link>
            <description>Zorin OS 16, una actualización comedida con versión Pro</description>
            <pubDate>Wed Aug 18 20:35:46 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>EsGeeks: NinjaDroid: Ingeniería Inversa en Paquetes APK de Android</title>
            <link>https://esgeeks.com/ninjadroid-ingenieria-inversa-paquetes-apk/</link>
            <description>NinjaDroid: Ingeniería Inversa en Paquetes APK de Android</description>
            <pubDate>Wed Aug 18 20:31:24 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Unos compran Bitcoin y otros vuelven al oro: Palantir se hace con lingotes por valor de más de 50 millones de dólares</title>
            <link>http://feeds.weblogssl.com/~r/xataka2/~3/2e5bQ3uf3lY/unos-compran-bitcoin-otros-vuelves-al-oro-palantir-se-hace-lingotes-valor-50-millones-dolares</link>
            <description>Unos compran Bitcoin y otros vuelven al oro: Palantir se hace con lingotes por valor de más de 50 millones de dólares</description>
            <pubDate>Wed Aug 18 20:30:01 2021</pubDate>
            </item></channel>
</rss>