<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: Apagar tu Smart TV de esta forma no es buena idea y estos son los motivos</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/forma-apagar-smart-tv-mala-idea-motivos/</link>
            <description>Apagar tu Smart TV de esta forma no es buena idea y estos son los motivos</description>
            <pubDate>Sun Jun  2 20:00:11 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Make a Super Cute LiDAR Measurement Module</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/06/02/make-a-super-cute-lidar-measurement-module/</link>
            <description>Make a Super Cute LiDAR Measurement Module</description>
            <pubDate>Sun Jun  2 20:00:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: Armbian 24.5.1 Havier ya fue liberado y estas son sus novedades</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/armbian-24-5-1-havier-ya-fue-liberado-y-estas-son-sus-novedades.html</link>
            <description>Armbian 24.5.1 Havier ya fue liberado y estas son sus novedades</description>
            <pubDate>Sun Jun  2 19:53:09 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Nueva York tiene el puente más transitado del mundo por vehículos motorizados: es una imponente maravilla de la ingeniería</title>
            <link>https://www.xataka.com/ingenieria-y-megaconstrucciones/nueva-york-tiene-puente-transitado-mundo-vehiculos-motorizados-imponente-maravilla-ingenieria</link>
            <description>Nueva York tiene el puente más transitado del mundo por vehículos motorizados: es una imponente maravilla de la ingeniería</description>
            <pubDate>Sun Jun  2 19:01:55 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Así puedes impedirle a Meta que use tus datos para entrenar su IA</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/ia/meta-impedir-datos-usar-ia/</link>
            <description>Así puedes impedirle a Meta que use tus datos para entrenar su IA</description>
            <pubDate>Sun Jun  2 19:00:40 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>DistritoTux: Aprende Terminal de Linux desde cero, video 27, Comando umask</title>
            <link>https://www.distritotux.cl/2024/06/aprende-terminal-de-linux-desde-cero.html</link>
            <description>Aprende Terminal de Linux desde cero, video 27, Comando umask</description>
            <pubDate>Sun Jun  2 18:44:56 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Linux Adictos: Coreboot 24.05 llega con mejoras de soporte, actualizaciones y mas</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/coreboot-24-05.html</link>
            <description>Coreboot 24.05 llega con mejoras de soporte, actualizaciones y mas</description>
            <pubDate>Sun Jun  2 18:10:52 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Ciudad de México tiene una auténtica mina en sus entrañas. Y Tlatelolco no deja de dar alegrías a los arqueólogos</title>
            <link>https://www.xataka.com/investigacion/ciudad-mexico-tiene-autentica-mina-sus-entranas-tlatelolco-no-deja-dar-alegrias-a-arqueologos</link>
            <description>Ciudad de México tiene una auténtica mina en sus entrañas. Y Tlatelolco no deja de dar alegrías a los arqueólogos</description>
            <pubDate>Sun Jun  2 18:01:55 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Netflix se escucha distorsionado en mi Smart TV, ¿a qué se debe y cómo lo arreglo?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/netflix-smart-tv-escucha-distorsionado-como-arreglo/</link>
            <description>Netflix se escucha distorsionado en mi Smart TV, ¿a qué se debe y cómo lo arreglo?</description>
            <pubDate>Sun Jun  2 18:00:43 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: ¿Tiene sentido domotizar un ventilador? Estas son sus ventajas</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/hogar/ventajas-tener-ventilador-domotizado/</link>
            <description>¿Tiene sentido domotizar un ventilador? Estas son sus ventajas</description>
            <pubDate>Sun Jun  2 17:03:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Qué fue de las distribuciones Linux autonómicas españolas que iban a cambiar el software para siempre</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/que-fue-distribuciones-linux-autonomicas-espanolas-que-iban-a-cambiar-software-para-siempre</link>
            <description>Qué fue de las distribuciones Linux autonómicas españolas que iban a cambiar el software para siempre</description>
            <pubDate>Sun Jun  2 17:01:55 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>