<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Una de las cosas más frustrantes de cablear la casa es obtener menos velocidad que por WiFi. Este suele ser el gran culpable</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/la-red-local/cosas-frustrantes-cablear-casa-obtener-velocidad-que-wifi-este-suele-ser-gran-culpable</link>
            <description>Una de las cosas más frustrantes de cablear la casa es obtener menos velocidad que por WiFi. Este suele ser el gran culpable</description>
            <pubDate>Tue Jun 10 13:57:15 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Google libera Android Auto 14.5 y apuesta por una mayor fluidez y estabilidad</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-tecnologia/google-libera-android-auto-14-5-0625/</link>
            <description>Google libera Android Auto 14.5 y apuesta por una mayor fluidez y estabilidad</description>
            <pubDate>Tue Jun 10 13:33:38 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: En su salida de Valladolid, Ryanair ha dejado un herido de muerte inesperado: el café del aeropuerto</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/su-salida-valladolid-ryanair-ha-dejado-herido-muerte-inesperado-cafe-aeropuerto</link>
            <description>En su salida de Valladolid, Ryanair ha dejado un herido de muerte inesperado: el café del aeropuerto</description>
            <pubDate>Tue Jun 10 13:30:43 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: ChatGPT está caído en todo el mundo. El chatbot de OpenAI no funciona o lo hace de forma errática</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/chatgpt-esta-caido-todo-mundo-chatbot-openai-no-funciona-hace-forma-erratica</link>
            <description>ChatGPT está caído en todo el mundo. El chatbot de OpenAI no funciona o lo hace de forma errática</description>
            <pubDate>Tue Jun 10 13:14:31 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: La multa que muchos conductores desconocen al usar remolques: la DGT lo aclara</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-en-marcha/multa-remolques-dgt/</link>
            <description>La multa que muchos conductores desconocen al usar remolques: la DGT lo aclara</description>
            <pubDate>Tue Jun 10 13:01:41 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Las llamadas spam son un problemón para todo el mundo y Apple lo sabe. Su solución con iOS 26 ha sido pasarse de frenada</title>
            <link>https://www.xataka.com/moviles/llamadas-spam-problemon-apple-sabe-su-solucion-ios-26-ha-sido-pasarse-frenada</link>
            <description>Las llamadas spam son un problemón para todo el mundo y Apple lo sabe. Su solución con iOS 26 ha sido pasarse de frenada</description>
            <pubDate>Tue Jun 10 13:00:43 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Leroy Merlin ha bajado el precio de esta mosquitera extensible con la que ya no tendrás que luchar contra los insectos este verano</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/leroy-merlin-ha-bajado-precio-esta-mosquitera-extensible-que-no-tendras-que-luchar-insectos-este-verano</link>
            <description>Leroy Merlin ha bajado el precio de esta mosquitera extensible con la que ya no tendrás que luchar contra los insectos este verano</description>
            <pubDate>Tue Jun 10 12:34:41 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El arma más letal en la guerra de Ucrania está dejando una imagen insólita: nidos de pájaro y kilómetros de basura</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/arma-letal-guerra-ucrania-esta-dejando-imagen-insolita-nidos-pajaro-kilometros-basura</link>
            <description>El arma más letal en la guerra de Ucrania está dejando una imagen insólita: nidos de pájaro y kilómetros de basura</description>
            <pubDate>Tue Jun 10 12:30:42 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Tenemos una nueva pista sobre la depresión y la hemos encontrado en un sitio insospechado: la temperatura corporal</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/tenemos-nueva-pista-depresion-hemos-encontrado-sitio-insospechado-temperatura-corporal</link>
            <description>Tenemos una nueva pista sobre la depresión y la hemos encontrado en un sitio insospechado: la temperatura corporal</description>
            <pubDate>Tue Jun 10 12:18:22 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Los clientes del BBVA estallan por los constantes problemas de seguridad con sus tarjetas</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/fintech/problemas-seguridad-tarjetas-bbva-0625/</link>
            <description>Los clientes del BBVA estallan por los constantes problemas de seguridad con sus tarjetas</description>
            <pubDate>Tue Jun 10 12:12:20 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Los pisos turísticos cambian en menos de un mes: qué es el número de registro único y qué multas puedo recibir si no lo tengo</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/pisos-turisticos-cambian-mes-que-numero-registro-unico-que-multas-puedo-recibir-no-tengo</link>
            <description>Los pisos turísticos cambian en menos de un mes: qué es el número de registro único y qué multas puedo recibir si no lo tengo</description>
            <pubDate>Tue Jun 10 12:04:41 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>