<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Augmented Reality Project Utilizes The Ancient Nintendo DSi</title>
            <link>https://hackaday.com/2026/01/25/augmented-reality-project-utilizes-the-ancient-nintendo-dsi/</link>
            <description>Augmented Reality Project Utilizes The Ancient Nintendo DSi</description>
            <pubDate>Mon Jan 26 06:00:00 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Si tu iPhone elimina las aplicaciones sin pedir permiso, no es un error: estas son las razones</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/moviles/iphone-elimina-aplicaciones-sin-pedir-permiso-razones/</link>
            <description>Si tu iPhone elimina las aplicaciones sin pedir permiso, no es un error: estas son las razones</description>
            <pubDate>Mon Jan 26 05:03:32 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Bike Spokes, Made of Rope</title>
            <link>https://hackaday.com/2026/01/25/bike-spokes-made-of-rope/</link>
            <description>Bike Spokes, Made of Rope</description>
            <pubDate>Mon Jan 26 03:00:00 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>EsGeeks: Guía de Detección de Ataques LOTL con Analítica de Comportamiento</title>
            <link>https://esgeeks.com/deteccion-ataques-lotl/</link>
            <description>Guía de Detección de Ataques LOTL con Analítica de Comportamiento</description>
            <pubDate>Mon Jan 26 02:16:32 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Hardware libre: PS4 Slim portátil con pantalla OLED de 7 pulgadas: así es el mod que convierte la consola en una handheld real</title>
            <link>https://www.hwlibre.com/ps4-slim-portatil-con-pantalla-oled-de-7-pulgadas-asi-es-el-mod-que-convierte-la-consola-en-una-handheld-real/</link>
            <description>PS4 Slim portátil con pantalla OLED de 7 pulgadas: así es el mod que convierte la consola en una handheld real</description>
            <pubDate>Mon Jan 26 02:12:10 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Hackaday Links: January 25, 2026</title>
            <link>https://hackaday.com/2026/01/25/hackaday-links-january-25-2026/</link>
            <description>Hackaday Links: January 25, 2026</description>
            <pubDate>Mon Jan 26 00:00:59 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>OMG! Ubuntu: Add Custom Toggles to GNOME’s Quick Settings with this Extension</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2026/01/custom-command-toggle-gnome-extension</link>
            <description>Add Custom Toggles to GNOME’s Quick Settings with this Extension</description>
            <pubDate>Sun Jan 25 22:56:15 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Hardware libre: Cámara hiperespectral con inteligencia artificial: usos reales y tecnología</title>
            <link>https://www.hwlibre.com/camara-hiperespectral-con-inteligencia-artificial-usos-reales-y-tecnologia/</link>
            <description>Cámara hiperespectral con inteligencia artificial: usos reales y tecnología</description>
            <pubDate>Sun Jan 25 21:40:44 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Balancing a Turbine Rotor to 1 mg With a DIY Dynamic Balancer</title>
            <link>https://hackaday.com/2026/01/25/balancing-a-turbine-rotor-to-1-mg-with-a-diy-dynamic-balancer/</link>
            <description>Balancing a Turbine Rotor to 1 mg With a DIY Dynamic Balancer</description>
            <pubDate>Sun Jan 25 21:00:00 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Esta es la única razón por la que Digi puede cobrarte un extra si te cambias de tarifa</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/motivo-digi-puede-cobrar-cambiar-tarifa/</link>
            <description>Esta es la única razón por la que Digi puede cobrarte un extra si te cambias de tarifa</description>
            <pubDate>Sun Jan 25 20:04:50 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Windows 95 guardaba un pequeño secreto que aceleraba el reinicio. La razón estaba en su arquitectura más caótica</title>
            <link>https://www.xataka.com/aplicaciones/windows-95-guardaba-pequeno-secreto-que-aceleraba-reinicio-razon-estaba-su-arquitectura-caotica</link>
            <description>Windows 95 guardaba un pequeño secreto que aceleraba el reinicio. La razón estaba en su arquitectura más caótica</description>
            <pubDate>Sun Jan 25 20:01:27 2026</pubDate>
            </item></channel>
</rss>