<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>KDE Blog: Segunda actualización de digiKam 8, afinando la octava versión</title>
            <link>https://www.kdeblog.com/segunda-actualizacion-de-digikam-8-afinando-la-octava-version.html</link>
            <description>Segunda actualización de digiKam 8, afinando la octava versión</description>
            <pubDate>Tue Dec  5 14:54:25 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Contraseñas Débiles en 2023: Un Recordatorio Crucial para la Seguridad en Línea</title>
            <link>https://nksistemas.com/contrasenas-debiles-en-2023-un-recordatorio-crucial-para-la-seguridad-en-linea/</link>
            <description>Contraseñas Débiles en 2023: Un Recordatorio Crucial para la Seguridad en Línea</description>
            <pubDate>Tue Dec  5 14:48:24 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Samsung lanza en España un filtro para tu lavadora que evita que el lavado de tu ropa contamine el planeta con microplásticos</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/electrodomesticos-innovadores/samsung-filtro-less-microfiber-caracteristicas-precio-ficha-tecnica</link>
            <description>Samsung lanza en España un filtro para tu lavadora que evita que el lavado de tu ropa contamine el planeta con microplásticos</description>
            <pubDate>Tue Dec  5 14:45:45 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Samsung tiene un potenciador desconocido para la cámara de sus móviles. Por fin empieza a expandirse</title>
            <link>https://www.xataka.com/aplicaciones/samsung-tiene-potenciador-desconocido-para-camara-sus-moviles-fin-empieza-a-expandirse</link>
            <description>Samsung tiene un potenciador desconocido para la cámara de sus móviles. Por fin empieza a expandirse</description>
            <pubDate>Tue Dec  5 14:31:46 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Tan barato que parece un error: programar tus luces de Navidad o la calefacción por menos de un euro es posible con este gadget</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/barato-que-parece-error-programar-tus-luces-navidad-calefaccion-euro-posible-este-gadget</link>
            <description>Tan barato que parece un error: programar tus luces de Navidad o la calefacción por menos de un euro es posible con este gadget</description>
            <pubDate>Tue Dec  5 14:31:46 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>It's FOSS: 7 Sudo Tips and Tweaks for Linux Users</title>
            <link>https://itsfoss.com/sudo-tips/</link>
            <description>7 Sudo Tips and Tweaks for Linux Users</description>
            <pubDate>Tue Dec  5 14:12:34 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Hackear ChatGPT y extraer datos privados de OpenAI era sencillo. Bastaba pedirle al chatbot un bucle infinito</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/hackear-chatgpt-extraer-datos-privados-openai-era-sencillo-bastaba-pedirle-al-chatbot-bucle-infinito</link>
            <description>Hackear ChatGPT y extraer datos privados de OpenAI era sencillo. Bastaba pedirle al chatbot un bucle infinito</description>
            <pubDate>Tue Dec  5 14:01:46 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: La Policía alerta a nuestros mayores: Así funciona el timo del botón rojo que quiere robar todo tu dinero</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/seguridad/policia-alerta-nueva-estafa-boton-rojo/</link>
            <description>La Policía alerta a nuestros mayores: Así funciona el timo del botón rojo que quiere robar todo tu dinero</description>
            <pubDate>Tue Dec  5 14:00:53 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El motor diésel más grande jamás creado por el ser humano: el que propulsa al Emma Maersk</title>
            <link>https://www.xataka.com/transporte/motor-diesel-grande-jamas-creado-ser-humano-que-propulsa-al-emma-maersk-1</link>
            <description>El motor diésel más grande jamás creado por el ser humano: el que propulsa al Emma Maersk</description>
            <pubDate>Tue Dec  5 13:45:46 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Tenemos un problema con los duplicados SIM sin permiso. Ni tras 6,5 millones de euros en multas se han dejado de hacer</title>
            <link>https://www.xataka.com/seguridad/tenemos-problema-duplicados-sim-permiso-6-5-millones-euros-multas-se-han-dejado-hacer</link>
            <description>Tenemos un problema con los duplicados SIM sin permiso. Ni tras 6,5 millones de euros en multas se han dejado de hacer</description>
            <pubDate>Tue Dec  5 13:31:46 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Las tarifas de la luz más baratas este mes de diciembre de 2023: la OCU desvela cuáles son las más interesantes</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/iluminacion-y-energia/tarifas-luz-baratas-este-mes-diciembre-2023-ocu-desvela-cuales-interesantes</link>
            <description>Las tarifas de la luz más baratas este mes de diciembre de 2023: la OCU desvela cuáles son las más interesantes</description>
            <pubDate>Tue Dec  5 13:09:47 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>