<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Linux Adictos: Firefox 123 ya fue liberado y estas son sus novedades mas destacadas</title>
            <link>https://www.linuxadictos.com/firefox-123-ya-fue-liberado-y-estas-son-sus-novedades-mas-destacadas.html</link>
            <description>Firefox 123 ya fue liberado y estas son sus novedades mas destacadas</description>
            <pubDate>Tue Feb 20 21:53:29 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>MuyLinux: LXQt desvela sus planes para con Qt6 y Wayland</title>
            <link>https://www.muylinux.com/2024/02/20/lxqt-planes-qt6-wayland/</link>
            <description>LXQt desvela sus planes para con Qt6 y Wayland</description>
            <pubDate>Tue Feb 20 21:20:10 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Desde Linux: RawTherapee 5.10 llega con soporte para editores externos, diversas mejoras y mas</title>
            <link>https://blog.desdelinux.net/rawtherapee-5-10-llega-con-soporte-para-editores-externos-diversas-mejoras-y-mas/</link>
            <description>RawTherapee 5.10 llega con soporte para editores externos, diversas mejoras y mas</description>
            <pubDate>Tue Feb 20 21:18:23 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>OMG! Ubuntu: With Superlist, Wunderlist Makers Pick Up Where They Left Off</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2024/02/wunderlist-returns-as-superlist-more-or-less</link>
            <description>With Superlist, Wunderlist Makers Pick Up Where They Left Off</description>
            <pubDate>Tue Feb 20 21:04:29 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Qué está pasando con Acestream y por qué ya no se puede piratear el fútbol?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/que-esta-pasando-acestream-piratear-futbol-0224/</link>
            <description>¿Qué está pasando con Acestream y por qué ya no se puede piratear el fútbol?</description>
            <pubDate>Tue Feb 20 21:00:46 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Multicolor Resin Prints: Give it a Shot</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/02/20/multicolor-resin-prints-give-it-a-shot/</link>
            <description>Multicolor Resin Prints: Give it a Shot</description>
            <pubDate>Tue Feb 20 21:00:39 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Operación Triunfo volverá con una segunda edición, pero el gran premio para Prime Video no han sido las cifras de audiencia</title>
            <link>https://www.xataka.com/streaming/operacion-triunfo-volvera-segunda-edicion-gran-premio-para-prime-video-no-han-sido-cifras-audiencia</link>
            <description>Operación Triunfo volverá con una segunda edición, pero el gran premio para Prime Video no han sido las cifras de audiencia</description>
            <pubDate>Tue Feb 20 21:00:33 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubunlog: Mozilla despedirá 60 empleados, anuncia un cambio de planes y quiere centrar esfuerzos en la IA</title>
            <link>https://ubunlog.com/mozilla-despedira-60-empleados-anuncia-un-cambio-de-planes-y-quiere-centrar-esfuerzos-en-la-ia/</link>
            <description>Mozilla despedirá 60 empleados, anuncia un cambio de planes y quiere centrar esfuerzos en la IA</description>
            <pubDate>Tue Feb 20 20:51:15 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubunlog: muCommander: Un útil administrador de archivos para GNU/Linux</title>
            <link>https://ubunlog.com/mucommander/</link>
            <description>muCommander: Un útil administrador de archivos para GNU/Linux</description>
            <pubDate>Tue Feb 20 20:43:10 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Alguien olvidó dos de los primeros ordenadores personales de la historia: una empresa de limpieza acaba de encontrarlos</title>
            <link>https://www.xataka.com/ordenadores/alguien-olvido-dos-primeros-ordenadores-personales-historia-empresa-limpieza-acaba-encontrarlos</link>
            <description>Alguien olvidó dos de los primeros ordenadores personales de la historia: una empresa de limpieza acaba de encontrarlos</description>
            <pubDate>Tue Feb 20 20:39:29 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: El CEO de NVIDIA confiesa qué carrera cursaría si la empezara ahora… y no es informática. "Ya no hace falta aprender a programar"</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/ceo-nvidia-confiesa-que-carrera-cursaria-empezara-ahora-no-informatica-no-hace-falta-aprender-a-programar</link>
            <description>El CEO de NVIDIA confiesa qué carrera cursaría si la empezara ahora… y no es informática. "Ya no hace falta aprender a programar"</description>
            <pubDate>Tue Feb 20 20:37:24 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>