<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: Este operador va a por todas: TV y móvil con GB ilimitados por menos de 20 €</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/oferta-oroc-movil-ilimitado-tv-0324/</link>
            <description>Este operador va a por todas: TV y móvil con GB ilimitados por menos de 20 €</description>
            <pubDate>Wed Mar 13 21:00:45 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Tiempo en tu destino en Semana Santa: ¿Hará bueno o lloverá?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/tiempo-destino-semana-santa-buen-tiempo-llovera/</link>
            <description>Tiempo en tu destino en Semana Santa: ¿Hará bueno o lloverá?</description>
            <pubDate>Wed Mar 13 20:30:27 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Miravia echa el resto por el Día del Padre: el Redmi Note 12 puede ser tuyo con un 48% de descuento</title>
            <link>https://www.adslzone.net/ofertas/mix/miravia-smartphone-xiaoni-redmi-note-12-0324/</link>
            <description>Miravia echa el resto por el Día del Padre: el Redmi Note 12 puede ser tuyo con un 48% de descuento</description>
            <pubDate>Wed Mar 13 20:00:38 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Goldilocks Beverage Coaster Tells You When It’s Just Right</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/03/13/goldilocks-beverage-coaster-tells-you-when-its-just-right/</link>
            <description>Goldilocks Beverage Coaster Tells You When It’s Just Right</description>
            <pubDate>Wed Mar 13 20:00:08 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: PDP-10 Fits in Your Living Room</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/03/13/pdp-10-fits-in-your-living-room/</link>
            <description>PDP-10 Fits in Your Living Room</description>
            <pubDate>Wed Mar 13 20:00:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>MuyLinux: KeePassXC añade soporte para Passkey, el método de autenticación que prescinde de las contraseñas tradicionales</title>
            <link>https://www.muylinux.com/2024/03/13/keepassxc-passkey/</link>
            <description>KeePassXC añade soporte para Passkey, el método de autenticación que prescinde de las contraseñas tradicionales</description>
            <pubDate>Wed Mar 13 19:57:58 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Esta esperada función de Google Chrome se ha mejorado y ahora es mucho más intuitiva</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/funcion-google-chrome-mejorado-mas-intuitiva/</link>
            <description>Esta esperada función de Google Chrome se ha mejorado y ahora es mucho más intuitiva</description>
            <pubDate>Wed Mar 13 19:30:27 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Microsoft lanza una nueva actualización de Windows 11 para corregir instalaciones fallidas y más cambios</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/windows/microsoft-nueva-actualizacion-windows-11-corregir-cambios/</link>
            <description>Microsoft lanza una nueva actualización de Windows 11 para corregir instalaciones fallidas y más cambios</description>
            <pubDate>Wed Mar 13 19:00:50 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: Entrena con una mayor sujeción y sin que las costuras te rocen con el sujetador deportivo de Lidl</title>
            <link>https://www.vitonica.com/equipamiento/entrena-mayor-sujecion-que-costuras-te-rocen-sujetador-deportivo-lidl</link>
            <description>Entrena con una mayor sujeción y sin que las costuras te rocen con el sujetador deportivo de Lidl</description>
            <pubDate>Wed Mar 13 19:00:41 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>OMG! Ubuntu: VLC Media Player Hits 5 Billion Downloads – Big Changes Ahead</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2024/03/vlc-hits-5-billion-downloads</link>
            <description>VLC Media Player Hits 5 Billion Downloads – Big Changes Ahead</description>
            <pubDate>Wed Mar 13 18:40:43 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Simyo tiene buenas noticias: aumenta los gigas de sus tarifas sin subir el precio</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/simyo-aumenta-gigas-sin-subir-precio/</link>
            <description>Simyo tiene buenas noticias: aumenta los gigas de sus tarifas sin subir el precio</description>
            <pubDate>Wed Mar 13 18:30:19 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>