<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Genbeta: La IA Dall-E 2 es tan buena que ya sirve para crear increíbles portadas de revista como esta</title>
            <link>https://www.genbeta.com/web/ia-dall-e-2-buena-que-sirve-para-crear-increibles-portadas-revista-como-esta</link>
            <description>La IA Dall-E 2 es tan buena que ya sirve para crear increíbles portadas de revista como esta</description>
            <pubDate>Tue Jun 28 13:54:59 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Raspberry Pi Foundation blog: news, announcements, stories, ideas: How do we create engaging online courses for computing educators?</title>
            <link>https://www.raspberrypi.org/blog/creating-free-online-courses-training-computing-computer-science-teachers-educators/</link>
            <description>How do we create engaging online courses for computing educators?</description>
            <pubDate>Tue Jun 28 13:41:04 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Muchas empresas tienen la tentación de monitorizar a sus teletrabajadores. Es una mala idea</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/muchas-empresas-tienen-tentacion-monitorizar-a-sus-teletrabajadores-mala-idea</link>
            <description>Muchas empresas tienen la tentación de monitorizar a sus teletrabajadores. Es una mala idea</description>
            <pubDate>Tue Jun 28 13:30:58 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Dolby Atmos: qué es, cómo funciona, qué necesito, dispositivos compatibles y contenido disponible</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/a-fondo/dolby-atmos-que-como-funciona-que-necesito-dispositivos-compatibles-contenido-disponible</link>
            <description>Dolby Atmos: qué es, cómo funciona, qué necesito, dispositivos compatibles y contenido disponible</description>
            <pubDate>Tue Jun 28 13:08:57 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>EsGeeks: Consejos para Disfrutar de forma Segura de los Juegos en Línea</title>
            <link>https://esgeeks.com/consejos-disfrutar-seguro-juegos-online/</link>
            <description>Consejos para Disfrutar de forma Segura de los Juegos en Línea</description>
            <pubDate>Tue Jun 28 13:08:05 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubunlog: Plasma 5.25.2 llega corrigiendo muchos fallos, por si los de hace siete días no fuera suficiente</title>
            <link>https://ubunlog.com/plasma-5-25-2-llega-corrigiendo-muchos-fallos-por-si-los-de-hace-siete-dias-no-fuera-suficiente/</link>
            <description>Plasma 5.25.2 llega corrigiendo muchos fallos, por si los de hace siete días no fuera suficiente</description>
            <pubDate>Tue Jun 28 13:04:04 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Por qué cada vez hay más robos de cuentas pequeñas en Instagram si en principio no tienen valor ninguno</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/que-cada-vez-hay-robos-cuentas-pequenas-instagram-principio-no-tienen-valor-ninguno</link>
            <description>Por qué cada vez hay más robos de cuentas pequeñas en Instagram si en principio no tienen valor ninguno</description>
            <pubDate>Tue Jun 28 13:03:12 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Ubunlog: Firefox 102 llega con GeoClue activado en Linux entre sus novedades más destacadas</title>
            <link>https://ubunlog.com/firefox-102-llega-con-geoclue-activado-en-linux-entre-sus-novedades-mas-destacadas/</link>
            <description>Firefox 102 llega con GeoClue activado en Linux entre sus novedades más destacadas</description>
            <pubDate>Tue Jun 28 13:01:06 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Vitónica: El té verde puede ser muy saludable, pero estas son las contraindicaciones a tener en cuenta</title>
            <link>https://www.vitonica.com/alimentos/te-verde-puede-ser-muy-saludable-estas-contraindicaciones-a-tener-cuenta</link>
            <description>El té verde puede ser muy saludable, pero estas son las contraindicaciones a tener en cuenta</description>
            <pubDate>Tue Jun 28 13:00:58 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Alfa Romeo Tonale, así es el nuevo SUV híbrido que llega con NFT incorporado</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-marcas-modelos/nuevo-alfa-romeo-tonale-nft/</link>
            <description>Alfa Romeo Tonale, así es el nuevo SUV híbrido que llega con NFT incorporado</description>
            <pubDate>Tue Jun 28 13:00:00 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El primer avión solar de vuelo perpetuo ha nacido en España, ya está en el aire y lo hemos visto a fondo</title>
            <link>https://www.xataka.com/investigacion/primer-avion-solar-vuelo-perpetuo-ha-nacido-espana-esta-aire-hemos-visto-a-fondo</link>
            <description>El primer avión solar de vuelo perpetuo ha nacido en España, ya está en el aire y lo hemos visto a fondo</description>
            <pubDate>Tue Jun 28 12:50:13 2022</pubDate>
            </item></channel>
</rss>