<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>OMG! Ubuntu!: Linux Kernel 5.16 Released with Gaming Boost, Nintendo Joy-Con Drivers + More</title>
            <link>https://www.omgubuntu.co.uk/2022/01/new-features-in-linux-kernel-5-16-release</link>
            <description>Linux Kernel 5.16 Released with Gaming Boost, Nintendo Joy-Con Drivers + More</description>
            <pubDate>Mon Jan 10 14:50:28 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>MuyLinux: Linux 5.16 mejora el soporte para Radeon y el ‘gaming’</title>
            <link>https://www.muylinux.com/2022/01/10/linux-5-16/</link>
            <description>Linux 5.16 mejora el soporte para Radeon y el ‘gaming’</description>
            <pubDate>Mon Jan 10 14:45:42 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Twitch cambia su política y deja de proteger a los streamers en disputas por copyright, baneando y exponiéndolos a multas millonarias</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/twitch-cambia-su-politica-deja-proteger-a-streamers-disputas-copyright-baneando-exponiendolos-a-multas-millonarias</link>
            <description>Twitch cambia su política y deja de proteger a los streamers en disputas por copyright, baneando y exponiéndolos a multas millonarias</description>
            <pubDate>Mon Jan 10 14:37:26 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Researchers Find Bugs in Over A Dozen Widely Used URL Parser Libraries</title>
            <link>https://thehackernews.com/2022/01/researchers-find-bugs-in-over-dozen.html</link>
            <description>Researchers Find Bugs in Over A Dozen Widely Used URL Parser Libraries</description>
            <pubDate>Mon Jan 10 14:35:15 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Changelog: An easy-to-use, zero-downtime schema migration tool for Postgres</title>
            <link>https://github.com/fabianlindfors/reshape</link>
            <description>An easy-to-use, zero-downtime schema migration tool for Postgres</description>
            <pubDate>Mon Jan 10 14:31:00 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Magnet: Adiós a comentar MasterChef en Twitch: la plataforma no mediará más cuando demanden a un streamer</title>
            <link>https://magnet.xataka.com/en-diez-minutos/adios-a-comentar-masterchef-twitch-plataforma-no-mediara-cuando-demanden-a-streamer</link>
            <description>Adiós a comentar MasterChef en Twitch: la plataforma no mediará más cuando demanden a un streamer</description>
            <pubDate>Mon Jan 10 14:27:34 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Pymes y Autonomos: Siete plantillas de Excel para tu negocio</title>
            <link>https://www.pymesyautonomos.com/tecnologia/siete-plantillas-excel-para-tu-negocio</link>
            <description>Siete plantillas de Excel para tu negocio</description>
            <pubDate>Mon Jan 10 14:01:25 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Ideas estupendas que nos deja el CES: una caja que se convierte en soporte para portátil</title>
            <link>https://www.xataka.com/ordenadores/ideas-estupendas-que-nos-deja-ces-caja-que-se-convierte-soporte-para-portatil</link>
            <description>Ideas estupendas que nos deja el CES: una caja que se convierte en soporte para portátil</description>
            <pubDate>Mon Jan 10 14:00:31 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Qué es AWS y por qué medio Internet depende de ellos?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/esenciales/amazon/aws-amazon-web-services/</link>
            <description>¿Qué es AWS y por qué medio Internet depende de ellos?</description>
            <pubDate>Mon Jan 10 14:00:07 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Movistar emitirá la NHL, una de las grandes ligas del deporte mundial que le faltaba</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/nhl-vuelve-movistar-plus/</link>
            <description>Movistar emitirá la NHL, una de las grandes ligas del deporte mundial que le faltaba</description>
            <pubDate>Mon Jan 10 13:54:12 2022</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Digi dice tener la fibra más rápida, pero no garantiza la máxima velocidad</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/digi-speedtest-h2-2021-resultados/</link>
            <description>Digi dice tener la fibra más rápida, pero no garantiza la máxima velocidad</description>
            <pubDate>Mon Jan 10 13:43:24 2022</pubDate>
            </item></channel>
</rss>