<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Challenging A Broken DualShock 4 Controller To A Duel</title>
            <link>https://hackaday.com/2023/02/12/challenging-a-broken-dualshock-4-controller-to-a-duel/</link>
            <description>Challenging A Broken DualShock 4 Controller To A Duel</description>
            <pubDate>Sun Feb 12 21:00:50 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>EsGeeks: ¿Qué y Quién es un Pentester? y Cómo Llegar a Serlo</title>
            <link>https://esgeeks.com/que-quien-es-pentester/</link>
            <description>¿Qué y Quién es un Pentester? y Cómo Llegar a Serlo</description>
            <pubDate>Sun Feb 12 20:50:37 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La Nintendo PlayStation existe: esta es la historia de la consola híbrida que nunca llegó al mercado</title>
            <link>https://www.xataka.com/videojuegos/nintendo-playstation-existe-asi-prototipo-consola-hibrida-que-nunca-llego-al-mercado</link>
            <description>La Nintendo PlayStation existe: esta es la historia de la consola híbrida que nunca llegó al mercado</description>
            <pubDate>Sun Feb 12 20:01:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La delirante historia de Cosmic Muffin, el avión reconvertido en barco: de joya aeronáutica a rareza naval</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/delirante-historia-cosmic-muffin-avion-reconvertido-barco-joya-aeronautica-a-rareza-naval</link>
            <description>La delirante historia de Cosmic Muffin, el avión reconvertido en barco: de joya aeronáutica a rareza naval</description>
            <pubDate>Sun Feb 12 19:01:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Trucos para ventilar tu casa sin derrochar energía y ahorar en la factura</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/power/consejos-ventilar-casa-ahorrar-energia/</link>
            <description>Trucos para ventilar tu casa sin derrochar energía y ahorar en la factura</description>
            <pubDate>Sun Feb 12 18:12:46 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Tras los globos, llegan los objetos voladores no identificados: China ha detectado uno y se prepara para derribarlo</title>
            <link>https://www.xataka.com/otros/globos-llegan-objetos-voladores-no-identificados-china-ha-detectado-uno-se-prepara-para-derribarlo</link>
            <description>Tras los globos, llegan los objetos voladores no identificados: China ha detectado uno y se prepara para derribarlo</description>
            <pubDate>Sun Feb 12 18:11:23 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El Gobierno quiere eliminar uno de los mayores problemas de los enchufes para coches eléctricos: la burocracia</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/gobierno-quiere-eliminar-uno-mayores-problemas-enchufes-para-coches-electricos-burocracia</link>
            <description>El Gobierno quiere eliminar uno de los mayores problemas de los enchufes para coches eléctricos: la burocracia</description>
            <pubDate>Sun Feb 12 18:01:00 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: RCA’s Clear Plastic TV Wowed Crowds In 1939</title>
            <link>https://hackaday.com/2023/02/12/rcas-clear-plastic-tv-wowed-crowds-in-1939/</link>
            <description>RCA’s Clear Plastic TV Wowed Crowds In 1939</description>
            <pubDate>Sun Feb 12 18:00:59 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Yahoo va a despedir a 1.600 trabajadores. Lo sorprendente, sin embargo, es que siga ganando miles de millones al año</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/yahoo-va-a-despedir-a-1-600-trabajadores-sorprendente-que-siga-ganando-miles-millones-al-ano</link>
            <description>Yahoo va a despedir a 1.600 trabajadores. Lo sorprendente, sin embargo, es que siga ganando miles de millones al año</description>
            <pubDate>Sun Feb 12 17:30:59 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Estas 5 comedias románticas adolescentes triunfan en Netflix</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/comedias-romanticas-adolescentes-netflix/</link>
            <description>Estas 5 comedias románticas adolescentes triunfan en Netflix</description>
            <pubDate>Sun Feb 12 17:03:40 2023</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: No procrastinas por pereza o falta de tiempo. La culpa la tiene tu estado de ánimo (y la forma en la que lo gestionas)</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/no-procrastinas-pereza-falta-tiempo-culpa-tiene-tu-estado-animo-a-forma-que-gestionas</link>
            <description>No procrastinas por pereza o falta de tiempo. La culpa la tiene tu estado de ánimo (y la forma en la que lo gestionas)</description>
            <pubDate>Sun Feb 12 17:01:02 2023</pubDate>
            </item></channel>
</rss>