<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>ADSLZone: Deja de subir el volumen constantemente, existe un truco mejor para que tu Fire TV se escuche bien</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/como-mejorar-sonido-dialogos-fire-tv/</link>
            <description>Deja de subir el volumen constantemente, existe un truco mejor para que tu Fire TV se escuche bien</description>
            <pubDate>Sat Dec 14 21:00:17 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Behold a Geared, Continuously Variable Transmission</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/12/14/behold-a-geared-continuously-variable-transmission/</link>
            <description>Behold a Geared, Continuously Variable Transmission</description>
            <pubDate>Sat Dec 14 21:00:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Bizum me dice que mi número ya ha sido registrado previamente, ¿cómo puedo solucionarlo?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/fintech/error-registrar-numero-bizum-2024/</link>
            <description>Bizum me dice que mi número ya ha sido registrado previamente, ¿cómo puedo solucionarlo?</description>
            <pubDate>Sat Dec 14 20:00:39 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: México ya está haciendo cuentas de cómo le afectarían los aranceles de Trump. Y tienen un aspecto inquietante</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/mexico-principal-socio-comercial-eeuu-estas-10-industrias-que-sufririan-nuevos-aranceles</link>
            <description>México ya está haciendo cuentas de cómo le afectarían los aranceles de Trump. Y tienen un aspecto inquietante</description>
            <pubDate>Sat Dec 14 19:00:42 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Es uno de los errores más habituales al vincular Amazon Prime con Pepephone, su solución no puede ser más sencilla</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/operadores/como-solucionar-error-vinculacion-pepephone-prime/</link>
            <description>Es uno de los errores más habituales al vincular Amazon Prime con Pepephone, su solución no puede ser más sencilla</description>
            <pubDate>Sat Dec 14 19:00:36 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone: Me gusta tener mi navegador con estas funciones activadas y mejorar así la seguridad y privacidad</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/seguridad/funciones-activadas-navegador-seguridad/</link>
            <description>Me gusta tener mi navegador con estas funciones activadas y mejorar así la seguridad y privacidad</description>
            <pubDate>Sat Dec 14 18:03:19 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: tldr-pages Keeps it Short, Wherever You Need It</title>
            <link>https://hackaday.com/2024/12/14/tldr-pages-keeps-it-short-wherever-you-need-it/</link>
            <description>tldr-pages Keeps it Short, Wherever You Need It</description>
            <pubDate>Sat Dec 14 18:00:47 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Estamos un paso más cerca de acabar con el 'jet lag'. La clave está en una simple proteína</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/estamos-paso-cerca-acabar-jet-lag-clave-esta-simple-proteina</link>
            <description>Estamos un paso más cerca de acabar con el 'jet lag'. La clave está en una simple proteína</description>
            <pubDate>Sat Dec 14 18:00:41 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Crunchyroll anuncia grandes estrenos de anime para 2025 doblados y en versión original</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/crunchyroll-estrenos-anime-2025-doblados-version-original-1224/</link>
            <description>Crunchyroll anuncia grandes estrenos de anime para 2025 doblados y en versión original</description>
            <pubDate>Sat Dec 14 18:00:07 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Llevamos meses esperando a La Niña, pero la NOAA cree que este enorme impás climático ha acabado. Ahora toca prepararnos</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/llevamos-meses-esperando-a-nina-noaa-cree-que-este-enorme-impas-climatico-ha-acabado-ahora-toca-prepararnos</link>
            <description>Llevamos meses esperando a La Niña, pero la NOAA cree que este enorme impás climático ha acabado. Ahora toca prepararnos</description>
            <pubDate>Sat Dec 14 17:30:40 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Qué hacer con tu móvil antiguo si te han regalado uno nuevo en Navidad: las mejores ideas para darle una segunda vida</title>
            <link>https://www.xataka.com/moviles/que-hacer-tu-movil-antiguo-te-han-regalado-uno-nuevo-navidad</link>
            <description>Qué hacer con tu móvil antiguo si te han regalado uno nuevo en Navidad: las mejores ideas para darle una segunda vida</description>
            <pubDate>Sat Dec 14 17:00:40 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>