<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: En Estados Unidos puedes comprarte un arma en un supermercado, pero un Roscón de Reyes con sorpresa dentro es ilegal</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/estados-unidos-puedes-comprarte-arma-supermercado-roscon-reyes-sorpresa-ilegal</link>
            <description>En Estados Unidos puedes comprarte un arma en un supermercado, pero un Roscón de Reyes con sorpresa dentro es ilegal</description>
            <pubDate>Sun Jan  4 14:30:59 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: ¿Sirve de algo calibrar la batería de tu dispositivo? Esta es la realidad</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/tecnologia/calibrar-bateria-dispositivo-realidad/</link>
            <description>¿Sirve de algo calibrar la batería de tu dispositivo? Esta es la realidad</description>
            <pubDate>Sun Jan  4 14:02:31 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Europa está a meses de registrar un hito demográfico que no ocurre desde la Peste Negra: está encogiendo literalmente</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/europa-esta-a-meses-registrar-hito-demografico-que-no-ocurre-peste-negra-literalmente-se-esta-encogiendo</link>
            <description>Europa está a meses de registrar un hito demográfico que no ocurre desde la Peste Negra: está encogiendo literalmente</description>
            <pubDate>Sun Jan  4 14:00:59 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Alguien apostó 30.000 dólares a que Maduro caía la noche anterior a que cayera. Ha ganado 400.000 dólares</title>
            <link>https://www.xataka.com/otros/alguien-aposto-30-000-dolares-a-que-maduro-caia-noche-anterior-a-que-cayera-ha-ganado-400-000-dolares</link>
            <description>Alguien apostó 30.000 dólares a que Maduro caía la noche anterior a que cayera. Ha ganado 400.000 dólares</description>
            <pubDate>Sun Jan  4 13:30:59 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Deja de perder velocidad de internet: 4 fallos típicos que hacen que la fibra óptica no rinda como debería</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/internet/perder-velocidad-internet-fallos-fibra-optica/</link>
            <description>Deja de perder velocidad de internet: 4 fallos típicos que hacen que la fibra óptica no rinda como debería</description>
            <pubDate>Sun Jan  4 13:01:56 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Francia ha encontrado la forma de plantar cara a China: la primera línea piloto para reciclar imanes de tierras raras</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/francia-ha-encontrado-forma-plantar-cara-a-china-primera-linea-piloto-para-reciclar-imanes-tierras-raras</link>
            <description>Francia ha encontrado la forma de plantar cara a China: la primera línea piloto para reciclar imanes de tierras raras</description>
            <pubDate>Sun Jan  4 13:00:59 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Con esta oferta, el regalo no te lo traen los Reyes; te lo trae Carrefour: QLED Samsung de 55 pulgadas con descuento y cuponazo</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/territorio-samsung/esta-oferta-regalo-no-te-traen-reyes-te-trae-carrefour-qled-samsung-55-pulgadas-descuento-cuponazo</link>
            <description>Con esta oferta, el regalo no te lo traen los Reyes; te lo trae Carrefour: QLED Samsung de 55 pulgadas con descuento y cuponazo</description>
            <pubDate>Sun Jan  4 12:30:59 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>RedesZone : Portal sobre telecomunicaciones, redes y ciberseguridad: Por qué intentas ahorrar en la factura de la luz, pero no para de subir: errores que seguro que estás cometiendo</title>
            <link>https://www.redeszone.net/noticias/power/errores-intentar-ahorrar-factura-luz/</link>
            <description>Por qué intentas ahorrar en la factura de la luz, pero no para de subir: errores que seguro que estás cometiendo</description>
            <pubDate>Sun Jan  4 12:05:58 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: ¿Te sientes cansado? Los expertos descubren cómo debes descansar para recuperarte mejor</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/ciencia/cansancio-metodo-descanso-recuperarte-mejor/</link>
            <description>¿Te sientes cansado? Los expertos descubren cómo debes descansar para recuperarte mejor</description>
            <pubDate>Sun Jan  4 12:03:55 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Los últimos del open source: los proyectos que aún mantienen viva la web libre y gratuita tal y como la soñamos</title>
            <link>https://www.xataka.com/servicios/ultimos-open-source-proyectos-que-mantienen-viva-web-libre-gratuita-tal-como-sonamos</link>
            <description>Los últimos del open source: los proyectos que aún mantienen viva la web libre y gratuita tal y como la soñamos</description>
            <pubDate>Sun Jan  4 12:00:59 2026</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Exploring Nintendo 64DD Code Remnants in Ocarina of Time</title>
            <link>https://hackaday.com/2026/01/04/exploring-nintendo-64dd-code-remnants-in-ocarina-of-time/</link>
            <description>Exploring Nintendo 64DD Code Remnants in Ocarina of Time</description>
            <pubDate>Sun Jan  4 12:00:42 2026</pubDate>
            </item></channel>
</rss>