<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>NKSistemas: Apple lanza parches de emergencia para un fallo crítico Zero-Day que permite ejecutar código a través de una imagen</title>
            <link>https://nksistemas.com/apple-lanza-parches-de-emergencia-para-un-fallo-critico-zero-day-que-permite-ejecutar-codigo-a-traves-de-una-imagen/</link>
            <description>Apple lanza parches de emergencia para un fallo crítico Zero-Day que permite ejecutar código a través de una imagen</description>
            <pubDate>Fri Aug 22 13:48:47 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Semana de Amazon Gaming: cinco ofertas top en videojuegos, televisores, ordenadores y más</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/semana-amazon-gaming-cinco-ofertas-top-videojuegos-televisores-ordenadores</link>
            <description>Semana de Amazon Gaming: cinco ofertas top en videojuegos, televisores, ordenadores y más</description>
            <pubDate>Fri Aug 22 13:16:45 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Victorhck in the free world: #openSUSE Tumbleweed revisión de la semana 34 de 2025</title>
            <link>https://victorhckinthefreeworld.com/2025/08/22/opensuse-tumbleweed-revision-de-la-semana-34-de-2025/</link>
            <description>#openSUSE Tumbleweed revisión de la semana 34 de 2025</description>
            <pubDate>Fri Aug 22 13:11:27 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Seat tiene el Seat León y BYD tiene el "Sealion". Así que ya hay una disputa legal abierta por la similitud del nombre</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/byd-tiene-seal-u-su-gran-esperanza-para-conquistar-europa-ahora-su-nombre-esta-riesgo-motivo-seat</link>
            <description>Seat tiene el Seat León y BYD tiene el "Sealion". Así que ya hay una disputa legal abierta por la similitud del nombre</description>
            <pubDate>Fri Aug 22 13:06:40 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: La película taquillera de la Fórmula 1 ya está en streaming: ¿dónde se puede ver?</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/streaming-tv/pelicula-f1-streaming-donde-ver/</link>
            <description>La película taquillera de la Fórmula 1 ya está en streaming: ¿dónde se puede ver?</description>
            <pubDate>Fri Aug 22 13:06:32 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: El Gobierno de EEUU se prepara para cumplir su amenaza: planea quitar 2.000 millones a los chips y dárselos a los minerales críticos</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/gobierno-eeuu-se-prepara-para-cumplir-su-amenaza-planea-quitar-2-000-millones-a-chips-darselos-a-minerales-criticos</link>
            <description>El Gobierno de EEUU se prepara para cumplir su amenaza: planea quitar 2.000 millones a los chips y dárselos a los minerales críticos</description>
            <pubDate>Fri Aug 22 13:00:46 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Compró online un disco SSD y notó que algo iba mal: lo habían reprogramado para que engañase al ordenador</title>
            <link>https://www.genbeta.com/seguridad/compro-online-disco-ssd-noto-que-algo-iba-mal-habian-reprogramado-enganase-al-ordenador</link>
            <description>Compró online un disco SSD y notó que algo iba mal: lo habían reprogramado para que engañase al ordenador</description>
            <pubDate>Fri Aug 22 12:20:55 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: WhatsApp facilita a sus usuarios una función inesperada que resolverá fallos en la aplicación</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/whatsapp/whatsapp-funcion-inesperada-resolvera-fallos-aplicacion/</link>
            <description>WhatsApp facilita a sus usuarios una función inesperada que resolverá fallos en la aplicación</description>
            <pubDate>Fri Aug 22 12:07:40 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Llevamos meses hablando de que hay una burbuja de la IA. Lo preocupante es que hasta Sam Altman está de acuerdo</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/llevamos-meses-hablando-que-hay-burbuja-ia-preocupante-que-sam-altman-esta-acuerdo</link>
            <description>Llevamos meses hablando de que hay una burbuja de la IA. Lo preocupante es que hasta Sam Altman está de acuerdo</description>
            <pubDate>Fri Aug 22 12:00:46 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Este accesorio te permite disfrutar de una tecnología similar a la Ambilight de Philips en cualquier tele</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/este-accesorio-te-permite-disfrutar-tecnologia-similar-a-ambilight-philips-cualquier-tele</link>
            <description>Este accesorio te permite disfrutar de una tecnología similar a la Ambilight de Philips en cualquier tele</description>
            <pubDate>Fri Aug 22 12:00:45 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: The Yes/No Button From Bluey</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2025/08/22/the-yes-no-button-from-bluey/</link>
            <description>The Yes/No Button From Bluey</description>
            <pubDate>Fri Aug 22 12:00:09 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>