<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Xataka: Brasil analizó 13 tiburones frente a la costa de Río de Janeiro. Todos los ejemplares dieron positivo en cocaína</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/brasil-se-pusieron-a-analizar-estado-tiburones-13-ejemplares-todos-dieron-positivo-cocaina</link>
            <description>Brasil analizó 13 tiburones frente a la costa de Río de Janeiro. Todos los ejemplares dieron positivo en cocaína</description>
            <pubDate>Tue Jul 23 13:30:43 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: 40 pulgadas y a precio de risa: esta televisión Hisense de 2024 es perfecta para tu dormitorio o segunda residencia de verano</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/40-pulgadas-a-precio-risa-esta-television-hisense-2024-perfecta-para-tu-dormitorio-segunda-residencia-verano</link>
            <description>40 pulgadas y a precio de risa: esta televisión Hisense de 2024 es perfecta para tu dormitorio o segunda residencia de verano</description>
            <pubDate>Tue Jul 23 13:16:43 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Microsoft señala a un responsable inesperado de la gran caída de ordenadores del viernes: la Comisión Europea</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/microsoft-senala-a-responsable-inesperado-gran-caida-ordenadores-viernes-comision-europea</link>
            <description>Microsoft señala a un responsable inesperado de la gran caída de ordenadores del viernes: la Comisión Europea</description>
            <pubDate>Tue Jul 23 13:16:43 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>It's FOSS: Effectively Use History Command in Linux</title>
            <link>https://itsfoss.com/history-command/</link>
            <description>Effectively Use History Command in Linux</description>
            <pubDate>Tue Jul 23 13:06:34 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Marruecos, aliado de China en el coche eléctrico. Sus exportaciones no dejan de crecer y también quiere fabricar sus baterías</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/marruecos-aliado-china-coche-electrico-sus-exportaciones-no-dejan-crecer-tambien-quiere-fabricar-sus-baterias</link>
            <description>Marruecos, aliado de China en el coche eléctrico. Sus exportaciones no dejan de crecer y también quiere fabricar sus baterías</description>
            <pubDate>Tue Jul 23 13:01:03 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: ¿Te fiarías del pronóstico del tiempo realizado por una IA? Google está trabajando en ello</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/ia/pronostico-tiempo-realizado-ia-google-0724/</link>
            <description>¿Te fiarías del pronóstico del tiempo realizado por una IA? Google está trabajando en ello</description>
            <pubDate>Tue Jul 23 13:00:58 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: China opta por el secretismo ante sus superordenadores para IA. Tienen razones para temer quedarse atrás</title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/china-opta-secretismo-sus-superordenadores-para-ia-tienen-razones-para-temer-quedarse-atras</link>
            <description>China opta por el secretismo ante sus superordenadores para IA. Tienen razones para temer quedarse atrás</description>
            <pubDate>Tue Jul 23 12:46:34 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: España se jugó perder el suministro de gas con la crisis de Argelia. Naturgy acaba de firmar la paz</title>
            <link>https://www.xataka.com/energia/espana-se-jugo-perder-suministro-gas-crisis-argelia-naturgy-acaba-firmar-paz</link>
            <description>España se jugó perder el suministro de gas con la crisis de Argelia. Naturgy acaba de firmar la paz</description>
            <pubDate>Tue Jul 23 12:30:35 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Chinese Hackers Target Taiwan and US NGO with MgBot Malware</title>
            <link>https://thehackernews.com/2024/07/chinese-hackers-target-taiwan-and-us.html</link>
            <description>Chinese Hackers Target Taiwan and US NGO with MgBot Malware</description>
            <pubDate>Tue Jul 23 12:28:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Google y las cookies de terceros: ¿Adiós a la privacidad o un giro inesperado?</title>
            <link>https://nksistemas.com/google-y-las-cookies-de-terceros-adios-a-la-privacidad-o-un-giro-inesperado/</link>
            <description>Google y las cookies de terceros: ¿Adiós a la privacidad o un giro inesperado?</description>
            <pubDate>Tue Jul 23 12:22:20 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Google tenía un gran plan para las cookies y ahora está dando marcha atrás: la privacidad de 3.000 millones de usuarios, en el aire</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/google-tenia-gran-plan-para-cookies-ahora-esta-dando-marcha-atras-privacidad-3-000-millones-usuarios-aire</link>
            <description>Google tenía un gran plan para las cookies y ahora está dando marcha atrás: la privacidad de 3.000 millones de usuarios, en el aire</description>
            <pubDate>Tue Jul 23 12:13:02 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>