<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: multi-wire cable splice splint #3DThursday #3DPrinting</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2021/12/02/multi-wire-cable-splice-splint-3dthursday-3dprinting/</link>
            <description>multi-wire cable splice splint #3DThursday #3DPrinting</description>
            <pubDate>Thu Dec  2 14:45:53 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ochobitshacenunbyte: Cómo crear un nuevo volumen LVM para SWAP en Linux</title>
            <link>https://www.ochobitshacenunbyte.com/2021/12/02/como-crear-un-nuevo-volumen-lvm-para-swap-en-linux/</link>
            <description>Cómo crear un nuevo volumen LVM para SWAP en Linux</description>
            <pubDate>Thu Dec  2 14:38:15 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Más puntos a detraer y menos adelantamientos: la nueva Ley de Tráfico castigará duramente estos comportamientos al volante</title>
            <link>https://www.xataka.com/legislacion-y-derechos/puntos-a-detraer-adelantamientos-nueva-ley-trafico-castigara-duramente-estos-comportamientos-al-volante</link>
            <description>Más puntos a detraer y menos adelantamientos: la nueva Ley de Tráfico castigará duramente estos comportamientos al volante</description>
            <pubDate>Thu Dec  2 14:22:09 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Si crees que en 2021 ya casi todo el mundo ha usado Internet te equivocas y mucho: 2.900 millones de personas nunca han accedido</title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/crees-que-2021-casi-todo-mundo-ha-usado-internet-te-equivocas-mucho-2-900-millones-personas-nunca-ha-accedido</link>
            <description>Si crees que en 2021 ya casi todo el mundo ha usado Internet te equivocas y mucho: 2.900 millones de personas nunca han accedido</description>
            <pubDate>Thu Dec  2 14:22:01 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Meta Expands Facebook Protect Program to Activists, Journalists, Government Officials</title>
            <link>https://thehackernews.com/2021/12/meta-expands-facebook-protect-program.html</link>
            <description>Meta Expands Facebook Protect Program to Activists, Journalists, Government Officials</description>
            <pubDate>Thu Dec  2 14:06:49 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Smartmi Fan Heater: el nuevo calefactor del ecosistema conectado de Xiaomi tiene hasta 2.000W de potencia</title>
            <link>https://www.xataka.com/domotica-1/smartmi-fan-heater-caracteristicas-precio-ficha-tecnica</link>
            <description>Smartmi Fan Heater: el nuevo calefactor del ecosistema conectado de Xiaomi tiene hasta 2.000W de potencia</description>
            <pubDate>Thu Dec  2 14:00:19 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>NKSistemas: Solución a the card supplied requires drivers that are not present on this system.</title>
            <link>https://nksistemas.com/solucion-a-the-card-supplied-requires-drivers-that-are-not-present-on-this-system/</link>
            <description>Solución a the card supplied requires drivers that are not present on this system.</description>
            <pubDate>Thu Dec  2 13:59:42 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Magnet: ¿Defina esquema piramidal? El 10% de los inversores en NFT concentra el 85% de las operaciones</title>
            <link>https://magnet.xataka.com/en-diez-minutos/defina-esquema-piramidal-10-inversores-nft-concentra-85-operaciones</link>
            <description>¿Defina esquema piramidal? El 10% de los inversores en NFT concentra el 85% de las operaciones</description>
            <pubDate>Thu Dec  2 13:45:09 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: Let there be light: Ensuring visibility across the entire API lifecycle</title>
            <link>https://thehackernews.com/2021/12/let-there-be-light-ensuring-visibility.html</link>
            <description>Let there be light: Ensuring visibility across the entire API lifecycle</description>
            <pubDate>Thu Dec  2 13:41:45 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Mientras Europa se plantea en serio la vacunación obligatoria, España no sabe qué hacer: lo que sabemos sobre la efectividad y potencia de este tipo de medidas</title>
            <link>https://www.xataka.com/medicina-y-salud/europa-se-plantea-serio-vacunacion-obligatoria-espana-no-sabe-que-hacer-que-sabmeos-efectividad-potencia-este-tipo-medidas</link>
            <description>Mientras Europa se plantea en serio la vacunación obligatoria, España no sabe qué hacer: lo que sabemos sobre la efectividad y potencia de este tipo de medidas</description>
            <pubDate>Thu Dec  2 13:30:10 2021</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: "Chrome es muy 2008":  Microsoft es cada vez más agresiva para que no descargues Chrome desde Edge</title>
            <link>https://www.genbeta.com/navegadores/chrome-muy-2008-microsoft-cada-vez-agresiva-no-descargues-chrome-edge</link>
            <description>"Chrome es muy 2008":  Microsoft es cada vez más agresiva para que no descargues Chrome desde Edge</description>
            <pubDate>Thu Dec  2 13:19:48 2021</pubDate>
            </item></channel>
</rss>