<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>NKSistemas: Rocky Linux 9.4: seguiendo los pasos de Red Hat Enterprise Linux 9.4</title>
            <link>https://nksistemas.com/rocky-linux-9-4-seguiendo-los-pasos-de-red-hat-enterprise-linux-9-4/</link>
            <description>Rocky Linux 9.4: seguiendo los pasos de Red Hat Enterprise Linux 9.4</description>
            <pubDate>Fri May 10 13:33:30 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Búnker de lujo para que el apocalipsis sea más cómodo. Cuestan lo mismo que un piso en el centro de Madrid</title>
            <link>https://www.xataka.com/magnet/bunker-lujo-apocalipsis-sea-comodo-cuestan-piso-centro-madrid</link>
            <description>Búnker de lujo para que el apocalipsis sea más cómodo. Cuestan lo mismo que un piso en el centro de Madrid</description>
            <pubDate>Fri May 10 13:31:33 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Trucos y remedios naturales para deshacerte de los caracoles y babosas de tu jardín</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/hogar/trucos-remedios-naturales-para-deshacerte-caracoles-babosas-tu-jardin</link>
            <description>Trucos y remedios naturales para deshacerte de los caracoles y babosas de tu jardín</description>
            <pubDate>Fri May 10 13:31:33 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: Esta conocida tienda de deportes anuncia una brecha de seguridad y filtra los datos de sus clientes</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/seguridad/brecha-seguridad-tienda-deportes-decimas/</link>
            <description>Esta conocida tienda de deportes anuncia una brecha de seguridad y filtra los datos de sus clientes</description>
            <pubDate>Fri May 10 13:30:35 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Mientras España tira 400.000 toneladas de limones, los agricultores han tenido una idea: arrancar miles de árboles</title>
            <link>https://www.xataka.com/ecologia-y-naturaleza/espana-tira-400-000-toneladas-limones-agricultores-han-tenido-idea-arrancar-miles-arboles</link>
            <description>Mientras España tira 400.000 toneladas de limones, los agricultores han tenido una idea: arrancar miles de árboles</description>
            <pubDate>Fri May 10 13:15:32 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>KDE Blog: Segunda actualización de KDE Frameworks</title>
            <link>https://www.kdeblog.com/segunda-actualizacion-de-kde-frameworks.html</link>
            <description>Segunda actualización de KDE Frameworks</description>
            <pubDate>Fri May 10 13:04:19 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Un algoritmo es el que decide quién recibe el bono social para la luz. El Gobierno y los jueces se niegan a enseñar el código</title>
            <link>https://www.xataka.com/legislacion-y-derechos/algoritmo-que-decide-quien-recibe-bono-social-para-luz-gobierno-jueces-se-niegan-a-ensenar-codigo</link>
            <description>Un algoritmo es el que decide quién recibe el bono social para la luz. El Gobierno y los jueces se niegan a enseñar el código</description>
            <pubDate>Fri May 10 13:01:34 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Bombilla parece, cámara es: tu casa siempre vigilada sin que nadie lo note</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/bombilla-parece-camara-tu-casa-siempre-vigilada-que-nadie-note</link>
            <description>Bombilla parece, cámara es: tu casa siempre vigilada sin que nadie lo note</description>
            <pubDate>Fri May 10 13:01:34 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Genbeta: Te prometen sacarte el carnet de conducir sin tener que hacer exámenes. En TikTok se está viralizando esta nueva estafa</title>
            <link>https://www.genbeta.com/seguridad/te-prometen-sacarte-carnet-conducir-tener-que-hacer-examenes-tiktok-se-esta-viralizando-esta-nueva-estafa</link>
            <description>Te prometen sacarte el carnet de conducir sin tener que hacer exámenes. En TikTok se está viralizando esta nueva estafa</description>
            <pubDate>Fri May 10 12:57:57 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>The Hacker News: CensysGPT: AI-Powered Threat Hunting for Cybersecurity Pros (Webinar)</title>
            <link>https://thehackernews.com/2024/05/censysgpt-ai-powered-threat-hunting-for.html</link>
            <description>CensysGPT: AI-Powered Threat Hunting for Cybersecurity Pros (Webinar)</description>
            <pubDate>Fri May 10 12:52:00 2024</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: La IA de Apple también funcionará en sus servidores. Y ya sabemos qué chips usará en ellos</title>
            <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/ia-apple-tambien-funcionara-sus-servidores-sabemos-que-chips-usara-ellos</link>
            <description>La IA de Apple también funcionará en sus servidores. Y ya sabemos qué chips usará en ellos</description>
            <pubDate>Fri May 10 12:31:31 2024</pubDate>
            </item></channel>
</rss>