<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Lordpedal RSS</title>
<link>https://lordpedal.gitlab.io</link>
<description>...la culminación de un fin es el comienzo de una realidad.</description>

            <item>
            <title>Genbeta: Un directivo de Amazon: la empresa se siente "bastante bien" respecto a sus despidos por IA. Acaba de echar a 14.000 personas más</title>
            <link>https://www.genbeta.com/laboral/directivo-amazon-empresa-se-siente-bastante-bien-respecto-a-sus-despidos-ia-acaba-echar-a-14-000-personas</link>
            <description>Un directivo de Amazon: la empresa se siente "bastante bien" respecto a sus despidos por IA. Acaba de echar a 14.000 personas más</description>
            <pubDate>Thu Oct 30 14:39:54 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Las dos mayores agencias de viajes de España pelean por vender viajes a Disney. Así es el negocio de los sueños infantiles</title>
            <link>https://www.xataka.com/empresas-y-economia/dos-mayores-agencias-viajes-espana-pelean-vender-viajes-a-disney-asi-negocio-suenos-infantiles</link>
            <description>Las dos mayores agencias de viajes de España pelean por vender viajes a Disney. Así es el negocio de los sueños infantiles</description>
            <pubDate>Thu Oct 30 14:30:57 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: El ejército español se refuerza con IA y tecnologías cuánticas: Indra llega a un acuerdo con Multiverse Computing</title>
            <link>https://www.adslzone.net/noticias/tecnologia/acuerdo-indra-defensa-multiverse-computing/</link>
            <description>El ejército español se refuerza con IA y tecnologías cuánticas: Indra llega a un acuerdo con Multiverse Computing</description>
            <pubDate>Thu Oct 30 14:25:34 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Un iPhone 16 Pro con 451 euros de descuento: estos reacondicionados son un chollo si buscas un nuevo iPhone más barato</title>
            <link>https://www.xataka.com/seleccion/iphone-16-pro-451-euros-descuento-estos-reacondicionados-chollo-buscas-nuevo-iphone-barato</link>
            <description>Un iPhone 16 Pro con 451 euros de descuento: estos reacondicionados son un chollo si buscas un nuevo iPhone más barato</description>
            <pubDate>Thu Oct 30 14:16:57 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Después de probar el Mazda 6e solo podemos decir una cosa: para lo malo y lo (muy) bueno, se nota su origen chino</title>
            <link>https://www.xataka.com/movilidad/mazda-6e-analisis-review-caracteristicas-precio-ficha-tecnica</link>
            <description>Después de probar el Mazda 6e solo podemos decir una cosa: para lo malo y lo (muy) bueno, se nota su origen chino</description>
            <pubDate>Thu Oct 30 14:00:57 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka: Vivo X300 Pro: sigue la presentación en Europa del nuevo buque insignia de Vivo en directo</title>
            <link>https://www.xataka.com/nuevo/vivo-x300-pro-seguir-presentacion-directo</link>
            <description>Vivo X300 Pro: sigue la presentación en Europa del nuevo buque insignia de Vivo en directo</description>
            <pubDate>Thu Oct 30 14:00:57 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Xataka Smart Home: Cuesta 599 euros en el Black Friday adelantado de Leroy Merlin y es una estufa de pellets ideal para el invierno</title>
            <link>https://www.xatakahome.com/seleccion/cuesta-599-euros-black-friday-adelantado-leroy-merlin-estufa-pellets-ideal-para-invierno</link>
            <description>Cuesta 599 euros en el Black Friday adelantado de Leroy Merlin y es una estufa de pellets ideal para el invierno</description>
            <pubDate>Thu Oct 30 14:00:57 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: Zero from Nightmare Before Christmas #3DThursday #3DPrinting</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2025/10/30/zero-from-nightmare-before-christmas-3dthursday-3dprinting/</link>
            <description>Zero from Nightmare Before Christmas #3DThursday #3DPrinting</description>
            <pubDate>Thu Oct 30 14:00:54 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>3D printing – Adafruit Industries – Makers, hackers, artists, designers and engineers!: New Video! Mac Classic Fruit Jam #3DThursday</title>
            <link>https://blog.adafruit.com/2025/10/30/new-video-mac-classic-fruit-jam-3dthursday/</link>
            <description>New Video! Mac Classic Fruit Jam #3DThursday</description>
            <pubDate>Thu Oct 30 14:00:28 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>Blog – Hackaday: Self-Driving Cars and the Fight Over the Necessity of Lidar</title>
            <link>https://hackaday.com/2025/10/30/self-driving-cars-and-the-fight-over-the-necessity-of-lidar/</link>
            <description>Self-Driving Cars and the Fight Over the Necessity of Lidar</description>
            <pubDate>Thu Oct 30 14:00:23 2025</pubDate>
            </item>
            <item>
            <title>ADSLZone: noticias y tutoriales sobre tecnología, internet y operadores de fibra y móvil: Alerta de la DGT: El copiloto del futuro ya está aquí y funciona con Inteligencia Artificial</title>
            <link>https://www.adslzone.net/e-movilidad/noticias-tecnologia/alerta-dgt-inteligencia-artificial/</link>
            <description>Alerta de la DGT: El copiloto del futuro ya está aquí y funciona con Inteligencia Artificial</description>
            <pubDate>Thu Oct 30 13:58:43 2025</pubDate>
            </item></channel>
</rss>